{"translation-revision-date":"2025-06-26 11:54:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Default Image":["Varsay\u0131lan G\u00f6rsel"],"To re-share a post, you need to upgrade to a paid plan.":["Bir g\u00f6nderiyi yeniden payla\u015fmak i\u00e7in \u00fccretli bir pakete y\u00fckseltmeniz gerekir"],"Publicize scheduled actions":["Zamanlanm\u0131\u015f eylemleri duyurun"],"Publicize shares data":["Duyuru verileri payla\u015f\u0131r"],"There was an error deleting the item.":["\u00d6\u011fe silinirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error scheduling the post.":["G\u00f6nderi zamanlan\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Post scheduled successfully.":["G\u00f6nderi ba\u015far\u0131yla zamanland\u0131."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["Yakla\u015fan payla\u015f\u0131m yok"],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Yakla\u015fan payla\u015f\u0131mlar"],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["Zamanland\u0131 (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["Zamanland\u0131 (Y\u00fckleniyor\u2026)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["\u00d6nizleme ve Payla\u015f\u0131m"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["G\u00f6nderi Payla\u015fma"],"Are you sure you want to delete this post?":["Bu g\u00f6nderiyi silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Onayla"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["Payla\u015f\u0131m devre d\u0131\u015f\u0131"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["\u015eu platformlar art\u0131k desteklenmiyor:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Bu ba\u011flant\u0131yla payla\u015fmaya devam etmek i\u00e7in l\u00fctfen yeniden ba\u011flay\u0131n."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Bu ba\u011flant\u0131da bir sorun var."],"Publicize services":["Duyuru hizmetleri"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Bu %s veya \u00f6zel alan ad\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z sadece alan ad\u0131 olabilir."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Bluesky kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131 nokta i\u00e7eremez. \u00d6zel bir alan ad\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z \"%s\" olmadan girin"],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["Bir sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131yla ilgilenilmesi gerekiyor. Bunu \u00e7\u00f6zmek <fixLink>ba\u011flant\u0131lar\u0131 y\u00f6netin<\/fixLink>.","Baz\u0131 sosyal medya ba\u011flant\u0131lar\u0131yla ilgilenilmesi gerekiyor. Bunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in <fixLink>ba\u011flant\u0131lar\u0131 y\u00f6netin<\/fixLink>."],"Expiring connection":["S\u00fcresi dolmak \u00fczere olan ba\u011flant\u0131","S\u00fcresi dolmak \u00fczere olan ba\u011flant\u0131lar"],"Reconnect to continue sharing.":["Payla\u015fmaya devam etmek i\u00e7in yeniden ba\u011flan\u0131n."],"Social Settings":["Sosyal Medya Ayarlar\u0131"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Hangi \u015firket sayfalar\u0131na eri\u015fiminiz oldu\u011fu bilgisi al\u0131namad\u0131. Bu, LinkedIn API'siyle ilgili bilinen bir sorundur. Bir \u015firket sayfas\u0131na ba\u011flanmak isterseniz l\u00fctfen 5 dakika sonra yeniden deneyin."],"Request submitted successfully.":["Talep ba\u015far\u0131yla g\u00f6nderildi"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Bluesky'da payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["Sosyal medya g\u00f6nderiniz Bluesky'da \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["1 saat"],"Account name":["Hesap ad\u0131"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Bluesky ile payla\u015fmak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131ya Bluesky kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 ve uygulama \u015fifrenizi girin, ard\u0131ndan ba\u011flan se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n."],"This Bluesky account is already connected":["Bu Bluesky hesab\u0131 zaten ba\u011fl\u0131"],"Invalid Bluesky handle":["Ge\u00e7ersiz Bluesky i\u015fleyicisi"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczeltmek i\u00e7in l\u00fctfen bir uygulama \u015fifresi sa\u011flay\u0131n."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvenli bir \u015fekilde ba\u011flayabilmeniz i\u00e7in uygulama \u015fifresine ihtiyac\u0131n\u0131z var. Hesab\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvenli bir \u015fekilde ba\u011flayabilmeniz i\u00e7in uygulama \u015fifresine ihtiyac\u0131n\u0131z var. Bunu Bluesky'da <link>olu\u015fturabilirsiniz<\/link>."],"App password":["Uygulama \u015fifresi"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["\u0130\u015fleyiciyi Bluesky profilinizde bulabilirsiniz."],"Bluesky handle":["Bluesky i\u015fleyicisi"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["\u0130\u015fleyiciyi Mastodon profilinizde bulabilirsiniz."],"Mastodon handle":["Mastodon i\u015fleyicisi"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["\u0130\u015fleyici"],"Actions":["\u0130\u015flemler"],"Status":["Durum"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Bu ba\u011flant\u0131 kesildi veya kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Bu ba\u011flant\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["L\u00fctfen yenileyin ve birka\u00e7 dakika sonra tekrar kontrol edin."],"Edit and preview your social post before sharing.":["Payla\u015fmadan \u00f6nce sosyal g\u00f6nderilerinizi d\u00fczenleyin ve \u00f6nizleyin."],"Connection disabled":["Ba\u011flant\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"Connection enabled":["Ba\u011flant\u0131 etkinle\u015ftirildi"],"Failed":["Ba\u015far\u0131s\u0131z"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Payla\u015f\u0131ld\u0131"],"Sharing failed with the following message:":["Payla\u015fma \u015fu mesajla ba\u015far\u0131s\u0131z oldu:"],"Sharing status":["Payla\u015fma durumu"],"View sharing history":["Payla\u015fma ge\u00e7mi\u015fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"The request to share your post is still in progress.":["G\u00f6nderinizi payla\u015fma iste\u011finiz h\u00e2l\u00e2 devam ediyor."],"Your post was not shared.":["G\u00f6nderiniz payla\u015f\u0131lmad\u0131."],"Your post was shared.":["G\u00f6nderiniz payla\u015f\u0131ld\u0131."],"Review status and try again":["Durumu inceleyin ve yeniden deneyin"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["G\u00f6nderiniz %d ba\u011flant\u0131yla payla\u015f\u0131lamad\u0131.","G\u00f6nderiniz %d ba\u011flant\u0131yla payla\u015f\u0131lamad\u0131."],"Sharing to your social media\u2026":["Sosyal medyan\u0131zla payla\u015f\u0131l\u0131yor\u2026"],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Buraya sosyal medya hedef kitleniz i\u00e7in bir \u00f6zel mesaj yaz\u0131n. Bu mesaj, sosyal medya g\u00f6nderisi i\u00e7eri\u011finizi ge\u00e7ersiz k\u0131lacak."],"Invalid media":["Ge\u00e7ersiz ortam"],"Invalid dimensions":["Ge\u00e7ersiz \u00f6l\u00e7\u00fcler"],"Video too short":["Video \u00e7ok k\u0131sa"],"Video too long":["Video \u00e7ok uzun"],"File too big":["Dosya \u00e7ok b\u00fcy\u00fck"],"Social Preview":["Sosyal Medya \u00d6nizlemesi"],"Preview social posts":["Sosyal medya g\u00f6nderilerini \u00f6nizle"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["L\u00fctfen bozuk ba\u011flant\u0131lar\u0131 d\u00fczeltin veya daha fazla ba\u011flant\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in bunlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczelt"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 d\u00fczelt"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Di\u011fer a\u011flarda payla\u015fmak m\u0131 istiyorsunuz? D\u00fczenleyicideki Manuel Payla\u015f\u0131m \u00f6zelli\u011fimizi kullan\u0131n."],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Bunun yerine <link>Manuel Payla\u015f\u0131m<\/link> \u00f6zelli\u011fimizi kullanabilirsiniz."],"Threads profile image":["Threads profil g\u00f6rseli"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["Threads ba\u011flant\u0131 \u00f6nizlemesi, g\u00f6nderi i\u00e7in bir g\u00f6rselin ayarlanmas\u0131n\u0131 gerektirir. L\u00fctfen \u00f6nizlemeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir g\u00f6rsel ekleyin."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Threads'de payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Sosyal medya g\u00f6nderiniz Threads'de \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"Failed to save image to library.":["G\u00f6rsel k\u00fct\u00fcphaneye kaydedilemedi."],"Failed to download image.":["G\u00f6rsel indirilemedi."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Save to media library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesine kaydet"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Save the generated image to your media library.":["Olu\u015fturulan g\u00f6rseli ortam k\u00fct\u00fcphanenize kaydedin."],"Image saved to media library.":["G\u00f6rsel ortam k\u00fct\u00fcphanesine kaydedildi."],"Add Threads connection":["Threads ba\u011flant\u0131s\u0131 ekleyin"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["G\u00f6nderilerinizi otomatik olarak Threads'de payla\u015farak sosyal medya varl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 art\u0131r\u0131n."],"Share posts to your Threads feed.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 Threads ak\u0131\u015f\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131n."],"Broken connection":["Bozuk ba\u011flant\u0131"],"Attached Media":["Eklenen Ortam"],"This platform is no longer supported.":["Bu platform art\u0131k desteklenmemektedir."],"Updating account":["Hesap g\u00fcncelleme"],"Error updating account.":["Hesap g\u00fcncellenirken hata olu\u015ftu."],"Account updated successfully.":["Hesap ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Error connecting account.":["Hesap ba\u011flan\u0131rken hata olu\u015ftu."],"%s account connected successfully.":["%s hesab\u0131 ba\u015far\u0131yla ba\u011fland\u0131."],"Error disconnecting account.":["Hesab\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilirken hata olu\u015ftu."],"Account disconnected successfully.":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 ba\u015far\u0131yla kesildi."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Mastodon'da payla\u015fmak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131ya Mastodon kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 girin, ard\u0131ndan ba\u011flan se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n."],"Share with your network.":["A\u011f\u0131n\u0131zla payla\u015f\u0131n."],"Add Tumblr connection":["Tumblr ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["Tumblr blogunuzda g\u00f6nderileri otomatik payla\u015fmak i\u00e7in <strong>ba\u011flay\u0131n<\/strong>."],"Share to your Tumblr blog.":["Tumblr blogunuzda payla\u015f\u0131n."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["G\u00f6nderileri Nextdoor'da otomatik olarak payla\u015farak arkada\u015flar\u0131n\u0131za, kom\u015fular\u0131n\u0131za ve yerel i\u015fletmelere <strong>ba\u011flan\u0131n<\/strong>."],"Share on communities":["Topluluklarda payla\u015f\u0131n"],"Add LinkedIn connection":["LinkedIn ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["G\u00f6nderilerinizi otomatik olarak LinkedIn ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131zla payla\u015fmak i\u00e7in <strong>ba\u011flan\u0131n<\/strong>."],"Share with your LinkedIn community.":["LinkedIn toplulu\u011funuzla payla\u015f\u0131n."],"Add Instagram photo":["Instagram foto\u011fraf\u0131 ekle"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["Instagram hesab\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrece\u011finizi ve ba\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>\"Ba\u011flan\" se\u00e7ene\u011fine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda <strong>Facebook'ta oturum a\u00e7man\u0131z<\/strong> istenir. Instagram \u0130\u015fletme hesab\u0131n\u0131z listelenmiyorsa bunun bir Facebook sayfas\u0131na ba\u011fl\u0131 oldu\u011fundan emin olun.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Instagram \u0130\u015fletme hesab\u0131n\u0131z bir Facebook sayfas\u0131na ba\u011fl\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"You must have an Instagram Business account.":["Instagram \u0130\u015fletme hesab\u0131n\u0131z olmal\u0131d\u0131r."],"Requirements for connecting Instagram:":["Instagram'a ba\u011flanmak i\u00e7in gereksinimler:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Blog g\u00f6nderileri yay\u0131mlarken Instagram'da g\u00f6rselleri otomatik \u015fekilde payla\u015farak etkile\u015fimi art\u0131r\u0131n ve zaman kazan\u0131n."],"Share to your Instagram Business account.":["Instagram \u0130\u015fletme hesab\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131n."],"Add Facebook connection":["Facebook ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["G\u00f6nderilerinizi otomatik olarak Facebook sayfan\u0131zda payla\u015fmak i\u00e7in <strong>ba\u011flan\u0131n<\/strong>."],"Share to your pages":["Sayfalar\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131n"],"This Mastodon account is already connected":["Bu Mastodon hesab\u0131 zaten ba\u011fl\u0131"],"Invalid Mastodon username":["Ge\u00e7ersiz Mastodon kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"%d connections":["%d ba\u011flant\u0131"],"This connection is added by a site administrator.":["Bu ba\u011flant\u0131, bir site y\u00f6neticisi taraf\u0131ndan eklendi."],"Connect more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Manage Jetpack Social connections":["Jetpack Sosyal ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00f6netme"],"Connection confirmation":["Ba\u011flant\u0131 onay\u0131"],"Already connected":["Zaten ba\u011fland\u0131"],"No accounts\/pages found.":["Hi\u00e7bir hesap\/sayfa bulunamad\u0131."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Daha fazla hesap\/sayfa bulunamad\u0131."],"You can change this later.":["Bunu daha sonra de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Etkinle\u015ftirilirse ba\u011flant\u0131 t\u00fcm y\u00f6neticiler, d\u00fczenleyiciler ve yazarlar taraf\u0131ndan kullan\u0131labilir."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Ba\u011flanmak istedi\u011finiz hesab\u0131 se\u00e7in. T\u00fcm yeni blog g\u00f6nderilerinizin bu hesapla otomatik olarak payla\u015f\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 unutmay\u0131n. Bu se\u00e7ene\u011fi, bir g\u00f6nderi olu\u015ftururken d\u00fczenleyici kenar \u00e7ubu\u011fundan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Please select an account to connect.":["L\u00fctfen ba\u011flamak \u00fczere bir hesap se\u00e7in:"],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["Geli\u015fmi\u015f medya payla\u015f\u0131m \u00f6zelliklerinin kilidini a\u00e7\u0131n."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Yeniden ba\u011flan"],"Mark the connection as shared":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131 olarak i\u015faretle"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kesmek istedi\u011finizden emin misiniz <strong>%s<\/strong>?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["G\u00f6nderinizi yeniden payla\u015fmak istedi\u011finiz sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin, ar\u0131ndan a\u015fa\u011f\u0131daki \"G\u00f6nderiyi payla\u015f\" d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["G\u00f6nderinizi nerede payla\u015faca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 kontrol etmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki sosyal simgelerine t\u0131klay\u0131n."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Sosyal medya ba\u011flant\u0131lar\u0131 ekleyebilmek i\u00e7in WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z gerekir."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Ba\u011fl\u0131 sosyal medya hesab\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131ndan payla\u015fma devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 y\u00f6netin"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Sosyal medya simgelerine veya \"Panoya Kopyala\" simgesine dokunun, biz de i\u00e7eri\u011finizi payla\u015f\u0131m i\u00e7in bi\u00e7imlendirelim."],"Manual sharing":["Manuel payla\u015f\u0131m"],"This post will be shared to %d connection.":["Bu g\u00f6nderi %d ba\u011flant\u0131yla payla\u015f\u0131lacak.","Bu g\u00f6nderi %d ba\u011flant\u0131yla payla\u015f\u0131lacak."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Nextdoor'da payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Sosyal medya g\u00f6nderiniz Nextdoor'da \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"Neighborhood":["Mahalle"],"Share on %s":["\u015eurada payla\u015f\u0131n: %s"],"Copy to clipboard":["Panoya kopyala"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Web sitenizi kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z sosyal medya a\u011flar\u0131na ba\u011flamak i\u00e7in Jetpack Social \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirin."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["\u00d6nizleme"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Custom Header":["\u00d6zel \u00dcst Bilgi"],"Open the Social Image Generator settings":["Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucu ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131n"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["\u00d6nizleme"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Instagram'da payla\u015fmak i\u00e7in \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir g\u00f6rseliniz olmal\u0131d\u0131r."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Instagram'da payla\u015fmak i\u00e7in, g\u00f6rsel\/video payla\u015f\u0131n veya Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucu'yu etkinle\u015ftirin."],"Leave a Review":["G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz\u00fc Payla\u015f\u0131n"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["G\u00f6nderilerinizi sosyal medyada payla\u015fman\u0131n ne kadar kolay olabilece\u011fini anlatmak i\u00e7in l\u00fctfen g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz\u00fc payla\u015f\u0131n!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Bu \u015fekilde, Jetpack Social, g\u00f6nderinizi ba\u011fl\u0131 sosyal hesaplar\u0131n\u0131zda payla\u015ft\u0131."],"Presto! %s":["Presto! %s"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Se\u00e7ilen ortam, sosyal medya platformlardan baz\u0131lar\u0131yla payla\u015f\u0131lamaz."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 X'te payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on X:":["Sosyal medya g\u00f6nderiniz X'te \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Tumblr'da payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Sosyal g\u00f6nderiniz Tumblr'da \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"Reblog":["Tekrar bloglama"],"0 notes":["0 not"],"View On WordPress":["WordPress'te G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Tumblr preview thumbnail":["Tumblr \u00f6nizleme k\u00fc\u00e7\u00fck resmi"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Mastodon'da payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Sosyal g\u00f6nderiniz Mastodon'da \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"anonymous-user":["anonim-kullan\u0131c\u0131"],"Mastodon preview thumbnail":["Mastodon \u00f6nizleme k\u00fc\u00e7\u00fck resmi"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 LinkedIn'de payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Sosyal g\u00f6nderiniz LinkedIn'de \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"%d min read":["%d dakika okuma"],"1st":["1."],"View one comment":["Bir yorum g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Facebook'ta payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Link preview":["Ba\u011flant\u0131 \u00f6nizleme"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Sosyal g\u00f6nderiniz Facebook'ta \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"Your post":["G\u00f6nderiniz"],"Just now":["Hemen \u015fimdi"],"1h":["1 sa"],"Anonymous User":["Anonim Kullan\u0131c\u0131"],"Facebook Preview Thumbnail":["Facebook \u00d6nizleme K\u00fc\u00e7\u00fck Resmi"],"Job Title (Company Name)":["\u0130\u015f Unvan\u0131 (\u015eirket Ad\u0131)"],"Dismiss notice":["Bildirimi kapat"],"Connect now":["\u015eimdi ba\u011flan"],"Pick the %s template":["%s \u015fablonunu se\u00e7in"],"Generated preview":["\u00d6nizleme olu\u015fturuldu"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Varsay\u0131lan olarak g\u00f6rsel i\u00e7in yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kullan\u0131l\u0131r. Kendi metninizi ayarlamak i\u00e7in bu alan\u0131 kullanabilirsiniz."],"Social Image is disabled for this post.":["Sosyal G\u00f6rsel, bu yaz\u0131 i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Enable Social Image":["Sosyal G\u00f6rseli Etkinle\u015ftir"],"Add a custom image":["\u00d6zel bir g\u00f6rsel ekle"],"No Image":["G\u00f6rsel Yok"],"Custom Image":["\u00d6zel Resim"],"Image Type":["G\u00f6rsel T\u00fcr\u00fc"],"Social Image Generator":["Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucu"],"Choose Image":["G\u00f6rsel se\u00e7"],"Arrow right":["Sa\u011f ok"],"Arrow left":["Sol ok"],"Mastodon":["Mastodon"],"Troubleshooting tips":["Sorun giderme ipu\u00e7lar\u0131"],"Learn photo and video best practices":["Foto\u011fraf ve video en iyi uygulamalar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Choose a visual to accompany your post.":["Yaz\u0131n\u0131za e\u015flik edecek bir g\u00f6rsel se\u00e7in."],"Add an image or video":["Bir g\u00f6rsel veya video ekle"],"Remove media":["Ortam\u0131 kald\u0131r"],"Choose Media":["Ortam Se\u00e7"],"Close.":["Kapat\u0131n."],"New":["Yeni"],"Magnifying Glass":["B\u00fcy\u00fcte\u00e7"],"Share Your Content Again":["\u0130\u00e7eri\u011finizi Tekrar Payla\u015f\u0131n"],"Re-sharing your content":["\u0130\u00e7eri\u011finizi yeniden payla\u015fma"],"Share when publishing":["Yay\u0131nlarken payla\u015f"],"Connection":["Ba\u011flant\u0131"],"More information.":["Daha fazla bilgi."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Bu \u00f6zellik %s paketine sahip siteler i\u00e7indir."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Bir g\u00f6nderiyi yeniden payla\u015fmak i\u00e7in %s paketine y\u00fckseltmeniz gerekir"],"Upgrade now":["\u015eimdi y\u00fckselt"],"paid":["\u00fccretli"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["G\u00f6nderinizi t\u00fcm sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131zda payla\u015fmak i\u00e7in bu arac\u0131 kullan\u0131n."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flayarak g\u00f6nderilerinizi payla\u015fmaya ba\u015flay\u0131n."],"You must publish your post before you can share it.":["G\u00f6nderinizi payla\u015fmadan \u00f6nce yay\u0131nlaman\u0131z gerekir."],"Unable to share the Post":["G\u00f6nderi payla\u015f\u0131lam\u0131yor"],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Dismiss":["Kapat"],"Retry":["Tekrar dene"],"Twitter profile image":["Twitter profil resmi"],"Account Name":["Hesap Ad\u0131"],"Social Previews":["Sosyal Medya \u00d6nizlemeleri"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Bunun sosyal a\u011flarda ve Google aramada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini \u00f6nizleyin."],"Open Social Previews":["Sosyal \u00d6nizlemeleri A\u00e7"],"Google Search":["Google Arama"],"Redirecting\u2026":["Y\u00f6nlendiriliyor\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Ses y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Upgrade your plan to use video covers":["Video ba\u015fl\u0131klar\u0131 kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Has a video.":["Video var."],"Tag":["Etiket"],"Post":["G\u00f6nder"],"Page":["Sayfa"],"Has an image.":["Resim var."],"Has multiple images.":["Birden fazla resim var."],"Toggle search filters.":["Arama filtrelerini a\u00e7\/kapat"],"Matching comment.":["E\u015fle\u015fen yorum."],"Show filters":["Filtreleri g\u00f6ster"],"Is a product.":["Bu bir \u00fcr\u00fcn."],"Is an event.":["Bu bir olay."],"Has audio.":["Ses \u00f6\u011fesi var."],"Disconnecting\u2026":["Ba\u011flant\u0131 kesiliyor\u2026"],"Connecting\u2026":["Ba\u011flan\u0131yor\u2026"],"Schedule":["Zamanla"],"Confirm":["Onayla"],"Share this post":["Bu g\u00f6nderiyi payla\u015f\u0131n"],"%d character remaining":["%d karakter kald\u0131","%d karakter kald\u0131"],"Connect an account":["Bir hesab\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"(opens in a new tab)":["(yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Activate Jetpack Social":["Jetpack Social'\u0131 Etkinle\u015ftirin"],"Help":["Yard\u0131m"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Bilgi."],"Featured Image":["\u00d6ne \u00c7\u0131kan G\u00f6r\u00fcnt\u00fc"],"Learn more":["Daha Fazla Bilgi"],"Delete":["Sil"],"Category":["Kategori"],"Time":["Zaman"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Kapat"],"Share":["Payla\u015f"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Save":["Kaydet"],"Reply":["Cevapla"],"Like":["Be\u011fen"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Yes":["Evet"],"Message":["Mesaj"],"Comment":["Yorum"],"Visit the post for more.":["Daha fazla bilgi i\u00e7in g\u00f6nderiyi ziyaret edin."],"Edit":["D\u00fczenle"],"Connected":["Ba\u011flan\u0131ld\u0131"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-jetpack-sidebar.js"}}