{"translation-revision-date":"2025-06-26 11:54:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"No metadata found. Add it to improve search engine visibility.":["Meta veri bulunamad\u0131. Arama motoru g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc iyile\u015ftirmek i\u00e7in bunu ekleyin."],"If not provided we'll automatically generate:":["Sa\u011flanmad\u0131ysa otomatik olarak \u015funlar\u0131 olu\u015fturaca\u011f\u0131z:"],"Enter a clear, keyword-focused title (ideally under 70 characters)":["Net, anahtar s\u00f6zc\u00fck odakl\u0131 bir ba\u015fl\u0131k girin (ideal olarak 70 karakterin alt\u0131nda)"],"Add a compelling, keyword-rich summary that appears in search results (ideally under 156 characters)":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnen cazip, anahtar s\u00f6zc\u00fck a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin bir \u00f6zet ekleyin (ideal olarak 156 karakterin alt\u0131nda)"],"SEO metadata added":["SEO meta verileri eklendi"],"Edit SEO metadata":["SEO meta verilerini d\u00fczenle"],"Want to fine-tune this metadata further?":["Bu meta verilerde ince ayar yapmak ister misiniz?"],"Alt text added to %1$d of %2$d images":["%1$d\/%2$d g\u00f6rsele eklenen alternatif metin"],"Alt text added to all images":["T\u00fcm g\u00f6rsellere eklenen alternatif metin"],"Generate metadata":["Meta veri olu\u015ftur"],"When enabled, missing metadata will be automatically generated when you publish a post.":["Etkinle\u015ftirildi\u011finde, bir g\u00f6nderi yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda eksik meta veriler otomatik olarak olu\u015fturulur."],"Auto-generate metadata":["Meta verileri otomatik olu\u015ftur"],"Metadata AI Generator":["Meta Veri Yapay Zeka \u00dcreteci"],"Image alt text":["G\u00f6rsel alternatif metni"],"SEO description":["SEO a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"SEO title":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Transform to VideoPress block":["VideoPress Blokuna D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features.":["Yeni \u00f6zelliklerden yararlanmak i\u00e7in bu g\u00f6nderinin video bloklar\u0131n\u0131 yeni VideoPress blokuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilirsiniz."],"Share the post using your phone\u2019s built-in sharing menu, or copy the link to the clipboard on desktop.":["Telefonunuzun yerle\u015fik payla\u015fma men\u00fcs\u00fcn\u00fc kullanarak g\u00f6nderiyi payla\u015f\u0131n veya ba\u011flant\u0131y\u0131 masa\u00fcst\u00fcndeki panoya kopyalay\u0131n."],"Restaurant ID":["Restoran kimli\u011fi","Restoran kimlikleri"],"Enter your restaurants IDs, separated by comma, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f restoran kimliklerinizi girin veya bir OpenTable Rezervasyon Bile\u015feni ekleme kodunu yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Please note that accepting donations has additional requirements from Stripe. Learn more about <requirementsLink>requirements for accepting donations<\/requirementsLink>.":["Ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 kabul etmenin Stripe'tan ek gereklilikleri oldu\u011funu l\u00fctfen unutmay\u0131n. <requirementsLink>ba\u011f\u0131\u015f kabul etme gereksinimleri<\/requirementsLink> hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Once connected, you can customize your donation form and start accepting payments.":["Ba\u011fland\u0131ktan sonra ba\u011f\u0131\u015f formunuzu \u00f6zelle\u015ftirebilir ve \u00f6demeleri kabul etmeye ba\u015flayabilirsiniz."],"Configure your payment settings and supported currencies":["\u00d6deme ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 ve desteklenen para birimlerinizi yap\u0131land\u0131r\u0131n"],"Set up your business information in Stripe":["Stripe'ta i\u015fletme bilgilerinizi olu\u015fturun"],"Connect your Stripe account to your WordPress.com account":["Stripe hesab\u0131n\u0131z\u0131 WordPress.com hesab\u0131n\u0131za ba\u011flay\u0131n"],"To accept donations on your site, you'll need to connect your Stripe account. Here's what you need to do: <docLink>Learn more about donations<\/docLink>.":["Sitenizde ba\u011f\u0131\u015f kabul etmek i\u00e7in Stripe hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z gerekir. Yapman\u0131z gereken \u015fu: <docLink>Ba\u011f\u0131\u015flar hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin<\/docLink>."],"Accept Donations with Stripe":["Stripe ile Ba\u011f\u0131\u015f Kabul Etme"],"Enter URL":["URL gir"],"Link URL":["Ba\u011flant\u0131 Adresi"],"Image Link Settings":["G\u00f6rsel Ba\u011flant\u0131s\u0131 Ayarlar\u0131"],"Categories":["Kategoriler"],"When enabled, the user will be automatically subscribed to the selected categories below when they submit the form.":["Etkinle\u015ftirildi\u011finde, kullan\u0131c\u0131 formu g\u00f6nderdi\u011finde a\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7ili kategorilere otomatik olarak abone olur."],"Pre-select categories":["\u00d6n se\u00e7im kategorileri"],"Generate caption":["Resim yaz\u0131s\u0131 olu\u015ftur"],"Generate alt text":["Alternatif metin olu\u015ftur"],"Your site is in Coming Soon mode. Emails are sent only when your site is public.":["Siteniz \u015fu anda \u00c7ok Yak\u0131nda modunda. Yaln\u0131zca siteniz herkese a\u00e7\u0131k oldu\u011funda e-posta g\u00f6nderilir."],"Generate title options":["Ba\u015fl\u0131k se\u00e7enekleri olu\u015ftur"],"Based on your post content and SEO best practices.":["G\u00f6nderi i\u00e7eri\u011finize ve en iyi SEO uygulamalar\u0131na g\u00f6re."],"Show issues & suggestions":["Sorunlar\u0131 ve \u00f6nerileri g\u00f6ster"],"Visualize issues and apply AI suggestions.":["Sorunlar\u0131 g\u00f6rselle\u015ftirin ve yapay zeka \u00f6nerilerini uygulay\u0131n."],"Based on your post content.":["G\u00f6nderi i\u00e7eri\u011finize g\u00f6re."],"Get Feedback":["Geri Bildirim Ver"],"Write Brief (Beta)":["\u00d6zet Yaz\u0131n (Beta)"],"The following features require content to work.":["\u015eu \u00f6zelliklerin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in i\u00e7erik olmas\u0131 gerekir."],"Send as email to subscribers?":["Bu e-posta abonelere g\u00f6nderilsin mi?"],"Describe the featured image you'd like to create and select a style.":["Olu\u015fturmak istedi\u011finiz \u00f6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rseli a\u00e7\u0131klay\u0131n ve stil se\u00e7in."],"Show labels":["Etiketleri g\u00f6ster"],"Marker":["\u0130\u015faretleyici"],"Give feedback":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi payla\u015f\u0131n"],"Guidelines":["K\u0131lavuzlar"],"Generated images could be inaccurate, biased or include text.":["Olu\u015fturulan g\u00f6rseller do\u011fru olmayabilir, tarafl\u0131 olabilir veya metin i\u00e7erebilir."],"I don't find this useful":["Bunu faydal\u0131 bulmad\u0131m"],"I like this":["Bunu be\u011fendim"],"Show avatars":["Avatarlar\u0131 g\u00f6ster"],"Instagram Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc Instagram \u0130\u00e7eri\u011fi"],"Facebook Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc Facebook \u0130\u00e7eri\u011fi"],"If the issue persists, please <supportLink>contact support<\/supportLink>.":["Sorun devam ederse l\u00fctfen <supportLink>deste\u011fe ba\u015fvurun<\/supportLink>."],"Oops, something went wrong showing the preview\u2026":["Hay aksi, \u00f6nizleme g\u00f6sterilirken bir yanl\u0131\u015fl\u0131k oldu\u2026"],"Email preview":["E-posta \u00f6nizlemesi"],"Connect your WordPress.com account to enable paid content.":["\u00dccretli i\u00e7erikleri etkinle\u015ftirmek i\u00e7in WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Connect your WordPress.com account to enable a paywall for your site.":["Sitenizde bir \u00f6deme sayfas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Connect your WordPress.com account to start using payments blocks.":["\u00d6deme bloklar\u0131n\u0131 kullanmaya ba\u015flamak i\u00e7in WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Connect your WordPress.com account to enable payment buttons on your site.":["Sitenizde \u00f6deme d\u00fc\u011fmelerini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Connect your WordPress.com account to enable donations.":["Ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Connect your WordPress.com account to use the Blogroll block.":["Blogroll blokunu kullanmak i\u00e7in WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Upgrade your Jetpack AI for access to logo generation. This upgrade will also increase the amount of monthly requests you can use in for all AI-powered features.":["Logo olu\u015fturmaya eri\u015fmek i\u00e7in Jetpack Yapay Zeka'n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin. Bu y\u00fckseltme ayr\u0131ca yapay zeka destekli \u00f6zelliklerin t\u00fcm\u00fcnde kullanabilece\u011finiz ayl\u0131k istek say\u0131s\u0131n\u0131 da art\u0131r\u0131r."],"Once you generate a logo, it will show up here":["Bir logo olu\u015fturdu\u011funuzda burada g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, reload the page and try again.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz. Jetpack Yapay Zeka paket verileriniz y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin."],"Example: add message field and make it required":["\u00d6rnek: mesaj alan\u0131 ekleyin ve bu alan\u0131 gerekli olarak ayarlay\u0131n"],"Example: make email optional":["\u00d6rnek: e-postay\u0131 iste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak ayarlay\u0131n"],"Example: remove email field":["\u00d6rnek: e-posta alan\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Example: a survey form with multiple choice questions":["\u00d6rnek: \u00e7oktan se\u00e7meli sorular i\u00e7eren bir anket formu"],"Example: a pizza ordering form with name, address, phone number and toppings":["\u00d6rnek: ad, adres, telefon numaras\u0131 ve malzeme se\u00e7enekleri i\u00e7eren bir pizza sipari\u015fi formu"],"Example: a contact form with name, email, and message fields":["\u00d6rnek: ad, e-posta adresi ve mesaj alanlar\u0131 i\u00e7eren bir ileti\u015fim formu"],"Fetching previous logos\u2026":["\u00d6nceki logolar al\u0131n\u0131yor\u2026"],"Add optional keywords you'd like to include and generate new suggestions.":["Dahil etmek istedi\u011finiz iste\u011fe ba\u011fl\u0131 anahtar s\u00f6zc\u00fckleri ekleyin ve yeni \u00f6neriler olu\u015fturun."],"Improve title for SEO":["SEO i\u00e7in ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 iyile\u015ftirin"],"Ignore":["Yoksay"],"Add to dictionary":["S\u00f6zl\u00fc\u011fe ekle"],"Spelling mistakes":["Yaz\u0131m hatalar\u0131"],"Fix spelling mistakes.":["Yaz\u0131m hatalar\u0131n\u0131 d\u00fczeltin."],"Optimize Title":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 Optimize Et"],"Connect WordPress.com account":["WordPress.com hesab\u0131n\u0131 ba\u011fla"],"To email your posts, build an audience, and use features like preview and test, connect to WordPress.com cloud.":["G\u00f6nderilerinizi e-postayla g\u00f6ndermek i\u00e7in bir hedef kitle olu\u015fturun ve \u00f6nizleme ve test, WordPress.com buluta ba\u011flan gibi \u00f6zellikleri kullan\u0131n."],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"This will send you an email, allowing you to see exactly what your subscribers receive in their inboxes.":["Bu; size bir e-posta g\u00f6ndererek abonelerinizin gelen kutular\u0131na tam olarak ne ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rmenizi sa\u011flar."],"Requests will reset on %s.":["\u0130stekler %s tarihinde s\u0131f\u0131rlan\u0131r."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>.":["<link>Adil kullan\u0131m politikam\u0131za<\/link> g\u00f6re bu ayki talep s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Connect Jetpack":["Jetpack'e ba\u011flan\u0131n"],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>":["<link>Adil kullan\u0131m politikam\u0131za<\/link> g\u00f6re bu ayki talep s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za ula\u015ft\u0131n\u0131z"],"Get feedback on content structure.":["\u0130\u00e7erik yap\u0131s\u0131 hakk\u0131nda geri bildirim al\u0131n."],"Click on the suggestion to insert it.":["Eklemek i\u00e7in \u00f6nerinin \u00fczerine t\u0131klay\u0131n."],"Suggest":["\u00d6neri"],"Unconfident words":["G\u00fcvensiz kelimeler"],"Long sentences":["Uzun c\u00fcmleler"],"Remove weasel words.":["Anlam bozucu s\u00f6zc\u00fcklerden ka\u00e7\u0131n\u0131n."],"Long sentences are hard to read.":["Uzun s\u00f6zc\u00fcklerin okunmas\u0131 zordur."],"Use simple, direct words.":["Basit, do\u011frudan s\u00f6zc\u00fckler kullan\u0131n."],"Complex words":["Karma\u015f\u0131k kelimeler"],"Reading grade score":["Okuma not puan\u0131"],"To make it easy to read, aim for level 8\u201312":["Okumas\u0131 kolay hale getirmek i\u00e7in 8\u201312. seviyeyi hedefleyin"],"Write to see your grade level.":["Not seviyenizi g\u00f6rmek i\u00e7in birka\u00e7 kelime yaz\u0131n."],"Preview email":["E-postay\u0131 \u00f6nizle"],"Ensure your email looks perfect. Use the buttons below to view a preview or send a test email.":["E-postan\u0131z\u0131n m\u00fckemmel g\u00f6z\u00fckt\u00fc\u011f\u00fcnden emin olun. Bir \u00f6nizlemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek veya bir test e-postas\u0131 g\u00f6ndermek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeleri kullan\u0131n."],"Email Preview":["E-posta \u00d6nizlemesi"],"Post made accesible to everyone.":["G\u00f6nderi herkese eri\u015filebilir yap\u0131ld\u0131."],"Make post accessible to everyone, free and paid subscribers":["G\u00f6nderiyi \u00fccretsiz ve \u00fccretli abonelerle herkese eri\u015febilir yap\u0131n"],"Make post accessible to everyone":["G\u00f6nderiyi herkese eri\u015febilir yap\u0131n"],"Post limited to subscribers only.":["G\u00f6nderi yaln\u0131zca abonelerle s\u0131n\u0131rland\u0131."],"Limit post access to free subscribers":["G\u00f6nderi eri\u015fimini \u00fccretsiz abonelerle s\u0131n\u0131rlay\u0131n"],"Post limited to paid subscribers only.":["G\u00f6nderi yaln\u0131zca \u00fccretli abonelerle s\u0131n\u0131rland\u0131."],"Limit post access to paid subscribers":["G\u00f6nderi eri\u015fimini \u00fccretli abonelerle s\u0131n\u0131rlay\u0131n"],"Discover all features":["T\u00fcm \u00f6zellikleri ke\u015ffedin"],"Learn more about Jetpack AI":["Jetpack Yapay Zeka hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Generate and tweak content, create forms, get feedback and much more.":["\u0130\u00e7erikler olu\u015fturun ve bunlarda ince ayarlar yap\u0131n, formlar olu\u015fturun, geri bildirim al\u0131n ve daha fazlas\u0131n\u0131 yap\u0131n."],"Do you want to know all the amazing things you can do with Jetpack AI?":["Jetpack Yapay Zeka ile yapabilece\u011finiz harika \u015feylerin tamam\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek ister misiniz?"],"Learn more about Jetpack AI.":["Jetpack Yapay Zeka hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Not enough requests left to generate a logo. Upgrade your Jetpack AI to increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Bir logo olu\u015fturmak i\u00e7in yeterince istek yok. Yapay zeka destekli \u00f6zelliklerin t\u00fcm\u00fcnde kullanabilece\u011finiz istek say\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Jetpack Yapay Zeka'n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin."],"Not enough requests left to generate a logo. <strong>Upgrade now to increase it.<\/strong>":["Bir logo olu\u015fturmak i\u00e7in yeterince istek yok. <strong>Bunu art\u0131rmak i\u00e7in hemen y\u00fckseltin.<\/strong>"],"Error generating logo. Please try again.":["Logo olu\u015fturulurken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Error enhancing prompt. Please try again.":["\u0130stem geli\u015ftirilirken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Logo generation costs 10 requests; prompt enhancement costs 1 request each":["Logo olu\u015fturman\u0131n maliyeti 10 istektir; istem geli\u015ftirmelerinin her birinin maliyeti 1 istektir"],"%u requests remaining.":["%u iste\u011finiz kald\u0131."],"Describe your site or simply ask for a logo specifying some details about it":["Sitenizi a\u00e7\u0131klay\u0131n veya bunun hakk\u0131ndaki baz\u0131 ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 belirten bir logo isteyin"],"Describe your site:":["Sitenizi a\u00e7\u0131klay\u0131n;"],"Enhance prompt":["\u0130stemi geli\u015ftir"],"Enhancing\u2026":["Geli\u015ftiriliyor\u2026"],"Error applying the logo to your site. Please try again.":["Logo sitenize uygulan\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Error saving the logo to your library. Please try again.":["Logo kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131za kaydedilirken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Your new logo was set to the block!":["Yeni logonuza bloka ayarland\u0131!"],"Generating new logo\u2026":["Yeni logo olu\u015fturuluyor\u2026"],"Use on block":["Blokta kullan"],"Save in Library":["Kitapl\u0131kta Kaydet"],"Saved":["Kaydedildi"],"Jetpack AI Logo Generator":["Jetpack Yapay Zeka Logo Olu\u015fturucu"],"Generating logo\u2026":["Logo olu\u015fturuluyor\u2026"],"Analyzing your site to create the perfect logo\u2026":["M\u00fckemmel logoyu olu\u015fturmak i\u00e7in siteniz analiz ediliyor\u2026"],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, try again.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz. Jetpack Yapay Zeka paket verileriniz y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Creating image\u2026":["G\u00f6rsel olu\u015fturuluyor\u2026"],"At least one item must be selected.":["En az bir \u00f6\u011fe se\u00e7ilmelidir."],"Open image %1$d of %2$d in full-screen":["%1$d\/%2$d g\u00f6rseli tam ekranda a\u00e7"],"Image saved to media library.":["G\u00f6rsel ortam k\u00fct\u00fcphanesine kaydedildi."],"Generate with AI":["Yapay Zeka ile Olu\u015fturun"],"Available Requests":["Mevcut \u0130stekler"],"Requests will reset to <strong>%1$d<\/strong> on %2$s.":["\u0130stekler %2$s tarihinde <strong>%1$d<\/strong> de\u011ferine s\u0131f\u0131rlanacakt\u0131r."],"Replace title":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Choose an optimized title below:":["A\u015fa\u011f\u0131dan optimize edilmi\u015f bir ba\u015fl\u0131k se\u00e7in:"],"The generation of your suggested titles failed. Please try again.":["\u00d6nerilen ba\u015fl\u0131klar\u0131n\u0131z olu\u015fturulamad\u0131. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Reading your post and generating suggestions\u2026":["G\u00f6nderiniz okunuyor ve \u00f6neriler olu\u015fturuluyor\u2026"],"Optimize post title":["G\u00f6nderi ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 optimize et"],"Requests available: <counter>%d<\/counter>":["Mevcut istekler: <counter>%d<\/counter>"],"Requests needed: <counter>%d<\/counter>":["Gerekli istekler: <counter>%d<\/counter>"],"Generate again":["Yeniden olu\u015fturun"],"Featured image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olu\u015fturma maliyeti g\u00f6rsel ba\u015f\u0131na %d taleptir. Ba\u015fka bir g\u00f6rsel olu\u015fturmak i\u00e7in yeterli talebiniz yok."],"Set as featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olarak ayarlay\u0131n"],"Generate a featured image with AI":["Yapay zeka ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir g\u00f6rsel olu\u015fturun"],"You don't have enough requests to generate another image.":["Ba\u015fka bir g\u00f6rsel olu\u015fturmak i\u00e7in yeterli talebiniz yok."],"An error occurred while generating the image. Please, try again!":["G\u00f6rsel olu\u015fturulurken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin!"],"Get Featured Image":["\u00d6ne \u00c7\u0131kan G\u00f6rsel Edinin"],"Optimize Publishing":["Yay\u0131mlamay\u0131 Optimize Et"],"Mail":["Posta"],"Privacy & Cookies: This site uses cookies. By continuing to use this website, you agree to their use. To find out more, including how to control cookies, see here: %s.":["Gizlilik ve Tan\u0131mlama Bilgileri: Bu site tan\u0131mlama bilgileri kullan\u0131r. Bu web sitesini kullanmaya devam ederek bunlar\u0131n kullan\u0131m\u0131n\u0131 kabul edersiniz. \u00c7erezlerin nas\u0131l kontrol edilece\u011fi dahil, daha fazla bilgi edinmek i\u00e7in buraya bak\u0131n: %s."],"Ask Jetpack AI to edit\u2026":["Jetpack Yapay Zeka'dan d\u00fczenlemesini isteyin\u2026"],"Error: %1$s":["Hata: %1$s"],"Something went wrong":["Bir sorun olu\u015ftu"],"You have %1$d requests remaining.":["%1$d iste\u011finiz kald\u0131."],"AI-generated content could be inaccurate or biased.":["Yapay zekayla olu\u015fturulan i\u00e7erik hatal\u0131 veya tarafl\u0131 olabilir."],"Ask a question about this site":["Bu site hakk\u0131nda bir soru sorun"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm' to start subscribing.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! K\u0131sa bir s\u00fcre \u00f6nce aboneli\u011finizi onaylamak i\u00e7in bir e-posta g\u00f6nderildi. L\u00fctfen aboneli\u011fe ba\u015flamak i\u00e7in e-postay\u0131 bulup \u201cOnayla\u201dya t\u0131klay\u0131n."],"You have reached the limit of <strong>20 free<\/strong> requests. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["<strong>20 \u00fccretsiz<\/strong> istek limitine ula\u015ft\u0131n\u0131z. <button>Geri bildirim olu\u015fturmaya devam etmek i\u00e7in y\u00fckseltin.<\/button>"],"Generate another image":["Ba\u015fka bir g\u00f6rsel olu\u015ftur"],"Generate image":["G\u00f6rsel olu\u015ftur"],"Show \"Manage subscription\" link":["\"Abonelikleri y\u00f6netin\" ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Native Share":["Yerel Payla\u015f\u0131m"],"Write a post from this list":["Bu listeden bir g\u00f6nderi yaz"],"Turn list into a table":["Listeyi panoya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Provide feedback":["Geri bildirim payla\u015f\u0131n"],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Yapay zeka ile s\u00f6yledi\u011finiz kelimeleri yay\u0131mlanmaya haz\u0131r g\u00f6nderiye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Jetpack AI Voice to content":["Jetpack Yapay Zeka Sesten \u0130\u00e7erik"],"Validating audio\u2026":["Ses do\u011frulan\u0131yor\u2026"],"Uploading and transcribing audio\u2026":["Ses y\u00fckleniyor ve yaz\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcl\u00fcyor\u2026"],"Recording\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["Dosya boyutu s\u0131n\u0131r\u0131: 25 MB. Kay\u0131t s\u00fcresi s\u0131n\u0131r\u0131: 25 dakika."],"Upload audio":["Ses y\u00fckle"],"Add a headline":["Ba\u015fl\u0131k ekleyin"],"Descending":["Azalan"],"Ascending":["Artan"],"Year published":["Yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131 y\u0131l"],"noun\u0004Votes":["Oylar"],"noun\u0004Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"noun\u0004Shelves":["Raflar"],"noun\u0004Review":["\u0130nceleme"],"Read count":["Okunma say\u0131s\u0131"],"noun\u0004Rating":["Puan"],"Random":["Rastgele"],"noun\u0004Position":["Konum"],"possessive - eg. I owned this book for a year\u0004Owned":["Sahipli"],"Number of ratings":["Puan say\u0131s\u0131"],"Number of pages":["Sayfa say\u0131s\u0131"],"noun\u0004Notes":["Notlar"],"noun\u0004Format":["Bi\u00e7im"],"Dated updated":["G\u00fcncellendi\u011fi tarih"],"Date started":["Ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 tarih"],"Date read":["Okundu\u011fu tarih"],"Date published":["Yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131 tarih"],"Date added":["Eklendi\u011fi tarih"],"noun - ie. book cover\u0004Cover":["Kapak"],"noun\u0004Comments":["Yorumlar"],"Average rating":["Ortalama puan"],"noun\u0004Author":["Yazar"],"future participle - eg. I have this to read tomorrow.\u0004To read":["Okunacaklar"],"Currently reading":["\u015eu an okunan"],"perfect participle - eg. I read a book yesterday.\u0004Read":["Okundu"],"Enter a Goodreads profile URL to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek Goodreads profili URL'sini girin\u2026"],"Goodreads profile URL":["Goodreads profili URL'si"],"Paste a link to a Goodreads profile.":["Goodreads profiline bir ba\u011flant\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Number of books":["Kitap say\u0131s\u0131"],"My Bookshelf":["Kitap Raf\u0131m"],"Shelf":["Raf"],"Show tags":["Etiketleri g\u00f6ster"],"Show review":["\u0130ncelemeyi g\u00f6ster"],"Show rating":["Puan\u0131 g\u00f6ster"],"Show author":["Yazar\u0131 g\u00f6ster"],"Show cover":["Kapak resmini g\u00f6ster"],"Visitor counts aren't available for individual posts.":["Bireysel g\u00f6nderilerde ziyaret\u00e7i say\u0131s\u0131 kullan\u0131lamaz."],"Views represent site visits, whereas visitors represent unique individuals.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeler site ziyaretlerini temsil eder, ziyaret\u00e7iler ise benzersiz ki\u015filerdir."],"Views or visitors":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme veya ziyaret\u00e7i"],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["Ses dosyas\u0131 \u00e7ok uzun. Maksimum kay\u0131t s\u00fcresi 25 dakika."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["Ses dosyas\u0131 t\u00fcr\u00fc desteklenmiyor. L\u00fctfen desteklenen bir ses dosyas\u0131 t\u00fcr\u00fc se\u00e7in."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["Ses dosyas\u0131 \u00e7ok b\u00fcy\u00fck. Maksimum dosya boyutu 25 MB."],"There was an error processing the transcription request.":["Metne d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme iste\u011fi i\u015flenirken bir hata olu\u015ftu."],"The provided audio file type is not supported.":["Sa\u011flanan ses dosyas\u0131 t\u00fcr\u00fc desteklenmiyor."],"The provided audio file is too big.":["Sa\u011flanan ses dosyas\u0131 \u00e7ok b\u00fcy\u00fck."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["Jetpack Yapay Zeka hizmeti ge\u00e7ici olarak kullan\u0131lam\u0131yor."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["Metne d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in ses dosyas\u0131 gerekli."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Mevcut kotan\u0131z\u0131 a\u015ft\u0131n\u0131z, l\u00fctfen paket ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"visitor":["ziyaret\u00e7i","ziyaret\u00e7i"],"Manage subscription label":["Aboneli\u011fi y\u00f6netme etiketi"],"Log out label":["Oturum kapatma etiketi"],"Log in label":["Oturum a\u00e7ma etiketi"],"Redirect to current URL":["Mevcut URL'ye y\u00f6nlendirin"],"Icon background":["Simge arka plan\u0131"],"Icon color":["Simge rengi"],"Huge":["Kocaman"],"Normal":["Normal"],"Show prompt label":["Konu etiketini g\u00f6ster"],"You'll need to activate the Stats module to use this block. Please note that hits are only counted while this module is active.":["Bu bloku kullanmak i\u00e7in \u0130statistik mod\u00fcl\u00fcn\u00fc etkinle\u015ftirmeniz gerekli. T\u0131klamalar\u0131n yaln\u0131zca bu mod\u00fcl etkinken say\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 unutmay\u0131n."],"Loading stats\u2026":["\u0130statistikler y\u00fckleniyor\u2026"],"Stats are delayed for up to 5 minutes.":["\u0130statistikler 5 dakikaya kadar gecikiyor."],"Show stats data for":["\u015eunun istatistik verilerini g\u00f6ster:"],"This individual post":["Bu bireysel g\u00f6nderi"],"My whole site":["T\u00fcm sitem"],"hit":["t\u0131klama","t\u0131klama"],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong> only.":["Bu g\u00f6nderi yaln\u0131zca <strong>%s \u00fccretli aboneye<\/strong> g\u00f6nderildi.","Bu g\u00f6nderi yaln\u0131zca <strong>%s \u00fccretli aboneye<\/strong> g\u00f6nderildi."],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Bu g\u00f6nderi <strong>%s \u00fccretli aboneye<\/strong> g\u00f6nderildi.","Bu g\u00f6nderi <strong>%s \u00fccretli aboneye<\/strong> g\u00f6nderildi."],"This post will be sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Bu g\u00f6nderi <strong>%s\u00fccretli aboneye<\/strong> g\u00f6nderilecek.","Bu g\u00f6nderi <strong>%s\u00fccretli aboneye<\/strong> g\u00f6nderilecek."],"Not sent via email.":["E-posta ile g\u00f6nderilmemi\u015f."],"This post was sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Bu g\u00f6nderi t\u00fcm %1$s abonelerine g\u00f6nderildi. (%2$s abone)","Bu g\u00f6nderi t\u00fcm %1$s abonelerine g\u00f6nderildi. (%2$s abone)"],"This post will be sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Bu g\u00f6nderi t\u00fcm %1$s abonelerine g\u00f6nderilecek. (%2$s abone)","Bu g\u00f6nderi t\u00fcm %1$s abonelerine g\u00f6nderilecek. (%2$s abone)"],"Post only":["Yaln\u0131zca g\u00f6nderi"],"To use the SEO feature you need to upgrade to the %s plan":["SEO \u00f6zelli\u011fini kullanmak i\u00e7in %s paketine y\u00fckseltmeniz gerekir."],"Learn more about the Stats module.":["\u0130statistik mod\u00fcl\u00fc hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Activating Stats":["\u0130statistikleri Etkinle\u015ftirme"],"You'll need to activate the Stats module to use this block.":["Bu bloku kullanmak i\u00e7in \u0130statistik mod\u00fcl\u00fcn\u00fc etkinle\u015ftirmeniz gerekli."],"Display context":["Ba\u011flam\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Display %s":["%s g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Items to display":["G\u00f6sterilecek \u00f6\u011feler"],"Stats period":["\u0130statistik d\u00f6nemi"],"Block settings":["Blok ayarlar\u0131"],"All-time":["T\u00fcm zamanlar"],"Last year":["Ge\u00e7en y\u0131l"],"Last 90 days":["Son 90 g\u00fcn"],"Last 48 hours":["Son 48 saat"],"Last 24 hours":["Son 24 saat"],"Access:":["Eri\u015fim:"],"Text Only":["Sadece Metin"],"Icon Only":["Sadece Simge"],"Icon & Text":["Simge ve Metin"],"<span>%1$d<\/span> likes":["<span>%1$d<\/span> be\u011feni"],"Reblog this post on your main site.":["Bu g\u00f6nderiyi ana sitenizde tekrar bloglay\u0131n."],"Show reblog button":["Tekrar bloglama d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda yaz\u2026 \u015eunun i\u00e7in tablo olu\u015ftur\u2026"],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["Bu \u00f6zelli\u011fi geli\u015ftirmeye ve iyile\u015ftirmeye olan ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in geri bildiriminiz de\u011ferlidir."],"Regenerate":["Yeniden olu\u015ftur"],"You've reached your free requests limit.":["\u00dccretsiz istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"%1$s, and %2$s":["%1$s ve %2$s"],",":[","],"All content":["T\u00fcm i\u00e7erikler"],"Multiple products selected":["Birden fazla \u00fcr\u00fcn se\u00e7ildi"],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Jetpack Yapay Zeka paketinizi y\u00fckseltin"],"Contact us for more requests":["Daha fazla iste\u011fe ihtiyac\u0131n\u0131z olursa bizimle ileti\u015fime ge\u00e7in"],"Need more requests?":["Daha fazla iste\u011fe mi ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Get more requests":["Daha fazla istek elde edin"],"Get %1$d requests":["%1$d istek elde edin"],"Unlimited requests.":["S\u0131n\u0131rs\u0131z istek."],"Edit the placeholder text of the email address input.":["E-posta adresi girdisinin yer tutucu metnini d\u00fczenleyin."],"Input placeholder text":["Girdi yer tutucu metni"],"Click plus to add a Sharing Button":["Payla\u015f\u0131m D\u00fc\u011fmesi eklemek i\u00e7in art\u0131ya bas\u0131n"],"Sharing Button":["Payla\u015f\u0131m D\u00fc\u011fmesi"],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Mevcut plan\u0131n\u0131z\u0131n istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. <strong>\u0130stek s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131z\u0131 %d iste\u011fe art\u0131rmak i\u00e7in hemen y\u00fckseltin.<\/strong>"],"Upgrade to %d requests":["%d iste\u011fe y\u00fckseltin"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Mevcut plan\u0131n\u0131z\u0131n istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Undo":["Geri al"],"It\u2019s recommended to use less than %1$d characters in this field. (%2$d\/%1$d)":["Bu alanda %1$d daha az karakter kullanmak \u00f6nerilir. (%2$d\/%1$d)"],"You've reached your plan requests limit.":["Paketinizin istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Learn more about the WordAds feature.":["WordAds \u00f6zelli\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Activate WordAds":["WordAds'i Etkinle\u015ftir"],"Activating WordAds":["WordAds Etkinle\u015ftiriliyor"],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Bu bloku kullanmak i\u00e7in WordAds \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeniz gerekli."],"Enter the URL of your Nextdoor post to share below.":["A\u015fa\u011f\u0131da payla\u015fmak i\u00e7in Nextdoor g\u00f6nderinizin URL'sini girin."],"Your Nextdoor post couldn't be embedded. Please double check the URL or code.":["Nextdoor g\u00f6nderiniz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'yi veya kodu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin."],"Nextdoor post URL":["Nextdoor g\u00f6nderisi URL'si"],"Remove unnecessary details about":["\u015eunun hakk\u0131ndaki gereksiz ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n:"],"Remove\u2026":["Kald\u0131r\u0131n..."],"Add more details about":["\u015eunun hakk\u0131nda daha fazla ayr\u0131nt\u0131 ekleyin:"],"Add\u2026":["Ekleyin..."],"Rewrite it in a way that":["\u015eu \u015fekilde yeniden yaz\u0131n:"],"Say it differently\u2026":["Farkl\u0131 \u015fekilde dile getirin..."],"Add content to activate the tools below":["A\u015fa\u011f\u0131daki ara\u00e7lar\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in i\u00e7erik ekleyin"],"Monetize":["Paraya \u00e7evirme"],"Choose Newsletter Tier":["Haber B\u00fclteni Katman\u0131 Se\u00e7in"],"Set up or connect your Stripe account":["Stripe hesab\u0131n\u0131z\u0131 kurun veya ba\u011flay\u0131n"],"Create a payment offer and choose a price for access to paid content":["Bir \u00f6deme teklifi olu\u015fturun ve \u00fccretli i\u00e7eri\u011fe eri\u015fim i\u00e7in bir fiyat belirleyin"],"To start collecting payments, you\u2019ll just need to:":["\u00d6demeleri almak i\u00e7in yaln\u0131zca \u015funlar\u0131 yapman\u0131z gerekir:"],"Set up payments":["\u00d6demeleri yap\u0131land\u0131rmak"],"Learn more about Jetpack Sharing.":["Jetpack Payla\u015f\u0131m hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Activate Sharing":["Payla\u015f\u0131m\u0131 Etkinle\u015ftir"],"Activating Sharing":["Payla\u015f\u0131m\u0131 Etkinle\u015ftirme"],"Activate the Sharing feature to allow others to share your posts.":["Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n g\u00f6nderilerinizi payla\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in Payla\u015f\u0131m \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirin."],"Learn more about Jetpack SEO.":["Jetpack SEO hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Activate Jetpack SEO":["Jetpack SEO'yu Etkinle\u015ftir"],"Activating Jetpack SEO":["Jetpack SEO'yu Etkinle\u015ftirme"],"Activate the SEO feature and start optimizing your posts for search engines.":["SEO \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirin ve g\u00f6nderilerinizi arama motorlar\u0131 i\u00e7in optimize etmeye ba\u015flay\u0131n."],"Learn more about Jetpack Likes.":["Jetpack Be\u011fenileri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Activate Likes":["Be\u011fenileri Etkinle\u015ftir"],"Activating Likes":["Be\u011feniler Etkinle\u015ftiriliyor"],"Activate the Likes feature to allow others to like your posts.":["Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n g\u00f6nderilerinizi be\u011fenmesini sa\u011flamak i\u00e7in Be\u011feniler \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirin."],"Add content to generate an excerpt.":["Al\u0131nt\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in i\u00e7erik ekleyin."],"https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/":["https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/"],"https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/":["https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/"],"Sets the desired length in words for the auto-generated excerpt. The final count may vary due to how AI works.":["Otomatik olu\u015fturulan al\u0131nt\u0131 i\u00e7in kelimelerin istenilen uzunlu\u011funu ayarlar. Yapay zekan\u0131n \u00e7al\u0131\u015fma \u015feklinden dolay\u0131 son say\u0131 de\u011fi\u015febilir."],"Desired length":["\u0130stenilen uzunluk"],"Search for sites to add":["Eklenecek siteleri aray\u0131n"],"No sites found for %s.":["%s i\u00e7in hi\u00e7bir site bulunamad\u0131."],"No results":["Sonu\u00e7 yok"],"Show used sources at the bottom of the answer.":["Kullan\u0131lan kaynaklar\u0131 yan\u0131t\u0131n alt\u0131nda g\u00f6sterin."],"Show list of sources.":["Kaynak listesini g\u00f6sterin."],"Allow users to rate the answer and give feedback.":["Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n yan\u0131t\u0131 de\u011ferlendirmesini ve geri bildirim vermesini sa\u011flay\u0131n."],"Show rating button.":["De\u011ferlendirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6sterin."],"Allow users to easily copy the answer.":["Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n yan\u0131t\u0131 kolayca kopyalamas\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131n."],"Show copy answer button.":["Yan\u0131t\u0131 kopyala d\u00fc\u011fmesini g\u00f6sterin."],"Give Jetpack AI additional instructions for answer length, format, and tone.":["Jetpack Yapay Zekas\u0131na yan\u0131t uzunlu\u011fu, bi\u00e7imi ve tonu hakk\u0131nda ek talimatlar verin."],"Placeholder Text":["Yer Tutucu Metin"],"Copy to clipboard":["Panoya kopyala"],"Visitors":["Ziyaret\u00e7iler"],"Edit the block.":["Bloku d\u00fczenleyin."],"Generate":["Olu\u015ftur"],"Discard":["Sil"],"Learn more about manual excerpts":["Manuel al\u0131nt\u0131lar hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Write an excerpt (optional)":["Al\u0131nt\u0131 yaz (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"%1$s word":["%1$s s\u00f6zc\u00fck","%1$s s\u00f6zc\u00fck"],"Advanced AI options":["Geli\u015fmi\u015f Yapay Zeka se\u00e7enekleri"],"Tone":["Bildirim sesi"],"Learn more about the Related Posts feature.":["Benzer Yaz\u0131lar \u00f6zelli\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Activate Related Posts":["Benzer Yaz\u0131lar'\u0131 Etkinle\u015ftir"],"Activating Related Posts":["Benzer Yaz\u0131lar'\u0131 Etkinle\u015ftirme"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Bu blo\u011fu kullanmak i\u00e7in Benzer Yaz\u0131lar \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeniz gerekli."],"Content access":["\u0130\u00e7erik eri\u015fimi"],"Resume recording":["Kayda devam et"],"Pause recording":["Kayd\u0131 duraklat"],"Begin recording":["Kayda ba\u015fla"],"Hide my own sites":["Kendi sitelerimi gizle"],"Open links in a new window":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 yeni pencerede a\u00e7"],"Show description":["Tan\u0131m\u0131 g\u00f6ster"],"Show avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Blogroll":["Blogroll"],"Add Blogroll Item":["Blogroll Listesi \u00d6\u011fesi Ekle"],"Suggestions":["\u00d6neriler"],"Blogroll Item":["Blogroll Listesi \u00d6\u011fesi"],"Enter site description":["Site a\u00e7\u0131klamas\u0131 girin"],"Enter site title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 girin"],"Additional instructions":["Ek talimatlar"],"You need to enable Jetpack Search so that Jetpack AI can index your site.":["Jetpack Yapay Zeka'n\u0131n sitenizi dizine ekleyebilmesi i\u00e7in Jetpack Search'\u00fc etkinle\u015ftirmeniz gerekli."],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["\u0130\u00e7erik tek seferde i\u015flenemeyecek kadar b\u00fcy\u00fck. L\u00fctfen k\u0131saltmaya veya daha k\u00fc\u00e7\u00fck par\u00e7alara b\u00f6lmeyi deneyin."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Jetpack Yapay Zeka'y\u0131 ke\u015ffetti\u011finiz ve \u00fccretsiz istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in tebrikler! <strong>Y\u00fckseltmek ve Jetpack Yapay Zeka'y\u0131 kullanmaya devam etmek i\u00e7in site y\u00f6neticisiyle ileti\u015fime ge\u00e7in.<\/strong>"],"The content below the paywall block is exclusive to the selected audience.":["\u00d6deme blokunun alt k\u0131sm\u0131ndaki i\u00e7eri, se\u00e7ili hedef kitleye \u00f6zeldir."],"Show sharing buttons":["Payla\u015f\u0131m d\u00fc\u011fmelerini g\u00f6ster"],"You have reached the limit of <strong>%d requests<\/strong>. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["<strong>%d \u00fccretsiz talep<\/strong> s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. <button>Geri bildirim olu\u015fturmaya devam etmek i\u00e7in y\u00fckseltin.<\/button>"],"Send test email":["Test e-postas\u0131 g\u00f6nder"],"Paywall":["\u00d6deme sayfas\u0131"],"Paid content below this line":["\u00dccretli i\u00e7erik bu sat\u0131r\u0131n alt\u0131nda"],"Subscriber-only content below":["Abonelere \u00f6zel i\u00e7erik a\u015fa\u011f\u0131da"],"Show likes":["Be\u011fenileri g\u00f6ster."],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Jetpack Yapay Zeka \u00fccret s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. <strong>L\u00fctfen VIP hesap ekibinizle ileti\u015fime ge\u00e7in.<\/strong>"],"Generate feedback":["Geri bildirim olu\u015fturun"],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Jetpack Yapay Zeka'y\u0131 ke\u015ffetti\u011finiz ve \u00fccretsiz istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in tebrikler! <strong>Kullanmaya devam etmek i\u00e7in \u015fimdi y\u00fckseltin.<\/strong>"],"Add Tock business name":["Tock i\u015fletme ad\u0131 ekleyin"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["Tock i\u015fletmesi, herkese a\u00e7\u0131k Tock sayfan\u0131z\u0131n URL'sinde bulunabilir. \u00d6rne\u011fin: www.exploretock.com\/<b>ad\u0131m<\/b>"],"Edit Tock business name":["Tock i\u015fletme ad\u0131n\u0131 d\u00fczenleyin"],"Turn on paid newsletters":["\u00dccretli haber b\u00fcltenlerini a\u00e7\u0131k"],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["Abonelerinizin i\u015finizi desteklemesine izin verin. Ba\u015flamak i\u00e7in bir Stripe hesab\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Set up a paid newsletter":["\u00dccretli bir haber b\u00fclteni olu\u015fturun"],"Email sent successfully":["E-posta ba\u015far\u0131yla g\u00f6nderildi"],"Send a test email":["Test e-postas\u0131 g\u00f6nder"],"Paid subscribers only":["Yaln\u0131zca \u00fccretli aboneler"],"Anyone subscribed":["Abone olan herkes"],"Everyone":["Herkes"],"Ask AI Assistant":["Yapay Zeka Asistan\u0131na sor"],"AI Assistant":["Yapay Zeka Asistan\u0131"],"Nextdoor":["Nextdoor"],"Activate Stats":["\u0130statistikleri Etkinle\u015ftirme"],"Reblog":["Tekrar bloglama"],"Learn more about the block and fees":["Blok ve \u00fccretler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Set up a paid plan":["\u00dccretli bir paket olu\u015fturma"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["Yaz\u0131n\u0131n eri\u015fimini Herkes veya g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc Herkese A\u00e7\u0131k olarak de\u011fi\u015ftirmeniz gerekir.<br\/><br\/>Aboneler \u00f6zel veya \u015fifreyle korunan yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyemezler."],"This post was sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Bu <strong>%s abonelerine g\u00f6nderildi<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Bu <br\/><strong>%s abonelerine g\u00f6nderilecektir<\/strong>."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Site yay\u0131mland\u0131ktan sonra haber b\u00fcltenleri g\u00f6nderebileceksiniz."],"by John Doe":["by John Doe"],"Metadata settings":["Meta veri ayarlar\u0131"],"Layout settings":["D\u00fczen ayarlar\u0131"],"Paid Content":["\u00dccretli \u0130\u00e7erik"],"Black & White":["Siyah ve Beyaz"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Bir Mapkit API'si belirteci al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yenilemeyi deneyin."],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["Hay aksi, bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"No subscriptions found. You need to follow some sites in order to see results.":["Abonelik bulunamad\u0131. Sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6rebilmeniz i\u00e7in baz\u0131 siteleri takip etmeniz gerekir."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Bu istek, denetleme sistemimiz taraf\u0131ndan i\u015faretlenmi\u015ftir. L\u00fctfen farkl\u0131 bir \u015fekilde ifade ederek tekrar deneyin."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Bu site i\u00e7in istek limitine ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Jetpack Yapay Zeka hizmetleri \u015fu anda kullan\u0131lam\u0131yor. Rahats\u0131zl\u0131ktan dolay\u0131 \u00f6z\u00fcr dileriz."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["\u0130ste\u011finizi i\u015fleme almak m\u00fcmk\u00fcn olmad\u0131. Tekrar denemek ister misiniz?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Talebiniz net de\u011fildi. Tekrar denemek ister misiniz?"],"Select tone":["Bildirim sesini se\u00e7in"],"Change tone":["Bildirim sesini de\u011fi\u015ftir"],"Provocative":["Provokatif"],"Passionate":["Tutkulu"],"Confident":["G\u00fcvenli"],"Empathetic":["Empatik"],"Skeptical":["\u015e\u00fcpheci"],"Serious":["Ciddi"],"Humorous":["Mizahi"],"Optimistic":["\u0130yimser"],"Informal":["Gayriresmi"],"Formal":["Resmi"],"Summary based on title":["Ba\u015fl\u0131\u011fa dayal\u0131 \u00f6zet"],"Write\u2026":["Yaz..."],"Generate a post title":["Bir yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturun"],"Based on entire content\u2026":["T\u00fcm i\u00e7eri\u011fe dayal\u0131..."],"Simplify":["Basitle\u015ftir"],"Correct spelling and grammar":["\u0130mla ve dil bilgisini d\u00fczeltin"],"Continue writing":["Yazmaya devam edin"],"Based on preceding content\u2026":["\u00d6nceki i\u00e7eri\u011fe dayal\u0131..."],"Write with AI\u2026":["Yapay zeka ile yaz..."],"Create a motivational post on":["\u015eunun hakk\u0131nda bir motivasyon g\u00f6nderisi olu\u015fturun:"],"Motivational post on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda motivasyon g\u00f6nderisi:"],"Write a step-by-step tutorial on":["\u015eunun hakk\u0131nda ad\u0131m ad\u0131m bir k\u0131lavuz yaz\u0131n:"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda ad\u0131m ad\u0131m k\u0131lavuz:"],"Craft an informative article explaining":["\u015eunu a\u00e7\u0131klayan bilgilendirici bir makale olu\u015fturun:"],"Informative article on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda bilgilendirici makale:"],"Write a post about":["\u015eunun hakk\u0131nda g\u00f6nderi yaz\u0131n:"],"Post about\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda g\u00f6nderi:"],"AI guidelines":["Yapay Zeka K\u0131lavuzlar\u0131"],"Select language":["Dil se\u00e7in"],"Korean":["Korece"],"Hindi":["Hint\u00e7e"],"Arabic":["Arap\u00e7a"],"Japanese":["Japonca"],"Chinese":["\u00c7ince"],"Russian":["Rus\u00e7a"],"Portuguese":["Portekizce"],"Italian":["\u0130talyanca"],"German":["Almanca"],"French":["Frans\u0131zca"],"Spanish":["\u0130spanyolca"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Hesab\u0131n\u0131z \u015fu anda Jetpack'e ba\u011fl\u0131 de\u011fil."],"Improve":["\u0130yile\u015ftir"],"Summarize":["\u00d6zetleyin"],"Make shorter":["K\u0131salt\u0131n"],"Make longer":["Uzat\u0131n"],"Accept title":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kabul edin"],"Send request":["Talep g\u00f6nder"],"Stop":["Durdur"],"Stop request":["Talebi durdur"],"Ask Jetpack AI\u2026":["Jetpack Yapay Zeka'ya sor"],"Ask":["Soru Sorma"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Y\u00fckselt"],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Not: D\u00fczenleyicideki blok konumu, \u00f6n u\u00e7taki konumun g\u00f6stergesi de\u011fildir. Blok, her zaman sayfan\u0131n alt\u0131nda konumland\u0131r\u0131l\u0131r."],"Consent Expiry Time (in days)":["\u0130zin Sona Erme S\u00fcresi (g\u00fcn olarak)"],"Wide":["Geni\u015f"],"Full":["Tam"],"Alignment":["Hizalama"],"Block Settings":["Blok ayarlar\u0131"],"What's your favorite place to visit?":["Ziyaret etmeyi en sevdi\u011finiz yer neresi?"],"Show other responses":["Di\u011fer yan\u0131tlar\u0131 g\u00f6ster"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Ayarlar"],"Error while fetching prompt: %s":["\u0130stem al\u0131n\u0131rken hata olu\u015ftu: %s"],"Reset prompt":["\u0130stemi s\u0131f\u0131rla"],"Prompt with id %d not found.":["%d kimli\u011fine sahip istem bulunamad\u0131."],"View all responses":["T\u00fcm yan\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Daily writing prompt":["G\u00fcnl\u00fck yazma konular\u0131"],"Transform blocks to VideoPress":["Bloklar\u0131 VideoPress'e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Do\u011frudan a\u00e7\u0131klamaya b\u00f6l\u00fcm eklemek veya videonun payla\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcn\u00fc gizlemek gibi yeni \u00f6zelliklerden yararlanmak i\u00e7in bu yaz\u0131n\u0131n video bloklar\u0131n\u0131 yeni VideoPress blo\u011funa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilirsiniz."],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Paketleri y\u00f6net"],"Access":["Eri\u015fim"],"Paid subscribers":["\u00dccretli aboneler"],"All subscribers":["Aboneler"],"Newsletter":["Haber b\u00fclteni"],"Share your feedback":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi almak isteriz"],"Include social followers in count":["Sosyal takip\u00e7i say\u0131n\u0131z\u0131 dahil edin"],"Go to slide %s":["%s slayt\u0131na gidin"],"Size":["Boyut"],"Transition":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm"],"Write a title\u2026":["Bir ba\u015fl\u0131k yaz\u0131n..."],"SEO Title":["SEO Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Se\u00e7ildiyse 'noindex' etiketi arama motorlar\u0131n\u0131 bu sayfay\u0131 arama sonu\u00e7lar\u0131na dahil etmemesi i\u00e7in y\u00f6nlendirir. Bu sayfa ayn\u0131 zamanda Jetpack site haritas\u0131ndan da kald\u0131r\u0131lacak."],"Hide page from search engines":["Sayfay\u0131 arama motorlar\u0131ndan gizle"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Bize <a>VideoPress geri bildiriminizi<\/a> g\u00f6nderin."],"Forms":["Formlar"],"Video description":["Video a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Uploading (%s%%)":["Y\u00fckleniyor (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Duraklat\u0131ld\u0131 (%s%%)"],"Subscription":["Abonelik"],"Yearly Subscription":["Y\u0131ll\u0131k Abonelik"],"Choose a pattern":["Bir desen se\u00e7in"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Veya bloklar\u0131m\u0131zdan birini kullanarak kendi bloklar\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturun."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["\u00d6nerilen d\u00fczen desenlerinden birini se\u00e7erek ba\u015flay\u0131n."],"Embed URL":["URL g\u00f6m"],"Explore more customization options.":["Daha fazla \u00f6zelle\u015ftirme se\u00e7ene\u011fini ke\u015ffedin."],"Done":["Tamamland\u0131"],"Upload Complete!":["Y\u00fckleme Tamamland\u0131!"],"Video poster (optional)":["Video afi\u015fi (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Video title":["Video Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"select a custom one":["\u00f6zel bir tane se\u00e7"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Video b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnecek. Bir afi\u015f se\u00e7mek veya <a>\u00f6zel bir afi\u015f se\u00e7mek i\u00e7in<\/a> slayt g\u00f6sterisi arac\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Payment Block list":["\u00d6deme Bloku listesi"],"Check the recommended video settings.":["\u00d6nerilen video ayarlar\u0131n\u0131 kontrol edin."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Y\u00fckledi\u011finiz videonun bi\u00e7imi desteklenmiyor."],"Video Privacy":["Video Gizlili\u011fi"],"Follow the site privacy setting":["Site gizlilik ayar\u0131n\u0131 takip edin"],"Video can be viewed by anyone":["Video herkes taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir"],"Mark this subscription as a donation":["Bu aboneli\u011fi ba\u011f\u0131\u015f olarak i\u015faretle"],"Mark this payment plan as a donation":["Bu \u00f6deme plan\u0131n\u0131 ba\u011f\u0131\u015f olarak i\u015faretle"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Siz ge\u00e7erli bir \u00f6deme plan\u0131 se\u00e7ene kadar d\u00fc\u011fme ziyaret\u00e7ilerinizden gizlenecektir."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Bu blok i\u00e7in ge\u00e7ersiz \u00f6deme plan\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."],"Enable customers to pick their own amount":["M\u00fc\u015fterilerin kendi miktarlar\u0131n\u0131 se\u00e7melerine izin verin"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Gizli"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Herkese A\u00e7\u0131k"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Site Varsay\u0131lan\u0131"],"Restrict views to members of this site":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeyi bu sitenin \u00fcyeleriyle s\u0131n\u0131rla"],"There was an error when adding the subscription.":["Abonelik eklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Successfully created subscription":["Abonelik ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Successfully created payment plan":["\u00d6deme plan\u0131 ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Subscription requires a valid price":["Abonelik i\u00e7in ge\u00e7erli bir fiyat gereklidir"],"Payment plan requires a valid price":["\u00d6deme plan\u0131 i\u00e7in ge\u00e7erli bir fiyat gereklidir"],"Subscription requires a name":["Abonelik i\u00e7in bir ad gereklidir"],"Payment plan requires a name":["\u00d6deme plan\u0131 i\u00e7in bir ad gereklidir"],"Saving subscription\u2026":["Abonelik kaydediliyor..."],"Saving payment plan\u2026":["\u00d6deme plan\u0131 kaydediliyor\u2026"],"Manage your payment plans.":["\u00d6deme planlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netin."],"Select a subscription":["Bir abonelik se\u00e7in"],"Payment plan not found":["\u00d6deme plan\u0131 bulunamad\u0131"],"Add a new payment plan":["Yeni bir \u00f6deme plan\u0131 ekle"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["G\u00f6nderiyi farkl\u0131 cihazlardan a\u00e7mak i\u00e7in QR kodundan yararlan\u0131n."],"QR Code":["QR Kodu"],"QR Post code":["QR G\u00f6nderi kodu"],"Get QR code":["QR kodunu al"],"Learn more about these blocks":["Bu bloklar hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["\u00d6deme D\u00fc\u011fmesini veya Ba\u011f\u0131\u015f Formunu ekleyin - eklenti gerekmez."],"Start accepting payments":["\u00d6demeleri kabul etmeye ba\u015flay\u0131n"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131. A\u011f ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Change view":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["L\u00fctfen eklemek istedi\u011finiz \u00f6deme t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7in."],"Default view":["Varsay\u0131lan g\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Upgrade to %s to use this premium block":["Bu premium bloku kullanmak i\u00e7in %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltin"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Bir kullan\u0131c\u0131 abone oldu\u011funda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek mesaj\u0131 d\u00fczenleyin."],"Success message":["Ba\u015far\u0131l\u0131 mesaj\u0131"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Bu, en az bir abone olana kadar gizli kalacakt\u0131r."],"Spacing":["Bo\u015fluk"],"Typography":["Tipografi"],"Border":["Kenarl\u0131k"],"Button Text":["D\u00fc\u011fme Metni"],"Button Background":["D\u00fc\u011fme Arka Plan\u0131"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s okuyucu<\/span> abone oldu.","<span>%s okuyucu<\/span> abone oldu."],"Type your email\u2026":["E-postan\u0131z\u0131 yaz\u0131n\u2026"],"Guest View":["Misafir G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Remove block and keep content":["Bloku kald\u0131r ve i\u00e7eri\u011fi sakla"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Abone ol d\u00fc\u011fmesi, siz ge\u00e7erli bir abonelik se\u00e7ene kadar ziyaret\u00e7ilerinizden gizlenecektir."],"Invalid subscription configured for this block.":["Bu blok i\u00e7in ge\u00e7ersiz abonelik yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."],"Subscription not found":["Abonelik bulunamad\u0131"],"Embed a Descript Item.":["Bir Tan\u0131mlama \u00d6\u011fesi g\u00f6m\u00fcn."],"descript":["tan\u0131mlama"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video ekleyin veya VideoPress ile yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Change track":["Par\u00e7ay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Select track":["Par\u00e7a se\u00e7"],"Deleting":["Siliniyor"],"Colors adapt to the video as it plays":["Renkler, oynat\u0131l\u0131rken videoya uyum sa\u011flar"],"Match video":["Video ile e\u015fle\u015fme"],"Progress Bar Colors":["\u0130lerleme \u00c7ubu\u011fu Renkleri"],"Allow download":["\u0130ndirmeye izin ver"],"Button tooltip text\u0004mute":["sesi kapatma"],"Button tooltip text\u0004unmute":["sesi a\u00e7ma"],"Button tooltip text\u0004play":["oynatma"],"Button tooltip text\u0004pause":["duraklatma"],"Display download option and allow viewers to download this video":["\u0130ndirme se\u00e7ene\u011fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin ve izleyicilerin bu videoyu indirmesine izin verin"],"Upgrade now":["\u015eimdi y\u00fckselt"],"paid":["\u00fccretli"],"Embed a SmartFrame Image.":["Bir SmartFrame G\u00f6rseli g\u00f6m\u00fcn."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Par\u00e7a y\u00fckle"],"Add tracks":["Par\u00e7a ekle"],"Error: %s":["Hata: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Bu dil ve t\u00fcr i\u00e7in bir par\u00e7a zaten var."],"English":["\u0130ngilizce"],"Kind":["T\u00fcr"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Dil etiketi (en, fr vb.)"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Par\u00e7a ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Allowed formats: %s":["\u0130zin verilen bi\u00e7imler: %s"],"File":["Dosya"],"Edit track":["Par\u00e7ay\u0131 d\u00fczenle"],"Text tracks":["Metin par\u00e7alar\u0131"],"Delete %s":["Sil: %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Par\u00e7alar; alt yaz\u0131, a\u00e7\u0131klama yaz\u0131s\u0131, b\u00f6l\u00fcm veya a\u00e7\u0131klama olabilir. \u0130\u00e7eri\u011finize daha geni\u015f bir kullan\u0131c\u0131 kitlesinin eri\u015febilmesine yard\u0131mc\u0131 olur."],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"Captions":["Resim Yaz\u0131lar\u0131"],"Subtitles":["Altyaz\u0131lar"],"Content to dowload before the video is played":["Video oynat\u0131lmadan \u00f6nce indirilecek i\u00e7erik"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Videoyu mobil cihazlarda tam ekran yerine sat\u0131r i\u00e7inde oynat\u0131n"],"Display the video playback controls":["Video oynatma kontrollerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Restarts the video when it reaches the end":["Sonuna geldi\u011finde videoyu yeniden ba\u015flat\u0131r"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Sayfa y\u00fcklenir y\u00fcklenmez videoyu oynatmaya ba\u015flay\u0131n"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Not: Ayn\u0131 sayfada \u00e7ok say\u0131da video g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyorsa, videolar\u0131 otomatik olarak indirmek sorunlara neden olabilir."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Belirtilen adresin koordinatlar\u0131 bulunamad\u0131. Varsay\u0131lan konum g\u00f6steriliyor. Konumu manuel olarak da ekleyebilirsiniz."],"Join my Mailchimp audience":["Mailchimp'im kitlesine kat\u0131l\u0131n"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor..."],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Not now":["\u015eimdi de\u011fil"],"Site Title":["Site Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Preview unavailable in site editor.":["Site d\u00fczenleyicide \u00f6nizleme \u00f6zelli\u011fi kullan\u0131lam\u0131yor."],"Remove Hours":["Saatleri Kald\u0131r"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["\u00d6nce WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z gerekir."],"Play Inline":["Sat\u0131r \u0130\u00e7i Oynat\u0131n "],"Press escape to exit.":["\u00c7\u0131kmak i\u00e7in ka\u00e7\u0131\u015f Esc tu\u015funa bas\u0131n."],"Press space to play.":["Oynatmak i\u00e7in bo\u015fluk tu\u015funa bas\u0131n."],"Press space to pause.":["Duraklatmak i\u00e7in bo\u015fluk tu\u015funa bas\u0131n."],"You are currently playing a story.":["\u015eu anda bir hikaye oynat\u0131yorsunuz."],"Percentage width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Width settings":["Geni\u015flik ayarlar\u0131"],"Retry":["Tekrar dene"],"Log in":["Oturum a\u00e7"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Abone olan ziyaret\u00e7ilerden d\u00fc\u011fme tarz\u0131ndaki bir ba\u011flant\u0131yla oturum a\u00e7mas\u0131n\u0131 isteyin (yaln\u0131zca oturumu kapatm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir)."],"Premium Content login button":["Premium \u0130\u00e7erik oturum a\u00e7ma d\u00fc\u011fmesi"],"Border settings":["Kenarl\u0131k ayarlar\u0131"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"link":["ba\u011flant\u0131"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Premium \u0130\u00e7erik ziyaret\u00e7ilerinden d\u00fc\u011fme tarz\u0131ndaki bir grup ba\u011flant\u0131yla i\u015flem yapmas\u0131n\u0131 isteyin."],"Premium Content buttons":["Premium \u0130\u00e7erik d\u00fc\u011fmeleri"],"The container for all content shown to subscribers.":["Abonelere g\u00f6sterilen t\u00fcm i\u00e7eri\u011fin kapsay\u0131c\u0131s\u0131."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Buraya yaln\u0131zca abonelerinizin g\u00f6rebilece\u011fi i\u00e7erikleri ekleyin."],"Subscriber Content":["Abone \u0130\u00e7eri\u011fi"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["Abone olmayan site ziyaret\u00e7ilerine g\u00f6sterilen t\u00fcm i\u00e7eri\u011fin kapsay\u0131c\u0131s\u0131."],"Read more of this content when you subscribe today.":["Buna benzer i\u00e7erikleri daha fazla okumak i\u00e7in bug\u00fcn abone olun."],"Subscribe to get access":["Eri\u015fim elde etmek i\u00e7in abone olun"],"Monthly Subscription":["Ayl\u0131k Abonelik"],"There was an error when adding the payment plan.":["\u00d6deme plan\u0131 eklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Subscriber View":["Abone G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Add subscription":["Abonelik ekleyin"],"Interval":["Aral\u0131k"],"Manage your subscriptions.":["Aboneliklerinizi y\u00f6netin."],"Add a new subscription":["Yeni bir abonelik ekleyin"],"Country code":["\u00dclke kodu"],"Episode":["B\u00f6l\u00fcm"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir.","Bu blok sadece bu sayfay\u0131 en fazla %d kez ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kezden fazla ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir.","Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kezden fazla ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir."],"Connect Stripe":["Stripe'a Ba\u011flan"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["De\u011ferlendirme"],"Video File Settings":["Video Dosyas\u0131 Ayarlar\u0131"],"Save colors":["Renkleri kaydet"],"Progress":["\u0130lerleme durumu"],"Loaded":["Y\u00fcklendi"],"Main":["As\u0131l"],"Skip Forward":["\u0130leri Atla"],"Jump Back":["Geri Atla"],"Show Episode Title":["B\u00f6l\u00fcm Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6ster"],"Click here to purchase.":["Sat\u0131n almak i\u00e7in buray\u0131 t\u0131klay\u0131n."],"Click here to purchase":["Sat\u0131n almak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["PayPal d\u00fc\u011fmesi kullan\u0131lamad\u0131\u011f\u0131nda geri d\u00f6n\u00fc\u015f olarak kullan\u0131lan bir sat\u0131n alma ba\u011flant\u0131s\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz metni girin (\u00f6rne\u011fin, e-postalar, AMP vb.)"],"Purchase link text":["Sat\u0131n alma ba\u011flant\u0131s\u0131 metni"],"Play story":["Oyun hikayesi"],"Slide %d, currently selected":["Slayt %d \u015fu anda se\u00e7ili"],"Embed a Loom video.":[" Bir Loom videosu yerle\u015ftirin."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Expand":["Geni\u015flet"],"Custom amount":["\u00d6zel tutar"],"Tier %d":["Katman %d"],"Change currency":["Para birimini de\u011fi\u015ftir"],"Choose an amount":["Bir tutar se\u00e7"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Y\u00f6nlendiriliyor\u2026"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Bu premium blo\u011fu kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Premium Block":["Premium Blok"],"Upgrade your plan to upload audio":["Ses y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Upgrade your plan to use video covers":["Video ba\u015fl\u0131klar\u0131 kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["G\u00f6rselleri ve videolar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini y\u00fckleyin veya kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan dosya se\u00e7in."],"Story":["\u00d6yk\u00fc"],"Edit Story":["\u00d6yk\u00fcy\u00fc D\u00fczenle"],"Could not load data from WordPress.com.":["WordPress.com'dan veri y\u00fcklenemedi."],"Loading data\u2026":["Veri y\u00fckleniyor..."],"Donations":["Ba\u011f\u0131\u015flar"],"One-Time":["Tek Seferlik"],"Write a message\u2026":["Mesaj yaz\u2026"],"View donation earnings":["Ba\u011f\u0131\u015f gelirlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show custom amount option":["\u00d6zel tutar se\u00e7ene\u011fini g\u00f6ster"],"Show annual donations":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 g\u00f6ster"],"Show monthly donations":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 g\u00f6ster"],"Donate yearly":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Donate monthly":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Donate":["Ba\u011f\u0131\u015f Yap"],"Your contribution is appreciated.":["Katk\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"Or enter a custom amount":["Veya \u00f6zel bir tutar girin"],"Make a yearly donation":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Make a monthly donation":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Make a one-time donation":["Bir kerelik ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Exit Fullscreen":["Tam Ekrandan \u00c7\u0131k"],"background color name\u0004White":["Beyaz"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp A\u00e7\u0131k"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp Koyu"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp Ye\u015fil"],"WhatsApp Button Settings":["WhatsApp D\u00fc\u011fme Ayarlar\u0131"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["D\u00fc\u011fmeye dokunuldu\u011funda, ziyaret\u00e7ide WhatsApp y\u00fckl\u00fc de\u011filse yeni bir sekme a\u00e7\u0131ls\u0131n m\u0131?"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Bu d\u00fc\u011fme kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ziyaret\u00e7iler taraf\u0131ndan g\u00f6nderilecek varsay\u0131lan ilk mesaj."],"Default First Message":["Varsay\u0131lan \u0130lk Mesaj"],"Please enter a valid phone number.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir telefon numaras\u0131 girin."],"Your phone number\u2026":["Telefon numaran\u0131z\u2026"],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["WhatsApp i\u00e7in kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z ve sizinle ileti\u015fim i\u00e7in kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 istedi\u011finiz telefon numaras\u0131n\u0131 girin."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin bir d\u00fc\u011fmeye dokunarak WhatsApp'tan size bir mesaj g\u00f6ndermesine izin verin."],"Chat on WhatsApp":["WhatsApp'ta sohbet edin"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Merhaba, WhatsApp bilgilerinizi web sitenizden ald\u0131m."],"keyword\u0004support":["destek"],"keyword\u0004contact":["ileti\u015fim"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin bir d\u00fc\u011fmeye dokunarak size WhatsApp'tan mesaj g\u00f6ndermesine izin verin."],"WhatsApp Button":["WhatsApp D\u00fc\u011fmesi"],"One-Time Payment":["Bir Seferlik \u00d6deme"],"Add payment plan":["\u00d6deme plan\u0131 ekle"],"block search term\u0004payments":["odemeler"],"block search term\u0004simple":["basit"],"Last 30 days":["Son 30 g\u00fcn"],"Last 7 days":["Son 7 g\u00fcn"],"Search\u2026":["Ara\u2026"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda yaln\u0131zca %s g\u00f6nderi var.","\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda yaln\u0131zca %s g\u00f6nderi var."],"Example image":["\u00d6rrnek g\u00f6rsel"],"After":["Sonra"],"Before":["\u00d6nce"],"Write caption":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n"],"Image after":["Sonra g\u00f6rseli"],"Image before":["\u00d6nce g\u00f6rseli"],"Above and below":["Alt alta"],"Side by side":["Yan yana"],"Orientation":["Y\u00f6nlendirme"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Tebrikler! Siteniz art\u0131k Stripe\u2019a ba\u011fl\u0131. Art\u0131k \u00f6deme kabul etmeye ba\u015flayabilirsiniz."],"Remove button margin":["D\u00fc\u011fme kenar bo\u015flu\u011funu kald\u0131r"],"Place button on new line":["D\u00fc\u011fmeyi yeni sat\u0131ra yerle\u015ftir"],"Show subscriber count":["Abone say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Space Between":["Aradaki Bo\u015fluk"],"Space Inside":["\u0130\u00e7indeki Bo\u015fluk"],"Border Weight":["Kenarl\u0131k Geni\u015fli\u011fi"],"Border Color":["Kenarl\u0131k Rengi"],"Button Text Color":["D\u00fc\u011fme Metni Rengi"],"Button Background Color":["D\u00fc\u011fme Arkaplan Rengi"],"Sign Up":["Kaydol"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Ayarlar\u0131"],"Latest Instagram Posts placeholder":["En Son Instagram G\u00f6nderileri yer tutucusu"],"Loading your connections\u2026":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z y\u00fckleniyor\u2026"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["\u015eu anda bu cihazda Instagram oturumunuz a\u00e7\u0131ksa \u00f6nce oturumunuzu kapatman\u0131z gerekebilir."],"Add a new account":["Yeni bir hesap ekle"],"Latest Instagram Posts":["En Son Instagram G\u00f6nderileri"],"Contact Us":["Bize Ula\u015f\u0131n"],"SEO":["SEO"],"Post & email":["E-posta ile g\u00f6nder"],"Image Spacing (px)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Bo\u015flu\u011fu (px)"],"Account":["Hesap"],"Connect to Instagram":["Instagram'a Ba\u011flan"],"Connecting\u2026":["Ba\u011flan\u0131yor\u2026"],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinizi payla\u015fmaya ba\u015flamak i\u00e7in Instagram'a ba\u011flan\u0131n."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda g\u00f6nderi yok."],"No images were found in your Instagram account.":["Instagram hesab\u0131n\u0131zda g\u00f6r\u00fcnt\u00fc bulunamad\u0131."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["OpenTable blo\u011fu ile, \"geni\u015f\" veya \"tam\" hizalamas\u0131ndan ba\u015fka bir se\u00e7enekle \"geni\u015f\" stilini kullan\u0131rsan\u0131z ekran sorunlar\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015fabilirsiniz. Geni\u015f ekran stili daha k\u00fc\u00e7\u00fck ekranlarla da iyi uyum sa\u011flayamayabilir."],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Background & Text Color":["Arka Plan ve Metin Rengi"],"Border radius":["Kenarl\u0131k yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["Podcast Oynat\u0131c\u0131da beklenmedik bir hata olu\u015ftu. Bu sayfay\u0131 yeniden y\u00fckledi\u011finizde sorun ortadan kalkabilir."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Taray\u0131c\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z, web sayfalar\u0131nda ses \u00e7al\u0131nmas\u0131na izin vermedi\u011fi i\u00e7in Podcast oynat\u0131c\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor. Bunu taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n \"\u0130nternet se\u00e7enekleri\" ayarlar\u0131ndan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. \"Geli\u015fmi\u015f\" sekmesindeki \"Multimedya\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \"Web sayfalar\u0131nda sesleri \u00e7al\" se\u00e7ene\u011finin yan\u0131ndaki kutuyu i\u015faretlemeniz gerekir. Kutunun i\u015faretlendi\u011fini do\u011frulad\u0131ktan sonra l\u00fctfen \"Uygula\" se\u00e7ene\u011fine bas\u0131n ve ard\u0131ndan bu sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyin."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Ses oynat\u0131c\u0131da \u00e7al\u0131nacak bir b\u00f6l\u00fcm se\u00e7in."],"Playlist: %s":["Oynatma Listesi: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Hata: B\u00f6l\u00fcm kullan\u0131lam\u0131yor - Yeni sekmede a\u00e7"],"Loading: %s":["Y\u00fcklenme: %s"],"Paused":["Duraklat\u0131ld\u0131"],"track":["par\u00e7a"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Hata:"],"block search term\u0004buy":["sat\u0131n al"],"Number of Columns":["S\u00fctun Say\u0131s\u0131"],"Number of Posts":["G\u00f6nderi Say\u0131s\u0131"],"Select your Instagram account:":["Instagram hesab\u0131n\u0131z\u0131 se\u00e7in:"],"Show title":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6ster"],"Loading podcast feed\u2026":["Podcast ak\u0131\u015f\u0131 y\u00fckleniyor\u2026"],"Secondary Color":["\u0130kincil Renk"],"Primary Color":["Birincil Renk"],"Show Episode Description":["B\u00f6l\u00fcm A\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 G\u00f6ster"],"Show Cover Art":["Kapak Resmini G\u00f6ster"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Podcast settings":["Podcast ayarlar\u0131"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Edit Podcast Feed URL":["Podcast Ak\u0131\u015f\u0131 URL'sini D\u00fczenle"],"Enter URL here\u2026":["URL girin..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Podcast RSS ak\u0131\u015f\u0131 URL'nizi girin."],"Podcast Player":["Podcast Oynat\u0131c\u0131"],"Open in a new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Episode unavailable.":["B\u00f6l\u00fcm kullan\u0131lam\u0131yor."],"Playing:":["Oynatma:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Arama terimleri girin, \u00f6rne\u011fin kedi\u2026"],"Minimum allowed price is %s.":["\u0130zin verilen minimum fiyat: %s."],"block search term\u0004social":["sosyal"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Mobil cihazlarda site ziyaret\u00e7ileri i\u00e7in bu bloku gizler."],"Hide on mobile":["Mobilde gizleyin"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Google Takviminizden kopyalad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ekleme kodunu a\u015fa\u011f\u0131ya yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Google Calendar":["Google Takvim"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Payla\u015fmak istedi\u011finiz takvim i\u00e7in \u0130zinleri etkinle\u015ftirin"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek URL\u2019yi veya iframe'i girin\u2026"],"Google Calendar URL or iframe":["Google Takvim URL'si veya iframe'i"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Takviminiz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi veya Ekleme Kodunuzu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin. \"Herkese A\u00e7\u0131k URL\" veya \"Ekleme Kodu\" kullanman\u0131z gerekti\u011fini ve \"Payla\u015f\u0131labilir Ba\u011flant\u0131n\u0131n\" \u00e7al\u0131\u015fmayaca\u011f\u0131n\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n."],"Background":["Arka plan"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Media Library":["Medya Kitapl\u0131\u011f\u0131"],"block search term\u0004purchase":["sat\u0131n al"],"block search term\u0004products":["\u00fcr\u00fcnler"],"block search term\u0004commerce":["ticaret"],"Find it on Mapbox":["Mapbox'ta bul"],"You can optionally enter your own access token.":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak kendi eri\u015fim belirtecinizi girebilirsiniz."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin haritay\u0131 tam ekran olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin verin."],"Show Fullscreen Button":["Tam Ekran D\u00fc\u011fmesini G\u00f6ster"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Haritan\u0131n kayd\u0131rmay\u0131 yakalamas\u0131na ve yak\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131l\u0131p uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131na izin verin."],"Scroll to zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kayd\u0131r"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Haritada iki veya daha fazla i\u015faretleyici varken varsay\u0131lan yak\u0131nla\u015ft\u0131rma seviyesi de\u011fi\u015ftirilemez."],"Zoom level":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rma seviyesi"],"Add a marker":["\u0130\u015faretleyici ekle"],"Rounded corners":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f k\u00f6\u015feler"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Grow":["B\u00fcy\u00fcy\u00fcn"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Podcast'iniz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin."],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc eklemeler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Hide event type details":["Etkinlik t\u00fcr\u00fc ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 gizle"],"Calendar settings":["Takvim ayarlar\u0131"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Inline":["Sat\u0131r i\u00e7i"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Calendly web adresinizi veya ekleme kodunu a\u015fa\u011f\u0131ya girin."],"Need help finding your embed code?":["Ekleme kodunu bulma konusunda yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Calendly web adresi veya ekleme kodu..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Takviminiz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi veya kodunuzu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin."],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00dcye ol"],"Learn more about Eventbrite embeds":["Eventbrite g\u00f6m\u00fcl\u00fc eklemeleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"submit button label\u0004Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenecek bir etkinlik URL'si girin\u2026"],"Eventbrite URL":["Eventbrite URL'si"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Bilet \u00f6demesini g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklemek i\u00e7in bir Eventbrite etkinli\u011finin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Eventbrite Checkout":["Eventbrite \u00d6deme"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc Olarak Ekleme T\u00fcr\u00fc"],"Button & Modal":["D\u00fc\u011fme ve Kip"],"In page Eventbrite checkout example":["Sayfa i\u00e7i Eventbrite \u00f6deme \u00f6rne\u011fi"],"In-page Embed":["Sayfa \u0130\u00e7ine G\u00f6m\u00fcl\u00fc Olarak Ekleme"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"Fill":["Doldur"],"Border Radius":["Kenarl\u0131k Yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Border Settings":["Kenarl\u0131k Ayarlar\u0131"],"Open Table Preview %s":["Open Table \u00d6nizlemesi %s"],"Open in a new window":["Yeni pencerede a\u00e7"],"Styles":["Stiller"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Bile\u015feni bir iFrame'de y\u00fckle (\u00d6nerilir)"],"Sign up for OpenTable":["OpenTable'a kaydolun"],"OpenTable Reservation":["OpenTable Rezervasyonu"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["L\u00fctfen bu ekleme kodunun OpenTable hesab\u0131n\u0131zdaki kodla e\u015fle\u015fti\u011finden emin olun"],"We ran into an issue":["Bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k"],"Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Button (210 x 113 pixels)":["D\u00fc\u011fme (210 x 113 piksel)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Geni\u015f (840 x 150 piksel)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Uzun (288 x 490 piksel)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standart (224 x 301 piksel)"],"Schedule time with me":["Benimle birlikte zamanlay\u0131n"],"Learn about signup location tracking":["Kay\u0131t yeri takibi hakk\u0131nda bilgi edinin"],"website":["web sitesi"],"Signup Field Value":["Kay\u0131t Alan\u0131 De\u011feri"],"SIGNUP":["KAYIT"],"Signup Field Tag":["Kay\u0131t Alan\u0131 Etiketi"],"Signup Location Tracking":["Kay\u0131t Yeri Takibi"],"Learn about groups":["Gruplar hakk\u0131nda bilgi edinin"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp Gruplar\u0131"],"button label\u0004Convert block to link":["Blo\u011fu ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi."],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"Pinterest URL":["Pinterest URL'si"],"Edit URL":["URL'yi d\u00fczenle"],"Color":["Renk"],"Color Settings":["Renk Ayarlar\u0131"],"Highest rating":["En y\u00fcksek puan"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["\u00dcr\u00fcn ve hizmetlerle ilgili e ba\u011f\u0131\u015f veya \u00f6deme toplamak i\u00e7in kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r."],"Manage subscription":["Abonelikleri y\u00f6netin"],"View my plan":["Paketimi g\u00f6ster"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Tebrikler! Siteniz art\u0131k \u00fccretli paket kapsam\u0131nda."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Tebrikler! Siteniz \u015fu anda %s paketini kullan\u0131yor."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Siz Stripe\u2019e ba\u011flanana kadar ziyaret\u00e7ileriniz bu blo\u011fu g\u00f6rmez."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Bu blo\u011fu sitenizde kullanmak i\u00e7in Stripe'a ba\u011flan\u0131n"],"Image Settings":["G\u00f6rsel Ayarlar\u0131"],"Map Preview":["Harita \u00d6nizlemesi"],"Go to slide %d":["Slayta git: %d"],"Previous Slide":["\u00d6nceki Slayt"],"Next Slide":["Sonraki Slayt"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Sitenizi Stripe'a ba\u011flamay\u0131 iptal ettiniz."],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor..."],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"There is no poster image currently selected":["\u015eu anda se\u00e7ili bir poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Mevcut poster g\u00f6rseli URL'si: %s"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Poster Image":["Poster G\u00f6rseli"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Meta veriler"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Otomatik"],"Preload":["\u00d6n Y\u00fckleme"],"Playback Controls":["Oynatma Kontrolleri"],"Muted":["Sessiz"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Video Settings":["Video Ayarlar\u0131"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videolar\u0131 otomatik oynatma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Select a payment plan":["Bir \u00f6deme plan\u0131 se\u00e7in"],"%s \/ year":["%s\/y\u0131l"],"%s \/ month":["%s\/ay"],"Read more about Payments and related fees.":["\u00d6demeler ve ilgili \u00fccretler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Yearly":["Y\u0131ll\u0131k"],"Monthly":["Ayl\u0131k"],"SEO Description":["SEO A\u00e7\u0131klamas\u0131"],"%d character":["%d karakter","%d karakter"],"Write a description\u2026":["Bir a\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"Shortlink":["K\u0131sa Ba\u011flant\u0131"],"Number of posts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Display context (category or tag)":["Ba\u011flam\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin (kategori veya etiket)"],"Display thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resmi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\"Genel\" i\u00e7inde"],"August 3, 2018":["3 A\u011fustos 2018"],"Icon for image":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc simgesi"],"Grey square":["Gri kare"],"Placeholder image":["Yer tutucu g\u00f6rseli"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["\u00d6nizleme kullan\u0131lam\u0131yor: Benzer i\u00e7eri\u011fe sahip yeterince yaz\u0131 yay\u0131mlamad\u0131n\u0131z."],"Write consent text":["\u0130zin metni yaz\u0131n"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["E-posta yer tutucusunu kenar \u00e7ubu\u011fundan d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Manage Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Y\u00f6net"],"Mailchimp Connection":["Mailchimp Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Error text":["Hata metni"],"Success text":["\u0130\u015flem ba\u015far\u0131l\u0131 metni"],"Processing text":["\u0130\u015fleniyor metni"],"Email Placeholder":["E-posta Yer Tutucusu"],"Text Elements":["Metin \u00d6\u011feleri"],"Re-check Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Yeniden Kontrol Et"],"Set up Mailchimp form":["MailChimp formu ayarlay\u0131n"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["E-posta aboneleri toplamaya ba\u015flamak i\u00e7in Mailchimp hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z ve bir hedef kitle se\u00e7meniz gerekir."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Bir terim aray\u0131n veya bir Giphy URL\u2019si yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Write caption\u2026":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor..."],"Uploading\u2026":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckleniyor\u2026"],"Visit count threshold":["Ziyaret say\u0131m e\u015fi\u011fi"],"Please enter a valid number.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir say\u0131 girin."],"Repeat Visitor":["Tekrarl\u0131 Ziyaret\u00e7i"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 ilk kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 en fazla %d kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 bir defadan daha fazla ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 %d defadan daha fazla ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Show before threshold":["E\u015fikten \u00f6nce g\u00f6ster"],"Show after threshold":["E\u015fikten sonra g\u00f6ster"],"Pick an ad format":["Reklam bi\u00e7imi se\u00e7in"],"Wide Skyscraper 160x600":["Geni\u015f Dikey 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil Leaderboard 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Man\u015fet Banner 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dikd\u00f6rtgen 300x250"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["_Markdown_'\u0131n\u0131z\u0131 yaz\u0131n **here**\u2026"],"Are you sure you wish to leave this page?":["Bu sayfadan ayr\u0131lmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Loading business hours":["\u00c7al\u0131\u015fma saatleri y\u00fckleniyor"],"Saturday":["Cumartesi"],"Friday":["Cuma"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"],"Tuesday":["Sal\u0131"],"Monday":["Pazartesi"],"Sunday":["Pazar"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Kapal\u0131"],"Open":["A\u00e7\u0131k"],"Add Hours":["Saat Ekle"],"Closing":["Kapan\u0131\u015f"],"Opening":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f"],"block search term\u0004image":["g\u00f6rsel"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rselleri kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Edit Slideshow":["Slayt G\u00f6sterisini D\u00fczenle"],"Effects":["Efektler"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Hareketi Yava\u015flat eri\u015filebilirlik se\u00e7ene\u011fi se\u00e7ildi\u011finde otomatik oynatma bu taray\u0131c\u0131da devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lacakt\u0131r."],"Delay between transitions (in seconds)":["Ge\u00e7i\u015fler aras\u0131nda gecikme (saniye olarak)"],"Autoplay between slides":["Slaytlar aras\u0131nda otomatik oynatma"],"Autoplay":["Otomatik y\u00fcr\u00fctme"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Belirme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Slayt"],"The Swiper library could not be loaded.":["Swiper kitapl\u0131\u011f\u0131 y\u00fcklenemedi."],"block search term\u0004sell":["sat"],"block search term\u0004shop":["d\u00fckkan"],"Support reference":["Destek kaynaklar\u0131"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Minimum kurulumla kredi ve banka kart\u0131yla \u00f6deme d\u00fc\u011fmelerini eklemenizi sa\u011flar."],"Create one on PayPal":["PayPal'da bir tane olu\u015fturun"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["PayPal hesab\u0131n\u0131zla ili\u015fkilendirdi\u011finiz e-posta adresini girin. Hesab\u0131n\u0131z yok mu?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Bir seferden birden fazla \u00fcr\u00fcn sat\u0131n al\u0131nmas\u0131na izin verin"],"Currency":["Para birimi"],"Describe your item in a few words":["\u00d6\u011fenizi birka\u00e7 kelimeyle a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Item name":["\u00dcr\u00fcn ad\u0131"],"Invalid price.":["Ge\u00e7ersiz fiyat."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["L\u00fctfen insanlar\u0131n ne i\u00e7in \u00f6deme yapt\u0131klar\u0131n\u0131 anlayabilmeleri i\u00e7in k\u0131sa bir ba\u015fl\u0131k ekleyin."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Bir \u015fey sat\u0131yorsan\u0131z, fiyat etiketine ihtiyac\u0131n\u0131z olacakt\u0131r. Kendinizinkini buraya ekleyin."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Fiyat en fazla %d haneli olabilir.","Fiyat en fazla %d haneli olabilir."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Her kuru\u015fun de\u011ferli oldu\u011funu biliyoruz, ancak bu para birimindeki fiyatlar k\u00fcsuratl\u0131 olamaz."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Fiyat\u0131n\u0131z negatif bir de\u011ferdir. \u0130nsanlar\u0131n do\u011fru miktar\u0131 \u00f6deyebilmeleri i\u00e7in pozitif bir de\u011fer girin."],"Product Image":["\u00dcr\u00fcn G\u00f6rseli"],"Edit Image":["G\u00f6rseli D\u00fczenle"],"Pay with PayPal":["PayPal ile \u00f6deyin"],"Set Token":["Belirteci Ayarla"],"Paste Token Here":["Belirteci Buraya Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Varsay\u0131lan eri\u015fim belirtecini bulun ve kopyalay\u0131n. Sonra a\u015fa\u011f\u0131daki alana yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Bir hesap olu\u015fturun ya da Mapbox'ta oturum a\u00e7\u0131n."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Harita blokunu kullanmak i\u00e7in bir Eri\u015fim Belirtecine ihtiyac\u0131n\u0131z vard\u0131r."],"Remove Token":["Belirteci Kald\u0131r"],"Update Token":["Belirteci G\u00fcncelle"],"Mapbox Access Token":["Mapbox Eri\u015fim Sembol\u00fc"],"Markers":["\u0130\u015faretleyiciler"],"Colors":["Renkler"],"Add a location":["Konum ekle"],"Add marker":["\u0130\u015faretleyici ekle"],"Add a marker\u2026":["\u0130mle\u00e7 ekleyin\u2026"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Accept":["Kabul et"],"Mobile":["Mobil"],"%s is not a valid email address.":["%s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil."],"block search term\u0004cell":["h\u00fccre"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Otomatik olarak olu\u015fturulan bir \u201caramak i\u00e7in t\u0131kla\u201d ba\u011flant\u0131s\u0131yla beraber bir telefon numaras\u0131 eklemenizi sa\u011flar."],"Phone Number":["Telefon Numaras\u0131"],"Phone number":["Telefon Numaras\u0131"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Otomatik olarak olu\u015fturulan ve t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda e-posta g\u00f6nderilmesini sa\u011flayan bir ba\u011flant\u0131yla beraber bir e-posta adresi eklemenizi sa\u011flar."],"block search term\u0004place":["yer"],"block search term\u0004direction":["y\u00f6n"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u015eema i\u015faretleme ile bir fiziksel adres eklemenizi sa\u011flar."],"Address":["Adres"],"Country":["\u00dclke"],"Postal\/Zip Code":["Posta Kodu"],"State\/Province\/Region":["Eyalet\/\u0130l\/B\u00f6lge"],"City":["\u015eehir"],"Address Line 3":["Adres Sat\u0131r\u0131 3"],"Address Line 2":["Adres Sat\u0131r\u0131 2"],"Street Address":["Sokak Adresi"],"Link address to Google Maps":["Google Haritalar ba\u011flant\u0131 adresi"],"Open address in Google Maps":["Adresi Google Haritalar\u2019da a\u00e7"],"Upload an image":["G\u00f6rsel y\u00fckle"],"Link To":["\u015euna Ba\u011flant\u0131:"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Tiled Gallery settings":["Mozaik Galeri ayarlar\u0131"],"Tiled Gallery":["Mozaik Galeri"],"Edit Gallery":["Galeriyi D\u00fczenle"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galerideki %2$d g\u00f6rsel aras\u0131ndan %1$d. g\u00f6rsel"],"Remove Image":["G\u00f6rseli Kald\u0131r"],"Pick an image filter":["G\u00f6rsel filtresi se\u00e7in"],"image style\u0004Gingham":["P\u00f6tikareli"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepya"],"image style\u0004Black and White":["Siyah Beyaz"],"image style\u0004Original":["Orijinal"],"Likes and Sharing":["Be\u011feniler ve Payla\u015f\u0131mlar"],"Text Color":["Metin Rengi"],"Add text\u2026":["Metin ekle..."],"Delete Marker":["\u0130\u015fareti Sil"],"Marker Caption":["\u0130\u015faret Yaz\u0131s\u0131"],"Marker Title":["\u0130\u015faret Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Terrain":["B\u00f6lge"],"Satellite":["Uydu"],"Basic":["Temel"],"block search term\u0004location":["konum"],"Map":["Harita"],"Closed":["Kapal\u0131"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hata! Bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k ve aboneli\u011finizi i\u015fleme alamad\u0131k. L\u00fctfen sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin."],"Success! You're on the list.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Listeye girdiniz."],"Processing\u2026":["\u0130\u015fleniyor\u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["G\u00f6nder se\u00e7ene\u011fine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, site sahibinden pazarlama, g\u00fcncelleme ve di\u011fer e-postalar\u0131 almak i\u00e7in e-posta adresinizi site sahibiyle ve MailChimp ile payla\u015fmay\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz. G\u00f6nderilen e-postalardaki aboneli\u011fi kald\u0131rma ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak diledi\u011finiz zaman abonelikten \u00e7\u0131kabilirsiniz."],"Join my email list":["E-posta listeme kat\u0131l"],"Enter your email":["E-postan\u0131z\u0131 girin"],"(opens in a new tab)":["(yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Copy":["Kopyala"],"Get started":["Ba\u015flay\u0131n"],"Invalid price":["Ge\u00e7ersiz fiyat"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["\u00d6demelerin size ula\u015ft\u0131\u011f\u0131ndan emin olmak istiyoruz, bu nedenle l\u00fctfen bir e-posta adresi ekleyin."],"Remove image":["Resmi kald\u0131r"],"Cookie Policy":["\u00c7erez Politikas\u0131"],"Sort by":["S\u0131rala"],"Send":["G\u00f6nder"],"Got it":["Anlad\u0131m"],"Log out":["Oturumu Kapat"],"Account Settings":["Hesap Ayarlar\u0131"],"Year":["Y\u0131l"],"Month":["Ay"],"Translate":["\u00c7evir"],"Height in pixels":["Piksek olarak y\u00fckseklik"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Try Again":["Tekrar deneyin"],"%1$s and %2$s":["%1$s ve %2$s"],"Background Colors":["Arka Plan Renkleri"],"Background Color":["Arka Plan Rengi"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Upgrade":["Y\u00fckselt"],"Try again":["Tekrar deneyin"],"images":["g\u00f6rseller"],"Views":["izlenme"],"Enable Jetpack Search":["Jetpack Search'\u00fc Etkinle\u015ftir"],"Width":["Geni\u015flik"],"Learn more":["Daha Fazla Bilgi"],"Disconnect your account":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Custom":["\u00d6zel"],"Goodreads":["Goodreads"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Delete":["Sil"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Az \u00f6nce aboneli\u011finizi onaylamak i\u00e7in bir e-posta g\u00f6nderildi. L\u00fctfen e-postay\u0131 hemen kontrol edin ve aboneli\u011fi ba\u015flatmak i\u00e7in etkinle\u015ftir d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Subscribe":["Abone ol"],"Join %s other subscriber":["Di\u011fer %s aboneye kat\u0131l\u0131n","Di\u011fer %s aboneye kat\u0131l\u0131n"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Slideshow":["Slayt g\u00f6sterisi"],"Pinterest":["Pinterest"],"Print":["Yazd\u0131r"],"Close":["Kapat"],"Share":["Payla\u015f"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Save":["Kaydet"],"Email Address":["E-posta Adresi"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Site icon":["Site ikonu"],"Notifications":["Bildirimler"],"Excerpt":["Al\u0131nt\u0131"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Markdown":["Markdown"],"Like":["Be\u011fen"],"Description":["Tan\u0131m"],"Order":["S\u0131ralama"],"Price":["Fiyat"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Enter your email address":["E-posta adresinizi girin"],"Label":["Etiket"],"An error occurred. Please try again later.":["Bir hata olu\u015ftu. Daha sonra tekrar deneyiniz."],"Metadata":["Meta verisi"],"Email":["E-posta"],"Language":["Dil"],"Connect to WordPress.com":["WordPress.com&#8217;a ba\u011flan"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Name":["\u0130sim"],"Search":["Ara"],"Feedback":["Geri besleme"],"Settings":["Ayarlar"],"Give us feedback":["Biz geri bildirim verin"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor.js"}}