{"translation-revision-date":"2025-06-11 21:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Add a default image":["Adicionar uma imagem padr\u00e3o"],"Choose a default image to use with your new posts":["Escolha uma imagem padr\u00e3o para usar com seus novos posts"],"Default Template":["Modelo padr\u00e3o"],"Set default Template and Image":["Definir imagem e modelo padr\u00e3o"],"Change defaults":["Alterar padr\u00f5es"],"Default Image":["Imagem padr\u00e3o"],"Pricing page CTA for Social admin page\u0004Start for free":["Comece gratuitamente"],"Please wait\u2026":["Aguarde\u2026"],"Publicize scheduled actions":["Divulgar a\u00e7\u00f5es programadas"],"Publicize shares data":["Dados de compartilhamentos do Publicize"],"There was an error deleting the item.":["Ocorreu um erro ao excluir o item."],"There was an error scheduling the post.":["Ocorreu um erro ao programar o post."],"Post scheduled successfully.":["Post programado com sucesso."],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Para continuar compartilhando com essa conex\u00e3o, conecte novamente."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["H\u00e1 um problema com esta conex\u00e3o."],"By continuing you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2019s data<\/shareDetailsLink> with us. We\u2019ll check if that email is linked to an existing WordPress.com account or create a new one instantly.":["Ao continuar, voc\u00ea concorda com nossos <tosLink>termos de servi\u00e7o<\/tosLink> e em <shareDetailsLink>sincronizar os dados do seu site<\/shareDetailsLink> conosco. Verificaremos se esse e-mail est\u00e1 vinculado a uma conta existente do WordPress.com ou criaremos uma nova agora mesmo."],"Publicize services":["Servi\u00e7os do Publicize"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Pode ser %s ou apenas o dom\u00ednio, se voc\u00ea estiver usando um dom\u00ednio personalizado."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Os nomes de usu\u00e1rio do Bluesky n\u00e3o podem conter pontos. Se voc\u00ea estiver usando um dom\u00ednio personalizado, insira-o sem \"%s\""],"Description of the feature that the toggle enables\u0004When enabled, you\u2019ll be able to connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Quando ativado, com apenas um clique, voc\u00ea poder\u00e1 conectar suas contas de rede social e enviar o conte\u00fado e a imagem destacada de um post para os canais selecionados quando o post for publicado."],"Expiring connection":["Expirando conex\u00e3o","Expirando conex\u00f5es"],"Reconnect to continue sharing.":["Reconectar para continuar compartilhando."],"Format of the link to use when sharing a note.":["Formato de link para usar quando compartilhar uma nota."],"Permashortcitation":["Cita\u00e7\u00e3o curta permanente"],"Full URL":["URL completa"],"Link format":["Formato do link"],"Whether to append the post link when sharing a note.":["Se deve ou n\u00e3o anexar o link do post ao compartilhar uma nota."],"Append post link":["Anexar link do post"],"Create a note":["Criar uma nota"],"Do you want to quickly share what's on your mind? Turn on Social Notes to effortlessly jot down and share quick notes without the need for titles or formatting, enabling swift and spontaneous communication with your followers.":["Deseja compartilhar rapidamente o que tem em mente? Ative as Notas sociais para anotar e compartilhar notas r\u00e1pidas sem precisar de t\u00edtulos ou formata\u00e7\u00e3o, permitindo uma comunica\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e espont\u00e2nea com seus seguidores."],"Enable Social Notes":["Ativar Notas sociais"],"Manage social media connections":["Gerenciar conex\u00f5es de rede social"],"Share custom images and videos that capture attention, use our powerful Social Image Generator to create stunning visuals, and access priority support for expert help whenever you need it.":["Compartilhe v\u00eddeos e imagens personalizadas para capturar a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico, use nosso Gerador de imagem social para criar visuais impressionantes, e acesse o suporte priorit\u00e1rio para que um especialista ajude voc\u00ea sempre que precisar."],"Power up Jetpack Social":["Turbine o Jetpack Social"],"Unlock advanced sharing options":["Desbloqueie op\u00e7\u00f5es de compartilhamento avan\u00e7adas"],"Connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Com apenas um clique, voc\u00ea poder\u00e1 conectar suas contas de rede social e enviar o conte\u00fado e a imagem destacada de um post para os canais selecionados quando o post for publicado."],"When enabled, Social Image Generator will automatically generate social images for your posts. You can use the button below to choose a default template and image for new posts. This feature is only supported in the block editor.":["Quando est\u00e1 ativado, o gerador de imagem social gera imagens sociais para seus posts automaticamente. Voc\u00ea pode usar o bot\u00e3o abaixo para escolher um modelo e uma imagem padr\u00e3o para novos posts. Esta funcionalidade s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel no editor de blocos."],"Contact Support":["Falar com o suporte"],"Do you need any help? Get in touch with our world-class support with a high-priority support ticket and get a solution faster.":["Precisa de alguma ajuda? Entre em contato com nosso suporte de n\u00edvel internacional com um t\u00edquete de suporte de alta prioridade e tenha uma solu\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida."],"World-class support":["Suporte de n\u00edvel internacional"],"Get Social":["Obter Social"],"per month for the first year, then billed yearly":["por m\u00eas no primeiro ano, depois cobrado anualmente"],"Share multiple images at once on social media platforms.":["Compartilhe v\u00e1rias imagens de uma vez nas plataformas de redes sociais."],"Multi-image sharing":["Compartilhamento de v\u00e1rias imagens"],"Automatically create custom images, saving you hours of tedious work.":["Crie imagens personalizadas automaticamente e economize horas de trabalho tedioso."],"Automatically generate images for posts":["Gere imagens para posts automaticamente"],"Upload videos with your posts":["Fa\u00e7a upload de v\u00eddeos com seus posts"],"Upload custom images with your posts":["Fa\u00e7a upload de imagens com seus posts"],"Repurpose, reuse or republish already published content.":["Reaproveite, reuse e reposte seus conte\u00fados j\u00e1 publicados."],"Recycle content":["Recicle conte\u00fado"],"Customize publications":["Personalize publica\u00e7\u00f5es"],"Schedule posting":["Agende uma publica\u00e7\u00e3o"],"By publishing at least once per week, you\u2019ll be ahead of 99% of all other sites. Promoting that weekly content on social media may grow your audience by 10x in a few short months.":["Ao publicar pelo menos uma vez por semana, voc\u00ea estar\u00e1 na frente de 99% de todos os outros sites. Compartilhar esse conte\u00fado semanal nas redes sociais pode fazer sua audi\u00eancia crescer 10 vezes em apenas alguns meses."],"Visual content is 40 times more likely to get shared on social media than any other type. Remember to include an image.":["O conte\u00fado visual \u00e9 40 vezes mais f\u00e1cil de ser compartilhado nas redes sociais do que qualquer outro tipo. Lembre-se de incluir uma imagem."],"Did you know?":["Voc\u00ea sabia?"],"Posted this month":["Publicado este m\u00eas"],"Total shares past 30 days":["Total de compartilhamentos nos \u00faltimos 30 dias"],"Write a post":["Escrever um post"],"Connect accounts":["Conectar contas"],"Write once, post everywhere":["Escreva uma s\u00f3 vez e publique em v\u00e1rios locais"],"Manage all of your channels from a single hub":["Gerencie todos os seus canais em uma s\u00f3 plataforma"],"Post to multiple channels at once":["Publique em v\u00e1rios canais ao mesmo tempo"],"Share to Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky, and Nextdoor":["Compartilhe no Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky e Nextdoor"],"Share your posts with your social media network and increase your site\u2019s traffic":["Compartilhe seus posts em suas redes sociais e aumente o tr\u00e1fego de seu site"],"Get Started":["Come\u00e7ar"],"UTM parameters are tags added to links to help track where website visitors come from, improving our understanding of how content is shared. Don't worry, it doesn't change the experience or the link destination!":["Os par\u00e2metros de UTM s\u00e3o tags adicionadas aos links que ajudam a rastrear de onde v\u00eam os visitantes do site, aumentando seu entendimento de como o conte\u00fado \u00e9 compartilhado. N\u00e3o se preocupe, isso n\u00e3o altera a experi\u00eancia nem o destino do link."],"Append UTM parameters to shared URLs":["Anexar par\u00e2metros de UTM \u00e0s URLs compartilhadas"],"Social Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de redes sociais"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel recuperar as p\u00e1ginas da empresa \u00e0s quais voc\u00ea tem acesso. Isso \u00e9 um problema comum na API do LinkedIn. Se voc\u00ea deseja conectar uma p\u00e1gina da empresa, tente novamente ap\u00f3s 5 minutos."],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Para compartilhar no Bluesky, insira seu nome de usu\u00e1rio do Bluesky e a senha do aplicativo abaixo e clique em Conectar."],"This Bluesky account is already connected":["Esta conta do Bluesky j\u00e1 est\u00e1 conectada"],"Invalid Bluesky handle":["Nome de usu\u00e1rio do Bluesky inv\u00e1lido"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Forne\u00e7a uma senha do aplicativo para corrigir a conex\u00e3o."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["A senha do aplicativo \u00e9 necess\u00e1ria para conectar sua conta com seguran\u00e7a. Ela \u00e9 diferente da senha da sua conta. Voc\u00ea pode <link>ger\u00e1-la no Bluesky<\/link>."],"App password":["Senha do aplicativo"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Voc\u00ea encontra o nome de usu\u00e1rio no perfil do Bluesky."],"Bluesky handle":["Nome de usu\u00e1rio do Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Voc\u00ea encontra o nome de usu\u00e1rio no perfil do Mastodon."],"Mastodon handle":["Nome de usu\u00e1rio do Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Nome de usu\u00e1rio"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Corrija as conex\u00f5es rompidas os desconecte-as para criar mais conex\u00f5es."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corrigir conex\u00e3o"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Corrigir conex\u00f5es"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Deseja compartilhar com outras redes? Use a funcionalidade Compartilhamento manual no editor."],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Use a funcionalidade <link>Compartilhamento manual<\/link>."],"Add Threads connection":["Adicionar conex\u00e3o ao Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Aumente sua presen\u00e7a em redes sociais ao compartilhar seus posts no Threads automaticamente."],"Share posts to your Threads feed.":["Compartilhe os posts no seu feed do Threads."],"Broken connection":["Conex\u00e3o perdida"],"This platform is no longer supported.":["Esta plataforma n\u00e3o \u00e9 mais compat\u00edvel."],"Updating account":["Atualizando conta"],"Connected accounts":["Contas conectadas"],"Accessibility label\u0004Open panel":["Abrir painel"],"Close panel":["Fechar painel"],"Error updating account.":["Erro ao atualizar a conta."],"Account updated successfully.":["Conta atualizada com sucesso."],"Error connecting account.":["Erro ao conectar conta."],"%s account connected successfully.":["Conta do %s conectada com sucesso."],"Error disconnecting account.":["Erro ao desconectar a conta."],"Account disconnected successfully.":["Conta desconectada com sucesso."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Para compartilhar com o Mastodon, digite seu nome de usu\u00e1rio do Mastodon abaixo e clique para conectar."],"Share with your network.":["Compartilhe com sua rede."],"Add Tumblr connection":["Adicionar conex\u00e3o com Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente no seu blog do Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Compartilhe em seu blog do Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Conecte-se<\/strong> com amigos, vizinhos e neg\u00f3cios locais compartilhando automaticamente seus posts no Nextdoor."],"Share on communities":["Compartilhe nas comunidades"],"Add LinkedIn connection":["Adicionar conex\u00e3o do LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente com as suas conex\u00f5es do LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Compartilhe com sua comunidade do LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Adicionar foto do Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["Aprenda a converter e vincular sua conta do Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Ao clicar em \"Conectar\", voc\u00ea ser\u00e1 solicitado a <strong>fazer login no Facebook<\/strong>. Se sua conta do Instagram Business n\u00e3o estiver listada, verifique se ela est\u00e1 vinculada a uma p\u00e1gina do Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["A conta do Instagram Business deve estar vinculada a uma p\u00e1gina do Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Voc\u00ea deve ter uma conta do Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Requisitos para conectar o Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Promova o engajamento e economize tempo compartilhando automaticamente imagens no Instagram ao publicar no seu blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Compartilhe na sua conta comercial do Instagram."],"Add Facebook connection":["Adicionar conex\u00e3o do Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente em sua p\u00e1gina do Facebook."],"Share to your pages":["Compartilhe nas suas p\u00e1ginas"],"This Mastodon account is already connected":["Essa conta do Mastodon j\u00e1 est\u00e1 conectada"],"Invalid Mastodon username":["Nome de usu\u00e1rio do Mastodon inv\u00e1lido"],"%d connections":["%d conex\u00f5es"],"This connection is added by a site administrator.":["Esta conex\u00e3o \u00e9 adicionada por um administrador do site."],"Connect more":["Conecte-se mais"],"Manage Jetpack Social connections":["Gerenciar conex\u00f5es do Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirma\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o"],"Already connected":["Conex\u00e3o ativa"],"No accounts\/pages found.":["Nenhuma conta\/p\u00e1gina encontrada."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["N\u00e3o foram encontradas outras contas\/p\u00e1ginas."],"You can change this later.":["Voc\u00ea pode mudar isso depois."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Se ativada, a conex\u00e3o ficar\u00e1 dispon\u00edvel para todos os administradores, editores e autores."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Selecione a conta que voc\u00ea deseja conectar. Todos os novos posts de blog ser\u00e3o compartilhados automaticamente nesta conta. Ser\u00e1 poss\u00edvel alterar essa op\u00e7\u00e3o na barra lateral do editor ao escrever um post."],"Please select an account to connect.":["Selecione uma conta para conectar."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconectar"],"Mark the connection as shared":["Marcar a conex\u00e3o como compartilhada"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Desconectar"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Tem certeza de que deseja desconectar <strong>%s<\/strong>?"],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Ao clicar em <strong>%s<\/strong>, voc\u00ea concorda com nossos <tosLink>termos de servi\u00e7o<\/tosLink> e em <shareDetailsLink>sincronizar os dados do seu site<\/shareDetailsLink> conosco."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Ao clicar em <strong>%1$s<\/strong> ou <strong>%2$s<\/strong>, voc\u00ea concorda com nossos <tosLink>termos de servi\u00e7o<\/tosLink> e em <shareDetailsLink>sincronizar os dados do seu site<\/shareDetailsLink> conosco."],"Enable Social Image Generator":["Ativar Gerador de imagem para redes sociais"],"Dismiss notice":["Descartar aviso"],"Pick the %s template":["Escolha o modelo %s"],"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["J\u00e1 tem um plano ou chave de licen\u00e7a? <a>Clique aqui para come\u00e7ar<\/a>"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Ao clicar nos bot\u00f5es acima, voc\u00ea concorda com nossos <tosLink>termos de servi\u00e7o<\/tosLink> e em <shareDetailsLink>sincronizar os dados do seu site<\/shareDetailsLink> conosco."],"Choose Image":["Escolher imagem"],"Arrow right":["Seta para direita"],"Arrow left":["Seta para esquerda"],"Remove media":["Remover m\u00eddia"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["O pre\u00e7o reduzido \u00e9 uma oferta limitada para o primeiro ano, depois \u00e9 cobrado o pre\u00e7o normal na renova\u00e7\u00e3o."],"%s not included":["%s n\u00e3o inclu\u00eddo(a)"],"%s coming soon":["Em breve: %s"],"Coming soon":["Em breve"],"% off":["% de desconto"],"Not included":["N\u00e3o inclu\u00eddo"],"Included":["Inclu\u00eddo"],"Close.":["Fechar."],"New":["Novo"],"Active on your site":["Ativo no seu site"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Add %s":["Adicionar %s"],"\/month, paid yearly":["\/m\u00eas, pago anualmente"],"Popular upgrade":["Upgrade popular"],"An error occurred. Please try again.":["Ocorreu um erro. Tente novamente."],"Jetpack Logo":["Logotipo do Jetpack"],"Free":["Gratuito"],"Upgrade your plan to upload audio":["Fa\u00e7a upgrade do seu plano para fazer upload de \u00e1udios"],"Upgrade your plan to use video covers":["Fa\u00e7a upgrade do seu plano para usar capas de v\u00eddeo"],"Has a video.":["Tem um v\u00eddeo."],"Tag":["Tag"],"Post":["Publicar"],"Page":["P\u00e1gina"],"Has an image.":["Tem uma imagem."],"Has multiple images.":["Tem v\u00e1rias imagens."],"Toggle search filters.":["Alterne os filtros de pesquisa."],"Matching comment.":["Coment\u00e1rio correspondente."],"Show filters":["Mostrar filtros"],"Is a product.":["\u00c9 um produto."],"Is an event.":["\u00c9 um evento."],"Has audio.":["Tem \u00e1udio."],"Disconnecting\u2026":["Desconectando..."],"Connecting\u2026":["Conectando..."],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Sobre"],"Shortlink":["Link curto"],"Confirm":["Confirmar"],"Connect an account":["Conectar uma conta"],"(opens in a new tab)":["(abre em uma nova aba)"],"About Jetpack":["Sobre o Jetpack"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["Ocorreu um erro ao testar o Jetpack. Erro: %s"],"Help":["Ajuda"],"Priority support":["Prioridade no suporte"],"An Automattic Airline":["Uma companhia a\u00e9rea da Automattic"],"Automatically share your posts to social networks":["Compartilhe seus posts automaticamente em redes sociais"],"WordPress.com Terms of Service":["Termos de Servi\u00e7o do WordPress.com"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Termos"],"Automattic's Privacy Policy":["Pol\u00edtica de Privacidade da Automattic"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Privacidade"],"Information.":["Informa\u00e7\u00f5es."],"Learn more":["Saiba mais"],"Category":["Categoria"],"Connect":["Conectar"],"Save":["Salvar"],"Cancel":["Cancelar"],"Yes":["Sim"],"Connected":["Conectado"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/social-admin-page.js"}}