{"translation-revision-date":"2025-05-18 17:25:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Manage connections":["Gestiona les connexions"],"Neighborhood":["Ve\u00efnat"],"Share on %s":["Comparteix a %s"],"Copy to clipboard":["Copia-ho al porta-retalls"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Activeu la funci\u00f3 social del Jetpack per a connectar el lloc web a les xarxes socials que utilitzeu."],"Templates":["Plantilles"],"Custom Header":["Cap\u00e7alera personalitzada"],"Open the Social Image Generator settings":["Obre la configuraci\u00f3 del generador d'imatges socials"],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Previsualitzaci\u00f3"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Previsualitzaci\u00f3"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Necessiteu una imatge destacada per compartir l'entrada a l'Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Si voleu compartir l'entrada a l'Instagram, afegiu una imatge\/v\u00eddeo o activeu el generador d'imatges socials."],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Deixeu una ressenya per fer saber als altres com de f\u00e0cils poden ser les publicacions a les xarxes socials."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["El Jetpack Social ha compartit el missatge amb els vostres comptes de xarxes socials connectats."],"Presto! %s":["Aviat! %s"],"Leave a Review":["Deixeu una ressenya"],"Nextdoor":["Nextdoor"],"0 notes":["0 notes"],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada al Tumblr:"],"View On WordPress":["Mostra al WordPress"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatura de la previsualitzaci\u00f3 del Mastodon"],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada al LinkedIn:"],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada al Mastodon:"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada al Facebook:"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatura de la previsualitzaci\u00f3 del Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a la vostra entrada del WordPress al Facebook."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a la vostra entrada del WordPress al LinkedIn."],"Link preview":["Previsualitzaci\u00f3 de l'enlla\u00e7"],"View one comment":["Mostra un comentari"],"1st":["primer"],"%d min read":["%d minuts de lectura"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a l'entrada del WordPress al Tumblr."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a l'entrada del WordPress al Mastodon."],"anonymous-user":["usuari-an\u00f2nim"],"Reblog":["Torna a bloguejar"],"This is what your social post will look like on X:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada a X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a l'entrada del WordPress a X."],"Just now":["Ara mateix"],"Anonymous User":["Usuari an\u00f2nim"],"1h":["1h"],"Your post":["La vostra entrada"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatura de la vista previsualitzaci\u00f3 del Facebook"],"Connect now":["Connecta ara"],"Dismiss notice":["Descarta l'av\u00eds"],"Job Title (Company Name)":["C\u00e0rrec (nom de la companyia)"],"Generated preview":["Previsualitzaci\u00f3 generada"],"Pick the %s template":["Trieu la plantilla %s"],"Choose Image":["Tria una imatge"],"Image Type":["Tipus d'imatge"],"No Image":["Sense imatge"],"Custom Image":["Imatge personalitzada"],"Add a custom image":["Afegeix una imatge personalitzada"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Per defecte, el t\u00edtol de l'entrada s'utilitza per a la imatge. Podeu utilitzar aquest camp per a establir el vostre propi text."],"Social Image is disabled for this post.":["La imatge social est\u00e0 desactivada per a aquesta entrada."],"Enable Social Image":["Activa la imatge social"],"Social Image Generator":["Generador d'imatges socials"],"Arrow right":["Fletxa dreta"],"Arrow left":["Fletxa esquerra"],"Mastodon":["Mastodon"],"Add an image or video":["Afegeix una imatge o un v\u00eddeo"],"Troubleshooting tips":["Consells de resoluci\u00f3 de problemes"],"Remove media":["Suprimeix el m\u00e8dia"],"Choose Media":["Trieu el m\u00e8dia"],"Learn photo and video best practices":["Mes informaci\u00f3 sobre les millors pr\u00e0ctiques en quant a fotos i v\u00eddeos"],"Choose a visual to accompany your post.":["Tria un element visual per a afegir a l'entrada."],"Close.":["Tanca."],"New":["Nou"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Share Your Content Again":["Torneu a compartir el vostre contingut"],"Share when publishing":["Comparteix en publicar"],"Re-sharing your content":["Torna a compartir el contingut"],"Connection":["Connexi\u00f3"],"Upgrade now":["Actualitza ara"],"paid":["pagat"],"Unable to share the Post":["No es pot compartir l'entrada"],"More information.":["M\u00e9s informaci\u00f3."],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Utilitzeu aquesta eina per compartir la vostra entrada a tots els vostres comptes de xarxes socials."],"You must publish your post before you can share it.":["Heu de publicar la vostra entrada abans de poder compartir-la."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Per tornar a compartir una entrada, heu d'actualitzar al pla %s"],"This feature is for sites with a %s plan.":["Aquesta caracter\u00edstica \u00e9s per a llocs web amb un pla %s."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Comenceu a compartir les vostres entrades connectant els vostres comptes de xarxes socials."],"Jetpack Logo":["Logotip del Jetpack"],"Dismiss":["Descarta"],"Retry":["Reintenta"],"Account Name":["Nom del compte"],"Twitter profile image":["Imatge de perfil del Twitter"],"Social Previews":["Previsualitzacions socials"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previsualitzeu com es veur\u00e0 a les xarxes socials i a la cerca del Google."],"Google Search":["Cerca del Google"],"Open Social Previews":["Obre les previsualitzacions socials"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualitzeu el vostre pla per penjar \u00e0udio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualitzeu el vostre pla per utilitzar portades de v\u00eddeo"],"Redirecting\u2026":["S'est\u00e0 redirigint..."],"Post":["Entrada"],"Tag":["Etiqueta"],"Page":["P\u00e0gina"],"Show filters":["Mostra els filtres"],"Is a product.":["\u00c9s un producte."],"Is an event.":["\u00c9s un esdeveniment."],"Has audio.":["T\u00e9 \u00e0udio."],"Has a video.":["T\u00e9 un v\u00eddeo."],"Has an image.":["T\u00e9 una imatge."],"Has multiple images.":["T\u00e9 m\u00faltiples imatges."],"Matching comment.":["Comentari coincident."],"Toggle search filters.":["Canvia els filtres de cerca."],"Connecting\u2026":["S'est\u00e0 connectant\u2026"],"Disconnecting\u2026":["S'est\u00e0 desconnectant..."],"Confirm":["Confirma"],"Connect an account":["Connecta un compte"],"Share this post":["Comparteix aquesta entrada"],"%d character remaining":["Queda %d car\u00e0cter","Queden %d car\u00e0cters"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Activate Jetpack Social":["Activa Jetpack Social"],"Help":["Ajuda"],"View":["Visualitza"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Informaci\u00f3."],"Featured Image":["Imatge destacada"],"Learn more":["Saber-ne m\u00e9s"],"Category":["Categoria"],"Delete":["Suprimeix"],"Close":["Tanca"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Share":["Comparteix"],"Time":["Hora"],"Tumblr":["Tumblr"],"Connect":["Connecta"],"Save":["Desa"],"Like":["M'agrada"],"Reply":["Respon"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Comment":["Comentari"],"Message":["Missatge"],"Yes":["S\u00ed"],"Connected":["Connectat"],"Edit":["Edita"],"Settings":["Opcions"],"Visit the post for more.":["Visiteu l'entrada per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3."]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-jetpack-sidebar.js"}}