{"translation-revision-date":"2025-06-28 16:44:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Add a default image":["Adaug\u0103 o imagine implicit\u0103"],"Choose a default image to use with your new posts":["Alege o imagine implicit\u0103 pe care s\u0103 o folose\u0219ti \u00een articolele tale noi"],"Default Template":["\u0218ablon implicit"],"Set default Template and Image":["Seteaz\u0103 \u0219ablonul \u0219i imaginea implicite"],"Change defaults":["Schimb\u0103 valorile implicite"],"Default Image":["Imagine implicit\u0103"],"Pricing page CTA for Social admin page\u0004Start for free":["\u00cencepe cu planul gratuit"],"Please wait\u2026":["Te rog s\u0103 a\u0219tep\u021bi..."],"Publicize scheduled actions":["Ac\u021biuni programate pentru Publicitate"],"Publicize shares data":["Date de partajare pentru Publicitate"],"There was an error deleting the item.":["A fost o eroare la \u0219tergerea elementului."],"There was an error scheduling the post.":["A fost o eroare la programarea articolului."],"Post scheduled successfully.":["Am programat cu succes articolul."],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Pentru a continua partajarea cu aceast\u0103 conexiune, te rog s\u0103 o reconectezi."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Exist\u0103 o problem\u0103 la aceast\u0103 conexiune."],"By continuing you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2019s data<\/shareDetailsLink> with us. We\u2019ll check if that email is linked to an existing WordPress.com account or create a new one instantly.":["Dac\u0103 continui, e\u0219ti de acord cu <tosLink>Termenii de utilizare ai serviciului<\/tosLink> \u0219i accep\u021bi s\u0103 <shareDetailsLink>sincronizezi datele site-ului t\u0103u<\/shareDetailsLink> cu noi. Vom verifica dac\u0103 acel email este conectat la un cont WordPress.com existent sau vom crea imediat unul nou."],"Publicize services":["Servicii pentru Publicitate"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Acesta poate s\u0103 fie %s sau doar numele de domeniu dac\u0103 folose\u0219ti un domeniu personalizat."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Numele de utilizator Bluesky nu trebuie s\u0103 con\u021bin\u0103 puncte. Dac\u0103 folose\u0219ti un domeniu personalizat, introdu-l f\u0103r\u0103 \u201e%s\u201d"],"Description of the feature that the toggle enables\u0004When enabled, you\u2019ll be able to connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Dac\u0103 activezi, vei putea s\u0103-\u021bi conectezi conturile din media social\u0103 \u0219i, c\u00e2nd un articol este publicat, s\u0103-i trimi\u021bi con\u021binutul \u0219i imaginea reprezentativ\u0103 la canalele pe care le-ai selectat numai cu un singur clic."],"Expiring connection":["Conexiune care expir\u0103","Conexiuni care expir\u0103","Conexiuni care expir\u0103"],"Reconnect to continue sharing.":["Reconecteaz\u0103 pentru a continua partajarea."],"Format of the link to use when sharing a note.":["Formatul folosit pentru leg\u0103tur\u0103 c\u00e2nd partajezi o not\u0103."],"Permashortcitation":["Permashortcitation (PSC)"],"Full URL":["URL \u00eentreg"],"Link format":["Format leg\u0103tur\u0103"],"Whether to append the post link when sharing a note.":["Dac\u0103 ata\u0219ezi leg\u0103tura la articol c\u00e2nd partajezi nota."],"Append post link":["Adaug\u0103 leg\u0103tura la articol"],"Create a note":["Creeaz\u0103 o not\u0103"],"Do you want to quickly share what's on your mind? Turn on Social Notes to effortlessly jot down and share quick notes without the need for titles or formatting, enabling swift and spontaneous communication with your followers.":["Vrei s\u0103-\u021bi partajezi imediat g\u00e2ndurile? Activeaz\u0103 Note pentru media social\u0103 ca s\u0103 scrii \u0219i s\u0103 partajezi f\u0103r\u0103 niciun efort note rapide, f\u0103r\u0103 s\u0103 ai nevoie de titluri sau formatare, permi\u021b\u00e2nd comunicarea rapid\u0103 \u0219i spontan\u0103 cu urm\u0103ritorii t\u0103i."],"Enable Social Notes":["Activeaz\u0103 Note pentru media social\u0103"],"Manage social media connections":["Administreaz\u0103 conexiunile la media social\u0103"],"Share custom images and videos that capture attention, use our powerful Social Image Generator to create stunning visuals, and access priority support for expert help whenever you need it.":["Partajezi imagini \u0219i videouri personalizate care atrag aten\u021bia, folose\u0219ti Generator de imagini pentru Social ca s\u0103 creezi aspecte vizuale frumoase \u0219i ai acces la suportul prioritar asigurat de exper\u021bi oric\u00e2nd ai nevoie."],"Power up Jetpack Social":["Porne\u0219te cu Jetpack Social"],"Unlock advanced sharing options":["Deblochezi op\u021biuni avansate de partajare"],"Connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["\u00ce\u021bi conectezi conturile din media social\u0103 \u0219i, c\u00e2nd un articol este publicat, \u00eei trimi\u021bi con\u021binutul \u0219i imaginea reprezentativ\u0103 la canalele pe care le-ai selectat numai cu un singur clic."],"When enabled, Social Image Generator will automatically generate social images for your posts. You can use the button below to choose a default template and image for new posts. This feature is only supported in the block editor.":["Dac\u0103 activezi, generatorul de imagini pentru Social va genera automat imagini pe media social\u0103 pentru articolele tale. Po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti butonul de mai jos ca s\u0103 alegi un \u0219ablon implicit \u0219i o imagine implicit\u0103 pentru articolele noi. Aceast\u0103 func\u021bionalitate este acceptat\u0103 numai \u00een editorul de blocuri."],"Contact Support":["Contacteaz\u0103 suportul"],"Do you need any help? Get in touch with our world-class support with a high-priority support ticket and get a solution faster.":["Ai nevoie de ajutor? Ia leg\u0103tura cu echipa noastr\u0103 pentru suport \u0219i deschide un tichet pentru suport cu prioritate ridicat\u0103, vei primi mai repede o solu\u021bie."],"World-class support":["Suport de clas\u0103 mondial\u0103"],"Get Social":["Ia Social"],"per month for the first year, then billed yearly":["pe lun\u0103 \u00een primul an, apoi cu facturare anual\u0103"],"Share multiple images at once on social media platforms.":["Partajezi simultan mai multe imagini pe platformele din media social\u0103."],"Multi-image sharing":["Partajare de mai multe imagini"],"Automatically create custom images, saving you hours of tedious work.":["Creezi automat imagini personalizate \u0219i nu pierzi ore de munc\u0103 obositoare."],"Automatically generate images for posts":["Generezi automat imagini pentru articole"],"Upload videos with your posts":["\u00cencarci videouri \u00een articolele tale"],"Upload custom images with your posts":["\u00cencarci imagini personalizate \u00een articolele tale"],"Repurpose, reuse or republish already published content.":["Adaptezi, reutilizezi sau republici con\u021binutul deja publicat."],"Recycle content":["Reciclezi con\u021binutul"],"Customize publications":["Personalizeaz\u0103 public\u0103rile"],"Schedule posting":["Programeaz\u0103 publicarea"],"By publishing at least once per week, you\u2019ll be ahead of 99% of all other sites. Promoting that weekly content on social media may grow your audience by 10x in a few short months.":["Dac\u0103 publici cel pu\u021bin o dat\u0103 pe s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, vei fi \u00eenainte cu 99% fa\u021b\u0103 de toate celelalte site-uri. Promovarea s\u0103pt\u0103m\u00e2nal\u0103 a unui con\u021binut pe media social\u0103 \u00ee\u021bi poate cre\u0219te audien\u021ba la public de 10 ori \u00een c\u00e2teva luni."],"Visual content is 40 times more likely to get shared on social media than any other type. Remember to include an image.":["Un con\u021binut vizual are de 40 de ori mai multe \u0219anse de a fi partajat pe media social\u0103 fa\u021b\u0103 de orice alt tip de con\u021binut. Nu uita s\u0103 incluzi o imagine!"],"Did you know?":["\u0218tiai?"],"Posted this month":["Publicate luna aceasta"],"Total shares past 30 days":["Total partaj\u0103ri \u00een ultimele 30 de zile"],"Write a post":["Scrie un articol"],"Connect accounts":["Conecteaz\u0103 conturile"],"Write once, post everywhere":["Scrii o dat\u0103, publici peste tot"],"Manage all of your channels from a single hub":["\u00ce\u021bi administrezi toate canalele dintr-un singur loc"],"Post to multiple channels at once":["Publici simultan pe mai multe canale"],"Share to Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky, and Nextdoor":["Partajezi pe Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky \u0219i Nextdoor"],"Share your posts with your social media network and increase your site\u2019s traffic":["\u00ce\u021bi partajezi articolele pe re\u021belele din media social\u0103 \u0219i \u00ee\u021bi cre\u0219ti traficul pe site"],"Plugin name\u0004Jetpack Social":["Jetpack Social"],"Get Started":["\u00cencepe"],"UTM parameters are tags added to links to help track where website visitors come from, improving our understanding of how content is shared. Don't worry, it doesn't change the experience or the link destination!":["Parametrii UTM sunt taguri ad\u0103ugate \u00een leg\u0103turi pentru a ajuta la urm\u0103rire, de exemplu de unde provin vizitatorii site-ului, \u00eembun\u0103t\u0103\u021bind \u00een\u021belegerea noastr\u0103 asupra modului \u00een care este partajat con\u021binutul. Nu \u00ee\u021bi face griji, nu schimb\u0103 experien\u021ba utilizatorilor sau destina\u021bia leg\u0103turii!"],"Append UTM parameters to shared URLs":["Adaug\u0103 parametri UTM la URL-urile partajate"],"Social Settings":["Set\u0103ri sociale"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Nu am putut s\u0103 prelu\u0103m paginile companiei la care ai acces. Aceasta este o problem\u0103 deja cunoscut\u0103 cu API-ul LinkedIn. Dac\u0103 vrei s\u0103 conectezi pagina unei companii, te rug\u0103m s\u0103 re\u00eencerci dup\u0103 5 minute."],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Pentru a partaja pe Bluesky, introdu mai jos identitatea Bluesky \u0219i parola aplica\u021biei \u0219i apoi d\u0103 clic pe Conecteaz\u0103."],"This Bluesky account is already connected":["Acest cont Bluesky este deja conectat"],"Invalid Bluesky handle":["Identitatea Bluesky nu este valid\u0103"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Te rog s\u0103 furnizezi o parol\u0103 pentru aplica\u021bie ca s\u0103 corectezi conexiunea."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Parola aplica\u021biei este necesar\u0103 pentru a-\u021bi conecta contul \u00een siguran\u021b\u0103. Parola aplica\u021biei este diferit\u0103 de parola contului t\u0103u. Po\u021bi <link>s\u0103 o generezi \u00een Bluesky<\/link>."],"App password":["Parol\u0103 aplica\u021bie"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Po\u021bi s\u0103 g\u0103se\u0219ti identitatea \u00een profilul t\u0103u Bluesky."],"Bluesky handle":["Identitate Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Po\u021bi s\u0103 g\u0103se\u0219ti identitatea \u00een profilul t\u0103u Mastodon."],"Mastodon handle":["Identitate Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Identitate"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Te rog s\u0103 corectezi conexiunile nefunc\u021bionale sau s\u0103 le deconectezi pentru a crea mai multe conexiuni."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corecteaz\u0103 conexiunea"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Corecteaz\u0103 conexiunile"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vrei s\u0103 partajezi pe alte re\u021bele? Folose\u0219te func\u021bionalitatea noastr\u0103 Partajare manual\u0103 din editor."],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["\u00cen schimb, po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti func\u021bionalitatea noastr\u0103 <link>Partajare manual\u0103<\/link>."],"Add Threads connection":["Adaug\u0103 conexiunea la Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00ce\u021bi m\u0103re\u0219ti prezen\u021ba pe media social\u0103 prin partajarea automat\u0103 a articolelor tale pe Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Partajeaz\u0103 articole \u00een fluxul t\u0103u Threads."],"Broken connection":["Conexiune nefunc\u021bional\u0103"],"This platform is no longer supported.":["Aceast\u0103 platform\u0103 nu mai este acceptat\u0103."],"Updating account":["Actualizez contul"],"Connected accounts":["Conturi conectate"],"Accessibility label\u0004Open panel":["Deschide panoul"],"Close panel":["\u00cenchide panoul"],"Error updating account.":["Eroare la actualizarea contului."],"Account updated successfully.":["Am actualizat cu succes contul."],"Error connecting account.":["Eroare la conectarea contului."],"%s account connected successfully.":["Am conectat cu succes contul %s."],"Error disconnecting account.":["Eroare la deconectarea contului."],"Account disconnected successfully.":["Am deconectat cu succes contul."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Pentru a partaja pe Mastodon, introdu mai jos numele t\u0103u de utilizator Mastodon \u0219i apoi d\u0103 clic pe Conecteaz\u0103."],"Share with your network.":["Partajeaz\u0103 pe re\u021beaua ta."],"Add Tumblr connection":["Adaug\u0103 o conexiune la Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole pe blogul t\u0103u Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Partajeaz\u0103 pe blogul t\u0103u Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["Prin partajarea automat\u0103 a articolelor pe Nextdoor, <strong>intri \u00een leg\u0103tur\u0103<\/strong> cu prietenii, vecinii \u0219i afacerile locale."],"Share on communities":["Partajeaz\u0103 cu comunit\u0103\u021bile"],"Add LinkedIn connection":["Adaug\u0103 o conexiune LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole cu conexiunile tale LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Partajeaz\u0103 cu comunit\u0103\u021bile pe LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Adaug\u0103 fotografii Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["\u00cenva\u021b\u0103 cum s\u0103 converte\u0219ti \u0219i s\u0103 conectezi contul t\u0103u Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Dac\u0103 dai clic pe \u201eConecteaz\u0103\u201d, \u021bi se va cere s\u0103 <strong>te autentifici pe Facebook<\/strong>. Dac\u0103 contul t\u0103u Instagram Business nu apare \u00een list\u0103, asigur\u0103-te c\u0103 este legat la o pagin\u0103 Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Contul t\u0103u Instagram Business trebuie s\u0103 fie legat la o pagin\u0103 Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Trebuie s\u0103 ai un cont Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Cerin\u021be pentru conectarea la Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Cre\u0219ti angrenarea vizitatorilor \u0219i economise\u0219ti timp prin partajarea automat\u0103 a imaginilor pe Instagram c\u00e2nd publici articole pe blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Partajeaz\u0103 pe contul t\u0103u Instagram Business."],"Add Facebook connection":["Adaugi o conexiune la Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole pe pagina ta Facebook."],"Share to your pages":["Partajeaz\u0103 pe paginile tale"],"This Mastodon account is already connected":["Acest cont Mastodon este deja conectat"],"Invalid Mastodon username":["Numele utilizator Mastodon nu este valid"],"%d connections":["%d conexiuni"],"This connection is added by a site administrator.":["Aceast\u0103 conexiune este ad\u0103ugat\u0103 de un administrator al site-ului."],"Connect more":["Conecteaz\u0103 mai multe"],"Manage Jetpack Social connections":["Administreaz\u0103 conexiunile la Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirmare conexiune"],"Already connected":["Deja conectat"],"No accounts\/pages found.":["Nu am g\u0103sit niciun cont\/nicio pagin\u0103."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Nu am g\u0103sit alte conturi sau alte pagini."],"You can change this later.":["Po\u021bi s\u0103 schimbi asta mai t\u00e2rziu."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Dac\u0103 activezi, conexiunea va fi disponibil\u0103 pentru to\u021bi administratorii, editorii \u0219i autorii."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Selecteaz\u0103 contul pe care vrei s\u0103-l conectezi. Toate articolele noi de pe blog vor fi partajate automat cu acest cont. Vei putea s\u0103 modifici aceast\u0103 op\u021biune \u00een bara lateral\u0103 a editorului atunci c\u00e2nd scrii un articol."],"Please select an account to connect.":["Te rog s\u0103 selectezi un cont pentru a-l conecta."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconecteaz\u0103"],"Mark the connection as shared":["Marcheaz\u0103 conexiunea ca partajat\u0103"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Deconecteaz\u0103"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Sigur vrei s\u0103 deconectezi <strong>%s<\/strong>?"],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Dac\u0103 dai clic pe <strong>%s<\/strong>, e\u0219ti de acord cu <tosLink>Termenii de utilizare ai serviciului<\/tosLink> \u0219i s\u0103 <shareDetailsLink>sincronizezi datele site-ului<\/shareDetailsLink> cu noi."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Dac\u0103 dai clic pe <strong>%1$s<\/strong> sau <strong>%2$s<\/strong, e\u0219ti de acord cu <tosLink>Termenii de utilizare ai serviciului<\/tosLink> \u0219i s\u0103 <shareDetailsLink>sincronizezi datele site-ului<\/shareDetailsLink> cu noi."],"Enable Social Image Generator":["Activeaz\u0103 generatorul de imagini pentru Social"],"Dismiss notice":["Respinge notificarea"],"Pick the %s template":["Alege \u0219ablonul %s"],"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["Ai deja un plan sau o cheie de licen\u021b\u0103? <a>D\u0103 clic aici pentru a \u00eencepe<\/a>"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Dac\u0103 dai clic pe butoanele de mai sus, e\u0219ti de acord cu <tosLink>Termenii de utilizare ai serviciului<\/tosLink> \u0219i s\u0103 <shareDetailsLink>sincronizezi datele site-ului<\/shareDetailsLink> cu noi."],"Choose Image":["Alege o imagine"],"Arrow right":["S\u0103geat\u0103 dreapta"],"Arrow left":["S\u0103geat\u0103 st\u00e2nga"],"Remove media":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul media"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["Pre\u021bul redus este o ofert\u0103 limitat\u0103 pentru primul an, apoi se re\u00eennoie\u0219te la pre\u021bul obi\u0219nuit."],"%s not included":["%s nu este inclus\u0103"],"%s coming soon":["%s vine \u00een cur\u00e2nd"],"Coming soon":["\u00cen cur\u00e2nd"],"% off":["reducere de %"],"Not included":["Nu este inclus\u0103"],"Included":["Inclus\u0103"],"Close.":["\u00cenchide."],"New":["Nou"],"Active on your site":["Este activ pe site-ul t\u0103u"],"Magnifying Glass":["Lup\u0103"],"Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"\/month, paid yearly":["\/lun\u0103, plat\u0103 anual\u0103"],"Popular upgrade":["Actualizare popular\u0103"],"An error occurred. Please try again.":["A ap\u0103rut o eroare. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou."],"Jetpack Logo":["Logo Jetpack"],"Free":["Gratuit"],"Upgrade your plan to upload audio":["Pentru a \u00eenc\u0103rca fi\u0219iere audio, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Upgrade your plan to use video covers":["Pentru a folosi coperte video, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Has a video.":["Are un video."],"Tag":["Etichet\u0103"],"Post":["Articol"],"Page":["Pagin\u0103"],"Has an image.":["Are o imagine."],"Has multiple images.":["Are mai multe imagini."],"Toggle search filters.":["Comut\u0103 filtrele de c\u0103utare."],"Matching comment.":["Comentariu potrivit."],"Show filters":["Arat\u0103 filtrele"],"Is a product.":["Este un produs."],"Is an event.":["Este un eveniment."],"Has audio.":["Are audio."],"Disconnecting\u2026":["Deconectez..."],"Connecting\u2026":["Conectez..."],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Despre"],"Shortlink":["Leg\u0103tur\u0103 scurt\u0103"],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Connect an account":["Conecteaz\u0103 un cont"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"About Jetpack":["Despre Jetpack"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["A fost o eroare la testarea Jetpack. Eroare: %s"],"Help":["Ajutor"],"Priority support":["Suport prioritar"],"An Automattic Airline":["O linie aerian\u0103 Automattic"],"Automatically share your posts to social networks":["Partajeaz\u0103 automat articolele tale pe re\u021bele sociale"],"WordPress.com Terms of Service":["Termenii de utilizare a serviciului WordPress.com"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Termeni"],"Automattic's Privacy Policy":["Politica de confiden\u021bialitate Automattic"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Confiden\u021bialitate"],"Information.":["Informa\u021bii."],"Learn more":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe"],"Category":["Categorie"],"Connect":["Conecteaz\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Yes":["Da"],"Connected":["Conectat"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/social-admin-page.js"}}