{"translation-revision-date":"2025-06-26 11:54:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Add a default image":["Varsay\u0131lan g\u00f6rsel ekle"],"Choose a default image to use with your new posts":["Yeni g\u00f6nderilerinizle kullanmak i\u00e7in varsay\u0131lan bir g\u00f6rsel se\u00e7in"],"Default Template":["Varsay\u0131lan \u015eablon"],"Set default Template and Image":["Varsay\u0131lan \u015eablonu ve G\u00f6rseli Ayarla"],"Change defaults":["Varsay\u0131lanlar\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Default Image":["Varsay\u0131lan G\u00f6rsel"],"Pricing page CTA for Social admin page\u0004Start for free":["\u00dccretsiz kullanmaya ba\u015flay\u0131n"],"Please wait\u2026":["L\u00fctfen bekleyin\u2026"],"Publicize scheduled actions":["Zamanlanm\u0131\u015f eylemleri duyurun"],"Publicize shares data":["Duyuru verileri payla\u015f\u0131r"],"There was an error deleting the item.":["\u00d6\u011fe silinirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error scheduling the post.":["G\u00f6nderi zamanlan\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Post scheduled successfully.":["G\u00f6nderi ba\u015far\u0131yla zamanland\u0131."],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Bu ba\u011flant\u0131yla payla\u015fmaya devam etmek i\u00e7in l\u00fctfen yeniden ba\u011flay\u0131n."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Bu ba\u011flant\u0131da bir sorun var."],"By continuing you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2019s data<\/shareDetailsLink> with us. We\u2019ll check if that email is linked to an existing WordPress.com account or create a new one instantly.":["Devam ederek <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> kabul etti\u011finizi ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini bize senkronize etti\u011finizi<\/shareDetailsLink> kabul edersiniz. Bu e-postan\u0131n mevcut bir WordPress.com hesab\u0131na ba\u011fl\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edece\u011fiz veya an\u0131nda yeni bir hesap olu\u015fturaca\u011f\u0131z."],"Publicize services":["Duyuru hizmetleri"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Bu %s veya \u00f6zel alan ad\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z sadece alan ad\u0131 olabilir."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Bluesky kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131 nokta i\u00e7eremez. \u00d6zel bir alan ad\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z \"%s\" olmadan girin"],"Description of the feature that the toggle enables\u0004When enabled, you\u2019ll be able to connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Etkinle\u015ftirildi\u011finde sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flayabilir ve g\u00f6nderi yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6nderinin \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rselini ve i\u00e7eri\u011fini tek t\u0131kla se\u00e7ilen kanallara g\u00f6nderebilirsiniz."],"Expiring connection":["S\u00fcresi dolmak \u00fczere olan ba\u011flant\u0131","S\u00fcresi dolmak \u00fczere olan ba\u011flant\u0131lar"],"Reconnect to continue sharing.":["Payla\u015fmaya devam etmek i\u00e7in yeniden ba\u011flan\u0131n."],"Format of the link to use when sharing a note.":["Not payla\u015f\u0131l\u0131rken kullan\u0131lacak ba\u011flant\u0131n\u0131n bi\u00e7imi."],"Permashortcitation":["Kal\u0131c\u0131 Horitasyon"],"Full URL":["Tam URL"],"Link format":["Ba\u011flant\u0131 bi\u00e7imi"],"Whether to append the post link when sharing a note.":["Not payla\u015f\u0131l\u0131rken g\u00f6nderi ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131n eklenip eklenmeyece\u011fi."],"Append post link":["G\u00f6nderi ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 ekle"],"Create a note":["Not olu\u015ftur"],"Do you want to quickly share what's on your mind? Turn on Social Notes to effortlessly jot down and share quick notes without the need for titles or formatting, enabling swift and spontaneous communication with your followers.":["Akl\u0131n\u0131zdaki h\u0131zl\u0131ca payla\u015fmak ister misiniz? Ba\u015fl\u0131k veya bi\u00e7imlendirmeye gerek olmadan h\u0131zl\u0131ca notlar\u0131n\u0131 yazmak ve payla\u015fmak i\u00e7in Sosyal Medya Notlar\u0131'n\u0131 a\u00e7arak takip\u00e7ilerinizle h\u0131zl\u0131 ve do\u011fal bir \u015fekilde ileti\u015fim kurun."],"Enable Social Notes":["Sosyal Medya Notlar\u0131'n\u0131 a\u00e7"],"Manage social media connections":["Sosyal medya ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00f6net"],"Share custom images and videos that capture attention, use our powerful Social Image Generator to create stunning visuals, and access priority support for expert help whenever you need it.":["\u0130lgi \u00e7ekmek i\u00e7in \u00f6zel g\u00f6rseller ve videolar payla\u015f\u0131n, etkileyici g\u00f6rseller olu\u015fturmak i\u00e7in g\u00fc\u00e7l\u00fc Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucu arac\u0131m\u0131z\u0131 kullan\u0131n ve gerekti\u011finde uzmanlardan yard\u0131m almak i\u00e7in \u00f6ncelikli deste\u011fe eri\u015fin."],"Power up Jetpack Social":["Jetpack Social'\u0131 g\u00fc\u00e7lendirin"],"Unlock advanced sharing options":["Geli\u015fmi\u015f payla\u015fma se\u00e7eneklerinin kilidini a\u00e7\u0131n"],"Connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flayabilir ve g\u00f6nderi yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6nderinin \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rselini ve i\u00e7eri\u011fini tek t\u0131kla se\u00e7ilen kanallara g\u00f6nderebilirsiniz."],"When enabled, Social Image Generator will automatically generate social images for your posts. You can use the button below to choose a default template and image for new posts. This feature is only supported in the block editor.":["Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucu etkinle\u015ftirildi\u011finde, g\u00f6nderileriniz i\u00e7in otomatik olarak sosyal medya g\u00f6rselleri olu\u015fturabilirsiniz. A\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeyi kullanarak yeni g\u00f6nderileriniz i\u00e7in varsay\u0131lan bir \u015fablon se\u00e7ebilirsiniz. Bu \u00f6zellik yaln\u0131zca blok d\u00fczenleyicide desteklenir."],"Contact Support":["Deste\u011fe Ba\u015fvurun"],"Do you need any help? Get in touch with our world-class support with a high-priority support ticket and get a solution faster.":["Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var? Y\u00fcksek \u00f6ncelikli bir destek biletiyle birinci s\u0131n\u0131f destek ekibimizle ileti\u015fime ge\u00e7erek daha h\u0131zl\u0131ca \u00e7\u00f6z\u00fcme ula\u015f\u0131n."],"World-class support":["Birinci S\u0131n\u0131f Destek"],"Get Social":["Social'\u0131 al\u0131n"],"per month for the first year, then billed yearly":["\/ay tutar\u0131 ilk y\u0131l ge\u00e7erlidir, ard\u0131ndan y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"Share multiple images at once on social media platforms.":["Sosyal medya platformlar\u0131nda tek seferde birden fazla g\u00f6rsel payla\u015f\u0131n."],"Multi-image sharing":["\u00c7oklu g\u00f6rsel payla\u015f\u0131m\u0131"],"Automatically create custom images, saving you hours of tedious work.":["\u00d6zel g\u00f6rselleri otomatik \u015fekilde olu\u015fturarak sizi saatlerce s\u00fcrecek s\u0131k\u0131c\u0131 i\u015flerden kurtar\u0131r."],"Automatically generate images for posts":["G\u00f6nderiler i\u00e7in otomatik olarak g\u00f6rsel olu\u015fturun"],"Upload videos with your posts":["G\u00f6nderilerinizle birlikte videolar y\u00fckleyin"],"Upload custom images with your posts":["G\u00f6nderilerinizle birlikte \u00f6zel g\u00f6rseller y\u00fckleyin"],"Repurpose, reuse or republish already published content.":["Daha \u00f6nceden yay\u0131mlanm\u0131\u015f i\u00e7erikleri yeniden de\u011ferlendirin, yeniden kullan\u0131n veya yeniden yay\u0131mlay\u0131n."],"Recycle content":["\u0130\u00e7erikleri geri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn"],"Customize publications":["Yay\u0131nlar\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Schedule posting":["G\u00f6nderileri zamanlay\u0131n"],"By publishing at least once per week, you\u2019ll be ahead of 99% of all other sites. Promoting that weekly content on social media may grow your audience by 10x in a few short months.":["Haftada en az bir kez yay\u0131mlayarak di\u011fer sitelerin %99'unun \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ersiniz. Bu haftal\u0131k i\u00e7erikleri sosyal medyada tan\u0131tmak yaln\u0131zca birka\u00e7 ayda kitlenizi 10 kat\u0131na \u00e7\u0131karabilir."],"Visual content is 40 times more likely to get shared on social media than any other type. Remember to include an image.":["G\u00f6rsel i\u00e7eriklerin sosyal medyada payla\u015f\u0131lma ihtimali di\u011fer i\u00e7erik t\u00fcrlerine g\u00f6re 40 kat daha fazlad\u0131r. G\u00f6rsel eklemeyi unutmay\u0131n."],"Did you know?":["Biliyor muydunuz?"],"Posted this month":["Bu ay yay\u0131mland\u0131"],"Total shares past 30 days":["Son 30 g\u00fcndeki toplam payla\u015f\u0131m"],"Write a post":["G\u00f6nderi yaz"],"Connect accounts":["Hesaplar\u0131 ba\u011fla"],"Write once, post everywhere":["Bir kez yaz\u0131n, her yerde yay\u0131mlay\u0131n"],"Manage all of your channels from a single hub":["T\u00fcm kanallar\u0131n\u0131z\u0131 ayn\u0131 merkezden y\u00f6netin"],"Post to multiple channels at once":["Ayn\u0131 anda birden fazla kanala g\u00f6nderin"],"Share to Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky, and Nextdoor":["Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky ve Nextdoor ile payla\u015f\u0131n"],"Share your posts with your social media network and increase your site\u2019s traffic":["G\u00f6nderilerinizi sosyal medya a\u011f\u0131n\u0131zla payla\u015f\u0131n ve sitenizin trafi\u011fini art\u0131r\u0131n"],"Get Started":["Hemen Ba\u015flay\u0131n"],"UTM parameters are tags added to links to help track where website visitors come from, improving our understanding of how content is shared. Don't worry, it doesn't change the experience or the link destination!":["UTM parametreleri, web sitesi ziyaret\u00e7ilerinin nereden geldi\u011finin takip edilmesine, i\u00e7eri\u011fin nas\u0131l payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 daha iyi anlamam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131lara eklenen etiketlerdir. Endi\u015felenmeyin, bu parametreler deneyiminizi veya ba\u011flant\u0131n\u0131n hedefini de\u011fi\u015ftirmez."],"Append UTM parameters to shared URLs":["Payla\u015f\u0131lan URL'lere UTM parametreleri ekleyin"],"Social Settings":["Sosyal Medya Ayarlar\u0131"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Hangi \u015firket sayfalar\u0131na eri\u015fiminiz oldu\u011fu bilgisi al\u0131namad\u0131. Bu, LinkedIn API'siyle ilgili bilinen bir sorundur. Bir \u015firket sayfas\u0131na ba\u011flanmak isterseniz l\u00fctfen 5 dakika sonra yeniden deneyin."],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Bluesky ile payla\u015fmak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131ya Bluesky kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 ve uygulama \u015fifrenizi girin, ard\u0131ndan ba\u011flan se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n."],"This Bluesky account is already connected":["Bu Bluesky hesab\u0131 zaten ba\u011fl\u0131"],"Invalid Bluesky handle":["Ge\u00e7ersiz Bluesky i\u015fleyicisi"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczeltmek i\u00e7in l\u00fctfen bir uygulama \u015fifresi sa\u011flay\u0131n."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvenli bir \u015fekilde ba\u011flayabilmeniz i\u00e7in uygulama \u015fifresine ihtiyac\u0131n\u0131z var. Hesab\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvenli bir \u015fekilde ba\u011flayabilmeniz i\u00e7in uygulama \u015fifresine ihtiyac\u0131n\u0131z var. Bunu Bluesky'da <link>olu\u015fturabilirsiniz<\/link>."],"App password":["Uygulama \u015fifresi"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["\u0130\u015fleyiciyi Bluesky profilinizde bulabilirsiniz."],"Bluesky handle":["Bluesky i\u015fleyicisi"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["\u0130\u015fleyiciyi Mastodon profilinizde bulabilirsiniz."],"Mastodon handle":["Mastodon i\u015fleyicisi"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["\u0130\u015fleyici"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["L\u00fctfen bozuk ba\u011flant\u0131lar\u0131 d\u00fczeltin veya daha fazla ba\u011flant\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in bunlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczelt"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 d\u00fczelt"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Di\u011fer a\u011flarda payla\u015fmak m\u0131 istiyorsunuz? D\u00fczenleyicideki Manuel Payla\u015f\u0131m \u00f6zelli\u011fimizi kullan\u0131n."],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Bunun yerine <link>Manuel Payla\u015f\u0131m<\/link> \u00f6zelli\u011fimizi kullanabilirsiniz."],"Add Threads connection":["Threads ba\u011flant\u0131s\u0131 ekleyin"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["G\u00f6nderilerinizi otomatik olarak Threads'de payla\u015farak sosyal medya varl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 art\u0131r\u0131n."],"Share posts to your Threads feed.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 Threads ak\u0131\u015f\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131n."],"Broken connection":["Bozuk ba\u011flant\u0131"],"This platform is no longer supported.":["Bu platform art\u0131k desteklenmemektedir."],"Updating account":["Hesap g\u00fcncelleme"],"Connected accounts":["Ba\u011fl\u0131 hesaplar"],"Accessibility label\u0004Open panel":["Paneli a\u00e7"],"Close panel":["Paneli kapat"],"Error updating account.":["Hesap g\u00fcncellenirken hata olu\u015ftu."],"Account updated successfully.":["Hesap ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Error connecting account.":["Hesap ba\u011flan\u0131rken hata olu\u015ftu."],"%s account connected successfully.":["%s hesab\u0131 ba\u015far\u0131yla ba\u011fland\u0131."],"Error disconnecting account.":["Hesab\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilirken hata olu\u015ftu."],"Account disconnected successfully.":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 ba\u015far\u0131yla kesildi."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Mastodon'da payla\u015fmak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131ya Mastodon kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 girin, ard\u0131ndan ba\u011flan se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n."],"Share with your network.":["A\u011f\u0131n\u0131zla payla\u015f\u0131n."],"Add Tumblr connection":["Tumblr ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["Tumblr blogunuzda g\u00f6nderileri otomatik payla\u015fmak i\u00e7in <strong>ba\u011flay\u0131n<\/strong>."],"Share to your Tumblr blog.":["Tumblr blogunuzda payla\u015f\u0131n."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["G\u00f6nderileri Nextdoor'da otomatik olarak payla\u015farak arkada\u015flar\u0131n\u0131za, kom\u015fular\u0131n\u0131za ve yerel i\u015fletmelere <strong>ba\u011flan\u0131n<\/strong>."],"Share on communities":["Topluluklarda payla\u015f\u0131n"],"Add LinkedIn connection":["LinkedIn ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["G\u00f6nderilerinizi otomatik olarak LinkedIn ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131zla payla\u015fmak i\u00e7in <strong>ba\u011flan\u0131n<\/strong>."],"Share with your LinkedIn community.":["LinkedIn toplulu\u011funuzla payla\u015f\u0131n."],"Add Instagram photo":["Instagram foto\u011fraf\u0131 ekle"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["Instagram hesab\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrece\u011finizi ve ba\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>\"Ba\u011flan\" se\u00e7ene\u011fine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda <strong>Facebook'ta oturum a\u00e7man\u0131z<\/strong> istenir. Instagram \u0130\u015fletme hesab\u0131n\u0131z listelenmiyorsa bunun bir Facebook sayfas\u0131na ba\u011fl\u0131 oldu\u011fundan emin olun.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Instagram \u0130\u015fletme hesab\u0131n\u0131z bir Facebook sayfas\u0131na ba\u011fl\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"You must have an Instagram Business account.":["Instagram \u0130\u015fletme hesab\u0131n\u0131z olmal\u0131d\u0131r."],"Requirements for connecting Instagram:":["Instagram'a ba\u011flanmak i\u00e7in gereksinimler:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Blog g\u00f6nderileri yay\u0131mlarken Instagram'da g\u00f6rselleri otomatik \u015fekilde payla\u015farak etkile\u015fimi art\u0131r\u0131n ve zaman kazan\u0131n."],"Share to your Instagram Business account.":["Instagram \u0130\u015fletme hesab\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131n."],"Add Facebook connection":["Facebook ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["G\u00f6nderilerinizi otomatik olarak Facebook sayfan\u0131zda payla\u015fmak i\u00e7in <strong>ba\u011flan\u0131n<\/strong>."],"Share to your pages":["Sayfalar\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131n"],"This Mastodon account is already connected":["Bu Mastodon hesab\u0131 zaten ba\u011fl\u0131"],"Invalid Mastodon username":["Ge\u00e7ersiz Mastodon kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"%d connections":["%d ba\u011flant\u0131"],"This connection is added by a site administrator.":["Bu ba\u011flant\u0131, bir site y\u00f6neticisi taraf\u0131ndan eklendi."],"Connect more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Manage Jetpack Social connections":["Jetpack Sosyal ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00f6netme"],"Connection confirmation":["Ba\u011flant\u0131 onay\u0131"],"Already connected":["Zaten ba\u011fland\u0131"],"No accounts\/pages found.":["Hi\u00e7bir hesap\/sayfa bulunamad\u0131."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Daha fazla hesap\/sayfa bulunamad\u0131."],"You can change this later.":["Bunu daha sonra de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Etkinle\u015ftirilirse ba\u011flant\u0131 t\u00fcm y\u00f6neticiler, d\u00fczenleyiciler ve yazarlar taraf\u0131ndan kullan\u0131labilir."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Ba\u011flanmak istedi\u011finiz hesab\u0131 se\u00e7in. T\u00fcm yeni blog g\u00f6nderilerinizin bu hesapla otomatik olarak payla\u015f\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 unutmay\u0131n. Bu se\u00e7ene\u011fi, bir g\u00f6nderi olu\u015ftururken d\u00fczenleyici kenar \u00e7ubu\u011fundan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Please select an account to connect.":["L\u00fctfen ba\u011flamak \u00fczere bir hesap se\u00e7in:"],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Yeniden ba\u011flan"],"Mark the connection as shared":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131 olarak i\u015faretle"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kesmek istedi\u011finizden emin misiniz <strong>%s<\/strong>?"],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["<strong>%s<\/strong>'e t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["<strong>%1$s<\/strong> veya <strong>%2$s<\/strong> se\u00e7ene\u011fine t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"Enable Social Image Generator":["Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucuyu Etkinle\u015ftir"],"Dismiss notice":["Bildirimi kapat"],"Pick the %s template":["%s \u015fablonunu se\u00e7in"],"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["Zaten mevcut bir paketiniz veya lisans anahtar\u0131n\u0131z var m\u0131? <a>Ba\u015flamak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n<\/a>"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Yukar\u0131daki butonlara t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"Choose Image":["G\u00f6rsel se\u00e7"],"Arrow right":["Sa\u011f ok"],"Arrow left":["Sol ok"],"Remove media":["Ortam\u0131 kald\u0131r"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["\u0130ndirimli \u00fccret, ilk y\u0131l ile s\u0131n\u0131rl\u0131 bir tekliftir ve normal fiyat \u00fczerinden yenilenir."],"%s not included":["%s dahil de\u011fil"],"%s coming soon":["%s \u00e7ok yak\u0131nda"],"Coming soon":["\u00c7ok yak\u0131nda"],"% off":["% indirim"],"Not included":["Dahil de\u011fil"],"Included":["Dahil"],"Close.":["Kapat\u0131n."],"New":["Yeni"],"Active on your site":["Sitenizde aktif"],"Magnifying Glass":["B\u00fcy\u00fcte\u00e7"],"Add %s":["%s ekle"],"\/month, paid yearly":["\/ay, y\u0131ll\u0131k \u00f6denir"],"Popular upgrade":["Pop\u00fcler y\u00fckseltme"],"An error occurred. Please try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Free":["\u00dccretsiz"],"Upgrade your plan to upload audio":["Ses y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Upgrade your plan to use video covers":["Video ba\u015fl\u0131klar\u0131 kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Has a video.":["Video var."],"Tag":["Etiket"],"Post":["G\u00f6nder"],"Page":["Sayfa"],"Has an image.":["Resim var."],"Has multiple images.":["Birden fazla resim var."],"Toggle search filters.":["Arama filtrelerini a\u00e7\/kapat"],"Matching comment.":["E\u015fle\u015fen yorum."],"Show filters":["Filtreleri g\u00f6ster"],"Is a product.":["Bu bir \u00fcr\u00fcn."],"Is an event.":["Bu bir olay."],"Has audio.":["Ses \u00f6\u011fesi var."],"Disconnecting\u2026":["Ba\u011flant\u0131 kesiliyor\u2026"],"Connecting\u2026":["Ba\u011flan\u0131yor\u2026"],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Hakk\u0131nda"],"Shortlink":["K\u0131sa Ba\u011flant\u0131"],"Confirm":["Onayla"],"Connect an account":["Bir hesab\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"(opens in a new tab)":["(yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"About Jetpack":["Jetpack Hakk\u0131nda"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["Jetpack test edilirken hata olu\u015ftu. Hata: %s"],"Help":["Yard\u0131m"],"Priority support":["\u00d6ncelik deste\u011fi"],"An Automattic Airline":["Bir Automattic Hava Yolu"],"Automatically share your posts to social networks":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 otomatik olarak sosyal a\u011flarda payla\u015f\u0131n"],"WordPress.com Terms of Service":["WordPress.com Hizmet Ko\u015fullar\u0131"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Ko\u015fullar"],"Automattic's Privacy Policy":["Automattic'in Gizlilik \u0130lkesi"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Gizlilik"],"Information.":["Bilgi."],"Learn more":["Daha Fazla Bilgi"],"Category":["Kategori"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Save":["Kaydet"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Yes":["Evet"],"Connected":["Ba\u011flan\u0131ld\u0131"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/social-admin-page.js"}}