{"translation-revision-date":"2025-06-26 11:54:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"It appears that the backups have been manually deactivated for the site.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re site i\u00e7in yedeklemeler manuel olarak devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f."],"Grow your audience. Speed up your site. Secure it.":["Kitlenizi geni\u015fletin. Sitenizi h\u0131zland\u0131r\u0131n. G\u00fcvence alt\u0131na al\u0131n."],"Jetpack Essentials":["Temel Jetpack \u00d6zellikleri"],"Overview":["Genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Manage and explore Jetpack products that boost growth, performance, and security.":["B\u00fcy\u00fcmeyi, performans\u0131 ve g\u00fcvenli\u011fi art\u0131ran Jetpack \u00fcr\u00fcnlerini y\u00f6netin ve ke\u015ffedin."],"Debug information":["Hata ay\u0131klama bilgileri"],"All Jetpack modules":["T\u00fcm Jetpack mod\u00fclleri"],"Useful links":["Faydal\u0131 ba\u011flant\u0131lar"],"We are the people behind WordPress.com, WooCommerce, Jetpack, Simplenote, and more. We believe in making the web a better place.":["Biz; WordPress.com, WooCommerce, Jetpack, Simplenote ve daha fazla projenin arkas\u0131ndaki insanlar\u0131z. \u0130nternet'i daha iyi bir yer haline getirmeyi ama\u00e7l\u0131yoruz."],"Real humans. Real support.":["Ger\u00e7ek insanlar. Ger\u00e7ek destek."],"Explore our Help Center":["Yard\u0131m Merkezimizi Ke\u015ffedin"],"Browse our expert guides to get help with setup, features, and troubleshooting.":["Kurulum, \u00f6zellikler ve sorun giderme konular\u0131nda yard\u0131m almak i\u00e7in uzman k\u0131lavuzlar\u0131m\u0131za g\u00f6z at\u0131n."],"Need assistance?":["Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Want to test Jetpack features locally or add Featured Content and Social Links to your theme? Start here.":["Jetpack \u00f6zelliklerini yerel olarak test etmek veya teman\u0131za \u00d6ne \u00c7\u0131kan \u0130\u00e7erik ve Sosyal Ba\u011flant\u0131lar eklemek mi istiyorsunuz? Buradan ba\u015flay\u0131n."],"Jetpack for developers":["Geli\u015ftiriciler i\u00e7in Jetpack"],"Having trouble with Jetpack? Check out recommended steps to fix common problems.":["Jetpack ile ilgili sorun mu ya\u015f\u0131yorsunuz? Yayg\u0131n sorunlar\u0131 \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in \u00f6nerilen ad\u0131mlara g\u00f6z at\u0131n."],"Troubleshooting":["Sorun Giderme"],"Have a question? Our AI Assistant can help, or connect you to our support team.":["Sorunuz mu var? Yapay Zeka Asistan\u0131m\u0131z size yard\u0131mc\u0131 olabilir veya sizi bir destek ekibine ba\u011flayabilir."],"A site admin will need to connect their account before you can connect yours.":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flayabilmeniz i\u00e7in \u00f6nce site y\u00f6neticisinin hesab\u0131n\u0131 ba\u011flamas\u0131 gerekir."],"Connect your account to unlock all the features.":["T\u00fcm \u00f6zelliklerin kilidini a\u00e7mak i\u00e7in hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Everything looks good.":["Her \u015fey iyi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor."],"Site and account connected":["Site ve hesap ba\u011fland\u0131"],"Connect my account":["Hesab\u0131m\u0131 ba\u011fla"],"Connected as owner: %1$s (%2$s)":["Sahibi olarak ba\u011flan\u0131ld\u0131: %1$s (%2$s)"],"Automattic for Agencies is the ultimate partnership to access agency pricing, referral earnings, partner badges, and powerful tooling for agencies using WordPress.com, Pressable, WooCommerce, Jetpack, and more. Joining is free.":["Automattic for Agencies; WordPress.com, Pressable, WooCommerce, Jetpack ve daha fazlas\u0131n\u0131 kullanan ajanslar i\u00e7in ajans fiyatland\u0131rmas\u0131na, y\u00f6nlendirme kazan\u00e7lar\u0131na,i\u015f orta\u011f\u0131 rozetlerine ve g\u00fc\u00e7l\u00fc ara\u00e7lara eri\u015fim i\u00e7in en iyi i\u015f orta\u011f\u0131d\u0131r. Kat\u0131lmak \u00fccretsizdir."],"Are you an agency or freelancer?":["Bir ajans veya serbest \u00e7al\u0131\u015fan m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Price description representing \"per month\" price\u0004\/month":["\/ay"],"Your site goes wherever you go":["Siteniz sizinle birlikte her yere gider"],"Make your site faster and more user-friendly by boosting loading speeds and SEO in seconds.":["Y\u00fckleme h\u0131zlar\u0131n\u0131 ve SEO'yu saniyeler i\u00e7inde art\u0131rarak sitenizi daha h\u0131zl\u0131 ve kullan\u0131c\u0131 dostu hale getirin."],"Make your site super fast":["Sitenizi s\u00fcper h\u0131zl\u0131 hale getirin"],"In a few hours you\u2019ll see detailed insights on who\u2019s visiting your site and where they\u2019re coming from.":["Birka\u00e7 saat i\u00e7inde sitenizi kimin ziyaret etti\u011fi ve bu ki\u015filerin nereden geldi\u011fi hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgiler g\u00f6receksiniz."],"Simple, yet powerful stats":["Basit ama g\u00fc\u00e7l\u00fc istatistikler"],"Welcome to Jetpack":["Jetpack'e ho\u015f geldiniz"],"Supercharge my site":["Sitemi g\u00fc\u00e7lendirin"],"Supercharge your WordPress site with powerful security, speed, and growth tools.":["G\u00fc\u00e7l\u00fc g\u00fcvenlik, h\u0131z ve b\u00fcy\u00fcme ara\u00e7lar\u0131yla WordPress sitenizi g\u00fc\u00e7lendirin."],"We noticed a possible issue with your account connection that might lead to connection issues.":["Hesap ba\u011flant\u0131n\u0131zda ba\u011flant\u0131 sorunlar\u0131na neden olabilecek olas\u0131 bir sorun fark edildi."],"Multidisciplinary Designer":["\u00c7ok Disiplinli Tasar\u0131mc\u0131"],"A decrease of %s since the previous period.":["\u00d6nceki d\u00f6nemden beri %s azald\u0131."],"An increase of %s since the previous period.":["\u00d6nceki d\u00f6nemden beri %s artt\u0131."],"A decrease of %1$s or %2$s since the previous period.":["\u00d6nceki d\u00f6nemden beri %1$s veya %2$s azald\u0131."],"An increase of %1$s or %2$s since the previous period.":["\u00d6nceki d\u00f6nemden beri %1$s veya %2$s artt\u0131."],"No change since the previous period.":["\u00d6nceki d\u00f6nemden beri de\u011fi\u015fiklik yok."],"%s like":["%s be\u011feni","%s be\u011feni"],"%s visitor":["%s ziyaret\u00e7i","%s ziyaret\u00e7i"],"%s view":["%s g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme","%s g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme"],"Your website\u2019s overall speed score decreased by %s.":["Web sitenizin genel h\u0131z puan\u0131 %s kadar azalt\u0131ld\u0131."],"Your website\u2019s overall speed score increased by %s.":["Web sitenizin genel h\u0131z puan\u0131 %s kadar art\u0131r\u0131ld\u0131."],"Your website\u2019s overall speed score is %1$s, or %2$s out of 100.":["Web sitenizin genel h\u0131z puan\u0131 %1$s ya da 100 \u00fczerinden %2$s."],"Start with Jetpack for free":["Jetpack'i \u00fccretsiz kullanmaya ba\u015flay\u0131n"],"By continuing you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2019s data<\/shareDetailsLink> with us. We\u2019ll check if that email is linked to an existing WordPress.com account or create a new one instantly.":["Devam ederek <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> kabul etti\u011finizi ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini bize senkronize etti\u011finizi<\/shareDetailsLink> kabul edersiniz. Bu e-postan\u0131n mevcut bir WordPress.com hesab\u0131na ba\u011fl\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edece\u011fiz veya an\u0131nda yeni bir hesap olu\u015fturaca\u011f\u0131z."],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Kompakt"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Dengeli"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Rahat"],"Density":["Yo\u011funluk"],"Hide column":["S\u00fctunu gizle"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Table":["Tablo"],"Preview size":["\u00d6nizleme boyutu"],"Navigate to item":["\u00d6\u011feye git"],"field\u0004Edit %s":["D\u00fczenle: %s"],"Select item":["\u00d6\u011feyi se\u00e7"],"Sort descending":["Azalan d\u00fczende s\u0131rala"],"Sort ascending":["Artan d\u00fczende s\u0131rala"],"Is not all":["\u015eunlar\u0131n t\u00fcm\u00fc de\u011fildir"],"Is all":["\u015eunlar\u0131n t\u00fcm\u00fcd\u00fcr"],"Is none":["\u015eunlar\u0131n hi\u00e7biri de\u011fildir"],"Is any":["\u015eunlar\u0131n herhangi biridir"],"Is not":["\u015eu de\u011fildir"],"Is":["\u015eudur"],"Properties":["\u00d6zellikler"],"View is used as a noun\u0004View options":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme se\u00e7enekleri"],"Hidden":["Gizli"],"field\u0004Show %s":["\u015eunu g\u00f6ster: %s"],"field\u0004Hide %s":["\u015eunu gizle: %s"],"Move %s down":["%s a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"This field can't be moved down":["Bu alan a\u015fa\u011f\u0131ya ta\u015f\u0131namaz"],"Move %s up":["%s yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"This field can't be moved up":["Bu alan yukar\u0131ya ta\u015f\u0131namaz"],"Items per page":["Sayfa ba\u015f\u0131na \u00f6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"Previous page":["\u00d6nceki sayfa"],"Current page":["Ge\u00e7erli sayfa"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>Sayfa<\/div>%1$s<div>\/%2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["Sayfa %1$s\/%2$s"],"Search items":["\u00d6\u011fe aray\u0131n"],"List of: %1$s":["Liste: %1$s"],"verb\u0004Filter":["Filtrele"],"Conditions":["Ko\u015fullar"],"Unknown status for %1$s":["%1$s durumu bilinmiyor"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u015fu de\u011fildir: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u015fudur: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u015funlar\u0131n t\u00fcm\u00fc de\u011fildir: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u015funlar\u0131n t\u00fcm\u00fcd\u00fcr: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u015funlar\u0131n hi\u00e7biri de\u011fildir: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u015funlar\u0131n herhangi biridir: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Filter by: %1$s":["Filtreleme \u00f6l\u00e7\u00fct\u00fc %1$s"],"Add filter":["Filtre ekle"],"%d Item":["%d \u00dcr\u00fcn","%d \u00dcr\u00fcn"],"%d Item selected":["%d \u00d6\u011fe se\u00e7ildi","%d \u00d6\u011fe se\u00e7ildi"],"Select all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7"],"Deselect all":["T\u00fcm se\u00e7imleri kald\u0131r"],"Plugins installed successfully!":["Eklentiler ba\u015far\u0131yla y\u00fcklendi!"],"Installing and activating %s\u2026":["%s y\u00fckleniyor ve etkinle\u015ftiriliyor\u2026"],"Needs activation":["Etkinle\u015ftirilmesi gerekiyor"],"Needs installation and activation":["Y\u00fcklenmesi ve etkinle\u015ftirilmesi gerekiyor"],"Activate %1$s in one click":["%1$s \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fc tek t\u0131kla etkinle\u015ftirin"],"Install and activate %1$s in one click":["%1$s \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fc tek t\u0131kla y\u00fckleyin ve etkinle\u015ftirin"],"Install and\/or activate %1$s in one click":["%1$s \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fc tek t\u0131kla y\u00fckleyin ve\/veya etkinle\u015ftirin"],"To get the most out of your <link>%1$s paid subscription<\/link> and have access to all it\u2019s features, we recommend you activate the following %2$s:":["<link>\u00dccretli %1$s aboneli\u011finizden<\/link> en iyi \u015fekilde yararlanmak ve t\u00fcm \u00f6zelliklerine eri\u015fmek i\u00e7in \u015fu %2$s etkinle\u015ftirmenizi \u00f6neririz:"],"To get the most out of your <link>%1$s paid subscription<\/link> and have access to all it\u2019s features, we recommend you install and activate the following %2$s:":["<link>\u00dccretli %1$s aboneli\u011finizden<\/link> en iyi \u015fekilde yararlanmak ve t\u00fcm \u00f6zelliklerine eri\u015fmek i\u00e7in \u015fu %2$s y\u00fcklemenizi ve etkinle\u015ftirmenizi \u00f6neririz:"],"plugin":["eklentiyi","eklentileri"],"To get the most out of your <link>%1$s paid subscription<\/link> and have access to all it\u2019s features, we recommend you install and\/or activate the following %2$s:":["<link>\u00dccretli %1$s aboneli\u011finizden<\/link> en iyi \u015fekilde yararlanmak ve t\u00fcm \u00f6zelliklerine eri\u015fmek i\u00e7in \u015fu %2$s y\u00fcklemenizi ve\/veya etkinle\u015ftirmenizi \u00f6neririz:"],"Some plugins need to be activated":["Baz\u0131 eklentilerin etkinle\u015ftirilmesi gerekiyor"],"Some plugins need to be installed":["Baz\u0131 eklentilerin y\u00fcklenmesi gerekiyor"],"Some plugins need to be installed and\/or activated":["Baz\u0131 eklentilerin y\u00fcklenmesi ve\/veya etkinle\u015ftirilmesi gerekiyor"],"Plugin activation needed":["Eklentinin etkinle\u015ftirilmesi gerekiyor"],"Plugin installation needed":["Eklentinin y\u00fcklenmesi gerekiyor"],"Plugin installation and activation needed":["Eklentinin y\u00fcklenmesi ve etkinle\u015ftirilmesi gerekiyor"],"Options reset! Have fun messing them up again :-)":["Se\u00e7enekler s\u0131f\u0131rland\u0131! Bunlar\u0131 yeniden diledi\u011finiz gibi kullan\u0131n :-)"],"There was a problem installing and activating %s.":["%s y\u00fcklenip etkinle\u015ftirilirken bir sorun ya\u015fand\u0131."],"%s installed successfully!":["%s ba\u015far\u0131yla y\u00fcklendi!"],"There was a problem activating %s.":["%s etkinle\u015ftirilirken bir sorun ya\u015fand\u0131."],"%s activated successfully!":["%s ba\u015far\u0131yla etkinle\u015ftirildi!"],"Discover Jetpack AI":["Jetpack AI'\u0131 Ke\u015ffedin"],"Auto-Firewall is disabled as your hosting provider already includes a built-in firewall with similar rules for your site.":["Bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z siteniz i\u00e7in zaten benzer kurallara sahip yerle\u015fik bir g\u00fcvenlik duvar\u0131na sahip oldu\u011fundan Otomatik G\u00fcvenlik Duvar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Reset Options":["Se\u00e7enekleri S\u0131f\u0131rla"],"Button for option to reset Jetpack Options\u0004Reset Options (dev only)":["S\u0131f\u0131rlama Se\u00e7enekleri (yaln\u0131zca geli\u015ftirme i\u00e7in)"],"Visit the %s dashboard to view threat details, auto-fix threats, and keep your site safe.":["Tehdit ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek, tehditleri otomatik olarak gidermek ve sitenizi g\u00fcvenli tutmak i\u00e7in %s panosunu ziyaret edin."],"We\u2019ve detected some security threats that need your attention.":["\u0130lgilenmeniz gereken baz\u0131 g\u00fcvenlik tehditleri tespit edildi."],"%s found threats on your site":["%s sitenizde tehditler buldu"],"%s error":["%s hata"],"Backup has encountered a general system error and was unable to complete the last backup attempt.":["Backup genel bir sistem hatas\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve son yedekleme denemesini tamamlayamad\u0131."],"Backup system error":["Backup sistem hatas\u0131"],"Backup is deactivated":["Backup devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Backup was unable to access your site during the last backup attempt. This could be due to networking issues, a block from your host, or other server issues.":["Backup, son yedekleme denemesi s\u0131ras\u0131nda sitenize eri\u015femedi. Bunun nedeni a\u011f sorunlar\u0131, sunucunuzdan bir blok veya di\u011fer sunucu sorunlar\u0131 olabilir."],"Site unavailable":["Site kullan\u0131lam\u0131yor"],"Although the site appears to be up and accessible, Backup still encountered an error during the last backup attempt.":["Siteniz haz\u0131r ve eri\u015filebilir g\u00f6r\u00fcnse de Backup yine de son yedekleme denemesi s\u0131ras\u0131nda bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Although the site appears to be up and accessible, and remote server credentials are set, Backup still encountered an error during the last backup attempt.":["Siteniz haz\u0131r ve eri\u015filebilir g\u00f6r\u00fcnse ve uzak sunucu kimlik bilgileri ayarlanm\u0131\u015f olsa da Backup yine de son yedekleme denemesi s\u0131ras\u0131nda bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Backup error":["Backup hatas\u0131"],"There appears to be some issue with the Atomic API or a networking type issue. Please try again shortly to see if the issue has resolved.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re Atomic API'siyle ilgili bir sorun veya a\u011f t\u00fcr\u00fc sorunu var. L\u00fctfen sorunun \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcp \u00e7\u00f6z\u00fclmedi\u011fini g\u00f6rmek i\u00e7in k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde yeniden deneyin."],"No credentials (Atomic)":["Kimlik bilgisi yok (Atomic)"],"No remote server credentials were found. Please add your website\u2019s server credentials in Backup settings so Backup can fully function properly.":["Uzak sunucu kimlik bilgileri bulundu. L\u00fctfen Backup'\u0131n d\u00fczg\u00fcn \u015fekilde tamamen \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in Backup ayarlar\u0131nda web sitenizin sunucu kimlik bilgilerini ekleyin."],"No credentials found":["Kimlik bilgisi bulunamad\u0131"],"The VaultPress API could not recognize the site ID associated with your site, or multiple site ID\u2019s are associated with the same site domain.":["VaultPress API'si sitenizle ili\u015fkili site kimli\u011fini tan\u0131yamad\u0131 veya birden fazla site kimli\u011fi ayn\u0131 site alan ad\u0131yla ili\u015fkili."],"No site record":["Site kayd\u0131 yok"],"Backup can\u2019t be activated on multi-site installations, neither the network site or its sub-sites.":["Backup, ne a\u011f sitesinde ne de alt sitelerinde \u00e7oklu site kurulumlar\u0131nda etkinle\u015ftirilemiyor."],"Multi-site not supported":["\u00c7oklu site desteklenmiyor"],"Backup doesn\u2019t currently support the host that the site is hosted on.":["Backup sitenin \u015fu anda bar\u0131nd\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 sunucuyu desteklemiyor."],"Host not supported":["Sunucu desteklenmiyor"],"We\u2019ve detected VaultPress is currently active on the site, and we can automatically transfer it over to Jetpack Backup (Rewind), but you will need to trigger the transfer manually.":["VaultPress'in \u015fu anda sitede etkin oldu\u011funu tespit ettik ve bunu otomatik olarak Jetpack Backup'a (Geri Sarma) aktarabiliriz ancak aktarmay\u0131 manuel olarak tetiklemeniz gerekir."],"Transfer VaultPress":["VaultPress'i Aktar\u0131n"],"We\u2019ve detected VaultPress is currently active on the site. VaultPress and Jetpack Backup cannot run simultaneously. In order to activate Jetpack Backup, you will first need to deactivate VaultPress.":["VaultPress'in \u015fu anda sitede etkin oldu\u011funu tespit ettik. VaultPress ve Jetpack Backup ayn\u0131 anda \u00e7al\u0131\u015famaz. Jetpack Backup'\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in \u00f6ncelikle VaultPress'i devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131z gerekir."],"Backup plugin conflict":["Yedekleme eklentisi \u00e7ak\u0131\u015fmas\u0131"],"The site doesn\u2019t appear to be connected. Backup requires an active Jetpack connection in order to function properly, although successful Backups may still appear in the logs.":["Site ba\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Ba\u015far\u0131l\u0131 Yedeklemeler yine de g\u00fcnl\u00fcklerde g\u00f6r\u00fcnebilse de Backup'\u0131n d\u00fczg\u00fcn \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in etkin bir Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131 olmas\u0131 gereklidir."],"The site doesn\u2019t appear to be connected. Backup requires an active Jetpack connection in order to function properly.":["Site ba\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Backup'\u0131n d\u00fczg\u00fcn \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in etkin bir Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131 olmas\u0131 gereklidir."],"The site does not appear to have a valid Backup plan. Please purchase a Backup plan in order activate the features of Jetpack Backup.":["Sitenin ge\u00e7erli bir Backup paketinin olmad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Jetpack Backup'\u0131n \u00f6zelliklerini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in l\u00fctfen bir Backup paketi sat\u0131n al\u0131n."],"Missing Backup plan":["Backup paketi eksik"],"To keep everything running smoothly, renew your plan today!":["Her \u015feyin sorunsuz ilerlemesi i\u00e7in paketinizi hemen yenileyin!"],"Your %1$s subcription will be expiring soon on %2$s, and the paid features for this product will no longer be available.":["%1$s aboneli\u011finiz yak\u0131nda, %2$s tarihinde sona erecek ve bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn \u00fccretli \u00f6zellikleri art\u0131k kullan\u0131lamayacak."],"Don\u2019t worry\u2014you can resume your plan anytime to restore your access to the upgraded features.":["Endi\u015felenmeyin, y\u00fckseltilmi\u015f \u00f6zelliklere eri\u015fiminizi geri y\u00fcklemek i\u00e7in diledi\u011finiz zaman paketinizi devam ettirebilirsiniz."],"Your %1$s subcription has expired. The paid features are no longer available.":["%1$s aboneli\u011finizin s\u00fcresi doldu. \u00dccretli \u00f6zellikler art\u0131k kullan\u0131lamaz."],"Renew your plan by %1$s to continue to have access to the paid features of these products.":["Bu \u00fcr\u00fcnlerde \u00fccretli \u00f6zelliklere eri\u015fmeye devam etmek i\u00e7in paketinizi %1$s tarihine kadar yenileyin."],"But don\u2019t worry\u2014you can resume your plan to restore your access to your plan\u2019s paid features.":["Endi\u015felenmeyin, paketin \u00fccretli \u00f6zelliklerine eri\u015fiminizi geri y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi devam ettirebilirsiniz."],"Since your %1$s plan is expired, the paid features for these products are no longer available for your site.":["%1$s paketinizin s\u00fcresi doldu\u011fundan sitenizde bu \u00fcr\u00fcnlerin \u00fccretli \u00f6zellikleri art\u0131k kullan\u0131lamaz."],"%1$s provides paid features for the following products:":["%1$s \u015fu \u00fcr\u00fcnler i\u00e7in \u00fccretli \u00f6zellikler sa\u011flar:"],"To keep everything running smoothly, renew your plan by %1$s!":["Her \u015feyin sorunsuz ilerlemesi i\u00e7in paketinizi %1$s tarihine kadar yenileyin!"],"Your videos will soon stop showing for your viewers, and you won\u2019t be able to upload new content.":["Yak\u0131n zamanda videolar\u0131n\u0131z g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyenlere g\u00f6sterilmeyi b\u0131rakacak ve yeni i\u00e7erik y\u00fckleyemeyeceksiniz."],"Don\u2019t worry\u2014you can resume your plan anytime to restore your video library and continue uploading.":["Endi\u015felenmeyin, video kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 geri y\u00fcklemek ve i\u00e7erik y\u00fcklemeye devam etmek i\u00e7in diledi\u011finiz zaman paketinizi devam ettirebilirsiniz."],"Your videos are no longer visible to your viewers, and you won\u2019t be able to upload new content.":["Videolar\u0131n\u0131z art\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyenlere g\u00f6sterilmiyor ve yeni i\u00e7erik y\u00fckleyemeyeceksiniz."],"Heads up! Your %1$s plan is about to expire":["Dikkat! %1$s paketinizin s\u00fcresi dolmak \u00fczere"],"Your %1$s plan has expired":["%1$s paketinizin s\u00fcresi doldu"],"Read troubleshooting guide":["Sorun giderme k\u0131lavuzunu okuyun"],"The last backup attempted on %1$s was unsuccessful.":["%1$s tarihinde denenen son yedekleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Oops! We couldn\u2019t back up your site":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz! Sitenizi yedekleyemedik"],"The last scan identified %1$s. But don\u2019t worry, Protect is usually able to \u201cAuto-fix\u201d threats, in most cases. Visit the <a>%2$s dashboard<\/a> to view more details.":["En son tarama %1$s tespit etti. Ancak endi\u015felenmeyin, Protect genellikle \u00e7o\u011fu durumda tehditleri \"Otomatik olarak d\u00fczeltebilir\". Daha fazla ayr\u0131nt\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in <a>%2$s panosunu<\/a> ziyaret edin."],"%d threat":["%d tehdit","%d tehdit"],"The last scan identified %1$s (%2$d\u00a0critical). But don\u2019t worry, Protect is usually able to \u201cAuto-fix\u201d threats, in most cases. Visit the <a>%3$s dashboard<\/a> to view more details.":["En son tarama %1$s (%2$d\u00a0kritik) tespit etti. Ancak endi\u015felenmeyin, Protect genellikle \u00e7o\u011fu durumda tehditleri \"Otomatik olarak d\u00fczeltebilir\". Daha fazla ayr\u0131nt\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in <a>%3$s panosunu<\/a> ziyaret edin."],"Check out our troubleshooting guide.":["Sorun giderme k\u0131lavuzumuza g\u00f6z at\u0131n."],"Check out our troubleshooting guide or contact your hosting provider to resolve the issue.":["Sorun giderme k\u0131lavuzumuza g\u00f6z at\u0131n veya sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla ileti\u015fime ge\u00e7in."],"The last backup attempt failed.":["Son yedekleme denemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Needs attention":["\u0130lgilenilmesi gerekiyor"],"Fix threats":["Tehditleri giderin"],"Troubleshoot":["Sorun giderme"],"Resume subscription":["Aboneli\u011fi devam ettir"],"Expires on %1$s":["%1$s tarihinde sona erecek"],"Managed by: %1$s":["Y\u00f6neten: %1$s"],"Expiring soon on %1$s":["Yak\u0131nda, %1$s tarihinde sona erecek"],"Site connection failed. Please try again.":["Site ba\u011flant\u0131s\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z oldu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Hang tight while we personalize recommendations to suit your style.":["\u00d6nerileri tarz\u0131n\u0131za uyacak \u015fekilde ki\u015fiselle\u015ftirirken s\u0131k\u0131 tutunuz."],"Crafting your unique journey":["Benzersiz deneyiminiz olu\u015fturuluyor"],"You\u2019re connected and ready to fly!":["Ba\u011fland\u0131n\u0131z ve harekete ge\u00e7meye haz\u0131rs\u0131n\u0131z!"],"Jetpack is connected %s":["Jetpack ba\u011fland\u0131 %s"],"Getting things ready in the background \u2014 almost there!":["Arka planda her \u015feyi haz\u0131rl\u0131yoruz, tamamlanmak \u00fczere!"],"Connecting Jetpack":["Jetpack'e ba\u011flan\u0131yor"],"Expired plan":["S\u00fcresi dolan paket"],"Expires soon":["S\u00fcresi dolmak \u00fczere"],"Resume my plan":["Paketimi devam ettir"],"Renew my plan":["Paketimi yenile"],"Actions":["\u0130\u015flemler"],"Wait for %d days to reset your limit, per our <link>fair usage<\/link> policy.":["<link>Adil kullan\u0131m<\/link> politikam\u0131z gere\u011fi limitinizin s\u0131f\u0131rlanmas\u0131 i\u00e7in %d g\u00fcn bekleyin."],"* Limits apply for high request capacity. <link>Learn more about it here<\/link>.":["* Y\u00fcksek istek kapasitesi i\u00e7in s\u0131n\u0131rlamalar ge\u00e7erlidir. <link>Burada daha fazla bilgi edinin<\/link>."],"User connected.":["Kullan\u0131c\u0131 ba\u011fland\u0131."],"User connected (Owner).":["Kullan\u0131c\u0131 ba\u011fland\u0131 (Sahip)."],"This Jetpack plan doesn\u2019t work with Multisite WordPress setups. Please use it on a single-site installation or consider canceling for a refund.":["Bu Jetpack paketi, \u00c7oklu Site WordPress kurulumlar\u0131yla \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor. L\u00fctfen bunu tek bir site kurulumunda kullan\u0131n veya para iadesi i\u00e7in iptal etmeyi g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurun."],"We\u2019re sorry, %s is not compatible with multisite WordPress installations at this time.":["Maalesef %s \u015fu anda \u00e7oklu site WordPress kurulumlar\u0131 ile uyumlu de\u011fil."],"Please take a moment to check the license key from your purchase confirmation email\u2014it might have a small typo.":["L\u00fctfen sat\u0131n alma onay e-postan\u0131zdaki lisans anahtar\u0131n\u0131 kontrol etmek i\u00e7in bir dakikan\u0131z\u0131 ay\u0131r\u0131n, k\u00fc\u00e7\u00fck bir yaz\u0131m hatas\u0131 olabilir."],"Unable to validate this license key.":["Bu lisans anahtar\u0131 do\u011frulanamad\u0131."],"The subscription is no longer active or has expired. Please purchase a new license.":["Abonelik art\u0131k etkin de\u011fil veya s\u00fcresi dolmu\u015f. L\u00fctfen yeni bir lisans sat\u0131n al\u0131n."],"You can either use this license on a different site or cancel your current plan for a refund.":["Bu lisans\u0131 ba\u015fka bir sitede kullanabilir veya para iadesi i\u00e7in mevcut plan\u0131n\u0131z\u0131 iptal edebilirsiniz."],"It looks like your website already has a Jetpack plan that\u2019s equal to or better than the one you\u2019re trying to activate.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re web sitenizde etkinle\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z pakete e\u015fit veya daha iyi bir Jetpack paketi zaten mevcut."],"Your site already has an active Jetpack plan of equal or higher value.":["Sitenizde zaten e\u015fit veya daha y\u00fcksek de\u011ferde etkin bir Jetpack paketi bulunmaktad\u0131r."],"To use Jetpack on both sites, please <a>buy another license<\/a>.":["Jetpack'i her iki sitede de kullanmak i\u00e7in l\u00fctfen <a>ba\u015fka bir lisans sat\u0131n al\u0131n<\/a>."],"If you would like to transfer it, please <a>get in touch<\/a>.":["Bunu aktarmak isterseniz l\u00fctfen <a>ileti\u015fime ge\u00e7in<\/a>."],"This license is already active on another website":["Bu lisans ba\u015fka bir web sitesinde zaten etkin"],"This license is already active on your site.":["Bu lisans sitenizde zaten etkin."],"Reconnect Jetpack.":["Jetpack'i yeniden ba\u011flay\u0131n."],"Log in to the WordPress.com account that purchased the plan.":["Paketin sat\u0131n al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 WordPress.com hesab\u0131nda oturum a\u00e7\u0131n."],"Disconnect Jetpack from your site.":["Jetpack'in sitenizden ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin."],"Follow these <a>steps<\/a> to resolve it.":["Bunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in \u015fu <a>ad\u0131mlar\u0131<\/a> izleyin."],"The account that purchased the plan and the account managing this site are different.":["Paketin sat\u0131n al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 hesap ile bu sitenin y\u00f6netildi\u011fi hesap farkl\u0131d\u0131r."],"Need help? <a>Get in touch<\/a>.":["Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var? <a>\u0130leti\u015fime ge\u00e7in<\/a>"],"Requests this month":["Bu ayki talepler"],"Existing videos":["Mevcut videolar"],"Stunning-quality, ad-free video in the WordPress Editor. Begin by uploading your first video.":["WordPress D\u00fczenleyici'de \u00e7arp\u0131c\u0131 kalitede, reklams\u0131z video. \u0130lk videonuzu y\u00fckleyerek ba\u015flay\u0131n."],"Load your existing videos faster and without ads.":["Mevcut videolar\u0131n\u0131z\u0131 daha h\u0131zl\u0131 ve reklamlar olmadan y\u00fckleyin."],"Total time watched":["Toplam izlenme s\u00fcresi"],"This metric shows total video viewing time for the last year.":["Bu metrik, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n toplam video g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme s\u00fcresini g\u00f6sterir."],"This metric shows your total video viewing time over the past 30 days, compared to the previous 30 days.":["Bu metrik, \u00f6nceki 30 g\u00fcne k\u0131yasla son 30 g\u00fcndeki toplam video g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme s\u00fcrenizi g\u00f6sterir."],"This metric shows your total video views over the past year.":["Bu metrik, ge\u00e7en y\u0131lki toplam video g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemelerinizi g\u00f6sterir."],"This metric shows your total video views over the past 30 days, compared to the previous 30 days.":["Bu metrik, \u00f6nceki 30 g\u00fcne k\u0131yasla son 30 g\u00fcndeki toplam video g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemelerinizi g\u00f6sterir."],"Yearly views":["Y\u0131ll\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeler"],"30-Day views":["30 G\u00fcnl\u00fck g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeler"],"Success! \ud83c\udf1f Your video is live and gathering views.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! \ud83c\udf1f Videonuz yay\u0131nda ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme topluyor."],"High-quality video, wherever your audience is":["Hedef kitleniz nerede olursa olsun y\u00fcksek kaliteli video"],"Give your videos a boost! \ud83d\ude80 Try hosting with VideoPress for superior quality and performance.":["Videonuzu hareketlendirin! \ud83d\ude80 \u00dcst\u00fcn kalite ve performans i\u00e7in VideoPress ile bar\u0131nd\u0131rmay\u0131 deneyin."],"You have %d video in your Media Library that could benefit from VideoPress. Start <a>hosting<\/a> it today to unlock multiple benefits: enhanced quality add-free streaming, faster load times, customizable player controls.":["Ortam K\u00fct\u00fcphanenizde VideoPress'ten faydalanabilecek %d video var. Birden fazla avantaj\u0131n kilidini a\u00e7mak i\u00e7in hemen <a>bar\u0131nd\u0131rmaya<\/a> ba\u015flay\u0131n: geli\u015fmi\u015f kaliteli reklams\u0131z ak\u0131\u015f, daha h\u0131zl\u0131 y\u00fckleme s\u00fcreleri, \u00f6zelle\u015ftirilebilir oynat\u0131c\u0131 kontrolleri.","Ortam K\u00fct\u00fcphanenizde VideoPress'ten faydalanabilecek %d video var. Birden fazla avantaj\u0131n kilidini a\u00e7mak i\u00e7in hemen bunlar\u0131 <a>bar\u0131nd\u0131rmaya<\/a> ba\u015flay\u0131n: geli\u015fmi\u015f kaliteli reklams\u0131z ak\u0131\u015f, daha h\u0131zl\u0131 y\u00fckleme s\u00fcreleri, \u00f6zelle\u015ftirilebilir oynat\u0131c\u0131 kontrolleri."],"The finest video for WordPress":["WordPress i\u00e7in en iyi video"],"Logins Blocked":["Oturum A\u00e7ma Engellendi"],"Auto-Firewall":["Otomatik G\u00fcvenlik Duvar\u0131"],"a few seconds ago":["bir ka\u00e7 saniye \u00f6nce"],"%s month ago":["%s ay \u00f6nce","%s ay \u00f6nce"],"%s year ago":["%s y\u0131l \u00f6nce","%s y\u0131l \u00f6nce"],"Failed to hide evaluation results. Please try again":["De\u011ferlendirme sonu\u00e7lar\u0131 gizlenemedi. L\u00fctfen tekrar deneyin"],"Failed to save evaluation results. Please try again":["De\u011ferlendirme sonu\u00e7lar\u0131 kaydedilemedi. L\u00fctfen tekrar deneyin"],"Failed to evaluate site recommendations":["Site \u00f6nerileri de\u011ferlendirilemedi"],"Skip onboarding":["\u0130lk kat\u0131l\u0131m\u0131 atla"],"See solutions":["\u00c7\u00f6z\u00fcmleri g\u00f6r"],"Jetpack does a lot. Select the items that are most important to you and we\u2018ll find the Jetpack tools that are the best match for your site.":["Jetpack \u00e7ok fazla \u015feyi yapar. Sizin i\u00e7in en \u00f6nemli \u00f6\u011feleri se\u00e7in, siteniz i\u00e7in en uygun Jetpack ara\u00e7lar\u0131n\u0131 bulal\u0131m."],"What would you like Jetpack to do?":["Jetpack'in ne yapmas\u0131n\u0131 istersiniz?"],"I don\u2018t know":["Bilmiyorum"],"Create quality content":["Kaliteli i\u00e7erik olu\u015ftur"],"Grow my audience":["Kitleyi geni\u015flet"],"Improve my site\u2018s performance":["Sitemin performans\u0131n\u0131 iyile\u015ftir"],"Protect my site":["Sitemi koru"],"Jetpack works behind the scenes to keep your site safe, make it lightning-fast, and to help you get more traffic.":["Jetpack, sitenizi g\u00fcvende tutmak, \u0131\u015f\u0131k h\u0131z\u0131nda bir hale getirmek ve daha fazla trafik alman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in arka planda \u00e7al\u0131\u015f\u0131r."],"Unlock the power of your WordPress site with Jetpack, the complete toolkit for enhancing your site\u2019s security, speed, and growth.":["Jetpack ile WordPress sitenizin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn kilidini a\u00e7mak i\u00e7in sitenizin g\u00fcvenli\u011fini, h\u0131z\u0131n\u0131 ve b\u00fcy\u00fcmesini geli\u015ftirme ara\u00e7 kitini tamamlay\u0131n."],"Activate Jetpack in one click":["Jetpack'i tek t\u0131klamayla etkinle\u015ftirin"],"Simplify your writing with AI suggestions to fix long sentences and complex words and sound more confident. As you type, check your Reading grade score to make sure it suits your audience.":["Uzun c\u00fcmleleri ve karma\u015f\u0131k s\u00f6zc\u00fckleri d\u00fczeltip kula\u011fa daha \u00f6zg\u00fcvenli gelmek i\u00e7in Yapay Zeka \u00f6nerileriyle yazman\u0131z\u0131 kolayla\u015ft\u0131r\u0131n. Yazd\u0131k\u00e7a kitlenize uygun oldu\u011fundan emin olmak i\u00e7in Okuma not puan\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Make your writing easy to read":["Yazman\u0131z\u0131 okumas\u0131 kolay hale getirin"],"Upgrade required for activation. Manual rules available.":["Etkinle\u015ftirme i\u00e7in y\u00fckseltme gerekli. Manuel kurallar mevcut."],"You have Auto-Firewall disabled, visit your Protect <a>firewall settings<\/a> to activate.":["Otomatik G\u00fcvenlik Duvar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakt\u0131n\u0131z, etkinle\u015ftirmek i\u00e7in Protect <a>g\u00fcvenlik duvar\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z\u0131<\/a> ziyaret edin."],"Auto-Firewall: Inactive":["Otomatik G\u00fcvenlik Duvar\u0131: Etkin De\u011fil"],"We\u2019ve checked items against our database, and all appears well. For a more detailed, line-by-line malware scan, consider upgrading your plan.":["\u00d6\u011feleri veri taban\u0131m\u0131za k\u0131yasla kontrol ettik ve hepsi iyi g\u00f6z\u00fck\u00fcyor. Daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131, sat\u0131r sat\u0131r bir k\u00f6t\u00fc ama\u00e7l\u0131 yaz\u0131l\u0131m taramas\u0131 i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltmeyi g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurun."],"Elevate your malware protection":["K\u00f6t\u00fc ama\u00e7l\u0131 yaz\u0131l\u0131m koruman\u0131z\u0131 ileri seviyeye ta\u015f\u0131y\u0131n"],"Auto-fix threats":["Tehditleri otomatik olarak d\u00fczelt"],"Your site has %1$s and %2$s lacking security measures. Improve your site\u2019s safety by adding protection at no cost.":["Sitenizin %1$s ve %2$s eksik g\u00fcvenlik \u00f6nlemi var. \u00dccretsiz olarak koruma ekleyerek sitenizin g\u00fcvenli\u011fini iyile\u015ftirin."],"Improve site safety: secure plugins & themes":["Site g\u00fcvenli\u011fini iyile\u015ftirin: Eklentilerin ve temalar\u0131n g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flay\u0131n"],"For Brute Force Protection, activate the Jetpack or Protect plugin and enable it in settings.":["Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131 i\u00e7in Jetpack veya Protect eklentisini etkinle\u015ftirin ve bunu ayarlarda etkinle\u015ftirin."],"Brute Force Protection is disabled and not actively blocking malicious login attempts.":["Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131 ve k\u00f6t\u00fc ama\u00e7l\u0131 oturum a\u00e7ma giri\u015fimlerini etkin olarak engellemiyor."],"Brute Force Protection is disabled and not actively blocking malicious login attempts. Go to <a>%s<\/a> to activate it.":["Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131 ve k\u00f6t\u00fc ama\u00e7l\u0131 oturum a\u00e7ma giri\u015fimlerini etkin olarak engellemiyor. Bunu etkinle\u015ftirmek i\u00e7in <a>%s<\/a> b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Brute Force Protection: Inactive":["Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131: Devre D\u0131\u015f\u0131"],"Brute Force Protection is actively blocking malicious login attempts. The number of blocked login attempts will display here soon!":["Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131 etkin olarak k\u00f6t\u00fc ama\u00e7l\u0131 oturum a\u00e7ma denemelerini engelliyor. Engellenen oturum a\u00e7ma giri\u015fimi say\u0131s\u0131 yak\u0131nda burada g\u00f6sterilecek!"],"Brute Force Protection: Active":["Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131: Etkin"],"%d theme":["%d tema","%d tema"],"&":["ve"],"%d plugin":["%d eklenti","%d eklenti"],"Last scan: %s":["Son tarama: %s"],"Shield icon - Scan Status: Off":["Siper simgesi - Tarama Durumu: Kapal\u0131"],"Partial":["K\u0131smi"],"Shield icon - Scan Status: Partial":["Siper simgesi - Tarama Durumu: K\u0131smi"],"Secure":["G\u00fcvenli"],"Shield icon - Scan Status: Secure":["Siper simgesi - Tarama Durumu: G\u00fcvenli"],"Threats":["Tehditler"],"Shield icon - Brute Force Protection Status: Off":["Siper simgesi - Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131 Durumu: Kapal\u0131"],"Shield icon - Brute Force Protection Status: Inactive":["Siper simgesi - Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131 Durumu: Etkin De\u011fil"],"Shield icon - Brute Force Protection Status: Active":["Siper simgesi - Deneme Yan\u0131lma Sald\u0131r\u0131s\u0131 Korumas\u0131 Durumu: Etkin"],"Shield icon - Auto-Firewall Status: Off":["Siper simgesi - Otomatik G\u00fcvenlik Duvar\u0131 Durumu: Kapal\u0131"],"Shield icon - Auto-Firewall Status: Inactive":["Siper simgesi - Otomatik G\u00fcvenlik Duvar\u0131 Durumu: Etkin De\u011fil"],"Shield icon - Auto-Firewall Status: On":["Siper simgesi - Otomatik G\u00fcvenlik Duvar\u0131: A\u00e7\u0131k"],"Needs plan":["Paket gerektiriyor"],"Get plan":["Paketi elde edin"],"Redo":["Yinele"],"Recommendations menu":["\u00d6neriler men\u00fcs\u00fc"],"Here are the tools that we think will help you reach your website goals:":["\u0130\u015fte web sitesi hedeflerinize ula\u015fman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz ara\u00e7lar:"],"Our recommendation for you":["Sizin i\u00e7in bizim \u00f6nerimiz","Sizin i\u00e7in bizim \u00f6nerilerimiz"],"On the next screen, you can connect with an existing account from any of these services or create a new one.":["Sonraki ekranda bu hizmetlerden herhangi birindeki mevcut bir hesapla ba\u011flanabilir veya yeni bir hesap olu\u015fturabilirsiniz."],"Learn about Jetpack SEO tools":["Jetpack SEO ara\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda bilgi edinin"],"Use AI to generate title suggestions based on your content, each with an explanation of why it works better. Save time and create engaging, SEO-friendly titles.":["\u0130\u00e7eri\u011finize g\u00f6re her birinin neden daha iyi oldu\u011funa dair a\u00e7\u0131klamalar i\u00e7eren ba\u015fl\u0131k \u00f6nerileri olu\u015fturmak i\u00e7in yapay zekay\u0131 kullan\u0131n. Zamandan tasarruf edin ve ilgili \u00e7ekici, SEO'ya uygun ba\u015fl\u0131klar olu\u015fturun."],"Optimize your titles effortlessly":["Ba\u015fl\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131 zahmetsizce optimize edin"],"Connect your site with one click.":["Sitenizi tek t\u0131kla ba\u011flay\u0131n."],"Needs user account":["Kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131 gerekiyor"],"Sign up now":["\u015eimdi kaydol"],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["<strong>%s<\/strong>'e t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["<strong>%1$s<\/strong> veya <strong>%2$s<\/strong> se\u00e7ene\u011fine t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"Missing site connection":["Site ba\u011flant\u0131s\u0131 eksik"],"Connect your site":["Sitenizi ba\u011flay\u0131n"],"Missing user connection":["Kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 eksik"],"Learn about featured images":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseller hakk\u0131nda bilgi edinin"],"Create featured images to illustrate your content and make it more engaging with just one click. Use prompts to generate adjusted new featured images.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi g\u00f6stermek ve bunu tek bir t\u0131klamayla daha etkile\u015fimli hale getirmek i\u00e7in \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseller olu\u015fturun. Ayarlanm\u0131\u015f yeni \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseller olu\u015fturmak i\u00e7in istemleri kullan\u0131n."],"Create featured images with one click":["Tek bir t\u0131klamayla \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseller olu\u015fturun"],"Your speed has improved by %d points! Upgrade Boost to unlock automated CSS and image optimization tools to maintain your high score.":["H\u0131z\u0131n\u0131z %d puan artt\u0131! Otomatik CSS ve g\u00f6rsel optimizasyonu ara\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanarak performans\u0131n\u0131z\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in Boost'u y\u00fckseltin."],"Your speed has improved by %d points! Boost is working to enhance your performance with automated tools.":["H\u0131z\u0131n\u0131z %d puan artt\u0131! Boost, otomatik ara\u00e7larla performans\u0131n\u0131z\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor."],"Create better content with powerful AI tools":["G\u00fc\u00e7l\u00fc yapay zeka ara\u00e7lar\u0131 ile daha iyi i\u00e7erikler olu\u015fturun"],"See documentation":["Belgeleri g\u00f6ster"],"Your installation of %1$s is incomplete. If you installed %1$s from GitHub, please refer to the developer documentation to set up your development environment.":["%1$s kurulumunuz tamamlanmad\u0131. %1$s GitHub'dan y\u00fcklendiyse geli\u015ftirme ortam\u0131n\u0131z\u0131 ayarlamak i\u00e7in l\u00fctfen geli\u015ftirici belgesine bak\u0131n."],"Failed to dismiss the welcome banner. Please try again":["Ho\u015f geldin ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 yok say\u0131lamad\u0131. L\u00fctfen tekrar deneyin"],"Share your feedback!":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi almak isteriz!"],"Help us improving the accuracy of our results and feel free to give us ideas for future implementations and improvements.":["Sonu\u00e7lar\u0131m\u0131z\u0131n do\u011frulu\u011funu art\u0131rmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olun ve ilerideki uygulamalar ve iyile\u015ftirmeler i\u00e7in fikirlerinizi payla\u015f\u0131n."],"Do you have any feedback?":["Geri bildirimleriniz mi var?"],"Get instant feedback on your post before publishing. AI will read your post and highlight opportunities to improve your publication.":["Yay\u0131nlamadan \u00f6nce bu g\u00f6nderi hakk\u0131nda an\u0131nda geri bildirim al\u0131n. Yapay zeka g\u00f6nderinizi okur ve yay\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 iyile\u015ftirme f\u0131rsatlar\u0131n\u0131 vurgular."],"Learn about forms":["Formlar hakk\u0131nda bilgi edinin"],"Quickly build forms using the Jetpack Forms block and AI. Use prompts to describe your form and AI will generate the elements in a few seconds.":["Jetpack Formlar blokunu ve yapay zekay\u0131 kullanarak h\u0131zl\u0131ca form olu\u015fturun. Formunuzu a\u00e7\u0131klayan istemler kullan\u0131n ve yapay zeka istedi\u011finiz \u00f6\u011feleri saniyeler i\u00e7inde olu\u015ftursun."],"Use the AI block to generate content, or use our AI edit options in existing blocks. Use prompts or any of our recommended actions.":["\u0130\u00e7erik olu\u015fturmak i\u00e7in yapay zeka blokunu kullan\u0131n veya mevcut bloklarda yapay zeka d\u00fczenleme se\u00e7eneklerimizi kullan\u0131n. \u0130stemleri veya \u00f6nerdi\u011fimiz i\u015flemlerden diledi\u011finizi kullan\u0131n."],"Discover all the Jetpack features powered by AI":["Yapay zeka taraf\u0131ndan desteklenen t\u00fcm Jetpack \u00f6zelliklerini ke\u015ffedin"],"AI Features":["Yapay Zeka \u00d6zellikleri"],"Free requests available":["\u00dccretsiz talepler kullan\u0131labilir"],"All-time requests used":["Bug\u00fcne kadar kullan\u0131lan talepler"],"Requests for this month":["Bu ayki talepler"],"Draft, transform, translate, and alter both new and existing content leveraging the capabilities of AI, inside the block editor.":["Yapay zeka \u00f6zelliklerinden yararlanarak blok d\u00fczenleyicide yeni ve mevcut i\u00e7erikler i\u00e7in taslak olu\u015fturun, bu i\u00e7erikleri d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn, terc\u00fcme edin veya de\u011fi\u015ftirin."],"Get %s requests":["%s talep elde edin"],"Reach for More with Jetpack AI! Upgrade now for additional requests and keep your momentum going.":["Jetpack Yapay Zeka ile daha fazlas\u0131n\u0131 elde edin! Daha fazla talep hakk\u0131 ve h\u0131z\u0131n\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmek i\u00e7in hemen y\u00fckseltin."],"Wait for %d days to reset your limit, or upgrade now to a higher tier for additional requests and keep your work moving forward.":["Daha fazla talep hakk\u0131 ve i\u015flerinizi h\u0131zla daha ileriye ta\u015f\u0131mak i\u00e7in s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131z\u0131n s\u0131f\u0131rlamak \u00fczere %d g\u00fcn bekleyin veya hemen daha \u00fcst bir kademeye y\u00fckseltin."],"You've used all your free requests":["\u00dccretsiz taleplerinizin hepsi kullan\u0131ld\u0131"],"You've reached your request limit for this month":["Bu ayki talep s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za ula\u015f\u0131ld\u0131"],"Connect to Jetpack to start using the AI Assistant":["Yapay Zeka Asistan\u0131n\u0131 kullanmak i\u00e7in Jetpack'e ba\u011flan\u0131n"],"Create new post":["Yeni g\u00f6nderi olu\u015ftur"],"Build forms using prompts":["\u0130stemler kullanarak formlar olu\u015fturun"],"Generate and edit content faster with Jetpack AI Assistant":["Jetpack Yapay Zeka Asistan\u0131yla i\u00e7erikleri daha h\u0131zl\u0131 \u015fekilde olu\u015fturun ve d\u00fczenleyin"],"Get feedback on posts":["G\u00f6nderiler hakk\u0131nda geri bildirim al\u0131n"],"Don\u2019t show the welcome message again":["Kar\u015f\u0131lama mesaj\u0131n\u0131 yeniden g\u00f6sterme"],"Connect Jetpack to use Stats":["\u0130statistikleri kullanmak i\u00e7in Jetpack'i ba\u011flay\u0131n"],"Get Stats":["\u0130statistik Al\u0131n"],"Your site needs performance improvements. Make your site blazing fast with Boost\u2019s simple dashboard and acceleration tools.":["Sitenizin performans\u0131n\u0131n iyile\u015ftirilmesi gerekiyor. Boost'un basit y\u00f6netim paneli ve h\u0131zland\u0131rma ara\u00e7lar\u0131yla sitenizi h\u0131zla geli\u015ftirin."],"You are one step away from making your site blazing fast. Install Boost to enhance your site\u2019s performance like top websites, no developer needed.":["Sitenizi \u00e7arp\u0131c\u0131 bir \u015fekilde h\u0131zland\u0131rmaktan bir ad\u0131m uzaktas\u0131n\u0131z. Herhangi bir geli\u015ftiriciye ihtiya\u00e7 duymadan sitenizin performans\u0131n\u0131 en iyi web sitelerinin performans\u0131na \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Boost'u y\u00fckleyin."],"Your site is fast! But maintaining a high speed isn\u2019t easy. Use Boost\u2019s automated acceleration tools to optimize your performance on the go.":["Siteniz h\u0131zl\u0131! Ancak y\u00fcksek h\u0131z\u0131 korumak kolay de\u011fil. Hareket halindeyken performans\u0131n\u0131z\u0131 optimize etmek i\u00e7in Boost'un otomatik h\u0131zland\u0131rma ara\u00e7lar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Improve your performance with automated CSS and image optimization tools by upgrading Boost.":["Boost'a y\u00fckselterek otomatik CSS ve g\u00f6rsel optimizasyonu ara\u00e7lar\u0131 sayesinde performans\u0131n\u0131z\u0131 iyile\u015ftirin."],"You are one step away from making your site blazing fast. Upgrade Boost to use automated CSS and image optimization tools to improve your performance.":["Sitenizi \u00e7arp\u0131c\u0131 bir \u015fekilde h\u0131zland\u0131rmaktan bir ad\u0131m uzaktas\u0131n\u0131z. Otomatik CSS ve g\u00f6rsel optimizasyonu ara\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanarak performans\u0131n\u0131z\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in Boost'u y\u00fckseltin."],"Your site is fast! But maintaining a high speed isn\u2019t easy. Upgrade Boost to use automated CSS and image optimization tools to improve your performance on the go.":["Siteniz h\u0131zl\u0131! Ancak y\u00fcksek h\u0131z\u0131 korumak kolay de\u011fil. Hareket halinde otomatik CSS ve g\u00f6rsel optimizasyonu ara\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanarak performans\u0131n\u0131z\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in Boost'u y\u00fckseltin."],"Visit the Boost dashboard to view your site\u2019s speed scores and manage your product settings.":["Sitenizin h\u0131z puanlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve \u00fcr\u00fcn ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netmek i\u00e7in Boost panosunu ziyaret edin."],"Visit the Boost dashboard to view your historical speed scores and manage your product settings.":["Ge\u00e7mi\u015f h\u0131z puanlar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve \u00fcr\u00fcn ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netmek i\u00e7in Boost panosunu ziyaret edin."],"Your site is fast! Boost is working to enhance your performance with automated tools.":["Siteniz h\u0131zl\u0131! Boost, otomatik ara\u00e7larla performans\u0131n\u0131z\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor."],"Boost your site":["Web sitenizi canland\u0131r\u0131n"],"Site speed performance:":["Site h\u0131z\u0131 performans\u0131:"],"Your website\u2019s overall speed score:":["Web sitenizin genel h\u0131z puan\u0131:"],"%s comment":["%s yorum","%s yorum"],"Needs connection":["Ba\u011flanmas\u0131 gerekiyor"],"Needs Plugin":["Eklenti Gerekiyor"],"Connecting your account\u2026":["Hesab\u0131n\u0131z ba\u011flan\u0131yor..."],"Go back to previous screen":["\u00d6nceki ekrana d\u00f6n"],"Enjoy unlimited shares with Jetpack Social Basic. Learn how to make the most out of Jetpack Social <a>here<\/a>.":["Jetpack Social Temel ile s\u0131n\u0131rs\u0131z payla\u015f\u0131m\u0131n keyfini \u00e7\u0131kar\u0131n. Jetpack Social'dan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 <a>buradan<\/a> \u00f6\u011frenin."],"Jetpack Social Basic is active!":["Jetpack Social Temel etkin!"],"Create amazing link previews for your posts using Social Image Generator. Learn more <a>here<\/a>.<br\/><br\/>Learn how to make the most out of Jetpack Social <link>here<\/link>.<br\/><br\/>":["Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucu'yu kullanarak g\u00f6nderileriniz i\u00e7in muhte\u015fem ba\u011flant\u0131 \u00f6nizlemeleri olu\u015fturun. <a>Buradan<\/a> daha fazla bilgi edinebilirsiniz.<br\/><br\/>Jetpack Social'dan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 <link>buradan<\/link> \u00f6\u011frenin.<br\/><br\/>"],"Jetpack Social Advanced is active!":["Jetpack Social Geli\u015fmi\u015f etkin!"],"Get more requests":["Daha fazla istek elde edin"],"%s second ago":["%s saniye \u00f6nce","%s saniye \u00f6nce"],"%s minute ago":["%s dakika \u00f6nce","%s dakika \u00f6nce"],"%s hour ago":["%s saat \u00f6nce","%s saat \u00f6nce"],"%s day ago":["%s g\u00fcn \u00f6nce","%s g\u00fcn \u00f6nce"],"Activity Detected":["Etkinlik Tespit Edildi"],"Undo":["Geri al"],"No results":["Sonu\u00e7 yok"],"Visitors":["Ziyaret\u00e7iler"],"Compared to previous period":["\u00d6nceki d\u00f6nemle kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131"],"7-day highlights":["7 g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kanlar\u0131"],"AI Assistant":["Yapay Zeka Asistan\u0131"],"Mobile score":["Mobil puan\u0131"],"Desktop score":["Masa\u00fcst\u00fc puan\u0131"],"Timed out":["Zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131"],"Invalid response while requesting metrics":["Metrikler istenirken ge\u00e7ersiz yan\u0131t al\u0131nd\u0131"],"An unknown error occurred while requesting metrics":["Metrikler istenirken bilinmeyen bir hata olu\u015ftu"],"Timed out while waiting for speed-score.":["H\u0131z puan\u0131 beklenirken zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131."],"An error occurred while trying to communicate with the site REST API. Extra debug info: %s":["Sitenin REST API'si ile ba\u011flant\u0131 kurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Fazladan hata ay\u0131klama bilgileri: %s"],"Your site's REST API does not seem to be accessible. Jetpack Boost requires access to your REST API in order to receive site performance scores. Please make sure that your site's REST API is active and accessible, and try again.":["Sitenizin REST API'si eri\u015filebilir g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Jetpack Boost, sitenin performans puanlar\u0131n\u0131 almak i\u00e7in REST API'nize eri\u015fim gerektirir. L\u00fctfen sitenizin REST API'sinin aktif ve eri\u015filebilir oldu\u011fundan emin olun ve tekrar deneyin."],"HTTP %d error received while communicating with the server.":["Sunucuyla ileti\u015fim kurulurken HTTP %d hatas\u0131 al\u0131nd\u0131."],"Received invalid response while communicating with your WordPress site: %s":["WordPress sitenizle ileti\u015fim kurulurken ge\u00e7ersiz yan\u0131t al\u0131nd\u0131: %s"],"Start for Free":["\u00dccretsiz Kullan\u0131ma Ba\u015flay\u0131n"],"\/month":["\/ay"],"Renew subscription":["Aboneli\u011fi yenile"],"Already have an existing plan or license key? <a>Get started<\/a>.":["Zaten mevcut bir paketiniz veya lisans anahtar\u0131n\u0131z var m\u0131? <a>Ba\u015flay\u0131n<\/a>."],"%s or Start for free":["%s veya \u00fccretsiz kullanmaya ba\u015flay\u0131n."],"Install Plugin":["Eklentiyi kur"],"Checking gold status\u2026":["Gold durumu kontrol ediliyor\u2026"],"Never Expires":["S\u00fcre S\u0131n\u0131rlamas\u0131 Yok"],"%1$s was gifted on %2$s. It gives you access to a lifetime subscription of Jetpack VaultPress Backup and Jetpack Scan.":["%1$s, %2$s tarihinde hediye edildi. Jetpack VaultPress Backup ve Jetpack Scan'in \u00f6m\u00fcr boyu aboneli\u011fine eri\u015fmenizi sa\u011flar."],"Explore your new powers":["Yeni g\u00fc\u00e7lerinizi ke\u015ffedin"],"Automated scanning and one\u2011click fixes to keep your site ahead of security threats.":["Otomatik tarama ve tek t\u0131klamayla yap\u0131lan d\u00fczeltmeler sitenizin g\u00fcvenlik tehditlerinin bir ad\u0131m \u00f6n\u00fcnde olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar."],"Plugin name (noun).\u0004Scan":["Tarama"],"Your Jetpack Golden Token provides a lifetime license for this website and includes the following products:":["Jetpack Golden Token'iniz bu web sitesi i\u00e7in \u00f6m\u00fcr boyu lisans sa\u011flar ve a\u015fa\u011f\u0131daki \u00fcr\u00fcnleri i\u00e7erir:"],"Super powers are ready!":["S\u00fcper g\u00fc\u00e7ler haz\u0131r!"],"Redeem your token":["Jetonunuzu al\u0131n"],"Awesome!":["Harika!"],"This unlocks a lifetime of Jetpack powers for your website. Your exclusive Jetpack Experience awaits.":["Bu, web siteniz i\u00e7in \u00f6m\u00fcr boyu Jetpack g\u00fc\u00e7lerinin kilidini a\u00e7ar. \u00d6zel Jetpack Deneyiminiz sizi bekliyor."],"This unlocked a lifetime of Jetpack powers for your website. Your exclusive Jetpack Experience is already active.":["Bu, web siteniz i\u00e7in \u00f6m\u00fcr boyu Jetpack g\u00fc\u00e7lerinin kilidini a\u00e7t\u0131. \u00d6zel Jetpack Deneyiminiz zaten etkin."],"You have been gifted a Jetpack Golden Token.":["Bir Jetpack Golden Token kazand\u0131n\u0131z."],"Hey, %s":["Merhaba, %s"],"You either do not have permissions to perform this action or a user account needs to be connected. <connectLink>Click here to connect your user account<\/connectLink> or contact your administrator.":["Ya bu eylemi ger\u00e7ekle\u015ftirme izniniz yok ya da bir kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131n ba\u011flanmas\u0131 gerekiyor. <connectLink>Kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flamak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n<\/connectLink> veya y\u00f6neticinizle ileti\u015fime ge\u00e7in."],"View detailed stats":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 istatistikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Yukar\u0131daki butonlara t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"Previous":["\u00d6nceki"],"Arrow right":["Sa\u011f ok"],"Arrow left":["Sol ok"],"trial for the first month, then $%s \/month, billed yearly":["ilk ay i\u00e7in deneme s\u00fcr\u00fcm\u00fc, ard\u0131ndan ayl\u0131k %s dolar, y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["\u0130ndirimli \u00fccret, ilk y\u0131l ile s\u0131n\u0131rl\u0131 bir tekliftir ve normal fiyat \u00fczerinden yenilenir."],"%s not included":["%s dahil de\u011fil"],"%s coming soon":["%s \u00e7ok yak\u0131nda"],"Coming soon":["\u00c7ok yak\u0131nda"],"Also connected: %s (Owner).":["Ayr\u0131ca \u015funa ba\u011flan\u0131ld\u0131: %s (Sahip)."],"Connected as %1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s) olarak ba\u011flan\u0131ld\u0131"],"Input a license key":["Bir lisans anahtar\u0131 girin"],"Select a license key":["Bir lisans anahtar\u0131 se\u00e7in"],"I want to add a license key manually":["Manuel olarak bir lisans anahtar\u0131 eklemek istiyorum"],"%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"Fetching available licenses\u2026":["Mevcut lisanslar getiriliyor\u2026"],"Some products need a connection to WordPress.com to be able to work.":["Baz\u0131 \u00fcr\u00fcnlerin \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in WordPress.com'a kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekir."],"VaultPress Backup":["VaultPress Backup"],"\/month, billed yearly":["ayl\u0131k fiyatt\u0131r, y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"% off":["% indirim"],"Jetpack Search Free supports up to 5,000 records and 500 search requests per month for free. You will be asked to upgrade to a paid plan if you exceed these limits for three continuous months.":["Jetpack Arama \u00dccretsiz, ayda 5.000'e kadar kayd\u0131 ve 500 arama iste\u011fini \u00fccretsiz olarak destekler. Bu s\u0131n\u0131rlar\u0131 \u00fc\u00e7 ay boyunca a\u015farsan\u0131z, \u00fccretli bir pakete ge\u00e7meniz istenecektir."],"Start for free":["\u00dccretsiz kullanmaya ba\u015flay\u0131n"],"Not included":["Dahil de\u011fil"],"Included":["Dahil"],"Done":["Tamamland\u0131"],"Get plugin":["Eklentiyi edinin"],"Due to your server settings, we can't automatically install the plugin for you. Please manually install the %s plugin.":["Sunucu ayarlar\u0131n\u0131z nedeniyle eklentiyi sizin i\u00e7in otomatik olarak y\u00fckleyemiyoruz. L\u00fctfen %s eklentisini manuel olarak y\u00fckleyin."],"Close.":["Kapat\u0131n."],"For the paid plan, pricing will automatically adjust based on the number of records in your search index. If you grow into a new pricing tier, we'll let you know before your next billing cycle.":["\u00dccretli paket i\u00e7in fiyatland\u0131rma, arama dizininizdeki kay\u0131t say\u0131s\u0131na g\u00f6re otomatik olarak belirlenir. Yeni bir fiyatland\u0131rma katman\u0131na ge\u00e7erseniz, bir sonraki faturaland\u0131rma d\u00f6neminizden \u00f6nce sizi bilgilendiririz."],"Activate a license (requires a user connection)":["Bir lisans\u0131 etkinle\u015ftirin (kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerektirir)"],"Activate a license":["Bir lisans etkinle\u015ftir"],"Next":["Sonraki"],"Get %s":["%s \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fc edinin"],"New":["Yeni"],"There was an error fetching your %s information. Check your site connectivity and try again.":["%s bilgileriniz al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Site ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin ve tekrar deneyin."],"Save every change and get back online quickly with one\u2011click restores.":["Her de\u011fi\u015fikli\u011fi kaydedin ve tek t\u0131klamayla geri y\u00fckleme i\u015flevi sayesinde h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeniden \u00e7evrimi\u00e7i olun."],"Purchase":["Sat\u0131n al"],"And more!":["Ve daha fazlas\u0131!"],"Some products need a user connection to WordPress.com to be able to work.":["Baz\u0131 \u00fcr\u00fcnlerin \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in WordPress.com'a kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekir."],"Jetpack %s needs a user connection to WordPress.com to be able to work.":["Jetpack %s \u00f6\u011fesinin \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in WordPress.com'a kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekir."],"Active on your site":["Sitenizde aktif"],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"Magnifying Glass":["B\u00fcy\u00fcte\u00e7"],"Install %s":["Y\u00fckle: %s "],"Configure search":["Aramay\u0131 yap\u0131land\u0131r"],"View scan results":["Tarama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View latest backup":["En son yedeklemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View my plans":["Paketlerimi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Configure my site":["Sitemi yap\u0131land\u0131r"],"Connection":["Ba\u011flant\u0131"],"Site connected":["Site ba\u011fland\u0131"],"An unknown error occurred during license activation. Please try again.":["Lisans etkinle\u015ftirme s\u0131ras\u0131nda bilinmeyen bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"This is not a valid license key. Please try again.":["Bu ge\u00e7erli bir lisans anahtar\u0131 de\u011fil. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"You're all set!":["Her \u015fey haz\u0131r!"],"Your product is active!":["\u00dcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz etkin durumda!"],"Experience high-quality, ad-free video built specifically for WordPress.":["WordPress i\u00e7in \u00f6zel olarak olu\u015fturulmu\u015f y\u00fcksek kaliteli, reklams\u0131z videoyu deneyimleyin."],"Jetpack VideoPress is active!":["Jetpack VideoPress etkin!"],"Jetpack Security is active!":["Jetpack G\u00fcvenli\u011fi etkin!"],"Next, we'll help you customize the Search experience for your visitors.":["Ard\u0131ndan ziyaret\u00e7ileriniz i\u00e7in Arama deneyimini \u00f6zelle\u015ftirmenize yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131z."],"Jetpack Search is active!":["Jetpack Arama etkin!"],"You can see your security scans on <a>cloud.jetpack.com<\/a>.":["G\u00fcvenlik taramalar\u0131n\u0131z\u0131 <a>cloud.jetpack.com<\/a> adresinde g\u00f6rebilirsiniz."],"Jetpack Scan is active!":["Jetpack Scan etkin!"],"You can see your backups, security scans, and restore your site on <a>cloud.jetpack.com<\/a>. If you ever lose access to your site, you can restore it there.":["<a>cloud.jetpack.com<\/a>'da yedeklerinizi, g\u00fcvenlik taramalar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6rebilir ve sitenizi geri y\u00fckleyebilirsiniz. Sitenize eri\u015fiminizi kaybederseniz, oradan geri y\u00fckleyebilirsiniz."],"Jetpack Complete is active!":["Jetpack Complete etkin!"],"You can see your backups and restore your site on <a>cloud.jetpack.com<\/a>. If you ever lose access to your site, you can restore it there.":["<a>cloud.jetpack.com<\/a> adresinden yedeklerinizi g\u00f6rebilir ve sitenizi geri y\u00fckleyebilirsiniz. Sitenize eri\u015fiminizi kaybederseniz, oradan geri y\u00fckleyebilirsiniz."],"Jetpack Backup is active!":["Jetpack Yedekleme etkin!"],"We'll take care of everything from here. Now you can enjoy a spam-free site!":["Her \u015feyi buradan halledece\u011fiz. Art\u0131k spam i\u00e7ermeyen bir sitenin keyfini \u00e7\u0131karabilirsiniz!"],"Jetpack Anti-spam is active!":["Jetpack Anti-spam etkin!"],"Do you need help? <a>Contact us.<\/a>":["Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var? <a>Bize ula\u015f\u0131n.<\/a>"],"License key":["Lisans anahtar\u0131"],"<strong>Check your email<\/strong> for your license key. You should have received it after making your purchase.":["Lisans anahtar\u0131n\u0131z i\u00e7in <strong>e-postan\u0131z\u0131 kontrol edin<\/strong>. Sat\u0131n ald\u0131ktan sonra size g\u00f6nderilmi\u015f olmas\u0131 gerekir."],"Add a license key":["Bir lisans anahtar\u0131 ekleyin "],"Upgrade now":["\u015eimdi y\u00fckselt"],"\/month, paid yearly":["\/ay, y\u0131ll\u0131k \u00f6denir"],"Popular upgrade":["Pop\u00fcler y\u00fckseltme"],"Let visitors share your content on social media":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi sosyal medyada payla\u015fmas\u0131na izin verin"],"Automatically share your content on social media":["\u0130\u00e7eri\u011finizi sosyal medyada otomatik olarak payla\u015f\u0131n"],"Connect your user account":["Kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Unlock all the amazing features of Jetpack by connecting now":["\u015eimdi ba\u011flanarak Jetpack'in t\u00fcm \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 \u00f6zelliklerinin g\u00fcc\u00fcn\u00fc ortaya \u00e7\u0131kar\u0131n"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor..."],"An error occurred. Please try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Contact support":["Destek ile ileti\u015fim kur"],"Receive notifications about new likes and comments":["Yeni be\u011feniler ve yorumlar hakk\u0131nda bildirim al\u0131n"],"Let your subscribers know when you post":["Abonelerinize ne zaman g\u00f6nderi payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bildirin"],"Receive instant downtime alerts":["Kesinti uyar\u0131lar\u0131n\u0131 an\u0131nda al\u0131n"],"Dismiss":["Kapat"],"Install":["Kur"],"Free":["\u00dccretsiz"],"Site not connected":["Site ba\u011fl\u0131 de\u011fil"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Activating\u2026":["Etkinle\u015ftiriliyor\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Ses y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Upgrade your plan to use video covers":["Video ba\u015fl\u0131klar\u0131 kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Restore Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Yenile"],"Activating %s\u2026":["%s etkinle\u015ftiriliyor\u2026"],"Has a video.":["Video var."],"Tag":["Etiket"],"Post":["G\u00f6nder"],"Page":["Sayfa"],"Has an image.":["Resim var."],"Has multiple images.":["Birden fazla resim var."],"Toggle search filters.":["Arama filtrelerini a\u00e7\/kapat"],"Matching comment.":["E\u015fle\u015fen yorum."],"Show filters":["Filtreleri g\u00f6ster"],"Is a product.":["Bu bir \u00fcr\u00fcn."],"Is an event.":["Bu bir olay."],"Has audio.":["Ses \u00f6\u011fesi var."],"On":["A\u00e7\u0131k"],"Off":["Kapal\u0131"],"Contact Us":["Bize Ula\u015f\u0131n"],"Connecting\u2026":["Ba\u011flan\u0131yor\u2026"],"Products":["\u00dcr\u00fcnler"],"Expired on %1$s":["%1$s tarihinde sona erdi"],"Scan":["Tarama"],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Hakk\u0131nda"],"(opens in a new tab)":["(yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Learn more about us":["Bizim hakk\u0131m\u0131zda daha fazla bilgi edinin"],"About Jetpack":["Jetpack Hakk\u0131nda"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["Jetpack test edilirken hata olu\u015ftu. Hata: %s"],"Manage your plan":["Paketinizi y\u00f6netme","Paketlerinizi y\u00f6netin"],"Sort by":["S\u0131rala"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Plan":["Paket"],"Help":["Yard\u0131m"],"Manage":["Y\u00f6net"],"Ask us a question":["Bize soru sorun"],"An Automattic Airline":["Bir Automattic Hava Yolu"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme"],"List":["Liste"],"Grid":["K\u0131lavuz"],"This will reset all Jetpack options, are you sure?":["Bunu yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda t\u00fcm Jetpack se\u00e7enekleri s\u0131f\u0131rlanacak; emin misiniz?"],"Welcome to Jetpack!":["Jetpack'e ho\u015f geldiniz."],"WordPress.com Terms of Service":["WordPress.com Hizmet Ko\u015fullar\u0131"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Ko\u015fullar"],"Automattic's Privacy Policy":["Automattic'in Gizlilik \u0130lkesi"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Gizlilik"],"No results found":["Hi\u00e7bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"Upgrade":["Y\u00fckselt"],"Options failed to reset.":["Se\u00e7enekler s\u0131f\u0131rlanamad\u0131."],"There was an error reconnecting Jetpack. Error: %s":["Jetpack'e ba\u011flan\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Hata: %s"],"Views":["izlenme"],"Information.":["Bilgi."],"Layout":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Reconnecting Jetpack\u2026":["Jetpack'e yeniden ba\u011flan\u0131yor\u2026"],"Not connected":["Ba\u011flanmad\u0131"],"Learn more":["Daha Fazla Bilgi"],"Category":["Kategori"],"Icon":["Simge"],"Close":["Kapat"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Error code: %s":["Hata kodu: %s"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Plugins":["Eklentiler"],"Likes":["Be\u011feniler"],"Description":["Tan\u0131m"],"Order":["S\u0131ralama"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Comments":["Yorumlar"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Inactive":["Etkin de\u011fil"],"Active":["Etkin"],"Search":["Ara"],"See all Jetpack features":["T\u00fcm Jetpack \u00f6zelliklerini g\u00f6r\u00fcn"],"My Jetpack":["Jetpack'im"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-my-jetpack\/build\/index.js"}}