{"translation-revision-date":"2025-06-06 07:30:27+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Add a default image":["Legg til et standardbilde"],"Choose a default image to use with your new posts":["Velg et standardbilde \u00e5 bruke til dine nye innlegg"],"Default Template":["Standardmal"],"Set default Template and Image":["Angi standard mal og bilde"],"Change defaults":["Endre standardinnstillingene"],"Default Image":["Standardbilde"],"Pricing page CTA for Social admin page\u0004Start for free":["Start gratis"],"Please wait\u2026":["Vennligst vent..."],"Publicize scheduled actions":["Planlagte handlinger for publisering"],"There was an error deleting the item.":["Det oppsto en feil ved sletting av elementet."],"There was an error scheduling the post.":["Det oppsto en feil ved planlegging av innlegget."],"Post scheduled successfully.":["Innlegg planlagt."],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["For \u00e5 fortsette \u00e5 dele p\u00e5 denne tilkoblingen, koble den til p\u00e5 nytt."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Det er et problem med denne tilboblingen."],"By continuing you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2019s data<\/shareDetailsLink> with us. We\u2019ll check if that email is linked to an existing WordPress.com account or create a new one instantly.":["Ved \u00e5 fortsette godtardu <tosLink>tjenestevilk\u00e5rene<\/tosLink> og \u00e5 <shareDetailsLink>synkronisere nettstefdsdataene<\/shareDetailsLink> med oss. Vi vil unders\u00f8ke om den e-postadressen er koblet en eksisterende WordPress.com-konto eller straks opprette en ny."],"Publicize services":["Publiseringstjenester"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Dette kan enten v\u00e6re %s eller domenenavnet om du bruker et tilpasset domene."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Brukernavn p\u00e5 Bluesky kan ikke inneholde punktum. Hvis du bruker et tilpasset domene, legg det inn uten \"%s\""],"Description of the feature that the toggle enables\u0004When enabled, you\u2019ll be able to connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["N\u00e5r sl\u00e5tt p\u00e5 vil du kunne koble til dine sosiale media-konti og sende det fremheved bildet og innholdet i et innlegg til de valgte kanalene med et enkelt klikk n\u00e5r innlegget er publisert."],"Expiring connection":["Tilkobling som utl\u00f8per","Tilkoblinger som utl\u00f8per"],"Reconnect to continue sharing.":["Koble til p\u00e5 nytt for \u00e5 fortsette \u00e5 dele"],"Format of the link to use when sharing a note.":["Format for lenke du skal bruke n\u00e5r du deler en merknad."],"Permashortcitation":["Permakortsitering"],"Full URL":["Full URL"],"Link format":["Lenkeformat"],"Whether to append the post link when sharing a note.":["Om lenken til innlegget skal f\u00f8yes til ved deling av en notat."],"Append post link":["F\u00f8y lenke til innlegget"],"Create a note":["Opprett et notat"],"Do you want to quickly share what's on your mind? Turn on Social Notes to effortlessly jot down and share quick notes without the need for titles or formatting, enabling swift and spontaneous communication with your followers.":["\u00d8nsker du raskt \u00e5 dele hva du tenker p\u00e5? Skru p\u00e5 sosiale merknader for uanstrengt \u00e5 notere ned og dele hurtigmerknader uten behov for titler eller formatering, og som gj\u00f8r det mulig med kjapp og spontan kommunikasjon med f\u00f8lgerne dine."],"Enable Social Notes":["Sl\u00e5 p\u00e5 sosiale notater"],"Manage social media connections":["Behandle tilkoblinger til sosiale medier"],"Share custom images and videos that capture attention, use our powerful Social Image Generator to create stunning visuals, and access priority support for expert help whenever you need it.":["Del tilpassede bilder og videoer som fanger oppmerksomhet, bruk kraftig sosialt bildegenerator og lag sl\u00e5ende visuelle elmenter og f\u00e5 tilgang til prioritert brukerst\u00f8tte for eksperthjelp n\u00e5r du trenger det."],"Power up Jetpack Social":["Gi mer kraft til Jetpack Sosialt"],"Unlock advanced sharing options":["\u00c5pne opp for avanserte delingsmuligheter"],"Connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Koble til dine sosiale media-konti og send det fremheved bildet og innholdet i et innlegg til de valgte kanalene med et enkelt klikk n\u00e5r innlegget er publisert."],"When enabled, Social Image Generator will automatically generate social images for your posts. You can use the button below to choose a default template and image for new posts. This feature is only supported in the block editor.":["N\u00e5r sl\u00e5tt p\u00e5 vil sosialt bildegeneratoren automatisk generere sosiale bilder for innleggene dine. Du kan bruke knappen nedenfor til \u00e5 velge en standardmal og bilde for nye innlegg. Denne funksjonen er bare st\u00f8ttet i blokkredigereren."],"Contact Support":["Kontakt brukerst\u00f8tte"],"Do you need any help? Get in touch with our world-class support with a high-priority support ticket and get a solution faster.":["Trenger du hjelp? Ta kontakt med v\u00e5r verdensklasse brukerst\u00f8tte med en brukerst\u00f8tteforesp\u00f8rsel og f\u00e5 raskere en l\u00f8sning."],"World-class support":["Brukerst\u00f8tte i verdensklasse"],"Get Social":["Skaff Sosialt"],"per month for the first year, then billed yearly":["pr. m\u00e5ned for det f\u00f8rste \u00e5ret, s\u00e5 fakturert \u00e5rlig"],"Share multiple images at once on social media platforms.":["Del flere bilder samtidig p\u00e5 sosiale medieplattformer."],"Multi-image sharing":["Deling av flere bilder"],"Automatically create custom images, saving you hours of tedious work.":["Lag tilpassede bilder automatisk, noe som sparer deg timer kjedelig arbeid."],"Automatically generate images for posts":["Generer automatisk bilder til innlegg"],"Upload videos with your posts":["Last opp videoer med innleggene dine"],"Upload custom images with your posts":["Last opp tilpassede bilder med innleggene dine"],"Repurpose, reuse or republish already published content.":["Gjenbruk eller publiser p\u00e5 nytt allerede publisert innhold."],"Recycle content":["Gjenbruk innhold"],"Customize publications":["Tilpass publikasjoner"],"Schedule posting":["Planlegg publisering"],"By publishing at least once per week, you\u2019ll be ahead of 99% of all other sites. Promoting that weekly content on social media may grow your audience by 10x in a few short months.":["Ved \u00e5 publisere minst \u00e9n gang i uka vil du ligger foran 99% av alle andre nettsteder. \u00c5 fremme det ukentlige innholdet p\u00e5 sosiale medier kan \u00f8ke ditt publikum 10 ganger p\u00e5 noen korte m\u00e5neder."],"Visual content is 40 times more likely to get shared on social media than any other type. Remember to include an image.":["Visuelt innhold har 40 ganger st\u00f8rre sannynlighet for \u00e5 bli delt p\u00e5 sosiale medier eller andre typer. Husk \u00e5 ta med et bilde."],"Did you know?":["Visste du at?"],"Posted this month":["Publisert denne m\u00e5neden"],"Total shares past 30 days":["Totalt antall delinger side 30 dager"],"Write a post":["Skriv et innlegg"],"Connect accounts":["Koble til kontoer"],"Write once, post everywhere":["Skriv \u00e9n gang, publiser overalt"],"Manage all of your channels from a single hub":["Behandle alle kanalene dine fra et sentralt sted"],"Post to multiple channels at once":["Publiser til flere kanaler p\u00e5 samme tid"],"Share to Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky, and Nextdoor":["Del til Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky og Nextdoor"],"Share your posts with your social media network and increase your site\u2019s traffic":["Del dine innlegg p\u00e5 dine sosiale medier-nettverk og \u00f8k trafikken p\u00e5 nettstedet"],"Plugin name\u0004Jetpack Social":["Jetpack Sosialt"],"Get Started":["Kom i gang"],"UTM parameters are tags added to links to help track where website visitors come from, improving our understanding of how content is shared. Don't worry, it doesn't change the experience or the link destination!":["UTM -parametre er etiketter lagt til p\u00e5 lenker for \u00e5 hjelpe til med \u00e5 spore hvor nettstedsbes\u00f8kende kommer fra, og forbedre v\u00e5r forst\u00e5else av hvordan innhold deles. Bekymre deg ikke, den endre er ikke opplevelsen av lenkem\u00e5let!"],"Append UTM parameters to shared URLs":["Legg til UTM-parametre p\u00e5 delte URL-er"],"Social Settings":["Sosiale innstillinger"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["For \u00e5 dele p\u00e5 Bluesky oppgi brukernavnet ditt p\u00e5 Bluesky og app-passordet nedenfor, klikk s\u00e5 koble til."],"This Bluesky account is already connected":["Denne Bluesky-kontoen er allerede koblet til"],"Invalid Bluesky handle":["Ugyldig brukernavn p\u00e5 Bluesky"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Angi et app-passord for \u00e5 rette opp tilkoblingen."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["App-passord er n\u00f8dvendig for \u00e5 koble til konoten din trygt. App-passord er forskjellig fra kontopassordet ditt. Du kan <link>generere det p\u00e5 Bluesky<\/link>."],"App password":["App-passord"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Du kan finne brukernavnet ditt (handle) p\u00e5 Bluesky-profilen din."],"Bluesky handle":["Brukernavn p\u00e5 Blueksy"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Du kan finne brukernavnet ditt (handle) p\u00e5 Mastodon-profilen din."],"Mastodon handle":["Brukernavn p\u00e5 Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Brukernavn"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Rett opp de \u00f8delagte tilkoblingene eller koble dem fra for \u00e5 opprette flere tilkoblinger."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Reparer tilkoblingen"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Reparer tilkoblingene"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vil du dele til andre nettverk? Bruk v\u00e5r manuelle delingsfunksjon fra redigereren"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Du kan i stedet bruke funksjonen <link>manuell deling<\/link>."],"Add Threads connection":["Legg til tilkobling til Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00d8k din tilstedev\u00e6relse i sosiale medier ved \u00e5 dele innleggende dine automatisk til Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Del innlegg til tidslinjen din p\u00e5 Threads."],"Broken connection":["Brutt tilkobling"],"This platform is no longer supported.":["Denne plattformen er ikke lenger st\u00f8ttet."],"Updating account":["Oppdaterer kontoen"],"Connected accounts":["Tilkoblede kontoer"],"Accessibility label\u0004Open panel":["\u00c5pne panelet"],"Close panel":["Lukk panelet"],"Error updating account.":["Feil ved oppdatering av kontoen."],"Account updated successfully.":["Kontoen oppdatert."],"Error connecting account.":["Feil ved tilkobling av kontoen."],"%s account connected successfully.":["%s-konto tilkoblet."],"Error disconnecting account.":["Feil under frakobling av kontoen."],"Account disconnected successfully.":["Kontoen frakoblet."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["For \u00e5 dele p\u00e5 Mastodon, oppgi brukernavnet ditt p\u00e5 Mastodon nedenfor, klikk s\u00e5 koble til."],"Share with your network.":["Del med nettverket ditt."],"Add Tumblr connection":["Legg til tilkobling til Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggen dine til Tumblr-bloggen din."],"Share to your Tumblr blog.":["Del til Tumblr-bloggen din."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Knytt deg<\/strong> til venner, naboer og lokale virksomheter ved automatisk \u00e5 dele innleggende dine til Nextdoor."],"Share on communities":["Del med fellesskap"],"Add LinkedIn connection":["Legg til tilkobling til LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggen dine med forbidelsene dine p\u00e5 LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Del med LinkedIn-fellesskapet ditt."],"Add Instagram photo":["Legg til Instagram-bilde"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["L\u00e6r hvordan konvertere og koble til Instagram-kontoen din."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>N\u00e5r du klikker \u201ckoble til\u201d vil du bli bedt om \u00e5 <strong>logge in p\u00e5 Facebook<\/strong>. Om Instagram Business-kontoen din ikke blir vist i listen, s\u00f8rg for at den er koble til en Facebook-side.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Instagram Business-kontoen din m\u00e5 v\u00e6re koblet til en Facebook-side."],"You must have an Instagram Business account.":["Du m\u00e5 ha en Instragram Business-konto."],"Requirements for connecting Instagram:":["Krav for \u00e5 koble til Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["\u00d8k engasjementet og spar tid evd automatisk \u00e5 dele bilder til Instagram n\u00e5r du publiserer innlegg."],"Share to your Instagram Business account.":["Del til Instragram Business-kontoen din."],"Add Facebook connection":["Legg til en Facbook-tilkobling"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggene dine Facebook-sidenen din."],"Share to your pages":["Del til sidene dine"],"This Mastodon account is already connected":["Denne Mastodon-kontoen er allerede koblet til"],"Invalid Mastodon username":["Ugyldig brukernavn p\u00e5 Mastodon"],"%d connections":["%d tilkoblinger"],"This connection is added by a site administrator.":["Denne tilkoblingen er lagt til av en nettstedsadministrator."],"Connect more":["Koble til flere"],"Manage Jetpack Social connections":["Behandle tilkoblinger i Jetpack Sosialt"],"Connection confirmation":["Bekreftelse for tilkobling"],"Already connected":["Allerede tilkoblet."],"No accounts\/pages found.":["Ingen kontoer\/sider funnet."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Ingen flere kontoer\/sider funnet."],"You can change this later.":["Du kan endre dette senere."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Hvis sl\u00e5tt p\u00e5, vil tilkoblingen v\u00e6re tilgjengelig for alle administratorer, redat\u00f8rer og forfattere."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Velg kontoen du vil koble til. Alle dine innlegg vil automatisk bli delt til denne kontoen. Du vil kunne endre denne innstillingen fra sidestolpen i redigereren n\u00e5r du skriver et innlegg."],"Please select an account to connect.":["Velg en konto \u00e5 koble til."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Koble til p\u00e5 nytt"],"Mark the connection as shared":["Angi tilkoblingen som delt"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Koble fra"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil koble fra <strong>%s<\/strong>?"],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Ved \u00e5 klikke p\u00e5 <strong>%s<\/strong> godtar du v\u00e5re <tosLink>tjenestevilk\u00e5r<\/tosLink> og \u00e5 <shareDetailsLink>synkronisere nettstedsdataene dine<\/shareDetailsLink> med oss."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Ved \u00e5 klikke p\u00e5 <strong>%1$s<\/strong> eller <strong>%2$s<\/strong> godtar du v\u00e5re <tosLink>tjenestevilk\u00e5r<\/tosLink> og \u00e5 <shareDetailsLink>synkronisere nettstedsdataene dine<\/shareDetailsLink> med oss."],"Enable Social Image Generator":["Sl\u00e5 p\u00e5 generator for sosialt bilde"],"Dismiss notice":["Skjul varselet"],"Pick the %s template":["Velg malen %s"],"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["Har du allerede en lisensn\u00f8kkel? <a>Klikk her for \u00e5 komme i gang<\/a>."],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Ved \u00e5 klikke p\u00e5 knappene ovenfor godtar du v\u00e5re <tosLink>tjenestevilk\u00e5r<\/tosLink> og \u00e5 <shareDetailsLink>synkronisere nettstedsdataene dine<\/shareDetailsLink> med oss."],"Choose Image":["Velg bilde"],"Arrow right":["H\u00f8yrepil"],"Arrow left":["Venstrepil"],"Remove media":["Fjern media"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["Reduserte priser er et begrenset tilbud for f\u00f8rste \u00e5r og fornyes til normal pris."],"%s not included":["%s ikke inkludert"],"%s coming soon":["%s kommer snart"],"Coming soon":["Kommer snart"],"% off":["% avslag"],"Not included":["Ikke inkludert"],"Included":["Inkludert"],"Close.":["Lukk."],"New":["Nytt"],"Active on your site":["Aktivt p\u00e5 nettstedet ditt"],"Magnifying Glass":["Forst\u00f8rrelsesglass"],"Add %s":["Legg til %s"],"\/month, paid yearly":["\/m\u00e5ned, fakturert \u00e5rlig"],"Popular upgrade":["Popul\u00e6r oppgradering"],"An error occurred. Please try again.":["En feil har oppst\u00e5tt. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Jetpack Logo":["Jetpack logo"],"Free":["Gratis"],"Upgrade your plan to upload audio":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 laste opp lyd"],"Upgrade your plan to use video covers":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke videomslag"],"Has a video.":["Har en video."],"Tag":["Stikkord"],"Post":["Innlegg"],"Page":["Side"],"Has an image.":["Har et bilde."],"Has multiple images.":["Har flere bilder."],"Toggle search filters.":["Veksle s\u00f8kefiltre"],"Matching comment.":["Samsvarende kommentar."],"Show filters":["Vis filtre"],"Is a product.":["Er et produkt."],"Is an event.":["Er et arrangement."],"Has audio.":["Har lyd."],"Disconnecting\u2026":["Kobler fra..."],"Connecting\u2026":["Kobler til..."],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Om"],"Shortlink":["Kortlenke"],"Confirm":["Bekreft"],"Connect an account":["Koble opp en konto"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"About Jetpack":["Om Jetpack"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["Det oppsto en feil ved testing av Jetpack. Feil: %s"],"Help":["Hjelp"],"Priority support":["Prioritert brukerst\u00f8tte"],"An Automattic Airline":["Et Automattic flyselskap"],"Automatically share your posts to social networks":["Del innleggene dine automatisk til sosiale medier"],"WordPress.com Terms of Service":["Tjenestevilk\u00e5r for WordPress.com"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Brukerbetingelser"],"Automattic's Privacy Policy":["Automattics personvernerkl\u00e6ring"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Personvern"],"Information.":["Informasjon."],"Learn more":["Finn ut mer"],"Category":["Kategori"],"Connect":["Koble til"],"Save":["Lagre"],"Cancel":["Avbryt"],"Yes":["Ja"],"Connected":["Koblet til"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/social-admin-page.js"}}