{"translation-revision-date":"2025-06-04 18:06:39+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"To re-share a post, you need to upgrade to a paid plan.":["Q\u00eb t\u00eb rindani nj\u00eb postim me t\u00eb tjer\u00eb, lypset t\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsoni llogarin\u00eb tuaj n\u00eb nj\u00eb plan me pages\u00eb."],"Publicize scheduled actions":["Veprime publikimesh t\u00eb planifikuar"],"There was an error deleting the item.":["Pati nj\u00eb gabim n\u00eb fshirjen e objektit."],"There was an error scheduling the post.":["Pati nj\u00eb gabim n\u00eb v\u00ebnien n\u00eb plan t\u00eb postimit."],"Post scheduled successfully.":["Postimi u planifikua me sukses."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["Pa ndarje me t\u00eb tjer\u00eb s\u00eb af\u00ebrmi"],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Ndarje me t\u00eb tjer\u00eb s\u00eb af\u00ebrmi"],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["V\u00ebn\u00eb n\u00eb plan (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["V\u00ebn\u00eb n\u00eb plan (Po ngarkohen\u2026)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["B\u00ebjini Paraparje & Ndarje Me t\u00eb Tjer\u00eb"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["Ndani Postimin Me t\u00eb Tjer\u00eb"],"Are you sure you want to delete this post?":["Jeni i sigurt se doni t\u00eb fshihet ky postim?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Ripohojeni"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["Ndarja me t\u00eb tjer\u00eb \u00ebsht\u00eb e \u00e7aktivizuar"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["Platformat vijuese nuk mbulohen m\u00eb:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Q\u00eb t\u00eb vazhdoni t\u00eb ndani me t\u00eb tjer\u00ebt me k\u00ebt\u00eb lidhje, ju lutemi, b\u00ebni rilidhjen."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Ka nj\u00eb problem me k\u00ebt\u00eb lidhje."],"Publicize services":["Sh\u00ebrbime publikimi"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Kjo mund t\u00eb jet\u00eb ose %s, ose thjesht emri i p\u00ebrkat\u00ebsis\u00eb, n\u00ebse p\u00ebrdorni nj\u00eb p\u00ebrkat\u00ebsi vetjake."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Emrat e p\u00ebrdoruesve n\u00eb Bluesky s\u2019mund t\u00eb p\u00ebrmbajn\u00eb pika. N\u00ebse po p\u00ebrdorni nj\u00eb p\u00ebrkat\u00ebsi vetjake, jepeni pa \u201c%s\u201d"],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["Nj\u00eb lidhje shoq\u00ebror\u00ebsh ka nevoj\u00eb p\u00ebr v\u00ebmendje. Q\u00eb ta ndreqni, <fixLink>administroni lidhje<\/fixLink>.","Disa lidhje shoq\u00ebror\u00ebsh kan\u00eb nevoj\u00eb p\u00ebr v\u00ebmendje. Q\u00eb t\u2019i ndreqni, <fixLink>administroni lidhje<\/fixLink>."],"Expiring connection":["Lidhje q\u00eb po skadon","Lidhje q\u00eb po skadojn\u00eb"],"Reconnect to continue sharing.":["Q\u00eb t\u00eb vazhdohet ndarja me t\u00eb tjer\u00eb, rib\u00ebni lidhjen."],"Social Settings":["Rregullime Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["S\u2019mor\u00ebm dot se te cilat faqe shoq\u00ebrie mundeni t\u00eb hyni. Kjo \u00ebsht\u00eb nj\u00eb \u00e7\u00ebshtje e njohur me API-n e LinkedIn-it. N\u00ebse doni t\u00eb lidhni nj\u00eb faqe shoq\u00ebrie, ju lutemi, riprovoni pas 5 minutash."],"Request submitted successfully.":["K\u00ebrkesa u parashtrua me sukses."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["Ja se si do t\u00eb duket, kur dikush ndan me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Bluesky lidhjen p\u00ebr te postimi juaj WordPress."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["Ja se si do t\u00eb dukej postimi juaj n\u00eb Bluesky:"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["1h"],"Account name":["Em\u00ebr llogarie"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Q\u00eb t\u00eb ndani gj\u00ebra me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Bluesky, ju lutemi, jepni m\u00eb posht\u00eb lidhjen tuaj Bluesky dhe fjal\u00ebkalimin e aplikacionit, mandej klikoni \u201cLidhe\u201d."],"This Bluesky account is already connected":["Kjo llogari Bluesky \u00ebsht\u00eb tashm\u00eb e lidhur"],"Invalid Bluesky handle":["Lidhje Bluesky e pavlefshme"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Ju lutemi, q\u00eb t\u00eb ndreqet lidhja, miratoni nj\u00eb fjal\u00ebkalim aplikacioni."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["P\u00ebr t\u00eb lidhur pa rrezik llogarin\u00eb tuaj, duhet fjal\u00ebkalimi i aplikacionit. Fjal\u00ebkalimi i aplikacionit \u00ebsht\u00eb tjet\u00ebr gj\u00eb nga fjal\u00ebkalimi i llogaris\u00eb tuaj. Mundeni <link>ta prodhoni n\u00eb Bluesky<\/link>."],"App password":["Fjal\u00ebkalim aplikacioni"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Lidhjen mund ta gjeni te profili juaj n\u00eb Bluesky."],"Bluesky handle":["Lidhje Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Lidhjen mund ta gjeni te profili juaj n\u00eb Mastodon."],"Mastodon handle":["Lidhje Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Lidhje"],"Actions":["Veprime"],"Status":["Gjendje"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Kjo lidhje \u00ebsht\u00eb rib\u00ebr\u00eb, ose hequr."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Kjo lidhje \u00ebsht\u00eb hequr."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Ju lutemi, rifreskoni faqen dhe rikontrolloni pas pak minutash."],"Edit and preview your social post before sharing.":["P\u00ebrpunoni dhe b\u00ebni paraparje t\u00eb postimit tuaj p\u00ebr shoq\u00ebror\u00eb, para se ta ndani me t\u00eb tjer\u00ebt."],"Connection disabled":["Lidhja u \u00e7aktivizua"],"Connection enabled":["Lidhje e aktivizuar"],"Failed":["D\u00ebshtoi"],"The sharing is successful\u0004Shared":["U nda me t\u00eb tjer\u00eb"],"Sharing failed with the following message:":["Ndarja me t\u00eb tjer\u00eb d\u00ebshtoi me mesazhin vijues:"],"Sharing status":["Gjendje ndarjeje me t\u00eb tjer\u00ebt"],"View sharing history":["Shihni historik ndarjesh me t\u00eb tjer\u00eb"],"The request to share your post is still in progress.":["K\u00ebrkesa p\u00ebr t\u00eb ndar\u00eb me t\u00eb tjer\u00ebt postimin tuaj \u00ebsht\u00eb ende n\u00eb ecuri e sip\u00ebr."],"Your post was not shared.":["Postimi juaj s\u2019u nda me t\u00eb tjer\u00eb."],"Your post was shared.":["Postimi juaj u nda me t\u00eb tjer\u00eb."],"Review status and try again":["Shqyrtoni gjendjen dhe riprovoni"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["S\u2019qe e mundur t\u00eb ndahet postimi juaj me %d lidhje.","S\u2019qe e mundur t\u00eb ndahet postimi juaj me %d lidhje."],"Sharing to your social media\u2026":["Po ndahet me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb median tuaj shoq\u00ebrore\u2026"],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Shkruani k\u00ebtu nj\u00eb mesazh vetjak p\u00ebr publikun tuaj n\u00eb shoq\u00ebror\u00eb. Ky mesazh do t\u00eb z\u00ebvend\u00ebsoj\u00eb l\u00ebnd\u00ebn e postimit tuaj n\u00eb shoq\u00ebror."],"Invalid media":["Media e pavlefshme"],"Invalid dimensions":["P\u00ebrmasa t\u00eb pavlefshme"],"Video too short":["Video shum\u00eb e shkurt\u00ebr"],"Video too long":["Video shum\u00eb e gjat\u00eb"],"File too big":["Kartel\u00eb shum\u00eb e madhe"],"Social Preview":["Paraparje n\u00eb Shoq\u00ebror\u00eb"],"Preview social posts":["B\u00ebni paraparje postimesh n\u00eb rrjete shoq\u00ebrore"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Ju lutemi, ndreqni lidhjet e d\u00ebmtuara, ose shk\u00ebputini, q\u00eb t\u00eb krijoni m\u00eb tep\u00ebr lidhje."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Ndreqni lidhjen"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Ndreqni lidhjet"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["D\u00ebshironi t\u2019i ndani n\u00eb rrjete t\u00eb tjer\u00eb? P\u00ebrdorni ve\u00e7orin\u00eb ton\u00eb Ndarje Me t\u00eb Tjer\u00eb Dorazi, q\u00eb nga p\u00ebrpunuesi."],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["N\u00eb vend t\u00eb k\u00ebsaj mund t\u00eb p\u00ebrdorni ve\u00e7orin\u00eb ton\u00eb <link>Ndarje Dorazi<\/link>."],"Threads profile image":["Figur\u00eb profili n\u00eb Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["Paraparja e lidhjes p\u00ebr Threads lyp t\u00eb jet\u00eb caktuar nj\u00eb figur\u00eb p\u00ebr postimin. Ju lutemi, q\u00eb t\u00eb shihni paraparjen, shtoni nj\u00eb figur\u00eb."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["Ja se si do t\u00eb duket, kur dikush ndan me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Threads lidhjen p\u00ebr te postimi juaj WordPress."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Ja se si do t\u00eb dukej postimi juaj shoq\u00ebror\u00eb n\u00eb Threads:"],"Failed to save image to library.":["S\u2019u arrit t\u00eb ruhej figura n\u00eb bibliotek\u00eb."],"Failed to download image.":["S\u2019u arrit t\u00eb shkarkohej figura."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Save to media library":["Ruaje n\u00eb mediatek\u00eb"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Po ruhet\u2026"],"Save the generated image to your media library.":["Ruaje n\u00eb mediatek\u00eb figur\u00ebn e prodhuar."],"Image saved to media library.":["Figura u ruajt n\u00eb mediatek\u00eb."],"Add Threads connection":["Shtoni lidhje me Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Shtoni pranin\u00eb tuaj n\u00eb media shoq\u00ebrore, duke ndar\u00eb me t\u00eb tjer\u00eb postimet tuaja automatikisht n\u00eb Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Ndani me t\u00eb tjer\u00ebt postime p\u00ebrmes prurjes suaj Threads."],"Broken connection":["Lidhje e d\u00ebmtuar","Lidhje t\u00eb d\u00ebmtuara"],"Attached Media":["Media e Bashk\u00ebngjitur"],"This platform is no longer supported.":["Kjo platform\u00eb s\u2019mbulohet m\u00eb."],"Updating account":["Po p\u00ebrdit\u00ebsohet llogaria"],"Error updating account.":["Gabim gjat\u00eb p\u00ebrdit\u00ebsimit t\u00eb llogaris\u00eb."],"Account updated successfully.":["Llogaria u p\u00ebrdit\u00ebsua me sukses."],"Error connecting account.":["Gabim teksa lidhej llogaria."],"%s account connected successfully.":["Llogaria %s u lidh me sukses."],"Error disconnecting account.":["Gabim gjat\u00eb shk\u00ebputjes s\u00eb llogaris\u00eb."],"Account disconnected successfully.":["Llogaria u shk\u00ebput me sukses."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["P\u00ebr ta ndar\u00eb me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Mastodon, ju lutemi, jepni m\u00eb posht\u00eb emrin tuaj t\u00eb p\u00ebrdoruesit Mastodon, mandej klikoni mbi \u201cLidhu\u201d."],"Share with your network.":["Ndajeni me rrjetin tuaj."],"Add Tumblr connection":["Shtoni lidhje Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["Q\u00eb t\u00eb ndani vetvetiu me t\u00eb tjer\u00ebt postime te blogu juaj Tumblr, <strong>b\u00ebni lidhjen<\/strong>."],"Share to your Tumblr blog.":["Ndani me t\u00eb tjer\u00eb te blogu juaj Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Lidhuni<\/strong> me shok\u00eb, fqinj\u00eb dhe biznese vendore, duke ndar\u00eb automatikisht me ta postimet tuaja n\u00eb Nextdoor."],"Share on communities":["Ndajeni me bashk\u00ebsi"],"Add LinkedIn connection":["Shtoni lidhje LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["Q\u00eb t\u00eb ndani vetvetiu postime me kontaktet tuaja LinkedIn, <strong>b\u00ebni lidhjen<\/strong>."],"Share with your LinkedIn community.":["Ndajeni me bashk\u00ebsin\u00eb tuaj LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Shtoni foto Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["M\u00ebsoni se si t\u00eb shnd\u00ebrroni & lidhni llogarin\u00eb tuaj Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Kur klikoni mbi \u201clidhu\u201d, do t\u2019ju k\u00ebrkohet t\u00eb <strong>b\u00ebni hyrjen n\u00eb Facebook<\/strong>. N\u00ebse nuk shfaqet llogaria juaj Instagram Business, sigurohuni se \u00ebsht\u00eb e lidhur me nj\u00eb faqe Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Llogaria juaj Instagram Business duhet t\u00eb jet\u00eb e lidhur me nj\u00eb faqe Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Duhet t\u00eb keni nj\u00eb llogari Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Domosdoshm\u00ebri p\u00ebr lidhje me Instagram-in:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Nxitni angazhimin dhe kurse koh\u00eb, duke ndar\u00eb automatikisht me t\u00eb tjer\u00ebt figura n\u00eb Instagram, kur publikoni postime blogu."],"Share to your Instagram Business account.":["Ndajeni me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb llogarin\u00eb tuaj Instagram Business."],"Add Facebook connection":["Shtoni lidhje Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["Q\u00eb t\u00eb ndani vetvetiu me t\u00eb tjer\u00ebt postime te faqja juaj Facebook, <strong>b\u00ebni lidhjen<\/strong>."],"Share to your pages":["Ndajeni me t\u00eb tjer\u00ebt n\u00eb faqet tuaja"],"This Mastodon account is already connected":["Kjo llogari Mastodon \u00ebsht\u00eb tashm\u00eb e lidhur"],"Invalid Mastodon username":["Em\u00ebr p\u00ebrdoruesi Mastodon i pavlefsh\u00ebm"],"%d connections":["%d lidhje"],"This connection is added by a site administrator.":["Kjo lidhje \u00ebsht\u00eb shtuar nga nj\u00eb p\u00ebrgjegj\u00ebs sajti."],"Connect more":["Lidhni m\u00eb shum\u00eb"],"Manage Jetpack Social connections":["Administroni lidhje Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Ripohim lidhjeje"],"Already connected":["Tashm\u00eb i lidhur"],"No accounts\/pages found.":["S\u2019u gjet\u00ebn llogari\/faqe."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["S\u2019u gjet\u00ebn llogari\/faqe t\u00eb tjera."],"You can change this later.":["K\u00ebt\u00eb mund ta ndryshoni m\u00eb von\u00eb."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["N\u00eb u aktivizoft\u00eb, lidhja do t\u00eb jet\u00eb e p\u00ebrdorshme nga krejt p\u00ebrgjegj\u00ebsit, redaktor\u00ebt dhe autor\u00ebt."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["P\u00ebrzgjidhni llogarin\u00eb q\u00eb do t\u00eb donit t\u00eb lidhet. Krejt postimet tuaja t\u00eb reja n\u00eb blog do t\u00eb ndahen vetvetiu me k\u00ebt\u00eb llogari. Kur shkruani nj\u00eb postim, do t\u00eb jeni n\u00eb gjendje ta ndryshoni k\u00ebt\u00eb mund\u00ebsi q\u00eb nga an\u00ebshtylla e p\u00ebrpunuesit."],"Please select an account to connect.":["Ju lutemi, p\u00ebrzgjidhni nj\u00eb llogari p\u00ebr lidhje."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["Shky\u00e7ni ve\u00e7ori t\u00eb thelluara ndarjeje mediash me t\u00eb tjer\u00ebt."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Rilidhu"],"Mark the connection as shared":["V\u00ebri shenj\u00eb lidhjes si t\u00eb ndar\u00eb me t\u00eb tjer\u00ebt"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Shk\u00ebputu"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Jeni i sigurt se doni t\u00eb shk\u00ebputet <strong>%s<\/strong>?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Aktivizoni llogarit\u00eb e mediave shoq\u00ebrore ku doni t\u00eb ripostohet postimi juaj, mandej klikoni mbi mbi butonin \u201cNdaje postimin me t\u00eb tjer\u00eb\u201d m\u00eb posht\u00eb."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Klikoni mbi ikona shoq\u00ebror\u00ebsh m\u00eb posht\u00eb, q\u00eb t\u00eb kontrolloni se ku doni t\u00eb ndahet me t\u00eb tjer\u00eb postimi juaj."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Q\u00eb t\u00eb jeni n\u00eb gjendje t\u00eb shtoni lidhje mediash shoq\u00ebrore, duhet t\u00eb lidhni llogarin\u00eb tuaj WordPress.com."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Ndarja me t\u00eb tjer\u00eb \u00ebsht\u00eb \u00e7aktivizuar, ngaq\u00eb s\u2019ka t\u00eb lidhura llogari mediash shoq\u00ebrore."],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["Administroni lidhje"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Thjesht prekni mbi ikon\u00ebn \u201cKopjoje N\u00eb t\u00eb Papast\u00ebr\u201d t\u00eb rrjetit shoq\u00ebror dhe do ta formatojm\u00eb l\u00ebnd\u00ebn tuaj p\u00ebr ndarje me t\u00eb tjer\u00eb."],"Manual sharing":["Ndarje dorazi me t\u00eb tjer\u00eb"],"This post will be shared to %d connection.":["Ky postim do t\u00eb ndahet me %d lidhje.","Ky postim do t\u00eb ndahet me %d lidhje."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["Ja se si do t\u00eb duket, kur dikush ndan me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Nextdoor lidhjen p\u00ebr te postimi juaj WordPress."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Ja se si do t\u00eb dukej postimi juaj n\u00eb Nextdoor:"],"Neighborhood":["Lagje"],"Share on %s":["Ndajeni me t\u00eb tjer\u00ebt n\u00eb %s"],"Copy to clipboard":["Kopjoje n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Aktivizoni ve\u00e7orin\u00eb Jetpack Social, q\u00eb ta lidhni sajtin tuaj me rrjetet e mediave shoq\u00ebrore q\u00eb p\u00ebrdorni."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["B\u00ebjini Paraparje"],"Templates":["Gjedhe"],"Custom Header":["Krye Vetjake"],"Open the Social Image Generator settings":["Hapni rregullime Prodhuesi Figure Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Paraparje"],"You need a featured image to share to Instagram.":["P\u00ebr ta ndar\u00eb me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Instagram, ju duhet nj\u00eb figur\u00eb e zgjedhur."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Q\u00eb ta ndani me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Instagram, shtoni nj\u00eb figur\u00eb\/video, ose aktivizoni Prodhues Figurash Shoq\u00ebror\u00ebsh."],"Leave a Review":["Lini nj\u00eb Shqyrtim"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Ju lutemi, lini nj\u00eb shqyrtim p\u00ebr t\u2019u b\u00ebr\u00eb t\u00eb ditur t\u00eb tjer\u00ebve se sa e leht\u00eb mund t\u00eb jet\u00eb botimi i postimeve tuaja n\u00eb media shoq\u00ebrore!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Mu k\u00ebshtu, Jetpack Social i ka ndar\u00eb postimet tuaja me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb llogarit\u00eb tuaja shoq\u00ebrore t\u00eb lidhura."],"Presto! %s":["Presto! %s"],"Nextdoor":["Nextdoor"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Ja se si do t\u00eb duket, kur dikush ndan me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb X lidhjen p\u00ebr te postimi juaj WordPress."],"This is what your social post will look like on X:":["Ja se si do t\u00eb dukej postimi juaj n\u00eb X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Ja se si do t\u00eb duket, kur dikush ndan me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Tumblr lidhjen p\u00ebr te postimi juaj WordPress."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Ja se si do t\u00eb dukej postimi juaj n\u00eb Tumblr:"],"Reblog":["Riblogojeni"],"0 notes":["0 sh\u00ebnime"],"View On WordPress":["Shiheni N\u00eb WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatur\u00eb paraparjeje n\u00eb Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Ja se si do t\u00eb duket, kur dikush ndan me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Mastodon lidhjen p\u00ebr te postimi juaj WordPress."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Ja se si do t\u00eb dukej postimi juaj n\u00eb Mastodon:"],"anonymous-user":["p\u00ebrdorues anonim"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatur\u00eb paraparjeje n\u00eb Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Ja se si do t\u00eb duket, kur dikush ndan me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb LinkedIn lidhjen p\u00ebr te postimi juaj WordPress."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Ja se si do t\u00eb dukej postimi juaj n\u00eb LinkedIn:"],"%d min read":["%d min. lexim"],"1st":["I"],"View one comment":["Shihni nj\u00eb koment"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Ja se si do t\u00eb duket, kur dikush ndan me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Facebook lidhjen p\u00ebr te postimi juaj WordPress."],"Link preview":["Paraparje lidhjeje"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Ja se si do t\u00eb dukej postimi juaj n\u00eb Facebook:"],"Your post":["Postimi juaj"],"Just now":["Mu tani"],"1h":["1h"],"Anonymous User":["P\u00ebrdorues Anonim"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatur\u00eb paraparjeje n\u00eb Facebook"],"Job Title (Company Name)":["Titull Posti (Em\u00ebr Shoq\u00ebrie)"],"Dismiss notice":["Hidhe tej njoftimin"],"Connect now":["Lidhuni tani"],"Pick the %s template":["Zgjidhni nj\u00eb gjedhe %s"],"Generated preview":["Paraparje e prodhuar"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Si parazgjedhje, p\u00ebr figur\u00ebn p\u00ebrdoret titulli i postimit. K\u00ebt\u00eb fush\u00eb mund ta p\u00ebrdorni p\u00ebr t\u00eb dh\u00ebn\u00eb tekst tuajin."],"Social Image is disabled for this post.":["Figura Shoq\u00ebror\u00ebsh \u00ebsht\u00eb \u00e7aktivizuar p\u00ebr k\u00ebt\u00eb postim."],"Enable Social Image":["Aktivizo Figur\u00eb Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"Add a custom image":["Shtoni figur\u00eb vetjake"],"No Image":["Pa Figur\u00eb"],"Custom Image":["Figur\u00eb Vetjake"],"Image Type":["Lloj Figure"],"Social Image Generator":["Prodhues Figure Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"Choose Image":["Zgjidhni Figur\u00eb"],"Arrow right":["Shigjeta djathtas"],"Arrow left":["Shigjeta majtas"],"Mastodon":["Mastodon"],"Troubleshooting tips":["Ndihm\u00ebza diagnostikimi"],"Learn photo and video best practices":["M\u00ebsoni praktikat m\u00eb t\u00eb mira p\u00ebr foto dhe video"],"Choose a visual to accompany your post.":["Zgjidhni nj\u00eb pamore t\u00eb shoq\u00ebroj\u00eb postimin tuaj."],"Add an image or video":["Shtoni nj\u00eb figur\u00eb, ose video"],"Remove media":["Hiqni media"],"Choose Media":["Zgjidhni Media"],"Close.":["Mbylle."],"New":["I ri"],"Magnifying Glass":["Thjerr\u00eb Zmadhuese"],"Share Your Content Again":["Ndani S\u00ebrish L\u00ebnd\u00eb Tuaj"],"Re-sharing your content":["Rindarje e l\u00ebnd\u00ebs tuaj"],"Share when publishing":["Ndajeni me t\u00eb tjer\u00ebt, kur botohet"],"Connection":["Lidhje"],"More information.":["M\u00eb tep\u00ebr holl\u00ebsi."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Kjo ve\u00e7ori \u00ebsht\u00eb p\u00ebr sajte me nj\u00eb plan %s."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["P\u00ebr t\u00eb rindar\u00eb nj\u00eb postim, lypset ta kaloni n\u00eb planin %s"],"Upgrade now":["P\u00ebrmir\u00ebsojeni tani"],"paid":["me pages\u00eb"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["P\u00ebrdoreni k\u00ebt\u00eb mjet p\u00ebr t\u00eb ndar\u00eb postimin tuaj n\u00eb krejt llogarit\u00eb tuaja n\u00eb media shoq\u00ebrore."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Filloni t\u00eb ndani postimet tuaja me t\u00eb tjer\u00ebt, duke lidhur llogarit\u00eb tuaja n\u00eb media shoq\u00ebrore."],"You must publish your post before you can share it.":["Para se ta ndani me t\u00eb tjer\u00eb, duhet ta botoni postimin tuaj."],"Unable to share the Post":["S\u2019arrihet t\u00eb ndahet postimi me t\u00eb tjer\u00ebt"],"Jetpack Logo":["Stem\u00eb Jetpack-u"],"Dismiss":["Hidhe tej"],"Retry":["Riprovoni"],"Twitter profile image":["Figur\u00eb profili Twitter"],"Account Name":["Em\u00ebr Llogarie"],"Social Previews":["Paraparje Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Parashiheni se si do t\u00eb duket kjo n\u00eb rrjete shoq\u00ebror\u00eb dhe k\u00ebrkime n\u00eb Google."],"Open Social Previews":["Hap Paraparje Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"Google Search":["K\u00ebrkim me Google"],"Redirecting\u2026":["Po ridrejtohet\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Q\u00eb t\u00eb ngarkoni audio, p\u00ebrmir\u00ebsoni planin tuaj"],"Upgrade your plan to use video covers":["Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorni kapak\u00eb video, p\u00ebrmir\u00ebsoni planin tuaj"],"Has a video.":["Ka video."],"Tag":["Etiket\u00eb"],"Post":["Postim"],"Page":["Faqe"],"Has an image.":["Ka figur\u00eb."],"Has multiple images.":["Ka figura t\u00eb shumta."],"Toggle search filters.":["Shfaq\/Fshih filtra k\u00ebrkimi."],"Matching comment.":["Koment me p\u00ebrputhje."],"Show filters":["Shfaq filtra"],"Is a product.":["\u00cbsht\u00eb produkt."],"Is an event.":["\u00cbsht\u00eb veprimtari."],"Has audio.":["Ka audio."],"Disconnecting\u2026":["Po shk\u00ebputet\u2026"],"Connecting\u2026":["Po lidhet\u2026"],"Schedule":["V\u00ebreni n\u00eb plan"],"Confirm":["Ripohojeni"],"Share this post":["Ndajeni k\u00ebt\u00eb postim me t\u00eb tjer\u00ebt"],"%d character remaining":["Edhe %d shenj\u00eb","Edhe %d shenja"],"Connect an account":["Lidhni nj\u00eb llogari"],"(opens in a new tab)":["(hapet n\u00eb dritare t\u00eb re)"],"Activate Jetpack Social":["Aktivizoni Jetpack Social"],"Help":["Ndihm\u00eb"],"View":["Parje"],"Copied!":["U kopjua!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Holl\u00ebsi."],"Featured Image":["Figur\u00eb e Zgjedhur"],"Learn more":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr"],"Delete":["Fshije"],"Category":["Kategori"],"Time":["Koh\u00eb"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Mbylle"],"Share":["Ndarje"],"Connect":["Lidhu"],"Save":["Ruaje"],"Reply":["P\u00ebrgjigje"],"Like":["P\u00eblqejeni"],"Cancel":["Anuloje"],"Yes":["Po"],"Message":["Mesazh"],"Comment":["Koment"],"Visit the post for more.":["P\u00ebr m\u00eb tep\u00ebr, vizitoni postimin."],"Edit":["P\u00ebrpunoni"],"Connected":["I lidhur"],"Settings":["Rregullime"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-social-sidebar.js"}}