{"translation-revision-date":"2025-06-06 07:30:27+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Default Image":["Standardbilde"],"To re-share a post, you need to upgrade to a paid plan.":["For \u00e5 dele et innlegg p\u00e5 nytt m\u00e5 du oppgradere til en betalt pakke."],"Publicize scheduled actions":["Planlagte handlinger for publisering"],"There was an error deleting the item.":["Det oppsto en feil ved sletting av elementet."],"There was an error scheduling the post.":["Det oppsto en feil ved planlegging av innlegget."],"Post scheduled successfully.":["Innlegg planlagt."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["Ingen kommende delinger"],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Kommende delinger"],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["Planlagt (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["Planlagt (laster\u2026)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["Forh\u00e5ndsvis og del"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["Del innlegg"],"Are you sure you want to delete this post?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette dette innlegget?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Bekreft"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["Deling er sl\u00e5tt av"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["F\u00f8lgende plattformer er ikke lenger st\u00f8ttet:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["For \u00e5 fortsette \u00e5 dele p\u00e5 denne tilkoblingen, koble den til p\u00e5 nytt."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Det er et problem med denne tilboblingen."],"Publicize services":["Publiseringstjenester"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Dette kan enten v\u00e6re %s eller domenenavnet om du bruker et tilpasset domene."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Brukernavn p\u00e5 Bluesky kan ikke inneholde punktum. Hvis du bruker et tilpasset domene, legg det inn uten \"%s\""],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["En sosial tilkobling trenger oppmerksomhet. <fixLink>Behandle tilkoblinger<\/fixLink> for \u00e5 rette den.","Noen sosiale tilkoblinger trenger oppmerksomhet. <fixLink>Behandle tilkoblinger<\/fixLink> for \u00e5 rette dem."],"Expiring connection":["Tilkobling som utl\u00f8per","Tilkoblinger som utl\u00f8per"],"Reconnect to continue sharing.":["Koble til p\u00e5 nytt for \u00e5 fortsette \u00e5 dele"],"Social Settings":["Sosiale innstillinger"],"Request submitted successfully.":["Foresp\u00f8rsel sendt inn."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Blueksy."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Blueksy:"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["1 time"],"Account name":["Kontonavn"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["For \u00e5 dele p\u00e5 Bluesky oppgi brukernavnet ditt p\u00e5 Bluesky og app-passordet nedenfor, klikk s\u00e5 koble til."],"This Bluesky account is already connected":["Denne Bluesky-kontoen er allerede koblet til"],"Invalid Bluesky handle":["Ugyldig brukernavn p\u00e5 Bluesky"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Angi et app-passord for \u00e5 rette opp tilkoblingen."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["App-passord er n\u00f8dvendig for \u00e5 koble til konoten din trygt. App-passord er forskjellig fra kontopassordet ditt. Du kan <link>generere det p\u00e5 Bluesky<\/link>."],"App password":["App-passord"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Du kan finne brukernavnet ditt (handle) p\u00e5 Bluesky-profilen din."],"Bluesky handle":["Brukernavn p\u00e5 Blueksy"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Du kan finne brukernavnet ditt (handle) p\u00e5 Mastodon-profilen din."],"Mastodon handle":["Brukernavn p\u00e5 Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Brukernavn"],"Actions":["Handlinger"],"Status":["Status"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Denne tilkoblingen har blitt koblet til p\u00e5 nytt eller er fjernet."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Denne tilkoblingen er fjernet."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Oppfrisk og kontroller p\u00e5 nytt om noen minutter."],"Edit and preview your social post before sharing.":["Rediger og forh\u00e5ndsvis dine sosiale innlegg f\u00f8r deling."],"Connection disabled":["Tilkobling sl\u00e5tt av"],"Connection enabled":["Tilkobling sl\u00e5tt p\u00e5"],"Failed":["Mislykket"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Delt"],"Sharing failed with the following message:":["Deiling mislyktes med f\u00f8lgende melding:"],"Sharing status":["Delingsstatus"],"View sharing history":["Se delingshistorikken"],"The request to share your post is still in progress.":["Foresp\u00f8rselen om \u00e5 dele innlegget ditt behandles fortsatt."],"Your post was not shared.":["Innlegget ditt ble ikke delt."],"Your post was successfuly shared to %d connection.":["Innlegget ditt ble delt til %d tilkobling.","Innlegget ditt ble delt til %d tilkoblinger."],"Your post was shared.":["Innlegget ditt ble delt."],"Review status and try again":["G\u00e5 gjennom status og fors\u00f8k p\u00e5 nytt"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Innlegget ditt kunne ikke bli delt til %d tilkobling.","Innlegget ditt kunne ikke bli delt til %d tilkoblinger."],"Sharing to your social media\u2026":["Deler til de sosiale mediene dine..."],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Sktiv en tilpasset melding for ditt sosiale publikum her. Denne meldingen vil overstyre innholdet i det sosiale innlegget ditt."],"Invalid media":["Ugyldig mediefil"],"Invalid dimensions":["Ugyldige dimensjoner"],"Video too short":["Videoen er for kort"],"Video too long":["Videoen er for lang"],"File too big":["Filen er for stor"],"Social Preview":["Sosial forh\u00e5ndsvisning"],"Preview social posts":["Forh\u00e5ndsvis sosiale innlegg"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Rett opp de \u00f8delagte tilkoblingene eller koble dem fra for \u00e5 opprette flere tilkoblinger."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Reparer tilkoblingen"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Reparer tilkoblingene"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vil du dele til andre nettverk? Bruk v\u00e5r manuelle delingsfunksjon fra redigereren"],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Du kan i stedet bruke funksjonen <link>manuell deling<\/link>."],"Threads profile image":["Profilbilde p\u00e5 Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["Lenke-forh\u00e5ndsvisningen for Threads krever at et bilde er angitt for innlegget. Legg til et bilde for \u00e5 se forh\u00e5ndsvisningen."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til ditt WordPress-innlegg p\u00e5 Threads."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Dette er slik ditt sosiale innlegg vil se ut p\u00e5 Threads."],"Failed to save image to library.":["Kunne ikke lagre bildet i biblioteket."],"Failed to download image.":["Kunne ikke laste ned bildet."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Save to media library":["Lagre i mediebiblioteket"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Lagrer..."],"Save the generated image to your media library.":["Lagre det genererte bildet i mediebiblioteket ditt."],"Image saved to media library.":["Bildet lagret i mediebiblioteket."],"Add Threads connection":["Legg til tilkobling til Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00d8k din tilstedev\u00e6relse i sosiale medier ved \u00e5 dele innleggende dine automatisk til Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Del innlegg til tidslinjen din p\u00e5 Threads."],"Broken connection":["Brutt tilkobling"],"Attached Media":["Vedlagte mediefiler"],"This platform is no longer supported.":["Denne plattformen er ikke lenger st\u00f8ttet."],"Updating account":["Oppdaterer kontoen"],"Error updating account.":["Feil ved oppdatering av kontoen."],"Account updated successfully.":["Kontoen oppdatert."],"Error connecting account.":["Feil ved tilkobling av kontoen."],"%s account connected successfully.":["%s-konto tilkoblet."],"Error disconnecting account.":["Feil under frakobling av kontoen."],"Account disconnected successfully.":["Kontoen frakoblet."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["For \u00e5 dele p\u00e5 Mastodon, oppgi brukernavnet ditt p\u00e5 Mastodon nedenfor, klikk s\u00e5 koble til."],"Share with your network.":["Del med nettverket ditt."],"Add Tumblr connection":["Legg til tilkobling til Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggen dine til Tumblr-bloggen din."],"Share to your Tumblr blog.":["Del til Tumblr-bloggen din."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Knytt deg<\/strong> til venner, naboer og lokale virksomheter ved automatisk \u00e5 dele innleggende dine til Nextdoor."],"Share on communities":["Del med fellesskap"],"Add LinkedIn connection":["Legg til tilkobling til LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggen dine med forbidelsene dine p\u00e5 LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Del med LinkedIn-fellesskapet ditt."],"Add Instagram photo":["Legg til Instagram-bilde"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["L\u00e6r hvordan konvertere og koble til Instagram-kontoen din."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>N\u00e5r du klikker \u201ckoble til\u201d vil du bli bedt om \u00e5 <strong>logge in p\u00e5 Facebook<\/strong>. Om Instagram Business-kontoen din ikke blir vist i listen, s\u00f8rg for at den er koble til en Facebook-side.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Instagram Business-kontoen din m\u00e5 v\u00e6re koblet til en Facebook-side."],"You must have an Instagram Business account.":["Du m\u00e5 ha en Instragram Business-konto."],"Requirements for connecting Instagram:":["Krav for \u00e5 koble til Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["\u00d8k engasjementet og spar tid evd automatisk \u00e5 dele bilder til Instagram n\u00e5r du publiserer innlegg."],"Share to your Instagram Business account.":["Del til Instragram Business-kontoen din."],"Add Facebook connection":["Legg til en Facbook-tilkobling"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggene dine Facebook-sidenen din."],"Share to your pages":["Del til sidene dine"],"This Mastodon account is already connected":["Denne Mastodon-kontoen er allerede koblet til"],"Invalid Mastodon username":["Ugyldig brukernavn p\u00e5 Mastodon"],"%d connections":["%d tilkoblinger"],"This connection is added by a site administrator.":["Denne tilkoblingen er lagt til av en nettstedsadministrator."],"Connect more":["Koble til flere"],"Manage Jetpack Social connections":["Behandle tilkoblinger i Jetpack Sosialt"],"Connection confirmation":["Bekreftelse for tilkobling"],"Already connected":["Allerede tilkoblet."],"No accounts\/pages found.":["Ingen kontoer\/sider funnet."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Ingen flere kontoer\/sider funnet."],"You can change this later.":["Du kan endre dette senere."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Hvis sl\u00e5tt p\u00e5, vil tilkoblingen v\u00e6re tilgjengelig for alle administratorer, redat\u00f8rer og forfattere."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Velg kontoen du vil koble til. Alle dine innlegg vil automatisk bli delt til denne kontoen. Du vil kunne endre denne innstillingen fra sidestolpen i redigereren n\u00e5r du skriver et innlegg."],"Please select an account to connect.":["Velg en konto \u00e5 koble til."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["\u00c5pne funksjonene for forbedret deling i media."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Koble til p\u00e5 nytt"],"Mark the connection as shared":["Angi tilkoblingen som delt"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Koble fra"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil koble fra <strong>%s<\/strong>?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Sl\u00e5 p\u00e5 de sosiale medier-kontoene du \u00f8nsker \u00e5 dele innlegget p\u00e5 nytt til, klikk s\u00e5 p\u00e5 knappen \"Del innlegget\" nedenfor."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Klikk p\u00e5 de sosiale ikonene nedenfor for \u00e5 bestemme hvor du \u00f8nsker \u00e5 dele innlegget ditt."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Du m\u00e5 koble til din WordPress.com-konto for \u00e5 kunne legge til kontoer i sosiale medier."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Deling er sl\u00e5tt av fordi ingen kontoer sosiale medier er koblet til."],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["Behandle tilkoblinger"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Bare trykk det sosiale nettverket eller \"Kopier til utklippstavlen\"-ikonet og vi vil formatere innholdet for deling."],"Manual sharing":["Manuell deling"],"This post will be shared to %d connection.":["Dette innlegget vil bli delt over %d tilkobling.","Dette innlegget vil bli delt over %d tilkoblinger."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Nextdoor."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Nextdoor."],"Neighborhood":["Naboskap"],"Share on %s":["Del p\u00e5 %s"],"Copy to clipboard":["Kopier til utklippstavlen"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Aktiver funksjonen Jetpack Sosialt for \u00e5 koble nettstedet ditt til de sosiale medienettverkene du bruker."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"Templates":["Maler"],"Custom Header":["Tilpasset sidetopp"],"Open the Social Image Generator settings":["\u00c5pne innstillingene for sosialt bilde-generatoren"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Du trenger et femhevet bilde for \u00e5 dele p\u00e5 Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["For \u00e5 dele p\u00e5 Instagram, legg til et bilde elelr video, eller sl\u00e5 p\u00e5 sosialt bildegeneratoren."],"Leave a Review":["Legg inn en omtale"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["V\u00e6r s\u00e5 snill og legg inn en omtale for \u00e5 la andre f\u00e5 vite hvor enkelt det kan v\u00e6re \u00e5 f\u00e5 innleggene dine over p\u00e5 sosiale medier!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Vips, Jetpack Sosialt har delt innlegget ditt p\u00e5 de tilknyttede sosiale kontoene dine."],"Presto! %s":["Presto! %s"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Den valgte mediefilen kan ikke deles p\u00e5 enkelte sosiale medieplattformer."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 X."],"This is what your social post will look like on X:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 X."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Tumblr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Tumblr."],"Reblog":["Gjenblogg"],"0 notes":["0 merknader"],"View On WordPress":["Se p\u00e5 WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Tumblr miniatyrbilde for forh\u00e5ndsvisning"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Mastodon."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Mastodon."],"anonymous-user":["anonym-bruker"],"Mastodon preview thumbnail":["Mastodon miniatyrbilde for forh\u00e5ndsvisning"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 LinkedIn."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 LinkedIn:"],"%d min read":["%d minutters lesetid"],"1st":["1."],"View one comment":["Se \u00e9n kommentar"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Facebook."],"Link preview":["Forh\u00e5ndsvisning av lenke"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Facebook:"],"Your post":["Innlegget ditt"],"Just now":["Akkurat n\u00e5"],"1h":["1 time"],"Anonymous User":["Anonym bruker"],"Facebook Preview Thumbnail":["Facebook miniatyrbilde for forh\u00e5ndsvisning"],"Job Title (Company Name)":["Stilling (Bedriftsnavn)"],"Dismiss notice":["Skjul varselet"],"Connect now":["Koble til n\u00e5"],"Pick the %s template":["Velg malen %s"],"Generated preview":["Generert forh\u00e5ndsvisning"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Som standard blir innleggsoverskriften brukt for bildet. Du kan bruke dette feltet til \u00e5 angi din egen tekst."],"Social Image is disabled for this post.":["Sosialt bilde er sl\u00e5tt av for dette innlegget."],"Enable Social Image":["Sl\u00e5 p\u00e5 sosialt bilde"],"Add a custom image":["Legg til et tilpasset bilde"],"No Image":["Intet bilde"],"Custom Image":["Tilpasset bilde"],"Image Type":["Bildetype"],"Social Image Generator":["Generator for sosialt bilde"],"Choose Image":["Velg bilde"],"Arrow right":["H\u00f8yrepil"],"Arrow left":["Venstrepil"],"Mastodon":["Mastodon"],"Troubleshooting tips":["Feils\u00f8kingstips"],"Learn photo and video best practices":["L\u00e6r beste praksis for foto og video"],"Choose a visual to accompany your post.":["Velg noe visuelt \u00e5 ta med i innlegget ditt."],"Add an image or video":["Legg til et bilde eller en video"],"Remove media":["Fjern media"],"Choose Media":["Velg media"],"Close.":["Lukk."],"New":["Nytt"],"Magnifying Glass":["Forst\u00f8rrelsesglass"],"Share Your Content Again":["Del innholdet ditt p\u00e5 nytt"],"Re-sharing your content":["Deler innholdet ditt p\u00e5 nytt"],"Share when publishing":["Del ved publisering"],"Connection":["Tilkobling"],"More information.":["Mer informasjon."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Denne funksjonen er for nettsteder med en %s-pakke."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["For \u00e5 dele et innlegg p\u00e5 nytt m\u00e5 du oppgradere til %s-pakken"],"Upgrade now":["Oppgrader n\u00e5"],"paid":["betalt"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Bruk dette verkt\u00f8yet for \u00e5 dele innlegget ditt p\u00e5 alle sosiale media-kontoene dine."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Begynn \u00e5 dele innholdet ditt ved \u00e5 koble til kontoene dine i sosiale medier."],"You must publish your post before you can share it.":["Du m\u00e5 publisere innlegget for du kan dele det."],"Unable to share the Post":["Kunne ikke dele dette innlegget"],"Jetpack Logo":["Jetpack logo"],"Dismiss":["Avvis"],"Retry":["Pr\u00f8v p\u00e5 nytt"],"Twitter profile image":["Profilbilde p\u00e5 Twitter"],"Account Name":["Kontonavn"],"Social Previews":["Sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Forh\u00e5ndsvis hvordan dette vil se ut p\u00e5 sosiale nettverk og Google s\u00f8k."],"Open Social Previews":["\u00c5pne sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Google Search":["Google s\u00f8k"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerer..."],"Upgrade your plan to upload audio":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 laste opp lyd"],"Upgrade your plan to use video covers":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke videomslag"],"Has a video.":["Har en video."],"Tag":["Stikkord"],"Post":["Innlegg"],"Page":["Side"],"Has an image.":["Har et bilde."],"Has multiple images.":["Har flere bilder."],"Toggle search filters.":["Veksle s\u00f8kefiltre"],"Matching comment.":["Samsvarende kommentar."],"Show filters":["Vis filtre"],"Is a product.":["Er et produkt."],"Is an event.":["Er et arrangement."],"Has audio.":["Har lyd."],"Disconnecting\u2026":["Kobler fra..."],"Connecting\u2026":["Kobler til..."],"Schedule":["Kalender"],"Confirm":["Bekreft"],"Share this post":["Del dette innlegget"],"%d character remaining":["%d tegn igjen","%d tegn igjen"],"Connect an account":["Koble opp en konto"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Activate Jetpack Social":["Aktiver Jetpack Sosialt"],"Help":["Hjelp"],"View":["Vis"],"Copied!":["Kopiert!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Informasjon."],"Featured Image":["Aktuelt bilde"],"Learn more":["Finn ut mer"],"Delete":["Slett"],"Category":["Kategori"],"Time":["Tid"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Lukk"],"Share":["Del"],"Connect":["Koble til"],"Save":["Lagre"],"Reply":["Svar"],"Like":["Lik"],"Cancel":["Avbryt"],"Yes":["Ja"],"Message":["Melding"],"Comment":["Kommenter"],"Visit the post for more.":["Bes\u00f8k innlegget for mer."],"Edit":["Rediger"],"Connected":["Koblet til"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-jetpack-sidebar.js"}}