{"translation-revision-date":"2025-06-26 12:49:33+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Default Image":["Standardbild"],"Publicize scheduled actions":["Offentligg\u00f6r schemalagda \u00e5tg\u00e4rder"],"Publicize shares data":["Offentligg\u00f6r delningsdata"],"There was an error deleting the item.":["Det gick inte att ta bort objektet."],"There was an error scheduling the post.":["Ett fel uppstod n\u00e4r en fullst\u00e4ndig synkning schemalades"],"Post scheduled successfully.":["Inl\u00e4gget har schemalagts."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["Inga kommande delningar"],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Kommande delningar"],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["Schemalagt (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["Schemalagt (L\u00e4ser in...)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["F\u00f6rhandsgranska och dela"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["Dela inl\u00e4gg"],"Are you sure you want to delete this post?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort detta inl\u00e4gg?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["Delning \u00e4r inaktiverat"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["F\u00f6ljande plattformar st\u00f6ds inte l\u00e4ngre:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["F\u00f6r att forts\u00e4tta dela med den h\u00e4r anslutningen, \u00e5teranslut den."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Det finns ett problem med den h\u00e4r anslutningen."],"Publicize services":["Offentligg\u00f6r-tj\u00e4nster"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Detta kan antingen vara %s eller bara dom\u00e4nnamnet om du anv\u00e4nder en anpassad dom\u00e4n."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Bluesky-anv\u00e4ndarnamn kan inte inneh\u00e5lla punkter. Om du anv\u00e4nder en anpassad dom\u00e4n, ange den utan \"%s\""],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["En social anslutning kr\u00e4ver uppm\u00e4rksamhet. Klicka p\u00e5 <fixLink>Hantera anslutningar<\/fixLink> f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda den.","Ett antal sociala anslutningar kr\u00e4ver uppm\u00e4rksamhet. Klicka p\u00e5 <fixLink>Hantera anslutningar<\/fixLink> f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda dem."],"Expiring connection":["Anslutning som l\u00f6per ut","Anslutningar som l\u00f6per ut"],"Reconnect to continue sharing.":["\u00c5teranslut f\u00f6r att forts\u00e4tta dela."],"Social Settings":["Sociala inst\u00e4llningar"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Vi kunde inte h\u00e4mta information om vilka f\u00f6retagssidor du har \u00e5tkomst till. Detta \u00e4r ett k\u00e4nt problem med LinkedIn-API:et. Om du vill ansluta en f\u00f6retagssida, f\u00f6rs\u00f6k igen om 5 minuter."],"Request submitted successfully.":["Returbeg\u00e4ran har skickats."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Bluesky."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Bluesky:"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["1 timme"],"Account name":["Kontonamn"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["F\u00f6r att dela till Bluesky, skriv in ditt Bluesky-handtag och appl\u00f6senord nedan och klicka sedan p\u00e5 anslut."],"This Bluesky account is already connected":["Det h\u00e4r Bluesky-kontot \u00e4r redan anslutet"],"Invalid Bluesky handle":["Ogiltigt Bluesky-handtag"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Ange ett l\u00f6senord f\u00f6r appen f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda anslutningen."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Ett appl\u00f6senord kr\u00e4vs f\u00f6r att s\u00e4kert ansluta ditt konto. Appl\u00f6senordet skiljer sig fr\u00e5n ditt kontol\u00f6senord. Du kan <link>generera det i Bluesky<\/link>."],"App password":["Appl\u00f6senord"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Du kan hitta handtaget i din Bluesky-profil."],"Bluesky handle":["Bluesky-handtag"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Du kan hitta handtaget i din Mastodon-profil."],"Mastodon handle":["Mastodon-handtag"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Handtag"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Status":["Status"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Den h\u00e4r anslutningen har \u00e5teranslutits eller tagits bort."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Denna anslutning har tagits bort."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Uppdatera och kolla igen om ett par minuter."],"Edit and preview your social post before sharing.":["Redigera och f\u00f6rhandsgranska ditt sociala inl\u00e4gg f\u00f6re delning."],"Connection disabled":["Anslutning inaktiverad"],"Connection enabled":["Anslutning aktiverad"],"Failed":["Misslyckades"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Delad"],"Sharing failed with the following message:":["Delning misslyckades med f\u00f6ljande meddelande:"],"Sharing status":["Delningsstatus"],"View sharing history":["Visa delningshistorik"],"The request to share your post is still in progress.":["Beg\u00e4ran att dela ditt inl\u00e4gg behandlas fortfarande."],"Your post was not shared.":["Ditt inl\u00e4gg delades inte."],"Your post was shared.":["Ditt inl\u00e4gg delades."],"Review status and try again":["Granska status och f\u00f6rs\u00f6k igen"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Ditt inl\u00e4gg kunde inte delas till %d anslutning.","Ditt inl\u00e4gg kunde inte delas till %d anslutningar."],"Sharing to your social media\u2026":["Delar till dina sociala medier \u2026"],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Skriv ett anpassat meddelande h\u00e4r f\u00f6r din publik p\u00e5 sociala medier. Meddelandet kommer att \u00e5sidos\u00e4tta inneh\u00e5llet i dina sociala inl\u00e4gg."],"Invalid media":["Ogiltig media"],"Invalid dimensions":["Ogiltiga dimensioner"],"Video too short":["Videoklippet \u00e4r f\u00f6r kort"],"Video too long":["Videoklippet \u00e4r f\u00f6r l\u00e5ngt"],"File too big":["Fil f\u00f6r stor"],"Social Preview":["F\u00f6rhandsvisning f\u00f6r sociala medier"],"Preview social posts":["F\u00f6rhandsgranska sociala inl\u00e4gg"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["\u00c5tg\u00e4rda de skadade anslutningarna eller koppla ifr\u00e5n dem f\u00f6r att skapa fler anslutningar."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["\u00c5tg\u00e4rda anslutning"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["\u00c5tg\u00e4rda anslutningar"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vill du dela till andra n\u00e4tverk? Anv\u00e4nd v\u00e5r funktion Manuell delning fr\u00e5n redigeraren."],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Du kan anv\u00e4nda v\u00e5r funktion <link>Manuell delning<\/link> i st\u00e4llet."],"Threads profile image":["Threads-profilbild"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["F\u00f6rhandsgranskning av Threads-l\u00e4nk kr\u00e4ver att en bild st\u00e4lls in f\u00f6r inl\u00e4gget. L\u00e4gg till en bild f\u00f6r att se f\u00f6rhandsgranskningen."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Threads."],"This is what your social post will look like on Threads:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Threads:"],"Failed to save image to library.":["Misslyckades att spara bild till bibliotek."],"Failed to download image.":["Misslyckades att ladda ner bild."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Save to media library":["Spara till mediabibliotek"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Sparar \u2026"],"Save the generated image to your media library.":["Spara den genererade bilden i ditt mediabibliotek."],"Image saved to media library.":["Bilden har sparats i mediabiblioteket."],"Add Threads connection":["L\u00e4gg till Threads-anslutning"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00d6ka din n\u00e4rvaro p\u00e5 sociala medier genom att dela dina inl\u00e4gg automatiskt till Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Dela inl\u00e4gg till ditt Threads-fl\u00f6de."],"Broken connection":["Bruten anslutning","Brutna anslutningar"],"Attached Media":["Bifogad media"],"This platform is no longer supported.":["Den h\u00e4r plattformen st\u00f6ds inte l\u00e4ngre."],"Updating account":["Uppdaterar konto"],"Error updating account.":["Det gick inte att uppdatera kontot."],"Account updated successfully.":["Kontot har uppdaterats."],"Error connecting account.":["Det gick inte att ansluta kontot."],"%s account connected successfully.":["%s-kontot har anslutits."],"Error disconnecting account.":["Ett fel intr\u00e4ffade n\u00e4r kontot skulle fr\u00e5nkopplas."],"Account disconnected successfully.":["Kontot har fr\u00e5nkopplats."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["F\u00f6r att dela till Mastodon, ange ditt Mastodon-anv\u00e4ndarnamn nedan och klicka sedan p\u00e5 Anslut."],"Share with your network.":["Dela med ditt n\u00e4tverk."],"Add Tumblr connection":["L\u00e4gg till Tumblr-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg till din Tumblr-blogg."],"Share to your Tumblr blog.":["Dela p\u00e5 din Tumblr-blogg."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>H\u00e5ll kontakt<\/strong> med v\u00e4nner, grannar och lokala f\u00f6retag genom att automatiskt dela dina inl\u00e4gg till Nextdoor."],"Share on communities":["Dela p\u00e5 communities"],"Add LinkedIn connection":["L\u00e4gg till LinkedIn-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg med dina LinkedIn-anslutningar."],"Share with your LinkedIn community.":["Dela med din LinkedIn-community."],"Add Instagram photo":["L\u00e4gg till Instagram-foto"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["L\u00e4s om hur du konverterar och l\u00e4nkar ditt Instagram-konto."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>N\u00e4r du klickar p\u00e5 \"Anslut\" kommer du att bli ombedd att <strong>logga in p\u00e5 Facebook<\/strong>. Om ditt Instagram Business-konto inte \u00e4r listat, se till att det \u00e4r l\u00e4nkat till en Facebook-sida.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Ditt Instagram Business-konto m\u00e5ste vara l\u00e4nkat till en Facebook-sida."],"You must have an Instagram Business account.":["Du m\u00e5ste ha ett Instagram Business-konto."],"Requirements for connecting Instagram:":["Krav f\u00f6r att ansluta Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["\u00d6ka engagemanget och spara tid genom att automatiskt dela bilder till Instagram n\u00e4r du publicerar blogginl\u00e4gg."],"Share to your Instagram Business account.":["Dela till ditt Instagram Business-konto."],"Add Facebook connection":["L\u00e4gg till Facebook-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg p\u00e5 din Facebook-sida."],"Share to your pages":["Dela till dina sidor"],"This Mastodon account is already connected":["Det h\u00e4r Mastodon-kontot \u00e4r redan anslutet"],"Invalid Mastodon username":["Ogiltigt Mastodon-anv\u00e4ndarnamn"],"%d connections":["%d anslutningar"],"This connection is added by a site administrator.":["Den h\u00e4r anslutningen l\u00e4ggs till av en webbplatsadministrat\u00f6r."],"Connect more":["Anslut fler"],"Manage Jetpack Social connections":["Hantera Jetpack Social-anslutningar"],"Connection confirmation":["Anslutningsbekr\u00e4ftelse"],"Already connected":["Har redan anslutits"],"No accounts\/pages found.":["Inga konton\/sidor hittades."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Inga fler konton\/sidor hittades."],"You can change this later.":["Du kan \u00e4ndra detta senare."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Om detta \u00e4r aktiverat kommer anslutningen att vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla administrat\u00f6rer, redakt\u00f6rer och f\u00f6rfattare."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["V\u00e4lj det konto som du vill ansluta. Alla dina nya blogginl\u00e4gg kommer automatiskt att delas med detta konto. Du kan \u00e4ndra det h\u00e4r alternativet i redigerarens sidopanel n\u00e4r du skriver ett inl\u00e4gg."],"Please select an account to connect.":["V\u00e4lj ett konto att ansluta."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["L\u00e5s upp ut\u00f6kade funktioner f\u00f6r mediadelning."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Anslut igen"],"Mark the connection as shared":["Markera anslutningen som delad"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Koppla fr\u00e5n"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill koppla fr\u00e5n <strong>%s<\/strong>?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Aktivera de konton p\u00e5 sociala medier d\u00e4r du vill dela ditt inl\u00e4gg igen och klicka sedan p\u00e5 knappen \"Dela inl\u00e4gg\" nedan."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Klicka p\u00e5 de sociala ikonerna nedan om du vill kontrollera vart du vill dela ditt inl\u00e4gg."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Du m\u00e5ste ansluta ditt WordPress.com-konto f\u00f6r att kunna l\u00e4gga till anslutningar till sociala medier."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Delning \u00e4r inaktiverad eftersom det inte finns n\u00e5gra anslutna sociala medier-konton."],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["Hantera anslutningar"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Klicka bara p\u00e5 de sociala ikonerna eller p\u00e5 ikonen \"Kopiera till urklipp\", s\u00e5 formaterar vi ditt inneh\u00e5ll f\u00f6r delning."],"Manual sharing":["Manuell delning"],"This post will be shared to %d connection.":["Detta inl\u00e4gg kommer att delas till %d anslutning.","Detta inl\u00e4gg kommer delas till %d anslutningar."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Nextdoor."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Nextdoor:"],"Neighborhood":["Grannskap"],"Share on %s":["Dela p\u00e5 %s"],"Copy to clipboard":["Kopiera till urklipp"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Aktivera funktionen Jetpack Social f\u00f6r att ansluta din webbplats till de sociala medier du anv\u00e4nder."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Templates":["Mallar"],"Custom Header":["Anpassat sidhuvud"],"Open the Social Image Generator settings":["\u00d6ppna inst\u00e4llningarna f\u00f6r den sociala bildgeneratorn"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Du beh\u00f6ver en utvald bild att dela till Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Dela till Instagram genom att l\u00e4gga till en bild\/video eller aktivera Sociala bild-generatorn."],"Leave a Review":["L\u00e4mna en recension"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["L\u00e4mna en recension och l\u00e5t andra f\u00e5 veta hur enkelt det kan vara att f\u00e5 upp inl\u00e4gg p\u00e5 sociala medier."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Jetpack Social delar dina inl\u00e4gg till dina anslutna konton p\u00e5 sociala medier p\u00e5 nolltid."],"Presto! %s":["Presto! %s"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Det valda mediet kan inte delas till vissa sociala medieplattformar."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 X."],"This is what your social post will look like on X:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Tumblr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Tumblr:"],"Reblog":["Reblogga"],"0 notes":["0 anteckningar"],"View On WordPress":["Visa p\u00e5 WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Mastodon."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Mastodon:"],"anonymous-user":["anonym-anv\u00e4ndare"],"Mastodon preview thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 LinkedIn."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 LinkedIn:"],"%d min read":["%d minuters l\u00e4sning"],"1st":["1:a"],"View one comment":["Visa en kommentar"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Facebook."],"Link preview":["F\u00f6rhandsgranska l\u00e4nk"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Facebook:"],"Your post":["Ditt inl\u00e4gg"],"Just now":["Just nu"],"1h":["1 timme"],"Anonymous User":["Anonym anv\u00e4ndare"],"Facebook Preview Thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Facebook"],"Job Title (Company Name)":["Jobbtitel (f\u00f6retagsnamn)"],"Dismiss notice":["Avf\u00e4rda notis"],"Connect now":["Anslut nu"],"Pick the %s template":["V\u00e4lj %s-mallen"],"Generated preview":["Genererad f\u00f6rhandsgranskning"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Som standard anv\u00e4nds inl\u00e4ggsrubriken f\u00f6r bilden. Du kan anv\u00e4nda det h\u00e4r f\u00e4ltet f\u00f6r att ange din egen text."],"Social Image is disabled for this post.":["Social bild \u00e4r inaktiverat f\u00f6r detta inl\u00e4gg."],"Enable Social Image":["Aktivera social bild"],"Add a custom image":["L\u00e4gg till en anpassad bild"],"No Image":["Ingen bild"],"Custom Image":["Anpassad bild"],"Image Type":["Bildtyp"],"Social Image Generator":["Generator f\u00f6r social bild"],"Choose Image":["V\u00e4lj bild"],"Arrow right":["Pil h\u00f6ger"],"Arrow left":["Pil v\u00e4nster"],"Mastodon":["Mastodon"],"Troubleshooting tips":["Fels\u00f6kningstips"],"Learn photo and video best practices":["L\u00e4r dig de b\u00e4sta foto- och videometoderna"],"Choose a visual to accompany your post.":["V\u00e4lj en bild som ska \u00e5tf\u00f6lja ditt inl\u00e4gg."],"Add an image or video":["L\u00e4gg till en bild eller ett videoklipp"],"Remove media":["Ta bort media"],"Choose Media":["V\u00e4lj media"],"Close.":["St\u00e4ng."],"New":["Nyheter"],"Magnifying Glass":["F\u00f6rstoringsglas"],"Share Your Content Again":["Dela ditt inneh\u00e5ll igen"],"Re-sharing your content":["Dela ditt inneh\u00e5ll igen"],"Share when publishing":["Dela vid publicering"],"Connection":["Anslutning"],"More information.":["Mer information."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Den h\u00e4r funktionen \u00e4r tillg\u00e4nglig f\u00f6r webbplatser med ett %s-paket."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["F\u00f6r att dela ett inl\u00e4gg igen beh\u00f6ver du uppgradera till %s-paketet"],"Upgrade now":["Uppgradera nu"],"paid":["betald"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Anv\u00e4nd det h\u00e4r verktyget f\u00f6r att dela ditt inl\u00e4gg p\u00e5 alla dina sociala medier-konton."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["B\u00f6rja dela dina inl\u00e4gg genom att ansluta dina sociala medier-konton."],"You must publish your post before you can share it.":["Du m\u00e5ste publicera ditt inl\u00e4gg innan du kan dela det."],"Unable to share the Post":["Det gick inte att dela inl\u00e4gget"],"Jetpack Logo":["Jetpack-logga"],"Dismiss":["Avf\u00e4rda"],"Retry":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Twitter profile image":["Twitter-profilbild"],"Account Name":["Kontonamn"],"Social Previews":["F\u00f6rhandsvisning av sociala medier"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["F\u00f6rhandsgranska hur detta kommer att se ut p\u00e5 sociala n\u00e4tverk och i Google-s\u00f6kningar."],"Open Social Previews":["\u00d6ppna F\u00f6rhandsvisning av sociala medier"],"Google Search":["Google-s\u00f6kning"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerar \u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att ladda upp ljud"],"Upgrade your plan to use video covers":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att anv\u00e4nda videocovers"],"Has a video.":["Har en video."],"Tag":["Etikett"],"Post":["Publicera"],"Page":["Sida"],"Has an image.":["Har en bild."],"Has multiple images.":["Har flera bilder."],"Toggle search filters.":["Aktivera s\u00f6kfilter."],"Matching comment.":["Matchande kommentar."],"Show filters":["Visa filter"],"Is a product.":["\u00c4r en produkt."],"Is an event.":["\u00c4r en h\u00e4ndelse."],"Has audio.":["Har ljud."],"Disconnecting\u2026":["Kopplar fr\u00e5n \u2026"],"Connecting\u2026":["Ansluter \u2026"],"Schedule":["Schemal\u00e4gg"],"Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Share this post":["Dela detta inl\u00e4gg"],"%d character remaining":["%d tecken \u00e5terst\u00e5r","%d tecken \u00e5terst\u00e5r"],"Connect an account":["Anslut ett konto"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Activate Jetpack Social":["Aktivera Jetpack Social"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"View":["Visa"],"Copied!":["Kopierad!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Information."],"Featured Image":["Utvald bild"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Delete":["Ta bort"],"Category":["Kategori"],"Time":["Tid"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["St\u00e4ng"],"Share":["Dela"],"Connect":["Anslut"],"Save":["Spara"],"Reply":["Svara"],"Like":["Gilla"],"Cancel":["Avbryt"],"Yes":["Ja"],"Message":["Meddelande"],"Comment":["Kommentar"],"Visit the post for more.":["Bes\u00f6k inl\u00e4gget om du vill veta mer."],"Edit":["Redigera"],"Connected":["Ansluten"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-jetpack-sidebar.js"}}