{"translation-revision-date":"2025-06-11 21:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Default Image":["Imagem padr\u00e3o"],"To re-share a post, you need to upgrade to a paid plan.":["Para compartilhar um post novamente, voc\u00ea precisa fazer upgrade para um plano pago."],"Publicize scheduled actions":["Divulgar a\u00e7\u00f5es programadas"],"Publicize shares data":["Dados de compartilhamentos do Publicize"],"There was an error deleting the item.":["Ocorreu um erro ao excluir o item."],"There was an error scheduling the post.":["Ocorreu um erro ao programar o post."],"Post scheduled successfully.":["Post programado com sucesso."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["Nenhum compartilhamento futuro"],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Compartilhamentos futuros"],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["Programados (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["Programados (Carregando\u2026)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["Visualizar e compartilhar"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["Compartilhar post"],"Are you sure you want to delete this post?":["Tem certeza de que deseja excluir este post?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Confirmar"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["O compartilhamento est\u00e1 desativado"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["As seguintes plataformas n\u00e3o s\u00e3o mais compat\u00edveis:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Para continuar compartilhando com essa conex\u00e3o, conecte novamente."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["H\u00e1 um problema com esta conex\u00e3o."],"Publicize services":["Servi\u00e7os do Publicize"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Pode ser %s ou apenas o dom\u00ednio, se voc\u00ea estiver usando um dom\u00ednio personalizado."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Os nomes de usu\u00e1rio do Bluesky n\u00e3o podem conter pontos. Se voc\u00ea estiver usando um dom\u00ednio personalizado, insira-o sem \"%s\""],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["Uma conex\u00e3o social precisa de aten\u00e7\u00e3o. <fixLink>Gerenciar conex\u00e3o<\/fixLink> para fazer a corre\u00e7\u00e3o.","Algumas conex\u00f5es sociais precisam de aten\u00e7\u00e3o. <fixLink>Gerenciar conex\u00f5es<\/fixLink> para corrigi-las."],"Expiring connection":["Expirando conex\u00e3o","Expirando conex\u00f5es"],"Reconnect to continue sharing.":["Reconectar para continuar compartilhando."],"Social Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de redes sociais"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel recuperar as p\u00e1ginas da empresa \u00e0s quais voc\u00ea tem acesso. Isso \u00e9 um problema comum na API do LinkedIn. Se voc\u00ea deseja conectar uma p\u00e1gina da empresa, tente novamente ap\u00f3s 5 minutos."],"Request submitted successfully.":["Solicita\u00e7\u00e3o enviada com \u00eaxito."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["Quando o link de um post seu no WordPress for compartilhado no Bluesky, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Bluesky:"],"Account name":["Nome da conta"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Para compartilhar no Bluesky, insira seu nome de usu\u00e1rio do Bluesky e a senha do aplicativo abaixo e clique em Conectar."],"This Bluesky account is already connected":["Esta conta do Bluesky j\u00e1 est\u00e1 conectada"],"Invalid Bluesky handle":["Nome de usu\u00e1rio do Bluesky inv\u00e1lido"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Forne\u00e7a uma senha do aplicativo para corrigir a conex\u00e3o."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["A senha do aplicativo \u00e9 necess\u00e1ria para conectar sua conta com seguran\u00e7a. Ela \u00e9 diferente da senha da sua conta. Voc\u00ea pode <link>ger\u00e1-la no Bluesky<\/link>."],"App password":["Senha do aplicativo"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Voc\u00ea encontra o nome de usu\u00e1rio no perfil do Bluesky."],"Bluesky handle":["Nome de usu\u00e1rio do Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Voc\u00ea encontra o nome de usu\u00e1rio no perfil do Mastodon."],"Mastodon handle":["Nome de usu\u00e1rio do Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Nome de usu\u00e1rio"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Essa conex\u00e3o foi restabelecida ou removida."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Essa conex\u00e3o foi removida."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Atualize a p\u00e1gina e verifique novamente em alguns minutos."],"Edit and preview your social post before sharing.":["Edite e visualize seu post antes de compartilhar."],"Connection disabled":["Conex\u00e3o desativada"],"Connection enabled":["Conex\u00e3o ativada"],"Failed":["Com falha"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Compartilhado"],"Sharing failed with the following message:":["Falha ao compartilhar, gerando a seguinte mensagem:"],"Sharing status":["Status de compartilhamento"],"View sharing history":["Visualizar hist\u00f3rico de compartilhamento"],"The request to share your post is still in progress.":["Sua solicita\u00e7\u00e3o para compartilhar seu post ainda est\u00e1 em andamento."],"Your post was not shared.":["Seu post n\u00e3o foi compartilhado."],"Your post was shared.":["Seu post foi compartilhado."],"Review status and try again":["Avalie o status e tente novamente"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel compartilhar seu post com %d conex\u00e3o.","N\u00e3o foi poss\u00edvel compartilhar seu post com %d conex\u00f5es."],"Sharing to your social media\u2026":["Compartilhando em suas redes sociais\u2026"],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Escreva aqui uma mensagem personalizada para o seu p\u00fablico. Essa mensagem substituir\u00e1 o conte\u00fado do seu post nas redes sociais."],"Invalid media":["M\u00eddia inv\u00e1lida"],"Invalid dimensions":["Dimens\u00f5es inv\u00e1lidas"],"Video too short":["V\u00eddeo muito curto"],"Video too long":["V\u00eddeo muito longo"],"File too big":["Arquivo muito grande"],"Social Preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o em redes sociais"],"Preview social posts":["Visualizar posts de redes sociais"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Corrija as conex\u00f5es rompidas os desconecte-as para criar mais conex\u00f5es."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corrigir conex\u00e3o"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Corrigir conex\u00f5es"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Deseja compartilhar com outras redes? Use a funcionalidade Compartilhamento manual no editor."],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Use a funcionalidade <link>Compartilhamento manual<\/link>."],"Threads profile image":["Imagem de perfil do Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["A visualiza\u00e7\u00e3o de link do Threads exige uma imagem para o post. Adicione uma imagem para abrir a visualiza\u00e7\u00e3o."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["Quando o link de um post seu no WordPress for compartilhado no Threads, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Threads:"],"Failed to save image to library.":["Falha ao salvar a imagem na biblioteca."],"Failed to download image.":["Falha ao baixar a imagem."],"Save to media library":["Salvar na biblioteca de m\u00eddia"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Salvando..."],"Save the generated image to your media library.":["Salve a imagem gerada na sua biblioteca de m\u00eddia."],"Image saved to media library.":["Imagem salva na biblioteca de m\u00eddia."],"Add Threads connection":["Adicionar conex\u00e3o ao Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Aumente sua presen\u00e7a em redes sociais ao compartilhar seus posts no Threads automaticamente."],"Share posts to your Threads feed.":["Compartilhe os posts no seu feed do Threads."],"Broken connection":["Conex\u00e3o perdida"],"Attached Media":["M\u00eddia anexada"],"This platform is no longer supported.":["Esta plataforma n\u00e3o \u00e9 mais compat\u00edvel."],"Updating account":["Atualizando conta"],"Error updating account.":["Erro ao atualizar a conta."],"Account updated successfully.":["Conta atualizada com sucesso."],"Error connecting account.":["Erro ao conectar conta."],"%s account connected successfully.":["Conta do %s conectada com sucesso."],"Error disconnecting account.":["Erro ao desconectar a conta."],"Account disconnected successfully.":["Conta desconectada com sucesso."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Para compartilhar com o Mastodon, digite seu nome de usu\u00e1rio do Mastodon abaixo e clique para conectar."],"Share with your network.":["Compartilhe com sua rede."],"Add Tumblr connection":["Adicionar conex\u00e3o com Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente no seu blog do Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Compartilhe em seu blog do Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Conecte-se<\/strong> com amigos, vizinhos e neg\u00f3cios locais compartilhando automaticamente seus posts no Nextdoor."],"Share on communities":["Compartilhe nas comunidades"],"Add LinkedIn connection":["Adicionar conex\u00e3o do LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente com as suas conex\u00f5es do LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Compartilhe com sua comunidade do LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Adicionar foto do Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["Aprenda a converter e vincular sua conta do Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Ao clicar em \"Conectar\", voc\u00ea ser\u00e1 solicitado a <strong>fazer login no Facebook<\/strong>. Se sua conta do Instagram Business n\u00e3o estiver listada, verifique se ela est\u00e1 vinculada a uma p\u00e1gina do Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["A conta do Instagram Business deve estar vinculada a uma p\u00e1gina do Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Voc\u00ea deve ter uma conta do Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Requisitos para conectar o Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Promova o engajamento e economize tempo compartilhando automaticamente imagens no Instagram ao publicar no seu blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Compartilhe na sua conta comercial do Instagram."],"Add Facebook connection":["Adicionar conex\u00e3o do Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente em sua p\u00e1gina do Facebook."],"Share to your pages":["Compartilhe nas suas p\u00e1ginas"],"This Mastodon account is already connected":["Essa conta do Mastodon j\u00e1 est\u00e1 conectada"],"Invalid Mastodon username":["Nome de usu\u00e1rio do Mastodon inv\u00e1lido"],"%d connections":["%d conex\u00f5es"],"This connection is added by a site administrator.":["Esta conex\u00e3o \u00e9 adicionada por um administrador do site."],"Connect more":["Conecte-se mais"],"Manage Jetpack Social connections":["Gerenciar conex\u00f5es do Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirma\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o"],"Already connected":["Conex\u00e3o ativa"],"No accounts\/pages found.":["Nenhuma conta\/p\u00e1gina encontrada."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["N\u00e3o foram encontradas outras contas\/p\u00e1ginas."],"You can change this later.":["Voc\u00ea pode mudar isso depois."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Se ativada, a conex\u00e3o ficar\u00e1 dispon\u00edvel para todos os administradores, editores e autores."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Selecione a conta que voc\u00ea deseja conectar. Todos os novos posts de blog ser\u00e3o compartilhados automaticamente nesta conta. Ser\u00e1 poss\u00edvel alterar essa op\u00e7\u00e3o na barra lateral do editor ao escrever um post."],"Please select an account to connect.":["Selecione uma conta para conectar."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["Tenha funcionalidades de compartilhamento de m\u00eddia aprimoradas."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconectar"],"Mark the connection as shared":["Marcar a conex\u00e3o como compartilhada"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Desconectar"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Tem certeza de que deseja desconectar <strong>%s<\/strong>?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Ative as contas de redes sociais onde deseja compartilhar novamente seu post. Depois, clique no bot\u00e3o \"Compartilhar post\" abaixo."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Clique nos \u00edcones sociais abaixo para controlar onde seu post ser\u00e1 compartilhado."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Conecte sua conta do WordPress.com para poder adicionar conex\u00f5es de redes sociais."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Compartilhamento desativado, pois n\u00e3o h\u00e1 contas de redes sociais conectadas."],"Manage connections":["Gerenciar conex\u00f5es"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Clique nos \u00edcones de redes sociais ou em \"Copiar para a \u00e1rea de transfer\u00eancia\" e seu conte\u00fado ser\u00e1 formatado para compartilhamento."],"Manual sharing":["Compartilhamento manual"],"This post will be shared to %d connection.":["Este post ser\u00e1 compartilhado com %d conex\u00e3o.","Este post ser\u00e1 compartilhado com %d conex\u00f5es."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no Nextdoor, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Nextdoor:"],"Neighborhood":["Vizinhan\u00e7a"],"Share on %s":["Compartilhar em %s"],"Copy to clipboard":["Copiar para \u00e1rea de transfer\u00eancia"],"X":["18+"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Ative a funcionalidade do Jetpack Social para conectar seu site \u00e0s redes sociais que voc\u00ea usa."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Templates":["Modelos"],"Custom Header":["Cabe\u00e7alho personalizado"],"Open the Social Image Generator settings":["Abra as configura\u00e7\u00f5es do gerador de imagem social"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Voc\u00ea precisa de uma imagem destacada para poder compartilhar no Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Para compartilhar no Instagram, adicione uma imagem\/v\u00eddeo ou habilite o gerador de imagem social."],"Leave a Review":["Escreva uma avalia\u00e7\u00e3o"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Escreva uma avalia\u00e7\u00e3o para que outras pessoas saibam como pode ser f\u00e1cil divulgar posts nas redes sociais."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["O Jetpack Social compartilhou seu post com suas contas de rede social conectadas em um instante."],"Presto! %s":["Tcharam! %s"],"Nextdoor":["Nextdoor"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Quando o link de um post seu no WordPress for compartilhado no X, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on X:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no Tumblr, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Tumblr:"],"Reblog":["Reblogar"],"0 notes":["0 notas"],"View On WordPress":["Ver no WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatura de visualiza\u00e7\u00e3o no Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no Mastodon, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Mastodon:"],"anonymous-user":["usuario-anonimo"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatura de visualiza\u00e7\u00e3o no Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no LinkedIn, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no LinkedIn:"],"%d min read":["%d min. de leitura"],"1st":["1\u00ba"],"View one comment":["Ver um coment\u00e1rio"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no Facebook, ele ser\u00e1 exibido assim."],"Link preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o do link"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Facebook:"],"Your post":["Seu post"],"Just now":["Agora mesmo"],"1h":["1h"],"Anonymous User":["Usu\u00e1rio an\u00f4nimo"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatura de visualiza\u00e7\u00e3o no Facebook"],"Job Title (Company Name)":["Cargo (nome da empresa)"],"Dismiss notice":["Descartar aviso"],"Connect now":["Conecte-se agora"],"Pick the %s template":["Escolha o modelo %s"],"Generated preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o gerada"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Por padr\u00e3o, a imagem usa o t\u00edtulo do post. Voc\u00ea pode definir seu pr\u00f3prio texto neste campo."],"Social Image is disabled for this post.":["A imagem social est\u00e1 desativada para este post."],"Enable Social Image":["Ativar imagem social"],"Add a custom image":["Adicionar uma imagem personalizada"],"No Image":["Nenhuma imagem"],"Custom Image":["Imagem personalizada"],"Image Type":["Tipo de imagem"],"Social Image Generator":["Gerador de imagem social"],"Choose Image":["Escolher imagem"],"Arrow right":["Seta para direita"],"Arrow left":["Seta para esquerda"],"Mastodon":["Mastodon"],"Troubleshooting tips":["Dicas de solu\u00e7\u00e3o de problemas"],"Learn photo and video best practices":["Aprenda as pr\u00e1ticas recomendadas para fotos e v\u00eddeos"],"Choose a visual to accompany your post.":["Escolha um componente visual para acompanhar seu post."],"Add an image or video":["Adicionar uma imagem ou v\u00eddeo"],"Remove media":["Remover m\u00eddia"],"Choose Media":["Escolher m\u00eddia"],"Close.":["Fechar."],"New":["Novo"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Share Your Content Again":["Compartilhe seu conte\u00fado novamente"],"Re-sharing your content":["Compartilhando seu conte\u00fado novamente"],"Share when publishing":["Compartilhar ao publicar"],"Connection":["Conex\u00e3o"],"More information.":["Mais informa\u00e7\u00f5es."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Esta funcionalidade se destina a sites com o plano %s."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Para compartilhar um post novamente, voc\u00ea precisa fazer upgrade para o plano %s"],"Upgrade now":["Fazer upgrade agora"],"paid":["pago"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Use esta ferramenta para compartilhar o post nas suas contas de redes sociais."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Comece a compartilhar seus posts, basta conectar suas contas de redes sociais."],"You must publish your post before you can share it.":["Voc\u00ea deve publicar seu post para poder compartilh\u00e1-lo."],"Unable to share the Post":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel compartilhar o post"],"Jetpack Logo":["Logotipo do Jetpack"],"Dismiss":["Dispensar"],"Retry":["Tentar novamente"],"Twitter profile image":["Imagem de perfil do Twitter"],"Account Name":["Nome da conta"],"Social Previews":["Visualiza\u00e7\u00f5es de posts em redes sociais"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Visualize como o post ser\u00e1 exibido nas redes sociais e na pesquisa do Google."],"Open Social Previews":["Abrir visualiza\u00e7\u00f5es de posts em redes sociais"],"Google Search":["Pesquisa Google"],"Redirecting\u2026":["Redirecionando..."],"Upgrade your plan to upload audio":["Fa\u00e7a upgrade do seu plano para fazer upload de \u00e1udios"],"Upgrade your plan to use video covers":["Fa\u00e7a upgrade do seu plano para usar capas de v\u00eddeo"],"Has a video.":["Tem um v\u00eddeo."],"Tag":["Tag"],"Post":["Publicar"],"Page":["P\u00e1gina"],"Has an image.":["Tem uma imagem."],"Has multiple images.":["Tem v\u00e1rias imagens."],"Toggle search filters.":["Alterne os filtros de pesquisa."],"Matching comment.":["Coment\u00e1rio correspondente."],"Show filters":["Mostrar filtros"],"Is a product.":["\u00c9 um produto."],"Is an event.":["\u00c9 um evento."],"Has audio.":["Tem \u00e1udio."],"Disconnecting\u2026":["Desconectando..."],"Connecting\u2026":["Conectando..."],"Schedule":["Programar"],"Confirm":["Confirmar"],"Share this post":["Compartilhar este post"],"%d character remaining":["%d caractere restante","%d caracteres restantes"],"Connect an account":["Conectar uma conta"],"(opens in a new tab)":["(abre em uma nova aba)"],"Activate Jetpack Social":["Ativar Jetpack Social"],"Help":["Ajuda"],"View":["Visualizar"],"Copied!":["Copiado!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Informa\u00e7\u00f5es."],"Featured Image":["Imagem de destaque"],"Learn more":["Saiba mais"],"Delete":["Excluir"],"Category":["Categoria"],"Time":["Hora"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Fechar"],"Share":["Compartilhar"],"Connect":["Conectar"],"Save":["Salvar"],"Reply":["Resposta"],"Like":["Curtir"],"Cancel":["Cancelar"],"Yes":["Sim"],"Message":["Mensagem"],"Comment":["Coment\u00e1rio"],"Visit the post for more.":["Visite o post para mais."],"Edit":["Editar"],"Connected":["Conectado"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-jetpack-sidebar.js"}}