{"translation-revision-date":"2025-07-01 14:54:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"de"},"Default Image":["Standardbild"],"Publicize scheduled actions":["Geplante Aktionen mit Publicize ver\u00f6ffentlichen"],"Publicize shares data":["Publicize teilt Daten"],"There was an error deleting the item.":["Beim L\u00f6schen des Elements ist ein Fehler aufgetreten."],"There was an error scheduling the post.":["Beim Planen des Beitrags ist ein Fehler aufgetreten."],"Post scheduled successfully.":["Beitrag erfolgreich geplant."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["Keine bevorstehenden geteilten Beitr\u00e4ge"],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Bevorstehende geteilte Beitr\u00e4ge"],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["Geplant (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["Geplant (Wird geladen\u00a0\u2026)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["Vorschau anzeigen und teilen"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["Beitrag teilen"],"Are you sure you want to delete this post?":["Bist du sicher, dass du diesen Beitrag l\u00f6schen m\u00f6chtest?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Best\u00e4tigen"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["Teilen ist deaktiviert"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["Die folgenden Plattformen werden nicht mehr unterst\u00fctzt:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Stelle die Verbindung erneut her, um weiterhin \u00fcber diese Verbindung teilen zu k\u00f6nnen."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Es besteht ein Problem mit dieser Verbindung."],"Publicize services":["Publicize-Dienste"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Dies kann entweder %s oder nur der Domainname sein, wenn du eine individuelle Domain verwendest."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Bluesky-Benutzernamen d\u00fcrfen keine Punkte enthalten. Wenn du eine individuelle Domain verwendest, gib sie ohne \u201e%s\u201c ein"],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["Eine Social-Media-Verbindung erfordert Aufmerksamkeit. Gehe zum Korrigieren zu <fixLink>Verbindungen verwalten<\/fixLink>.","Einige Social-Media-Verbindungen erfordern Aufmerksamkeit. Gehe zum Korrigieren zu <fixLink>Verbindung verwalten<\/fixLink>."],"Expiring connection":["Verbindung l\u00e4uft ab","Verbindungen laufen ab"],"Reconnect to continue sharing.":["Stelle die Verbindung erneut her, um weiterhin teilen zu k\u00f6nnen."],"Social Settings":["Einstellungen f\u00fcr Social Media"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Wir konnten nicht abrufen, auf welche Unternehmensseiten du Zugriff hast. Dies ist ein bekanntes Problem mit der LinkedIn-API. Wenn du eine Verbindung zu einer Unternehmensseite herstellen willst, versuch es nach 5\u00a0Minuten erneut."],"Request submitted successfully.":["Anfrage erfolgreich eingereicht."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["So sieht es aus, wenn jemand den Link zu deinem WordPress-Beitrag auf Bluesky teilt."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["So sieht dein Social-Media-Beitrag auf Bluesky aus:"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["1\u00a0Std."],"Account name":["Kontoinhaber"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Um Bluesky zu teilen, gib bitte dein Bluesky-Handle und dein App-Passwort unten ein, und klicke dann auf \u201eVerbinden\u201c."],"This Bluesky account is already connected":["Dieses Bluesky-Konto ist bereits verbunden"],"Invalid Bluesky handle":["Ung\u00fcltiges Bluesky-Handle"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Gib ein App-Passwort an, um die Verbindungsprobleme zu beheben."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Du ben\u00f6tigst das App-Passwort, um dein Konto sicher zu verbinden. Das App-Passwort ist nicht mit deinem Kontopasswort identisch. Du kannst es <link>in Bluesky generieren<\/link>."],"App password":["App-Passwort"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Du kannst das Handle in deinem Bluesky-Profil finden."],"Bluesky handle":["Bluesky-Handle"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Du kannst das Handle in deinem Mastodon-Profil finden."],"Mastodon handle":["Mastodon-Handle"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Handle"],"Actions":["Aktionen"],"Status":["Status"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Diese Verbindung wurde erneut hergestellt oder entfernt."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Diese Verbindung wurde entfernt."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Bitte aktualisiere die Seite und schau in wenigen Minuten noch einmal nach."],"Edit and preview your social post before sharing.":["Sieh dir vor dem Teilen eine Vorschau deines Social-Media-Beitrags an und bearbeite ihn."],"Connection disabled":["Verbindung deaktiviert"],"Connection enabled":["Verbindung aktiviert"],"Failed":["Fehlgeschlagen"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Geteilt"],"Sharing failed with the following message:":["Das Teilen ist mit folgender Nachricht fehlgeschlagen:"],"Sharing status":["Teilen-Status"],"View sharing history":["Teilen-Verlauf anzeigen"],"The request to share your post is still in progress.":["Die Anfrage zum Teilen deines Beitrags ist noch in Bearbeitung."],"Your post was not shared.":["Dein Beitrag wurde nicht geteilt."],"Your post was successfuly shared to %d connection.":["Dein Beitrag wurde erfolgreich mit %d\u00a0Verbindung geteilt.","Dein Beitrag wurde erfolgreich mit %d\u00a0Verbindungen geteilt."],"Your post was shared.":["Dein Beitrag wurde geteilt."],"Review status and try again":["Status \u00fcberpr\u00fcfen und noch einmal versuchen"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Dein Beitrag konnte mit %d\u00a0Verbindung nicht geteilt werden.","Dein Beitrag konnte mit %d\u00a0Verbindungen nicht geteilt werden."],"Sharing to your social media\u2026":["Wird in den sozialen Medien geteilt\u00a0\u2026"],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Verfasse hier eine individuelle Mitteilung an dein Publikum in den sozialen Medien. Diese Mitteilung \u00fcberschreibt deine Social-Media-Beitr\u00e4ge."],"Invalid media":["Ung\u00fcltige Medien"],"Invalid dimensions":["Ung\u00fcltige Abmessungen"],"Video too short":["Video zu kurz"],"Video too long":["Video zu lang"],"File too big":["Datei zu gro\u00df"],"Social Preview":["Vorschau f\u00fcr soziale Netzwerke"],"Preview social posts":["Social-Media-Beitr\u00e4ge in der Vorschau anzeigen"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Korrigiere oder trenne die unterbrochenen Verbindungen, um weitere Verbindungen zu erstellen."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Verbindungsproblem beheben"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Verbindungsprobleme beheben"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["M\u00f6chtest du in anderen Netzwerken teilen? Verwende dazu die Teilen-Funktion im Editor."],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Du kannst stattdessen die <link>manuelle Teilen-Funktion<\/link> verwenden."],"Threads profile image":["Threads-Profilbild"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["Damit eine Threads-Linkvorschau angezeigt werden kann, muss f\u00fcr den Beitrag ein Bild festgelegt werden. F\u00fcge bitte ein Bild hinzu, um die Vorschau anzuzeigen."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["So sieht es aus, wenn jemand den Link zu deinem WordPress-Beitrag auf Threads teilt."],"This is what your social post will look like on Threads:":["So sieht dein Social-Media-Beitrag auf Threads aus:"],"Failed to save image to library.":["Bild konnte nicht in der Mediathek gespeichert werden."],"Failed to download image.":["Bild konnte nicht heruntergeladen werden."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Save to media library":["In Mediathek speichern"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Wird gespeichert\u00a0\u2026"],"Save the generated image to your media library.":["Speichere das generierte Bild in deiner Mediathek."],"Image saved to media library.":["Bild in Mediathek gespeichert."],"Add Threads connection":["Threads-Verbindung hinzuf\u00fcgen"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Steigere deine Pr\u00e4senz in den sozialen Medien, indem du deine Beitr\u00e4ge automatisch auf Threads ver\u00f6ffentlichst."],"Share posts to your Threads feed.":["Teile Beitr\u00e4ge in deinem Threads-Feed."],"Broken connection":["Verbindung unterbrochen","Verbindungen unterbrochen"],"Attached Media":["Angeh\u00e4ngte Medien"],"This platform is no longer supported.":["Diese Plattform wird nicht mehr unterst\u00fctzt."],"Updating account":["Konto wird aktualisiert"],"Error updating account.":["Fehler beim Aktualisieren des Kontos."],"Account updated successfully.":["Konto wurde erfolgreich aktualisiert."],"Error connecting account.":["Fehler beim Verbinden des Kontos"],"%s account connected successfully.":["%s-Konto erfolgreich verbunden."],"Error disconnecting account.":["Fehler beim Trennen des Kontos."],"Account disconnected successfully.":["Konto erfolgreich getrennt."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Gib zum Teilen auf Mastodon unten bitte deinen Mastodon-Benutzernamen ein und klicke dann auf \u201eVerbinden\u201c."],"Share with your network.":["Mit deinem Netzwerk teilen."],"Add Tumblr connection":["Tumblr-Verbindung hinzuf\u00fcgen"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Verbinden<\/strong>, um Beitr\u00e4ge automatisch in deinem Tumblr-Blog zu teilen."],"Share to your Tumblr blog.":["Auf deinem Tumblr-Blog teilen."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Verbinde<\/strong> dich mit Freunden, Nachbarn und \u00f6rtlichen Unternehmen, indem du deine Beitr\u00e4ge automatisch auf Nextdoor teilst."],"Share on communities":["In Communitys teilen"],"Add LinkedIn connection":["LinkedIn-Verbindung hinzuf\u00fcgen"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["Stelle eine <strong>Verbindung<\/strong> her, um Beitr\u00e4ge automatisch mit deinen LinkedIn-Kontakten zu teilen."],"Share with your LinkedIn community.":["Mit deiner LinkedIn-Community teilen."],"Add Instagram photo":["Instagram-Foto hinzuf\u00fcgen"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["Erfahre, wie du dein Instagram-Konto umwandeln und verlinken kannst."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Wenn du auf \u201eVerbinden\u201c klickst, wirst du aufgefordert, dich <strong>bei Facebook anzumelden<\/strong>. Wenn dein Instagram Business-Konto nicht aufgef\u00fchrt wird, stelle sicher, dass es mit deiner Facebook-Seite verkn\u00fcpft ist.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Dein Instagram Business-Konto muss mit einer Facebook-Seite verkn\u00fcpft sein."],"You must have an Instagram Business account.":["Du musst ein Instagram Business-Konto besitzen."],"Requirements for connecting Instagram:":["Anforderungen f\u00fcr das Verbinden von Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Erh\u00f6he die Interaktionen und spare Zeit, indem du Bilder automatisch auf Instagram teilst, wenn du Blogbeitr\u00e4ge ver\u00f6ffentlichst."],"Share to your Instagram Business account.":["Auf deinem Instagram Business-Konto teilen."],"Add Facebook connection":["Facebook-Verbindung hinzuf\u00fcgen"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["Stelle eine <strong>Verbindung<\/strong> her, um Beitr\u00e4ge automatisch auf deiner Facebook-Seite zu teilen."],"Share to your pages":["Auf deinen Seiten teilen"],"This Mastodon account is already connected":["Dieses Mastodon-Konto ist bereits verbunden"],"Invalid Mastodon username":["Ung\u00fcltiger Mastodon-Benutzername"],"%d connections":["%d\u00a0Verbindungen"],"This connection is added by a site administrator.":["Diese Verbindung wird von einem Website-Administrator hinzugef\u00fcgt."],"Connect more":["Mehr verbinden"],"Manage Jetpack Social connections":["Jetpack Social-Verbindungen verwalten"],"Connection confirmation":["Verbindungsbest\u00e4tigung"],"Already connected":["Bereits verbunden"],"No accounts\/pages found.":["Es wurden keine Konten\/Seiten gefunden."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Keine weiteren Konten\/Seiten gefunden."],"You can change this later.":["Du kannst es sp\u00e4ter \u00e4ndern."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Ist diese Option aktiviert, ist die Verbindung f\u00fcr alle Administratoren, Redakteure und Autoren verf\u00fcgbar."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["W\u00e4hle das Konto aus, das du verbinden m\u00f6chtest. Alle deine neuen Blogbeitr\u00e4ge werden automatisch auf diesem Konto geteilt. Du kannst diese Option in der Seitenleiste des Editors \u00e4ndern, wenn du einen Beitrag schreibst."],"Please select an account to connect.":["W\u00e4hle ein Konto zum Verbinden aus."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["Schalte erweiterte Funktionen zum Teilen von Medien frei."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Erneut verbinden"],"Mark the connection as shared":["Die Verbindung als geteilt markieren"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Trennen"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Bist du sicher, dass du <strong>%s<\/strong> trennen m\u00f6chtest?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Aktiviere die Social Media-Konten, auf denen du deinen Beitrag erneut teilen willst, und klicke dann unten auf den Button \u201eBeitrag teilen\u201c."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Klicke auf die Social Media-Symbole unten, um festzulegen, wo dein Beitrag geteilt werden soll."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Du musst dein WordPress.com-Konto verbinden, um Social-Media-Verbindungen hinzuf\u00fcgen zu k\u00f6nnen."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Teilen ist deaktiviert, weil keine Social-Media-Konten verbunden sind."],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["Verbindungen verwalten"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Tippe einfach auf das soziale Netzwerk oder auf das Icon f\u00fcr \u201eIn die Zwischenablage kopieren\u201c, und wir formatieren deine Inhalte so, dass du sie direkt teilen kannst."],"Manual sharing":["Manuelles Teilen"],"This post will be shared to %d connection.":["Dieser Beitrag wird mit %d Verbindung geteilt.","Dieser Beitrag wird mit %d Verbindungen geteilt."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["So sieht es aus, wenn jemand den Link zu deinem WordPress-Beitrag auf Nextdoor teilt."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["So sieht dein Social-Media-Beitrag auf Nextdoor aus:"],"Neighborhood":["Nachbarschaft"],"Share on %s":["Auf %s teilen"],"Copy to clipboard":["In die Zwischenablage kopieren"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Aktiviere die Jetpack Social-Funktion, um deine Website mit den von dir genutzten Social-Media-Netzwerken zu verbinden."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Vorschau"],"Templates":["Templates"],"Custom Header":["Individueller Header"],"Open the Social Image Generator settings":["Einstellungen f\u00fcr Social-Bild-Generator \u00f6ffnen"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Vorschau"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Du brauchst ein Beitragsbild, das du auf Instagram teilen kannst."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["F\u00fcge daf\u00fcr ein Bild oder Video hinzu oder aktiviere den Social-Bild-Generator."],"Leave a Review":["Bewertung schreiben"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Bitte schreibe eine Bewertung, damit andere erfahren, wie einfach es sein kann, Beitr\u00e4ge in den sozialen Medien zu ver\u00f6ffentlichen!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Und schon hat Jetpack Social deinen Beitrag in deinen verbundenen Social-Media-Konten geteilt."],"Presto! %s":["Na also! %s"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Die ausgew\u00e4hlten Medien k\u00f6nnen auf einigen Social-Media-Plattformen nicht geteilt werden."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["So sieht es aus, wenn jemand den Link zu deinem WordPress-Beitrag auf X teilt."],"This is what your social post will look like on X:":["So sieht dein Social-Media-Beitrag auf X aus:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["So sieht es aus, wenn jemand den Link zu deinem WordPress-Beitrag auf Tumblr teilt."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["So sieht dein Social-Media-Beitrag auf Tumblr aus:"],"Reblog":["Rebloggen"],"0 notes":["0\u00a0Anmerkungen"],"View On WordPress":["Auf WordPress ansehen"],"Tumblr preview thumbnail":["Tumblr-Vorschaubild"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["So sieht es aus, wenn jemand den Link zu deinem WordPress-Beitrag auf Mastodon teilt."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["So sieht dein Social-Media-Beitrag auf Mastodon aus:"],"anonymous-user":["anonymer-benutzer"],"Mastodon preview thumbnail":["Mastodon-Vorschaubild"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["So sieht es aus, wenn jemand den Link zu deinem WordPress-Beitrag auf LinkedIn teilt."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["So sieht dein Social-Media-Beitrag auf LinkedIn aus:"],"%d min read":["%d\u00a0Min. Lesezeit"],"1st":["1."],"View one comment":["Einen Kommentar ansehen"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["So sieht es aus, wenn jemand den Link zu deinem WordPress-Beitrag auf Facebook teilt."],"Link preview":["Linkvorschau"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["So sieht dein Social-Media-Beitrag auf Facebook aus:"],"Your post":["Dein Beitrag"],"Just now":["Gerade eben"],"1h":["1\u00a0Std."],"Anonymous User":["Anonymer Benutzer"],"Facebook Preview Thumbnail":["Facebook-Vorschaubild"],"Job Title (Company Name)":["Jobbezeichnung (Name des Unternehmens)"],"Dismiss notice":["Hinweis verwerfen"],"Connect now":["Jetzt verbinden"],"Pick the %s template":["W\u00e4hle das Template %s aus"],"Generated preview":["Generierte Vorschau"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Standardm\u00e4\u00dfig wird der Beitragstitel f\u00fcr das Bild verwendet. Du kannst dieses Feld verwenden, um deinen eigenen Text festzulegen."],"Social Image is disabled for this post.":["Social-Bild ist f\u00fcr diesen Beitrag deaktiviert."],"Enable Social Image":["Social-Bild aktivieren"],"Add a custom image":["Individuelles Bild hinzuf\u00fcgen"],"No Image":["Kein Bild"],"Custom Image":["Individuelles Bild"],"Image Type":["Bildtyp"],"Social Image Generator":["Social-Bild-Generator"],"Choose Image":["Bild w\u00e4hlen"],"Arrow right":["Rechte Pfeiltaste"],"Arrow left":["Linke Pfeiltaste"],"Mastodon":["Mastodon"],"Troubleshooting tips":["Tipps zur Problembehandlung"],"Learn photo and video best practices":["Eigne dir bew\u00e4hrte Praktiken f\u00fcr Fotos und Videos an"],"Choose a visual to accompany your post.":["W\u00e4hle zus\u00e4tzlich zu deinem Beitrag einen visuellen Inhalt."],"Add an image or video":["F\u00fcge ein Bild oder Video hinzu"],"Remove media":["Medium entfernen"],"Choose Media":["Medium ausw\u00e4hlen"],"Close.":["Schlie\u00dfen."],"New":["Neu"],"Magnifying Glass":["Vergr\u00f6\u00dferungsglas"],"Share Your Content Again":["Teile deine Inhalte erneut"],"Re-sharing your content":["Erneutes Teilen deiner Inhalte"],"Share when publishing":["Bei Ver\u00f6ffentlichung teilen"],"Connection":["Verbindung"],"More information.":["Weitere Informationen findest du hier."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Diese Funktionen ist f\u00fcr Websites mit einem %s-Tarif."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Um einen Beitrag nochmal zu teilen, musst du ein Upgrade auf den %s-Tarif vornehmen."],"Upgrade now":["Jetzt upgraden"],"paid":["bezahlt"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Verwende dieses Tool, um deinen Beitrag \u00fcber alle deine Konten in sozialen Medien zu teilen."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Beginne, deine Beitr\u00e4ge zu teilen, indem du deine Konten in sozialen Medien verbindest. "],"You must publish your post before you can share it.":["Du musst den Beitrag ver\u00f6ffentlichen, bevor du ihn teilen kannst."],"Unable to share the Post":["Beitrag kann nicht geteilt werden"],"Jetpack Logo":["Jetpack-Logo"],"Dismiss":["Verwerfen"],"Retry":["Erneut versuchen"],"Twitter profile image":["Twitter-Profilbild"],"Account Name":["Kontoname"],"Social Previews":["Vorschauen f\u00fcr soziale Netzwerke"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Zeige in der Vorschau an, wie dies auf sozialen Netzwerken und in der Google-Suche aussehen wird."],"Open Social Previews":["Vorschauen f\u00fcr soziale Netzwerke \u00f6ffnen"],"Google Search":["Google Suche"],"Redirecting\u2026":["Weiterleitung l\u00e4uft \u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["F\u00fchre ein Tarif-Upgrade durch, um Audiodateien hochzuladen."],"Upgrade your plan to use video covers":["F\u00fchre ein Tarif-Upgrade durch, um Video-Covers zu verwenden."],"Has a video.":["Verf\u00fcgt \u00fcber ein Video."],"Tag":["Schlagwort"],"Post":["Beitrag"],"Page":["Seite"],"Has an image.":["Verf\u00fcgt \u00fcber ein Bild."],"Has multiple images.":["Verf\u00fcgt \u00fcber mehrere Bilder."],"Toggle search filters.":["Suchfilter umschalten."],"Matching comment.":["Passender Kommentar."],"Show filters":["Filter anzeigen"],"Is a product.":["Ist ein Produkt."],"Is an event.":["Ist ein Event."],"Has audio.":["Verf\u00fcgt \u00fcber Audio."],"Disconnecting\u2026":["Verbindung wird getrennt\u00a0\u2026"],"Connecting\u2026":["Wird verbunden\u00a0\u2026"],"Schedule":["Planen"],"Confirm":["Best\u00e4tigen"],"Share this post":["Diesen Beitrag teilen"],"%d character remaining":["Noch %d Zeichen verf\u00fcgbar","Noch %d Zeichen verf\u00fcgbar"],"Connect an account":["Ein Konto verbinden"],"(opens in a new tab)":["(wird in einem neuen Tab ge\u00f6ffnet)"],"Activate Jetpack Social":["Jetpack Social aktivieren"],"Help":["Hilfe"],"View":["Anzeigen"],"Copied!":["Kopiert!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Information."],"Featured Image":["Beitragsbild"],"Learn more":["Mehr erfahren"],"Delete":["L\u00f6schen"],"Category":["Kategorie"],"Time":["Zeit"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Schlie\u00dfen"],"Share":["Teilen"],"Connect":["Verbinden"],"Save":["Speichern"],"Reply":["Antwort"],"Like":["Gef\u00e4llt mir"],"Cancel":["Abbrechen"],"Yes":["Ja"],"Message":["Nachricht"],"Comment":["Kommentar"],"Visit the post for more.":["Besuche den Beitrag f\u00fcr mehr Info."],"Edit":["Bearbeiten"],"Connected":["Verbunden"],"Settings":["Einstellungen"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-social-sidebar.js"}}