{"translation-revision-date":"2025-06-25 07:51:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Social Settings":["Axustes sociais"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["1 h"],"Account name":["Nome da conta"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Usuario"],"Actions":["Acci\u00f3ns"],"Status":["Estado"],"Failed":["Fallou"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Compartido"],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corrixir a conexi\u00f3n"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Gardando..."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Conectar de novo"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Desconectar"],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["Xestionar conexi\u00f3ns"],"Manual sharing":["Compartir manualmente"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Simplemente toca na rede social ou na icona de \u00abCopiar ao portapapeis\u00bb, e dar\u00e9moslle ao teu contido o formato adecuado para compartilo."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en Nextdoor."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en Nextdoor:"],"Neighborhood":["Veci\u00f1anza"],"Share on %s":["Compartir en %s"],"Copy to clipboard":["Copiar ao portapapeis"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Activa a funci\u00f3n Jetpack Social para conectar a t\u00faa web \u00e1s redes sociais que utilices."],"Templates":["Modelos"],"Custom Header":["Encabezado personalizado"],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Vista previa"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Vista previa"],"Open the Social Image Generator settings":["Abre a configuraci\u00f3n do xerador de imaxes de redes sociais"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Necesitas ter unha imaxe destacada para poder compartir en Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Para compartir en Instagram, engade unha imaxe\/v\u00eddeo ou activa o xerador de imaxes sociais."],"Presto! %s":["Xa est\u00e1! %s"],"Leave a Review":["Escribir unha valoraci\u00f3n"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["As\u00ed de f\u00e1cil, Jetpack Social compartiu a t\u00faa publicaci\u00f3n nas t\u00faas contas de redes sociais conectadas."],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Por favor, escribe unha valoraci\u00f3n para que outros saiban o f\u00e1cil que \u00e9 publicar nas redes sociais!"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Os medios seleccionados non se poden compartir nalgunhas plataformas de medios sociais."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"1st":["1\u00ba"],"Reblog":["Rebloguear"],"0 notes":["0 notas"],"%d min read":["%d minutos de lectura"],"Link preview":["Vista previa da ligaz\u00f3n"],"anonymous-user":["usuario-an\u00f3nimo"],"View one comment":["Ver comentario"],"View On WordPress":["Ver en WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatura da vista previa de Tumblr"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatura da vista previa de Mastodon"],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1n as t\u00faas publicaci\u00f3ns sociais en Tumblr:"],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en Mastodon:"],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en LinkedIn:"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en Facebook:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en Tumblr."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en Mastodon."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en LinkedIn."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en Facebook."],"This is what your social post will look like on X:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1n as t\u00faas publicaci\u00f3ns sociais en X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en X."],"1h":["1 h"],"Just now":["Agora mesmo"],"Your post":["A t\u00faa entrada"],"Anonymous User":["Usuario an\u00f3nimo"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatura da vista previa de Facebook"],"Connect now":["Conectar agora"],"Dismiss notice":["Descartar o aviso"],"Job Title (Company Name)":["Cargo (nome da empresa)"],"Pick the %s template":["Elixe o modelo %s"],"Generated preview":["Vista previa xerada"],"Social Image is disabled for this post.":["A imaxe social est\u00e1 desactivada para esta entrada."],"Enable Social Image":["Activar imaxe social"],"Add a custom image":["Engadir unha imaxe personalizada"],"No Image":["Sen imaxe"],"Custom Image":["Imaxe personalizada"],"Image Type":["Tipo de imaxe"],"Social Image Generator":["Xerador de imaxes sociais"],"Choose Image":["Escolle imaxe"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Por defecto o t\u00edtulo da entrada \u00fasase para a imaxe. Podes usar este campo para establecer o teu propio texto."],"Arrow left":["Frecha esquerda"],"Arrow right":["Frecha dereita"],"Mastodon":["Mastodon"],"Remove media":["Eliminar arquivo multimedia"],"Choose Media":["Elixir arquivo multimedia"],"Troubleshooting tips":["Consellos para a soluci\u00f3n de problemas"],"Add an image or video":["Engadir unha imaxe ou v\u00eddeo"],"Learn photo and video best practices":["Consellos sobre fotograf\u00eda e v\u00eddeo"],"Choose a visual to accompany your post.":["Elixe un elemento visual para engadir \u00e1 entrada."],"Close.":["Cerrar."],"New":["Novo"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Share when publishing":["Compartir ao publicar"],"Re-sharing your content":["Volver a compartir o teu contido"],"Share Your Content Again":["Volver a compartir contido"],"Connection":["Conexi\u00f3n"],"paid":["de pago"],"Upgrade now":["Actualizar agora"],"More information.":["M\u00e1is informaci\u00f3n."],"Unable to share the Post":["Non se puido compartir a entrada"],"This feature is for sites with a %s plan.":["Esta caracter\u00edstica \u00e9 para sitios cun plan %s."],"You must publish your post before you can share it.":["Debes publicar a t\u00faa entrada antes de poder compartila."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Para volver a compartir unha entrada, tes que actualizar ao plan %s"],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Empeza a compartir as t\u00faas entradas conectando as t\u00faas contas de medios sociais."],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Usa esta ferramenta para compartir a t\u00faa entrada en todas as t\u00faas contas dos medios sociais."],"Jetpack Logo":["Logotipo de Jetpack"],"Dismiss":["Descartar"],"Retry":["Reintentar"],"Account Name":["Nome da conta"],"Twitter profile image":["Imaxe do perfil de Twitter"],"Social Previews":["Vistas previas sociais"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previsualiza como se ver\u00e1 isto nas redes sociais e na busca de Google."],"Google Search":["Busca de Google"],"Open Social Previews":["Vistas previas abertas sociais"],"Redirecting\u2026":["Redirixindo\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza o teu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza o teu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Tag":["Etiqueta"],"Page":["P\u00e1xina"],"Post":["Entrada"],"Has audio.":["Ten audio."],"Has a video.":["Ten un video."],"Show filters":["Amosar filtros"],"Is an event.":["\u00c9 un evento."],"Is a product.":["\u00c9 un produto."],"Has an image.":["Ten unha imaxe."],"Matching comment.":["Comentario coincidente."],"Has multiple images.":["Ten varias imaxes."],"Toggle search filters.":["Cambiar filtros de busca."],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Disconnecting\u2026":["Desconectando\u2026"],"Schedule":["Programaci\u00f3n"],"Confirm":["Confirmar"],"Connect an account":["Conecta unha conta"],"Share this post":["Comparte esta entrada"],"%d character remaining":["Queda %d car\u00e1cter","Quedan %d caracteres"],"(opens in a new tab)":["(abre nunha nova pestana)"],"Activate Jetpack Social":["Activa Jetpack Social"],"Help":["Axuda"],"View":["Ver"],"Copied!":["Copiado!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Informaci\u00f3n."],"Featured Image":["Imaxe destacada"],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Category":["Categor\u00eda"],"Delete":["Eliminar"],"Close":["Pechar"],"Facebook":["Facebook"],"Share":["Compartir"],"Time":["Hora"],"Tumblr":["Tumblr"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Connect":["Con\u00e9ctate"],"Save":["Gardar"],"Reply":["Resposta"],"Like":["G\u00fastame"],"Cancel":["Cancelar"],"Comment":["Comentario"],"Message":["Mensaxe"],"Yes":["Si"],"Edit":["Editar"],"Visit the post for more.":["Visita o artigo para saber m\u00e1is "],"Connected":["Conectado"],"Settings":["Axustes"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-jetpack-sidebar.js"}}