{"translation-revision-date":"2025-06-11 21:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Request submitted successfully.":["Solicita\u00e7\u00e3o enviada com \u00eaxito."],"An error occurred while sharing your post.":["Ocorreu um erro ao compartilhar seu post."],"Sharing\u2026":["Compartilhando\u2026"],"Please select at least one connection to share with.":["Selecione pelo menos uma conex\u00e3o com a qual compartilhar."],"Share now":["Compartilhar agora"],"You need a featured image to share to Instagram. Use the block editor for more advanced media features! <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Voc\u00ea precisa de uma imagem destacada para poder compartilhar no Instagram. Use o editor de blocos para acessar funcionalidades de m\u00eddia mais avan\u00e7adas. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Saiba mais.<\/a>"],"Twitter is not supported anymore. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["O Twitter n\u00e3o \u00e9 mais compat\u00edvel. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Saiba mais.<\/a>"],"You need a featured image to share to Instagram. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Voc\u00ea precisa de uma imagem destacada para poder compartilhar no Instagram. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Saiba mais.<\/a>"],"One of your social connections needs attention. You can fix it on the <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">connection management<\/a> page.":["Uma das conex\u00f5es com redes sociais precisa de aten\u00e7\u00e3o. Corrija o problema na p\u00e1gina de <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">gerenciamento de conex\u00e3o<\/a>.","Algumas das conex\u00f5es com redes sociais precisam de aten\u00e7\u00e3o. Corrija o problema na p\u00e1gina de <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">gerenciamento de conex\u00e3o<\/a>."]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/classic-editor-connections.js"}}