{"translation-revision-date":"2025-06-25 07:51:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Add a default image":["Engadir unha imaxe por defecto"],"Pricing page CTA for Social admin page\u0004Start for free":["Empezar de balde"],"Please wait\u2026":["Por favor, agarda..."],"Social Settings":["Axustes sociais"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Usuario"],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corrixir a conexi\u00f3n"],"Connected accounts":["Contas conectadas"],"Close panel":["Pechar panel\t"],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Conectar de novo"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Desconectar"],"Enable Social Image Generator":["Activar xerador de imaxes de redes sociais"],"Dismiss notice":["Descartar o aviso"],"Pick the %s template":["Elixe o modelo %s"],"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["Xa tes un plan ou unha clave de licenza? <a>Fai clic aqu\u00ed para empezar<\/a>"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Facendo clic nos bot\u00f3ns de enriba, aceptas os nosos <tosLink>Termos de servizo<\/tosLink> e a <shareDetailsLink>sincronizar os datos do teu sitio<\/shareDetailsLink> con n\u00f3s."],"Choose Image":["Escolle imaxe"],"Arrow left":["Frecha esquerda"],"Arrow right":["Frecha dereita"],"Coming soon":["Proximamente"],"Remove media":["Eliminar arquivo multimedia"],"%s coming soon":["%s proximamente"],"%s not included":["%s non inclu\u00eddo"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["O prezo reducido \u00e9 unha oferta limitada para o primeiro ano e ren\u00f3vase ao prezo normal."],"% off":["% de desconto"],"Included":["Inclu\u00eddo"],"Not included":["Non inclu\u00eddo"],"Close.":["Cerrar."],"New":["Novo"],"Active on your site":["Activo no teu sitio"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Add %s":["Engadir %s"],"Popular upgrade":["Actualizaci\u00f3n popular"],"\/month, paid yearly":["\/mes, pagado anualmente"],"Jetpack Logo":["Logotipo de Jetpack"],"An error occurred. Please try again.":["Ocorreu un erro. Por favor, int\u00e9ntao de novo."],"Free":["Gratis"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza o teu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza o teu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Tag":["Etiqueta"],"Page":["P\u00e1xina"],"Post":["Entrada"],"Has audio.":["Ten audio."],"Has a video.":["Ten un video."],"Show filters":["Amosar filtros"],"Is an event.":["\u00c9 un evento."],"Is a product.":["\u00c9 un produto."],"Has an image.":["Ten unha imaxe."],"Matching comment.":["Comentario coincidente."],"Has multiple images.":["Ten varias imaxes."],"Toggle search filters.":["Cambiar filtros de busca."],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Disconnecting\u2026":["Desconectando\u2026"],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Acerca de"],"Shortlink":["Enlace curto"],"Confirm":["Confirmar"],"Connect an account":["Conecta unha conta"],"(opens in a new tab)":["(abre nunha nova pestana)"],"About Jetpack":["Sobre Jetpack"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["Houbo un erro ao probar Jetpack. Erro: %s"],"Help":["Axuda"],"Priority support":["Soporte prioritario"],"An Automattic Airline":["Unha aerol\u00ednea de Automattic"],"Automatically share your posts to social networks":["Comparte automaticamente as t\u00faas entradas nas redes sociais"],"WordPress.com Terms of Service":["Termos do servizo de WordPress.com"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["T\u00e9rminos"],"Automattic's Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privacidade de Automattic"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Privacidade"],"Information.":["Informaci\u00f3n."],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Category":["Categor\u00eda"],"Connect":["Con\u00e9ctate"],"Save":["Gardar"],"Cancel":["Cancelar"],"Yes":["Si"],"Connected":["Conectado"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/social-admin-page.js"}}