{"translation-revision-date":"2025-05-06 18:23:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CL"},"Publicize scheduled actions":["Difundir acciones programadas"],"Publicize shares data":["Difundir los datos sobre entradas compartidas"],"There was an error deleting the item.":["Se produjo un error al eliminar el elemento."],"There was an error scheduling the post.":["Hab\u00eda un error programando la entrada."],"Post scheduled successfully.":["Entrada programada con \u00e9xito."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["No hay entradas pr\u00f3ximas para compartir."],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Pr\u00f3ximas entradas a compartir."],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["Programado (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["Programado (Cargando...)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["Previsualizar y compartir"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["Compartir entrada"],"Are you sure you want to delete this post?":["\u00bfSeguro que quieres borrar esta entrada?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Confirmar"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["Compartir est\u00e1 deshabilitado"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["Las siguientes plataformas ya no son compatibles:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Para seguir compartiendo con esta conexi\u00f3n, vuelve a conectarla."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Hay un problema con esta conexi\u00f3n."],"Publicize services":["Servicios de Divulgar"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Esto puede ser %s o solo el nombre de dominio si utilizas un dominio personalizado."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Los nombres de usuario de Bluesky no pueden contener puntos. Si est\u00e1s usando un dominio personalizado, escr\u00edbelo sin \u201c%s\u201d"],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["Una conexi\u00f3n social necesita atenci\u00f3n. <fixLink>Gestiona las conexiones<\/fixLink> para arreglarla.","Varias conexiones sociales necesitan atenci\u00f3n. <fixLink>Gestiona las conexiones<\/fixLink> para arreglarlas."],"Expiring connection":["Conexi\u00f3n que caduca","Conexiones que caducan"],"Reconnect to continue sharing.":["Vuelve a conectarte para seguir compartiendo."],"Social Settings":["Ajustes sociales"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["No hemos podido recuperar las p\u00e1ginas de las empresas a las que tienes acceso. Es un problema com\u00fan con la API de LinkedIn. Si quieres conectarte con una p\u00e1gina de empresa, int\u00e9ntalo de nuevo en 5\u00a0minutos."],"Request submitted successfully.":["Solicitud enviada correctamente."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Bluesky."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en Bluesky:"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["1 h"],"Account name":["Nombre de la cuenta"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Para compartir con Bluesky, introduce a continuaci\u00f3n tu nombre de usuario de Bluesky y la contrase\u00f1a de la aplicaci\u00f3n, y haz clic en conectar."],"This Bluesky account is already connected":["Esta cuenta de Bluesky ya est\u00e1 conectada"],"Invalid Bluesky handle":["Usuario de Bluesky no v\u00e1lido"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Proporciona una contrase\u00f1a de la aplicaci\u00f3n para reparar la conexi\u00f3n."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["La contrase\u00f1a de la aplicaci\u00f3n es necesaria para conectar tu cuenta de forma segura. La contrase\u00f1a de la aplicaci\u00f3n es diferente de la contrase\u00f1a de tu cuenta. Puedes <link>generarla en Bluesky<\/link>."],"App password":["Agregar contrase\u00f1a"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Puedes encontrar el usuario en tu perfil de Bluesky."],"Bluesky handle":["Usuario de Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Puedes encontrar el usuario en tu perfil de Mastodon."],"Mastodon handle":["Usuario de Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Usuario"],"Actions":["Acciones"],"Status":["Estado"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Esta conexi\u00f3n ha sido reconectada o eliminada."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Esta conexi\u00f3n se elimin\u00f3."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Actualiza la p\u00e1gina y vuelve a comprobarlo en unos minutos."],"Edit and preview your social post before sharing.":["Edita y previsualiza tu publicaci\u00f3n social antes de compartirla."],"Connection disabled":["Conexi\u00f3n desactivada"],"Connection enabled":["Conexi\u00f3n activada"],"Failed":["Fallo"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Compartido"],"Sharing failed with the following message:":["Fallo al compartir, con el siguiente mensaje:"],"Sharing status":["Estado de la compartici\u00f3n"],"View sharing history":["Ver historial de compartici\u00f3n"],"The request to share your post is still in progress.":["La solicitud de compartir tu entrada est\u00e1 a\u00fan en progreso."],"Your post was not shared.":["Tu entrada no se ha compartido."],"Your post was shared.":["Se ha compartido tu entrada."],"Review status and try again":["Revisa el estado e int\u00e9ntalo de nuevo"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Tu mensaje no se pudo compartir con %d conexi\u00f3n.","Tu mensaje no se pudo compartir con %d conexiones."],"Sharing to your social media\u2026":["Compartir en tus redes sociales..."],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Escribe aqu\u00ed un mensaje personalizado para tu audiencia de redes sociales. Este mensaje anular\u00e1 el contenido de tus publicaciones de redes sociales."],"Invalid media":["Medio no v\u00e1lido"],"Invalid dimensions":["Dimensiones no v\u00e1lidas"],"Video too short":["Video demasiado corto"],"Video too long":["Video demasiado largo"],"File too big":["Archivo demasiado grande"],"Social Preview":["Vista previa social"],"Preview social posts":["Vista previa de las publicaciones sociales"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Arregla las conexiones rotas o descon\u00e9ctalas para crear m\u00e1s conexiones."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corregir la conexi\u00f3n"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Corregir las conexiones"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["\u00bfQuieres compartirlo en otras redes? Utiliza nuestra funci\u00f3n Compartir de forma manual desde el editor."],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["En su lugar, puedes utilizar la funci\u00f3n <link>Compartir de forma manual<\/link>."],"Threads profile image":["Imagen del perfil de Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["La vista previa del enlace de Threads requiere que se establezca una imagen para la entrada. Agrega una imagen para ver la vista previa."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Threads."],"This is what your social post will look like on Threads:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en Threads:"],"Failed to save image to library.":["No se pudo guardar la imagen en la biblioteca."],"Failed to download image.":["No se pudo descargar la imagen."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Save to media library":["Guardar en la biblioteca de medios"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Guardando\u2026"],"Save the generated image to your media library.":["Guarda la imagen generada en tu biblioteca de medios."],"Image saved to media library.":["Imagen guardada en la biblioteca de medios."],"Add Threads connection":["Agregar conexi\u00f3n con Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Aumenta tu presencia en las redes sociales compartiendo tus entradas autom\u00e1ticamente en Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Comparte publicaciones en tu feed de Threads."],"Broken connection":["Conexi\u00f3n rota",""],"Attached Media":["Medios adjuntos"],"This platform is no longer supported.":["Esta plataforma ya no es compatible."],"Updating account":["Actualizando cuenta"],"Error updating account.":["Ocurri\u00f3 un error al actualizar la cuenta."],"Account updated successfully.":["La cuenta se actualiz\u00f3 correctamente."],"Error connecting account.":["Error al conectar la cuenta."],"%s account connected successfully.":["La cuenta %s se conect\u00f3 correctamente."],"Error disconnecting account.":["Error al desconectar la cuenta."],"Account disconnected successfully.":["Cuenta desconectada correctamente."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Para compartir con Mastodon, ingresa tu nombre de usuario de Mastodon a continuaci\u00f3n y haz clic en conectar."],"Share with your network.":["Comp\u00e1rtelo con tu red."],"Add Tumblr connection":["Agregar conexi\u00f3n a Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Con\u00e9ctate<\/strong> para compartir autom\u00e1ticamente las entradas en tu blog de Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Comp\u00e1rtelo en tu blog de Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Conecta<\/strong> con amigos, vecinos y empresas locales compartiendo autom\u00e1ticamente tus publicaciones en Nextdoor."],"Share on communities":["Comp\u00e1rtelo en las comunidades"],"Add LinkedIn connection":["Agregar conexi\u00f3n con LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Con\u00e9ctate<\/strong> para compartir autom\u00e1ticamente entradas con tus conexiones de LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Comp\u00e1rtelo con tu comunidad de LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Agregar foto de Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["Aprende a convertir y vincular tu cuenta de Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Cuando hagas clic en \"Conectar\", se te pedir\u00e1 que <strong>inicies sesi\u00f3n en Facebook<\/strong>. Si tu cuenta de Instagram Business no aparece en la lista, aseg\u00farate de que est\u00e9 vinculada a una p\u00e1gina de Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Tu cuenta de Instagram Business debe estar vinculada a una p\u00e1gina de Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Debes tener una cuenta de Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Requisitos para conectarse a Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Aumenta las interacciones y ahorra tiempo compartiendo im\u00e1genes en Instagram autom\u00e1ticamente cada vez que publiques una entrada de blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Comp\u00e1rtelo en tu cuenta de Instagram Business."],"Add Facebook connection":["Agregar conexi\u00f3n con Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Con\u00e9ctate<\/strong> para compartir autom\u00e1ticamente entradas en tu p\u00e1gina de Facebook."],"Share to your pages":["Comp\u00e1rtelo en tus p\u00e1ginas"],"This Mastodon account is already connected":["Esta cuenta de Mastodon ya est\u00e1 conectada"],"Invalid Mastodon username":["Nombre de usuario de Mastodon no v\u00e1lido"],"%d connections":["%d conexiones"],"This connection is added by a site administrator.":["Esta conexi\u00f3n la agreg\u00f3 un administrador del sitio."],"Connect more":["Conectar m\u00e1s"],"Manage Jetpack Social connections":["Gestiona las conexiones de Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirmaci\u00f3n de la conexi\u00f3n"],"Already connected":["Ya conectado"],"No accounts\/pages found.":["No se encontraron cuentas\/p\u00e1ginas."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["No se encontraron m\u00e1s cuentas\/p\u00e1ginas."],"You can change this later.":["Podr\u00e1s cambiarlo m\u00e1s adelante."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Si se activa, la conexi\u00f3n estar\u00e1 disponible para todos los administradores, editores y autores."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Elige la cuenta que quieras conectar. Las entradas nuevas del blog se compartir\u00e1n autom\u00e1ticamente con esta cuenta. Cuando escribas una entrada, podr\u00e1s cambiar esta opci\u00f3n en la barra lateral del editor."],"Please select an account to connect.":["Selecciona una cuenta con la que conectarte."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["Accede a caracter\u00edsticas mejoradas de compartir medios."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconectar"],"Mark the connection as shared":["Marcar la conexi\u00f3n como compartida"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Desconectar"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["\u00bfSeguro que quieres desconectar <strong>%s<\/strong>?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Activa las cuentas de redes sociales en las que quieres compartir tu entrada y haz clic en el bot\u00f3n \"Compartir entrada\" a continuaci\u00f3n."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Haz clic en los \u00edconos de redes sociales para controlar d\u00f3nde quieres compartir tu entrada."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Es necesario conectar tu cuenta de WordPress.com para poder agregar conexiones con redes sociales."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Compartir est\u00e1 deshabilitado porque no hay cuentas de redes sociales conectadas."],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["Gestionar conexiones"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Simplemente toca en la red social o en el \u00edcono de \"Copiar al portapapeles\", y daremos a tu contenido el formato adecuado para compartirlo."],"Manual sharing":["Compartir manualmente"],"This post will be shared to %d connection.":["Esta entrada se compartir\u00e1 en %d conexi\u00f3n.","Esta entrada se compartir\u00e1 en %d conexiones."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Nextdoor."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en Nextdoor:"],"Neighborhood":["Vecindario"],"Share on %s":["Compartir en %s"],"Copy to clipboard":["Copiar al portapapeles"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Activa la funci\u00f3n Jetpack Social para conectar tu web a las redes sociales que utilices."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Vista previa"],"Custom Header":["Encabezado personalizado"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Vista previa"],"Open the Social Image Generator settings":["Abre la configuraci\u00f3n del Generador de im\u00e1genes de redes sociales"],"Templates":["Plantillas"],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Para compartir en Instagram, agrega una imagen\/video o activa el generador de im\u00e1genes sociales."],"You need a featured image to share to Instagram.":["Necesitas tener una imagen destacada para poder compartir en Instagram."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["As\u00ed de f\u00e1cil, Jetpack Social ha compartido tu publicaci\u00f3n en tus cuentas de redes sociales conectadas."],"Leave a Review":["Escribir una rese\u00f1a"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Escribe una rese\u00f1a para que otros sepan lo f\u00e1cil que es publicar en las redes sociales."],"Presto! %s":["\u00a1Ya est\u00e1! %s"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Los medios seleccionados no se pueden compartir en algunas plataformas de medios sociales."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"1st":["1er"],"%d min read":["%d minutos de lectura"],"0 notes":["0 notas"],"Link preview":["Vista previa del enlace"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatura de la vista previa de Mastodon"],"Reblog":["Rebloguear"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Facebook."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en LinkedIn."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Mastodon."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en Tumblr."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["As\u00ed es como se ver\u00e1 cuando alguien comparta el enlace de tu entrada de WordPress en X."],"This is what your social post will look like on Facebook:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en Facebook:"],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en LinkedIn:"],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en Mastodon:"],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["As\u00ed es como se ver\u00e1n tus publicaciones sociales en Tumblr:"],"This is what your social post will look like on X:":["As\u00ed es como se ver\u00e1 tu entrada en X:"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatura de la vista previa de Tumblr"],"View On WordPress":["Ver en WordPress"],"View one comment":["Ver comentario"],"anonymous-user":["usuario-an\u00f3nimo"],"1h":["1 h"],"Anonymous User":["Usuario an\u00f3nimo"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatura de la vista previa de Facebook"],"Just now":["Ahora mismo"],"Your post":["Tu entrada"],"Dismiss notice":["Descartar el aviso"],"Job Title (Company Name)":["Cargo (nombre de la empresa)"],"Connect now":["Conectar ahora"],"Generated preview":["Vista previa generada"],"Pick the %s template":["Elegir la plantilla %s"],"Add a custom image":["Agregar una imagen personalizada"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Por defecto, el t\u00edtulo de la entrada se utiliza para la imagen. Puedes utilizar este campo para poner el texto que quieras."],"Choose Image":["Elegir imagen"],"Custom Image":["Imagen personalizada"],"Enable Social Image":["Activar imagen social"],"Image Type":["Tipo de imagen"],"No Image":["Sin imagen"],"Social Image Generator":["Generador de im\u00e1genes sociales"],"Social Image is disabled for this post.":["Se ha desactivado la imagen de redes sociales para esta entrada."],"Arrow left":["Flecha izquierda"],"Arrow right":["Flecha derecha"],"Mastodon":["Mastodon"],"Add an image or video":["Agregar una imagen o video"],"Choose Media":["Elegir archivo multimedia"],"Choose a visual to accompany your post.":["Elige un elemento visual para agregar a la entrada."],"Learn photo and video best practices":["Consejos sobre fotograf\u00eda y video"],"Remove media":["Eliminar archivo multimedia"],"Troubleshooting tips":["Consejos para la soluci\u00f3n de problemas"],"Close.":["Cerrar."],"New":["Nuevo"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Re-sharing your content":["Volver a compartir tu contenido"],"Share Your Content Again":["Volver a compartir contenido"],"Share when publishing":["Compartir al publicar"],"Connection":["Conexi\u00f3n"],"paid":["de pago"],"More information.":["M\u00e1s informaci\u00f3n."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Conecta tus cuentas de redes sociales para poder compartir tus entradas."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Est\u00e1 funci\u00f3n est\u00e1 disponible para sitios que tengan un plan %s."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Para volver a compartir una entrada, debes mejorar al plan %s."],"Unable to share the Post":["La entrada no se puede compartir."],"Upgrade now":["Mejora tu plan ahora"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Usa esta herramienta para que la entrada se comparta en todas tus cuentas de redes sociales."],"You must publish your post before you can share it.":["Debes publicar tu entrada antes de poder compartirla."],"Jetpack Logo":["Logotipo de Jetpack"],"Dismiss":["Descartar"],"Retry":["Reintentar"],"Account Name":["Nombre de la cuenta"],"Twitter profile image":["Imagen del perfil de Twitter"],"Social Previews":["Vistas previas sociales"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previsualiza c\u00f3mo se ver\u00e1 esto en las redes sociales y en la b\u00fasqueda de Google."],"Google Search":["B\u00fasqueda de Google"],"Open Social Previews":["Vistas previas abiertas sociales"],"Redirecting\u2026":["Redirigiendo\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza tu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza tu plan para usar fondos en video"],"Tag":["Etiqueta"],"Has a video.":["Tiene un video."],"Has an image.":["Tiene una imagen."],"Has audio.":["Tiene audio."],"Has multiple images.":["Tiene varias im\u00e1genes."],"Is a product.":["Es un producto."],"Is an event.":["Es un evento."],"Matching comment.":["Comentario coincidente."],"Page":["P\u00e1gina"],"Post":["Entrada"],"Show filters":["Mostrar filtros"],"Toggle search filters.":["Cambiar filtros de b\u00fasqueda."],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Disconnecting\u2026":["Desconectando\u2026"],"Schedule":["Programaci\u00f3n"],"Confirm":["Confirmar"],"%d character remaining":["Queda %d car\u00e1cter","Quedan %d caracteres"],"Connect an account":["Conecta una cuenta"],"Share this post":["Comparte esta entrada"],"(opens in a new tab)":["(se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Activate Jetpack Social":["Activa Jetpack Social"],"Help":["Ayuda"],"View":["Ver"],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Informaci\u00f3n."],"Featured Image":["Imagen destacada"],"Learn more":["Aprender m\u00e1s"],"Delete":["Borrar"],"Category":["Categor\u00eda"],"Close":["Cerrar"],"Share":["Compartir"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Facebook":["Facebook"],"Tumblr":["Tumblr"],"Time":["Hora"],"Save":["Guardar"],"Connect":["Conectar"],"Reply":["Responder"],"Like":["Me gusta"],"Cancel":["Cancelar"],"Yes":["S\u00ed"],"Message":["Mensaje"],"Comment":["Comentario"],"Edit":["Editar"],"Connected":["Conectado"],"Visit the post for more.":["Visita la entrada para saber m\u00e1s "],"Settings":["Configuraci\u00f3n"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-jetpack-sidebar.js"}}