{"translation-revision-date":"2025-06-28 16:44:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Default Image":["Imagine implicit\u0103"],"To re-share a post, you need to upgrade to a paid plan.":["Pentru a re-partaja un articol, trebuie s\u0103 actualizezi la un plan cu plat\u0103."],"Publicize scheduled actions":["Ac\u021biuni programate pentru Publicitate"],"Publicize shares data":["Date de partajare pentru Publicitate"],"There was an error deleting the item.":["A fost o eroare la \u0219tergerea elementului."],"There was an error scheduling the post.":["A fost o eroare la programarea articolului."],"Post scheduled successfully.":["Am programat cu succes articolul."],"No upcoming posts scheduled for sharing.\u0004No upcoming shares":["Nu exist\u0103 partaj\u0103ri viitoare"],"Upcoming posts scheduled for sharing.\u0004Upcoming shares":["Partaj\u0103ri viitoare"],"Scheduled posts\/shares items\u0004Scheduled (%d)":["Programate (%d)"],"Scheduled posts\/shares items being loaded.\u0004Scheduled (Loading\u2026)":["Programate (\u00eencarc...)"],"The button label for the modal trigger\u0004Preview & Share":["Previzualizeaz\u0103 \u0219i partajeaz\u0103"],"The title of the social modal\u0004Share Post":["Partajeaz\u0103 articolul"],"Are you sure you want to delete this post?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest articol?"],"Confirms the date and time selected to be used to share the post\u0004Confirm":["Confirm\u0103"],"Label for publicize toggle\u0004Sharing is disabled":["Partajarea este dezactivat\u0103"],"Followed by a list of social media platforms that are no longer supported by Publicize.\u0004Following platforms are not supported anymore:":["Platformele urm\u0103toare nu mai sunt acceptate:"],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Pentru a continua partajarea cu aceast\u0103 conexiune, te rog s\u0103 o reconectezi."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Exist\u0103 o problem\u0103 la aceast\u0103 conexiune."],"Publicize services":["Servicii pentru Publicitate"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Acesta poate s\u0103 fie %s sau doar numele de domeniu dac\u0103 folose\u0219ti un domeniu personalizat."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Numele de utilizator Bluesky nu trebuie s\u0103 con\u021bin\u0103 puncte. Dac\u0103 folose\u0219ti un domeniu personalizat, introdu-l f\u0103r\u0103 \u201e%s\u201d"],"A social connection needs attention. <fixLink>Manage connections<\/fixLink> to fix it.":["O conexiune la media social\u0103 necesit\u0103 aten\u021bie. <fixLink>Administreaz\u0103 conexiunile<\/fixLink> pentru a o corecta.","Unele conexiuni la media social\u0103 necesit\u0103 aten\u021bie. <fixLink>Administreaz\u0103 conexiunile<\/fixLink> pentru a le corecta.","Unele conexiuni la media social\u0103 necesit\u0103 aten\u021bie. <fixLink>Administreaz\u0103 conexiunile<\/fixLink> pentru a le corecta."],"Expiring connection":["Conexiune care expir\u0103","Conexiuni care expir\u0103","Conexiuni care expir\u0103"],"Reconnect to continue sharing.":["Reconecteaz\u0103 pentru a continua partajarea."],"Social Settings":["Set\u0103ri sociale"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Nu am putut s\u0103 prelu\u0103m paginile companiei la care ai acces. Aceasta este o problem\u0103 deja cunoscut\u0103 cu API-ul LinkedIn. Dac\u0103 vrei s\u0103 conectezi pagina unei companii, te rug\u0103m s\u0103 re\u00eencerci dup\u0103 5 minute."],"Request submitted successfully.":["Am trimis cu succes cererea."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Bluesky.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Bluesky leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Bluesky:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Bluesky:"],"refers to the time since the post was published, e.g. \"1h\"\u00041h":["O or\u0103"],"Account name":["Nume cont"],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Pentru a partaja pe Bluesky, introdu mai jos identitatea Bluesky \u0219i parola aplica\u021biei \u0219i apoi d\u0103 clic pe Conecteaz\u0103."],"This Bluesky account is already connected":["Acest cont Bluesky este deja conectat"],"Invalid Bluesky handle":["Identitatea Bluesky nu este valid\u0103"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Te rog s\u0103 furnizezi o parol\u0103 pentru aplica\u021bie ca s\u0103 corectezi conexiunea."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Parola aplica\u021biei este necesar\u0103 pentru a-\u021bi conecta contul \u00een siguran\u021b\u0103. Parola aplica\u021biei este diferit\u0103 de parola contului t\u0103u. Po\u021bi <link>s\u0103 o generezi \u00een Bluesky<\/link>."],"App password":["Parol\u0103 aplica\u021bie"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Po\u021bi s\u0103 g\u0103se\u0219ti identitatea \u00een profilul t\u0103u Bluesky."],"Bluesky handle":["Identitate Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Po\u021bi s\u0103 g\u0103se\u0219ti identitatea \u00een profilul t\u0103u Mastodon."],"Mastodon handle":["Identitate Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Identitate"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Status":["Stare"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Aceast\u0103 conexiune a fost reconectat\u0103 sau \u00eenl\u0103turat\u0103."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Aceast\u0103 conexiune a fost \u00eenl\u0103turat\u0103."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Te rog s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi \u0219i s\u0103 verifici din nou peste c\u00e2teva minute."],"Edit and preview your social post before sharing.":["Editezi \u0219i previzualizezi articolul pentru media social\u0103 \u00eenainte de partajare."],"Connection disabled":["Conexiunea este dezactivat\u0103"],"Connection enabled":["Conexiunea este activat\u0103"],"Failed":["E\u0219uat\u0103"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Partajat\u0103"],"Sharing failed with the following message:":["Partajarea a e\u0219uat cu eroarea urm\u0103toare:"],"Sharing status":["Stare partajare"],"View sharing history":["Vezi istoricul partaj\u0103rilor"],"The request to share your post is still in progress.":["Cererea de a partaja articolul este \u00eenc\u0103 \u00een desf\u0103\u0219urare."],"Your post was not shared.":["Articolul t\u0103u a fost partajat."],"Your post was successfuly shared to %d connection.":["Articolul a fost partajat cu succes la o conexiune.","Articolul a fost partajat cu succes la %d conexiuni.","Articolul a fost partajat cu succes la %d de conexiuni."],"Your post was shared.":["Articolul t\u0103u a fost partajat."],"Review status and try again":["Revizuie\u0219te starea \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Articolul nu a putut fi partajat la o conexiune.","Articolul nu a putut fi partajat la %d conexiuni.","Articolul nu a putut fi partajat la %d de conexiuni."],"Sharing to your social media\u2026":["Partajez pe media social\u0103..."],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Scrie aici un mesaj personalizat pentru publicul t\u0103u din media social\u0103. Acest mesaj va contramanda con\u021binutul articolelor \u00een media social\u0103."],"Invalid media":["Elementul media nu este valid"],"Invalid dimensions":["Dimensiunile nu sunt valide"],"Video too short":["Videoul este prea scurt"],"Video too long":["Videoul este prea lung"],"File too big":["Fi\u0219ierul este prea mare"],"Social Preview":["Previzualizare pe media social\u0103"],"Preview social posts":["Previzualizezi articolele pe media social\u0103"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Te rog s\u0103 corectezi conexiunile nefunc\u021bionale sau s\u0103 le deconectezi pentru a crea mai multe conexiuni."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corecteaz\u0103 conexiunea"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Corecteaz\u0103 conexiunile"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vrei s\u0103 partajezi pe alte re\u021bele? Folose\u0219te func\u021bionalitatea noastr\u0103 Partajare manual\u0103 din editor."],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["\u00cen schimb, po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti func\u021bionalitatea noastr\u0103 <link>Partajare manual\u0103<\/link>."],"Threads profile image":["Imagine de profil Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["Pentru previzualizarea leg\u0103turii la Threads, trebuie s\u0103 fie setat\u0103 o imagine pentru articol. Te rog s\u0103 adaugi o imagine pentru a vedea previzualizarea."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Threads leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Threads:"],"Failed to save image to library.":["Salvarea imaginii \u00een bibliotec\u0103 a e\u0219uat."],"Failed to download image.":["Desc\u0103rcarea imaginii a e\u0219uat."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"Save to media library":["Salveaz\u0103 \u00een biblioteca Media"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Salvez..."],"Save the generated image to your media library.":["Salveaz\u0103 imaginea generat\u0103 \u00een biblioteca Media."],"Image saved to media library.":["Am salvat imaginea \u00een biblioteca Media."],"Add Threads connection":["Adaug\u0103 conexiunea la Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00ce\u021bi m\u0103re\u0219ti prezen\u021ba pe media social\u0103 prin partajarea automat\u0103 a articolelor tale pe Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Partajeaz\u0103 articole \u00een fluxul t\u0103u Threads."],"Broken connection":["Conexiune nefunc\u021bional\u0103"],"Attached Media":["Element Media ata\u0219at"],"This platform is no longer supported.":["Aceast\u0103 platform\u0103 nu mai este acceptat\u0103."],"Updating account":["Actualizez contul"],"Error updating account.":["Eroare la actualizarea contului."],"Account updated successfully.":["Am actualizat cu succes contul."],"Error connecting account.":["Eroare la conectarea contului."],"%s account connected successfully.":["Am conectat cu succes contul %s."],"Error disconnecting account.":["Eroare la deconectarea contului."],"Account disconnected successfully.":["Am deconectat cu succes contul."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Pentru a partaja pe Mastodon, introdu mai jos numele t\u0103u de utilizator Mastodon \u0219i apoi d\u0103 clic pe Conecteaz\u0103."],"Share with your network.":["Partajeaz\u0103 pe re\u021beaua ta."],"Add Tumblr connection":["Adaug\u0103 o conexiune la Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole pe blogul t\u0103u Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Partajeaz\u0103 pe blogul t\u0103u Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["Prin partajarea automat\u0103 a articolelor pe Nextdoor, <strong>intri \u00een leg\u0103tur\u0103<\/strong> cu prietenii, vecinii \u0219i afacerile locale."],"Share on communities":["Partajeaz\u0103 cu comunit\u0103\u021bile"],"Add LinkedIn connection":["Adaug\u0103 o conexiune LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole cu conexiunile tale LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Partajeaz\u0103 cu comunit\u0103\u021bile pe LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Adaug\u0103 fotografii Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["\u00cenva\u021b\u0103 cum s\u0103 converte\u0219ti \u0219i s\u0103 conectezi contul t\u0103u Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Dac\u0103 dai clic pe \u201eConecteaz\u0103\u201d, \u021bi se va cere s\u0103 <strong>te autentifici pe Facebook<\/strong>. Dac\u0103 contul t\u0103u Instagram Business nu apare \u00een list\u0103, asigur\u0103-te c\u0103 este legat la o pagin\u0103 Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Contul t\u0103u Instagram Business trebuie s\u0103 fie legat la o pagin\u0103 Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Trebuie s\u0103 ai un cont Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Cerin\u021be pentru conectarea la Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Cre\u0219ti angrenarea vizitatorilor \u0219i economise\u0219ti timp prin partajarea automat\u0103 a imaginilor pe Instagram c\u00e2nd publici articole pe blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Partajeaz\u0103 pe contul t\u0103u Instagram Business."],"Add Facebook connection":["Adaugi o conexiune la Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole pe pagina ta Facebook."],"Share to your pages":["Partajeaz\u0103 pe paginile tale"],"This Mastodon account is already connected":["Acest cont Mastodon este deja conectat"],"Invalid Mastodon username":["Numele utilizator Mastodon nu este valid"],"%d connections":["%d conexiuni"],"This connection is added by a site administrator.":["Aceast\u0103 conexiune este ad\u0103ugat\u0103 de un administrator al site-ului."],"Connect more":["Conecteaz\u0103 mai multe"],"Manage Jetpack Social connections":["Administreaz\u0103 conexiunile la Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirmare conexiune"],"Already connected":["Deja conectat"],"No accounts\/pages found.":["Nu am g\u0103sit niciun cont\/nicio pagin\u0103."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Nu am g\u0103sit alte conturi sau alte pagini."],"You can change this later.":["Po\u021bi s\u0103 schimbi asta mai t\u00e2rziu."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Dac\u0103 activezi, conexiunea va fi disponibil\u0103 pentru to\u021bi administratorii, editorii \u0219i autorii."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Selecteaz\u0103 contul pe care vrei s\u0103-l conectezi. Toate articolele noi de pe blog vor fi partajate automat cu acest cont. Vei putea s\u0103 modifici aceast\u0103 op\u021biune \u00een bara lateral\u0103 a editorului atunci c\u00e2nd scrii un articol."],"Please select an account to connect.":["Te rog s\u0103 selectezi un cont pentru a-l conecta."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["Deblochezi func\u021bionalit\u0103\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bite de partajare pe media social\u0103."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconecteaz\u0103"],"Mark the connection as shared":["Marcheaz\u0103 conexiunea ca partajat\u0103"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Deconecteaz\u0103"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Sigur vrei s\u0103 deconectezi <strong>%s<\/strong>?"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Activeaz\u0103 conturile din media social\u0103 \u00een care vrei s\u0103 partajezi din nou articolul, apoi d\u0103 clic pe butonul \u201ePartajeaz\u0103 articolul\u201d de mai jos."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["D\u0103 clic pe iconurile sociale de mai jos ca s\u0103 controlezi unde vrei s\u0103 partajezi articolul."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Pentru a putea ad\u0103uga conexiuni la media social\u0103, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul WordPress.com."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Partajarea este dezactivat\u0103 deoarece nu ai conectat niciun cont din media social\u0103."],"Bluesky":["Bluesky"],"Manage connections":["Administreaz\u0103 conexiunile"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Doar atinge numele re\u021belei sociale sau iconul \u201eCopiaz\u0103 \u00een clipboard\u201d \u0219i noi \u00ee\u021bi vom formata con\u021binutul pentru partajare."],"Manual sharing":["Partajare manual\u0103"],"This post will be shared to %d connection.":["Acest articol va fi partajat la o conexiune.","Acest articol va fi partajat la %d conexiuni.","Acest articol va fi partajat la %d de conexiuni."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Nextdoor leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Nextdoor:"],"Neighborhood":["Vecin\u0103tate"],"Share on %s":["Partajeaz\u0103 pe %s"],"Copy to clipboard":["Copiaz\u0103 \u00een clipboard"],"X":["X"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Activeaz\u0103 func\u021bionalitatea Jetpack Social ca s\u0103-\u021bi conectezi site-ul la re\u021belele din media social\u0103 pe care le folose\u0219ti."],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Templates":["\u0218abloane"],"Custom Header":["Antet personalizat"],"Open the Social Image Generator settings":["Deschide set\u0103rile pentru Generator de imagini pentru Social"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Trebuie s\u0103 ai o imagine reprezentativ\u0103 ca s\u0103 partajezi pe Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Ca s\u0103 partajezi pe Instagram, adaug\u0103 o imagine\/un video sau activeaz\u0103 Generator de imagini pentru Social."],"Leave a Review":["Las\u0103 o recenzie"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Te rog s\u0103 la\u0219i o recenzie ca s\u0103 \u0219tie \u0219i alte persoane c\u00e2t de u\u0219or poate fi s\u0103-\u021bi partajezi articolele pe media social\u0103!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Pur si simplu, Jetpack Social \u021bi-a partajat articolul \u00een conturile de pe re\u021belele sociale pe care le-ai conectat."],"Presto! %s":["Repede! %s"],"The selected media cannot be shared to some social media platforms.":["Elementul media selectat nu poate fi partajat pe unele platforme de pe media social\u0103."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe X leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on X:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Tumblr leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Tumblr:"],"Reblog":["Republicare"],"0 notes":["Nicio not\u0103"],"View On WordPress":["Vezi pe WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatur\u0103 pentru previzualizare pe Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Mastodon leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Mastodon:"],"anonymous-user":["utilizator anonim"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatur\u0103 pentru previzualizare pe Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe LinkedIn leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe LinkedIn:"],"%d min read":["%d minute de citit"],"1st":["Primul"],"View one comment":["Vezi un comentariu"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Facebook leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"Link preview":["Previzualizare leg\u0103tur\u0103"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Facebook:"],"Your post":["Articolul t\u0103u"],"Just now":["Chiar acum"],"1h":["O or\u0103"],"Anonymous User":["Utilizator anonim"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatur\u0103 pentru previzualizare pe Facebook"],"Job Title (Company Name)":["Func\u021bie (nume companie)"],"Dismiss notice":["Respinge notificarea"],"Connect now":["Conecteaz\u0103 acum"],"Pick the %s template":["Alege \u0219ablonul %s"],"Generated preview":["Previzualizare generat\u0103"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Titlul articolului este folosit implicit pentru imagine. Po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti acest c\u00e2mp ca s\u0103 setezi un text propriu."],"Social Image is disabled for this post.":["Imaginea pentru Social este dezactivat\u0103 pentru acest articol."],"Enable Social Image":["Activeaz\u0103 imaginea pentru Social"],"Add a custom image":["Adaug\u0103 o imagine personalizat\u0103"],"No Image":["Nicio imagine"],"Custom Image":["Imagine personalizat\u0103"],"Image Type":["Tip de imagine"],"Social Image Generator":["Generator de imagini pentru Social"],"Choose Image":["Alege o imagine"],"Arrow right":["S\u0103geat\u0103 dreapta"],"Arrow left":["S\u0103geat\u0103 st\u00e2nga"],"Mastodon":["Mastodon"],"Troubleshooting tips":["Sfaturi pentru depanare"],"Learn photo and video best practices":["\u00cenva\u021b\u0103 care sunt cele mai bune practici pentru fotografii \u0219i videouri"],"Choose a visual to accompany your post.":["Alege un element vizual pentru articolul t\u0103u."],"Add an image or video":["Adaug\u0103 o imagine sau un video"],"Remove media":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul media"],"Choose Media":["Alege un element media"],"Close.":["\u00cenchide."],"New":["Nou"],"Magnifying Glass":["Lup\u0103"],"Share Your Content Again":["Partajeaz\u0103 con\u021binutul din nou"],"Re-sharing your content":["Partajeaz\u0103 din nou con\u021binutul"],"Share when publishing":["Partajeaz\u0103 c\u00e2nd publici"],"Connection":["Conexiune"],"More information.":["Mai multe informa\u021bii."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Aceast\u0103 func\u021bionalitate este pentru site-urile care folosesc planul %s."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Pentru a re-partaja un articol, trebuie s\u0103 actualizezi la planul %s"],"Upgrade now":["Actualizeaz\u0103 acum"],"paid":["pl\u0103tit"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Folose\u0219te acest instrument pentru a partaja articolele pe toate conturile tale din media social\u0103."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["\u00ce\u021bi partajezi articolele dup\u0103 ce te conectezi la conturile tale din media social\u0103."],"You must publish your post before you can share it.":["\u00cenainte de a partaja articolul, trebuie s\u0103-l publici."],"Unable to share the Post":["Nu pot s\u0103 partajez articolul"],"Jetpack Logo":["Logo Jetpack"],"Dismiss":["Renun\u021b\u0103"],"Retry":["Re\u00eencearc\u0103"],"Twitter profile image":["Imagine de profil Twitter"],"Account Name":["Nume cont"],"Social Previews":["Previzualiz\u0103ri sociale"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previzualizezi cum va ar\u0103ta pe re\u021belele de socializare \u0219i \u00een c\u0103utarea Google."],"Open Social Previews":["Deschide Previzualiz\u0103ri sociale"],"Google Search":["C\u0103utare Google"],"Redirecting\u2026":["Redirec\u021bionez..."],"Upgrade your plan to upload audio":["Pentru a \u00eenc\u0103rca fi\u0219iere audio, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Upgrade your plan to use video covers":["Pentru a folosi coperte video, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Has a video.":["Are un video."],"Tag":["Etichet\u0103"],"Post":["Articol"],"Page":["Pagin\u0103"],"Has an image.":["Are o imagine."],"Has multiple images.":["Are mai multe imagini."],"Toggle search filters.":["Comut\u0103 filtrele de c\u0103utare."],"Matching comment.":["Comentariu potrivit."],"Show filters":["Arat\u0103 filtrele"],"Is a product.":["Este un produs."],"Is an event.":["Este un eveniment."],"Has audio.":["Are audio."],"Disconnecting\u2026":["Deconectez..."],"Connecting\u2026":["Conectez..."],"Schedule":["Programeaz\u0103"],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Share this post":["Partajeaz\u0103 acest articol"],"%d character remaining":["%d caracter r\u0103mas","%d caractere r\u0103mase","%d de caractere r\u0103mase"],"Connect an account":["Conecteaz\u0103 un cont"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Activate Jetpack Social":["Activeaz\u0103 Jetpack Social"],"Help":["Ajutor"],"View":["Vezi"],"Copied!":["Copiat!"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Information.":["Informa\u021bii."],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Learn more":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe"],"Delete":["\u0218terge"],"Category":["Categorie"],"Time":["Timp"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["\u00cenchide"],"Share":["Partajeaz\u0103"],"Connect":["Conecteaz\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Reply":["R\u0103spunde"],"Like":["Apreciaz\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Yes":["Da"],"Message":["Mesaj"],"Comment":["Comentariu"],"Visit the post for more.":["Viziteaz\u0103 articolul pentru mai multe informa\u021bii."],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Connected":["Conectat"],"Settings":["Set\u0103ri"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/editor-social-sidebar.js"}}