{"translation-revision-date":"2025-06-28 16:44:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Request submitted successfully.":["Am trimis cu succes cererea."],"An error occurred while sharing your post.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul partaj\u0103rii articolului."],"Sharing\u2026":["Partajez..."],"Please select at least one connection to share with.":["Te rog s\u0103 selectezi cel pu\u021bin o conexiune cu care s\u0103 partajezi."],"Share now":["Partajeaz\u0103 acum"],"You need a featured image to share to Instagram. Use the block editor for more advanced media features! <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Ca s\u0103 partajezi pe Instagram, trebuie s\u0103 ai o imagine reprezentativ\u0103. Folose\u0219te editorul de blocuri pentru func\u021bionalit\u0103\u021bi avansate pentru media! <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Afl\u0103 mai multe<\/a>."],"Twitter is not supported anymore. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Twitter nu mai este acceptat. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Afl\u0103 mai multe<\/a>."],"You need a featured image to share to Instagram. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Ca s\u0103 partajezi pe Instagram, trebuie s\u0103 ai o imagine reprezentativ\u0103. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Afl\u0103 mai multe<\/a>."],"One of your social connections needs attention. You can fix it on the <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">connection management<\/a> page.":["Una dintre conexiunile tale la media social\u0103 necesit\u0103 aten\u021bie. Po\u021bi s\u0103 o corectezi \u00een pagina <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">administrare conexiuni<\/a>.","Unele din conexiunile tale la media social\u0103 necesit\u0103 aten\u021bie. Po\u021bi s\u0103 le corectezi \u00een pagina <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">administrare conexiuni<\/a>.","Unele din conexiunile tale la media social\u0103 necesit\u0103 aten\u021bie. Po\u021bi s\u0103 le corectezi \u00een pagina <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">administrare conexiuni<\/a>."]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/classic-editor-connections.js"}}