{"translation-revision-date":"2025-06-26 12:49:33+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Add a default image":["L\u00e4gg till en standardbild"],"Choose a default image to use with your new posts":["V\u00e4lj en standardbild att anv\u00e4nda med dina nya inl\u00e4gg"],"Default Template":["Standardmall"],"Set default Template and Image":["St\u00e4ll in standardmall och bild"],"Change defaults":["\u00c4ndra standard"],"Default Image":["Standardbild"],"Pricing page CTA for Social admin page\u0004Start for free":["B\u00f6rja gratis"],"Please wait\u2026":["V\u00e4nta \u2026"],"Publicize scheduled actions":["Offentligg\u00f6r schemalagda \u00e5tg\u00e4rder"],"Publicize shares data":["Offentligg\u00f6r delningsdata"],"There was an error deleting the item.":["Det gick inte att ta bort objektet."],"There was an error scheduling the post.":["Ett fel uppstod n\u00e4r en fullst\u00e4ndig synkning schemalades"],"Post scheduled successfully.":["Inl\u00e4gget har schemalagts."],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["F\u00f6r att forts\u00e4tta dela med den h\u00e4r anslutningen, \u00e5teranslut den."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Det finns ett problem med den h\u00e4r anslutningen."],"By continuing you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2019s data<\/shareDetailsLink> with us. We\u2019ll check if that email is linked to an existing WordPress.com account or create a new one instantly.":["Genom att forts\u00e4tta samtycker du till v\u00e5ra <tosLink>anv\u00e4ndarvillkor<\/tosLink> och till att <shareDetailsLink>synkronisera dina webbplatsdata<\/shareDetailsLink> med oss. Vi kontrollerar om e-postadressen \u00e4r l\u00e4nkad till ett befintligt WordPress.com-konto eller skapar ett nytt direkt."],"Publicize services":["Offentligg\u00f6r-tj\u00e4nster"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Detta kan antingen vara %s eller bara dom\u00e4nnamnet om du anv\u00e4nder en anpassad dom\u00e4n."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Bluesky-anv\u00e4ndarnamn kan inte inneh\u00e5lla punkter. Om du anv\u00e4nder en anpassad dom\u00e4n, ange den utan \"%s\""],"Description of the feature that the toggle enables\u0004When enabled, you\u2019ll be able to connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["N\u00e4r detta \u00e4r aktiverat kommer du att kunna ansluta dina konton p\u00e5 sociala medier och skicka ett inl\u00e4ggs utvalda bild och inneh\u00e5ll till de valda kanalerna med ett enda klick n\u00e4r inl\u00e4gget publiceras."],"Expiring connection":["Anslutning som l\u00f6per ut","Anslutningar som l\u00f6per ut"],"Reconnect to continue sharing.":["\u00c5teranslut f\u00f6r att forts\u00e4tta dela."],"Format of the link to use when sharing a note.":["Det l\u00e4nkformat som anv\u00e4nds vid delning av en anteckning."],"Permashortcitation":["Permashortcitation"],"Full URL":["Fullst\u00e4ndig URL"],"Link format":["L\u00e4nkformat"],"Whether to append the post link when sharing a note.":["Om inl\u00e4ggsl\u00e4nken ska bifogas vid delning av en anteckning."],"Append post link":["Bifoga inl\u00e4ggsl\u00e4nk"],"Create a note":["Skapa en anteckning"],"Do you want to quickly share what's on your mind? Turn on Social Notes to effortlessly jot down and share quick notes without the need for titles or formatting, enabling swift and spontaneous communication with your followers.":["Vill du snabbt dela vad du t\u00e4nker p\u00e5? Aktivera Sociala anteckningar f\u00f6r att enkelt skriva ner och dela snabba anteckningar utan behov av rubriker eller formatering, vilket m\u00f6jligg\u00f6r snabb och spontan kommunikation med dina f\u00f6ljare."],"Enable Social Notes":["Aktivera Sociala anteckningar"],"Manage social media connections":["Hantera anslutningar till sociala medier"],"Share custom images and videos that capture attention, use our powerful Social Image Generator to create stunning visuals, and access priority support for expert help whenever you need it.":["Dela anpassade bilder och videoklipp som f\u00e5ngar uppm\u00e4rksamheten, anv\u00e4nd v\u00e5r kraftfulla sociala bildgenerator f\u00f6r att skapa fantastiska bilder och f\u00e5 tillg\u00e5ng till prioriterad support f\u00f6r experthj\u00e4lp n\u00e4r du beh\u00f6ver det."],"Power up Jetpack Social":["Aktivera Jetpack Social"],"Unlock advanced sharing options":["L\u00e5s upp avancerade delningsalternativ"],"Connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Anslut dina konton p\u00e5 sociala medier och skicka ett inl\u00e4ggs utvalda bild och inneh\u00e5ll till de valda kanalerna med ett enda klick n\u00e4r inl\u00e4gget publiceras."],"When enabled, Social Image Generator will automatically generate social images for your posts. You can use the button below to choose a default template and image for new posts. This feature is only supported in the block editor.":["N\u00e4r den sociala bildgeneratorn \u00e4r aktiverad genereras automatiskt sociala bilder f\u00f6r dina inl\u00e4gg. Du kan anv\u00e4nda knappen nedan f\u00f6r att v\u00e4lja en standardmall och -bild f\u00f6r nya inl\u00e4gg. Den h\u00e4r funktionen st\u00f6ds endast i blockredigeraren."],"Contact Support":["Kontakta support"],"Do you need any help? Get in touch with our world-class support with a high-priority support ticket and get a solution faster.":["Beh\u00f6ver du n\u00e5gon hj\u00e4lp? Kontakta v\u00e5r f\u00f6rstklassiga support med en h\u00f6gprioriterad supportbiljett och hitta en l\u00f6sning snabbare."],"World-class support":["Support i v\u00e4rldsklass"],"Get Social":["Skaffa Social"],"per month for the first year, then billed yearly":["per m\u00e5nad det f\u00f6rsta \u00e5ret, faktureras sedan \u00e5rligen"],"Share multiple images at once on social media platforms.":["Dela flera bilder p\u00e5 en g\u00e5ng p\u00e5 sociala medieplattformar."],"Multi-image sharing":["Delning av flera bilder"],"Automatically create custom images, saving you hours of tedious work.":["Skapa anpassade bilder automatiskt, vilket besparar dig timmar av tr\u00e5kigt arbete."],"Automatically generate images for posts":["Generera bilder f\u00f6r dina inl\u00e4gg automatiskt"],"Upload videos with your posts":["Ladda upp videoklipp med dina inl\u00e4gg"],"Upload custom images with your posts":["Ladda upp anpassade bilder med dina inl\u00e4gg"],"Repurpose, reuse or republish already published content.":["Anpassa, \u00e5teranv\u00e4nd eller \u00e5terpublicera redan publicerat inneh\u00e5ll."],"Recycle content":["\u00c5teranv\u00e4nd inneh\u00e5ll"],"Customize publications":["Anpassa publikationer"],"Schedule posting":["Schemal\u00e4gg publicering"],"By publishing at least once per week, you\u2019ll be ahead of 99% of all other sites. Promoting that weekly content on social media may grow your audience by 10x in a few short months.":["Genom att publicera minst en g\u00e5ng i veckan kommer du att ligga steget f\u00f6re 99 % av alla andra webbplatser. Att marknadsf\u00f6ra det veckovisa inneh\u00e5llet p\u00e5 sociala medier kan \u00f6ka din publik tiofalt p\u00e5 ett par m\u00e5nader."],"Visual content is 40 times more likely to get shared on social media than any other type. Remember to include an image.":["Visuellt inneh\u00e5ll \u00e4r 40 g\u00e5nger mer sannolikt att delas p\u00e5 sociala medier \u00e4n n\u00e5gon annan inneh\u00e5llstyp. Kom ih\u00e5g att inkludera en bild."],"Did you know?":["K\u00e4nner du till detta?"],"Posted this month":["Publicerat den h\u00e4r m\u00e5naden"],"Total shares past 30 days":["Total antal delningar under de senaste 30 dagarna"],"Write a post":["Skriv ett inl\u00e4gg"],"Connect accounts":["Anslut konton"],"Write once, post everywhere":["Skriv en g\u00e5ng, publicera \u00f6verallt"],"Manage all of your channels from a single hub":["Hantera alla dina kanaler fr\u00e5n en enskild hubb"],"Post to multiple channels at once":["Publicera till flera kanaler p\u00e5 en g\u00e5ng"],"Share to Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky, and Nextdoor":["Dela till Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky och Nextdoor"],"Share your posts with your social media network and increase your site\u2019s traffic":["Dela dina inl\u00e4gg till dina sociala medier och \u00f6ka din webbplatstrafik"],"Plugin name\u0004Jetpack Social":["Jetpack Social"],"Get Started":["Kom ig\u00e5ng"],"UTM parameters are tags added to links to help track where website visitors come from, improving our understanding of how content is shared. Don't worry, it doesn't change the experience or the link destination!":["UTM-parametrar \u00e4r taggar som l\u00e4ggs till i l\u00e4nkar f\u00f6r att hj\u00e4lpa till att sp\u00e5ra var webbplatsbes\u00f6kare kommer ifr\u00e5n, vilket f\u00f6rb\u00e4ttrar v\u00e5r f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur inneh\u00e5ll delas. Oroa dig inte, det \u00e4ndrar inte upplevelsen eller l\u00e4nkdestinationen!"],"Append UTM parameters to shared URLs":["L\u00e4gg till UTM-parametrar till delade URL:er"],"Social Settings":["Sociala inst\u00e4llningar"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["Vi kunde inte h\u00e4mta information om vilka f\u00f6retagssidor du har \u00e5tkomst till. Detta \u00e4r ett k\u00e4nt problem med LinkedIn-API:et. Om du vill ansluta en f\u00f6retagssida, f\u00f6rs\u00f6k igen om 5 minuter."],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["F\u00f6r att dela till Bluesky, skriv in ditt Bluesky-handtag och appl\u00f6senord nedan och klicka sedan p\u00e5 anslut."],"This Bluesky account is already connected":["Det h\u00e4r Bluesky-kontot \u00e4r redan anslutet"],"Invalid Bluesky handle":["Ogiltigt Bluesky-handtag"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Ange ett l\u00f6senord f\u00f6r appen f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda anslutningen."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["Ett appl\u00f6senord kr\u00e4vs f\u00f6r att s\u00e4kert ansluta ditt konto. Appl\u00f6senordet skiljer sig fr\u00e5n ditt kontol\u00f6senord. Du kan <link>generera det i Bluesky<\/link>."],"App password":["Appl\u00f6senord"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Du kan hitta handtaget i din Bluesky-profil."],"Bluesky handle":["Bluesky-handtag"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Du kan hitta handtaget i din Mastodon-profil."],"Mastodon handle":["Mastodon-handtag"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Handtag"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["\u00c5tg\u00e4rda de skadade anslutningarna eller koppla ifr\u00e5n dem f\u00f6r att skapa fler anslutningar."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["\u00c5tg\u00e4rda anslutning"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["\u00c5tg\u00e4rda anslutningar"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vill du dela till andra n\u00e4tverk? Anv\u00e4nd v\u00e5r funktion Manuell delning fr\u00e5n redigeraren."],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Du kan anv\u00e4nda v\u00e5r funktion <link>Manuell delning<\/link> i st\u00e4llet."],"Add Threads connection":["L\u00e4gg till Threads-anslutning"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00d6ka din n\u00e4rvaro p\u00e5 sociala medier genom att dela dina inl\u00e4gg automatiskt till Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Dela inl\u00e4gg till ditt Threads-fl\u00f6de."],"Broken connection":["Bruten anslutning","Brutna anslutningar"],"This platform is no longer supported.":["Den h\u00e4r plattformen st\u00f6ds inte l\u00e4ngre."],"Updating account":["Uppdaterar konto"],"Connected accounts":["Anslutna konton"],"Accessibility label\u0004Open panel":["\u00d6ppna panel"],"Close panel":["St\u00e4ng panel"],"Error updating account.":["Det gick inte att uppdatera kontot."],"Account updated successfully.":["Kontot har uppdaterats."],"Error connecting account.":["Det gick inte att ansluta kontot."],"%s account connected successfully.":["%s-kontot har anslutits."],"Error disconnecting account.":["Ett fel intr\u00e4ffade n\u00e4r kontot skulle fr\u00e5nkopplas."],"Account disconnected successfully.":["Kontot har fr\u00e5nkopplats."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["F\u00f6r att dela till Mastodon, ange ditt Mastodon-anv\u00e4ndarnamn nedan och klicka sedan p\u00e5 Anslut."],"Share with your network.":["Dela med ditt n\u00e4tverk."],"Add Tumblr connection":["L\u00e4gg till Tumblr-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg till din Tumblr-blogg."],"Share to your Tumblr blog.":["Dela p\u00e5 din Tumblr-blogg."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>H\u00e5ll kontakt<\/strong> med v\u00e4nner, grannar och lokala f\u00f6retag genom att automatiskt dela dina inl\u00e4gg till Nextdoor."],"Share on communities":["Dela p\u00e5 communities"],"Add LinkedIn connection":["L\u00e4gg till LinkedIn-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg med dina LinkedIn-anslutningar."],"Share with your LinkedIn community.":["Dela med din LinkedIn-community."],"Add Instagram photo":["L\u00e4gg till Instagram-foto"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["L\u00e4s om hur du konverterar och l\u00e4nkar ditt Instagram-konto."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>N\u00e4r du klickar p\u00e5 \"Anslut\" kommer du att bli ombedd att <strong>logga in p\u00e5 Facebook<\/strong>. Om ditt Instagram Business-konto inte \u00e4r listat, se till att det \u00e4r l\u00e4nkat till en Facebook-sida.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Ditt Instagram Business-konto m\u00e5ste vara l\u00e4nkat till en Facebook-sida."],"You must have an Instagram Business account.":["Du m\u00e5ste ha ett Instagram Business-konto."],"Requirements for connecting Instagram:":["Krav f\u00f6r att ansluta Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["\u00d6ka engagemanget och spara tid genom att automatiskt dela bilder till Instagram n\u00e4r du publicerar blogginl\u00e4gg."],"Share to your Instagram Business account.":["Dela till ditt Instagram Business-konto."],"Add Facebook connection":["L\u00e4gg till Facebook-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg p\u00e5 din Facebook-sida."],"Share to your pages":["Dela till dina sidor"],"This Mastodon account is already connected":["Det h\u00e4r Mastodon-kontot \u00e4r redan anslutet"],"Invalid Mastodon username":["Ogiltigt Mastodon-anv\u00e4ndarnamn"],"%d connections":["%d anslutningar"],"This connection is added by a site administrator.":["Den h\u00e4r anslutningen l\u00e4ggs till av en webbplatsadministrat\u00f6r."],"Connect more":["Anslut fler"],"Manage Jetpack Social connections":["Hantera Jetpack Social-anslutningar"],"Connection confirmation":["Anslutningsbekr\u00e4ftelse"],"Already connected":["Har redan anslutits"],"No accounts\/pages found.":["Inga konton\/sidor hittades."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Inga fler konton\/sidor hittades."],"You can change this later.":["Du kan \u00e4ndra detta senare."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Om detta \u00e4r aktiverat kommer anslutningen att vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla administrat\u00f6rer, redakt\u00f6rer och f\u00f6rfattare."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["V\u00e4lj det konto som du vill ansluta. Alla dina nya blogginl\u00e4gg kommer automatiskt att delas med detta konto. Du kan \u00e4ndra det h\u00e4r alternativet i redigerarens sidopanel n\u00e4r du skriver ett inl\u00e4gg."],"Please select an account to connect.":["V\u00e4lj ett konto att ansluta."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Anslut igen"],"Mark the connection as shared":["Markera anslutningen som delad"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Koppla fr\u00e5n"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill koppla fr\u00e5n <strong>%s<\/strong>?"],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Genom att klicka p\u00e5 <strong>%s<\/strong> samtycker du till v\u00e5ra <tosLink>anv\u00e4ndarvillkor<\/tosLink> och till att <shareDetailsLink>synkronisera dina webbplatsdata<\/shareDetailsLink> med oss."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Genom att klicka p\u00e5 <strong>%1$s<\/strong> eller <strong>%2$s<\/strong> samtycker du till v\u00e5ra <tosLink>anv\u00e4ndarvillkor<\/tosLink> och till att <shareDetailsLink>synkronisera dina webbplatsdata<\/shareDetailsLink> med oss."],"Enable Social Image Generator":["Aktivera generator f\u00f6r social bild"],"Dismiss notice":["Avf\u00e4rda notis"],"Pick the %s template":["V\u00e4lj %s-mallen"],"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["Har du redan ett befintligt paket eller en licensnyckel? <a>Klicka h\u00e4r f\u00f6r att komma ig\u00e5ng<\/a>"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Genom att klicka p\u00e5 knapparna ovan samtycker du till v\u00e5ra <tosLink>anv\u00e4ndarvillkor<\/tosLink> och till att <shareDetailsLink>synkronisera dina webbplatsdata<\/shareDetailsLink> med oss."],"Choose Image":["V\u00e4lj bild"],"Arrow right":["Pil h\u00f6ger"],"Arrow left":["Pil v\u00e4nster"],"Remove media":["Ta bort media"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["Det s\u00e4nkta priset \u00e4r ett begr\u00e4nsat erbjudande f\u00f6r det f\u00f6rsta \u00e5ret och paketet f\u00f6rnyas till ordinarie pris."],"%s not included":["%s ing\u00e5r inte"],"%s coming soon":["%s kommer snart"],"Coming soon":["Kommer snart"],"% off":["% rabatt"],"Not included":["Inte inkluderat"],"Included":["Inkluderad"],"Close.":["St\u00e4ng."],"New":["Nyheter"],"Active on your site":["Aktiv p\u00e5 din webbplats"],"Magnifying Glass":["F\u00f6rstoringsglas"],"Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"\/month, paid yearly":["\/m\u00e5nad, betalas \u00e5rligen"],"Popular upgrade":["Popul\u00e4r uppgradering"],"An error occurred. Please try again.":["Ett fel uppstod. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Jetpack Logo":["Jetpack-logga"],"Free":["Gratis"],"Upgrade your plan to upload audio":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att ladda upp ljud"],"Upgrade your plan to use video covers":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att anv\u00e4nda videocovers"],"Has a video.":["Har en video."],"Tag":["Etikett"],"Post":["Publicera"],"Page":["Sida"],"Has an image.":["Har en bild."],"Has multiple images.":["Har flera bilder."],"Toggle search filters.":["Aktivera s\u00f6kfilter."],"Matching comment.":["Matchande kommentar."],"Show filters":["Visa filter"],"Is a product.":["\u00c4r en produkt."],"Is an event.":["\u00c4r en h\u00e4ndelse."],"Has audio.":["Har ljud."],"Disconnecting\u2026":["Kopplar fr\u00e5n \u2026"],"Connecting\u2026":["Ansluter \u2026"],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Om"],"Shortlink":["Kortl\u00e4nk"],"Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Connect an account":["Anslut ett konto"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"About Jetpack":["Om Jetpack"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["Det var ett fel n\u00e4r Jetpack testades. Fel: %s"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Priority support":["Prioriterad support"],"An Automattic Airline":["Fr\u00e5n Automattic, naturligtvis"],"Automatically share your posts to social networks":["Dela dina inl\u00e4gg automatiskt p\u00e5 sociala n\u00e4tverk"],"WordPress.com Terms of Service":["WordPress.com anv\u00e4ndarvillkor"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Villkor"],"Automattic's Privacy Policy":["Automattics sekretesspolicy"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Integritet"],"Information.":["Information."],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Category":["Kategori"],"Connect":["Anslut"],"Save":["Spara"],"Cancel":["Avbryt"],"Yes":["Ja"],"Connected":["Ansluten"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/social-admin-page.js"}}