{"translation-revision-date":"2025-05-18 17:25:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Date Format":["Format de la data"],"MM\/DD\/YYYY":["DD\/MM\/YYYY"],"DD\/MM\/YYYY":["DD\/MM\/YYYY"],"YYYY-MM-DD":["DD-MM--YYYY"],"block search term\u0004signup":["registre"],"A simple way to collect leads using forms on your site.":["Una manera senzilla de recollir les pistes mitjan\u00e7ant formularis al lloc web."],"Button Border Radius":["Radi de la vora del bot\u00f3"],"Button Border Width":["Amplada de la vora del bot\u00f3"],"Customize the input's name\/ID. Only alphanumeric, dash and underscore characters are allowed":["Personalitzeu el nom\/ID de l'entrada. Nom\u00e9s es permeten car\u00e0cters alfanum\u00e8rics, gui\u00f3 i gui\u00f3 baix"],"Options Styles":["Estils d'opcions"],"Option Text":["Text de l'opci\u00f3"],"Name\/ID":["Nom\/Identificador"],"Connect to Google Drive":["Connecta amb el Google Drive"],"Single Choice Option":["Opci\u00f3 d'elecci\u00f3 \u00fanica"],"Multiple Choice Option":["Opci\u00f3 de selecci\u00f3 m\u00faltiple"],"Deactivate for individual styling of this block":["Desactiva per a l'estil individual d'aquest bloc"],"Sync fields style":["Sincronitzar estil dels camps"],"Label Text":["Text de l'etiqueta"],"Field Text":["Text del camp"],"Border Width":["Amplada de la vora"],"Input Field Styles":["Estils de camp d'entrada"],"Label Styles":["Estils d'etiqueta"],"Field Background":["Fons del camp"],"Add option\u2026":["Afegeix opci\u00f3..."],"Select one option":["Seleccioneu una opci\u00f3"],"Choose one option":["Trieu una opci\u00f3"],"Choose several options":["Trieu diverses opcions"],"Collect email addresses from your visitors.":["Recolliu adreces de correu electr\u00f2nic dels visitants."],"You can edit the \"required\" label in the editor":["Podeu editar l'etiqueta \u00abnecessari\u00bb a l'editor"],"Create forms to collect data from site visitors and manage their responses.":["Creeu formularis per recollir dades dels visitants del lloc web i gestionar les seves respostes."],"Confirm or select information with a single checkbox.":["Confirmeu o seleccioneu informaci\u00f3 amb una \u00fanica casella de selecci\u00f3."],"Capture longform text responses from site visitors.":["Captura respostes de text de forma llarga dels visitants del lloc web."],"Collect phone numbers from site visitors.":["Recull els n\u00fameros de tel\u00e8fon dels visitants del lloc web."],"Capture date information with a date picker.":["Captura la informaci\u00f3 de la data amb un selector de dates."],"Collect a website address from your site visitors.":["Recull una adre\u00e7a web dels visitants del lloc web."],"Collect short text responses from site visitors.":["Recull respostes curtes de text dels visitants del lloc web."],"Offer users a list of choices, and allow them to select a single option.":["Ofereix als usuaris una llista d'opcions i permet-los seleccionar-ne una de sola."],"Offer users a list of choices, and allow them to select multiple options.":["Ofereix als usuaris una llista d'opcions i permeteu-los seleccionar-ne v\u00e0ries."],"Communicate site terms and offer visitors consent to those terms.":["Comunica els termes del lloc web i ofereix als visitants el consentiment per a aquests termes."],"Add a compact select box, that when expanded, allows visitors to choose one value from the list.":["Afegeix un quadre de selecci\u00f3 compacte, que quan s'expandeixi, permeti als visitants triar un valor de la llista."],"Salesforce":["Salesforce"],"Organization ID":["Identificador de l'organitzaci\u00f3"],"Enter your Organization ID":["Introdu\u00efu el vostre identificador d'organitzaci\u00f3"],"Manage Responses":["Gestiona les respostes"],"View Form Responses":["Visualitza les respostes del formulari"],"Placeholder text":["Text variable"],"Where to find your Salesforce Organization ID":["On trobar el vostre identificador d'organitzaci\u00f3 del Salesforce"],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Mostra als visitants un exemple del tipus de contingut esperat. En cas contrari, deixeu-ho en blanc."],"Customize the view after form submission:":["Personalitza la vista despr\u00e9s d'enviar el formulari:"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["Gestioneu i exporteu les respostes del formulari a WPAdmin:"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["Feu que les respostes del formulari s'envi\u00efn al vostre correu electr\u00f2nic:"],"Email Field":["Camp de correu electr\u00f2nic"],"Name Field":["Camp de nom"],"Phone Number Field":["Camp de n\u00famero de tel\u00e8fon"],"Text Input Field":["Camp d'entrada de text"],"Dropdown Field":["Camp desplegable"],"Multiple Choice (Checkbox)":["Selecci\u00f3 m\u00faltiple (casella de verificaci\u00f3)"],"Terms Consent":["Acceptaci\u00f3 de les condicions"],"Multi-line Text Field":["Camp de text en diverses l\u00ednies"],"Single Choice (Radio)":["Selecci\u00f3 \u00fanica (bot\u00f3 d'opci\u00f3)"],"Your message has been sent":["S'ha enviat el missatge"],"Choose a pattern":["Trieu un patr\u00f3"],"Google Sheets":["Google Sheets"],"Integrations":["Integracions"],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["Actualitzeu a la darrera versi\u00f3 de l'extensi\u00f3 Jetpack CRM per integrar el vostre formulari de contacte amb el vostre CRM."],"Button Text":["Text del bot\u00f3"],"Button Background":["Fons del bot\u00f3"],"Border":["Vora"],"File":["Fitxer"],"Message Heading":["Cap\u00e7alera del missatge"],"Install":["Instal\u00b7la"],"Creative Mail":["Creative Mail"],"link":["enlla\u00e7"],"block search term\u0004day month year":["dia mes any"],"Open Creative Mail settings":["Obre la configuraci\u00f3 del Creative Mail"],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["Un administrador del lloc web ha d'habilitar l'extensi\u00f3 de formularis del Jetpack CRM."],"Permission to email":["Perm\u00eds per enviar correus electr\u00f2nics"],"Consent Settings":["Configuraci\u00f3 del consentiment"],"Add a privacy checkbox":["Afegeix una casella de selecci\u00f3 de privadesa"],"Add %s consent message\u2026":["Afegeix un missatge de consentiment %s..."],"Mention that you can email":["Menci\u00f3 que podeu enviar per correu electr\u00f2nic"],"Installing\u2026":["S'est\u00e0 instal\u00b7lant..."],"Activating\u2026":["S'est\u00e0 activant\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualitzeu el vostre pla per penjar \u00e0udio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualitzeu el vostre pla per utilitzar portades de v\u00eddeo"],"Redirecting\u2026":["S'est\u00e0 redirigint..."],"Consent":["Consentiment"],"Can we send you an email from time to time?":["Us podem enviar un correu electr\u00f2nic de tant en tant?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["En enviar la vostra informaci\u00f3, ens esteu donant perm\u00eds per enviar-vos correus electr\u00f2nics. Podeu donar-vos de baixa en qualsevol moment."],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Checkbox Settings":["Configuraci\u00f3 de la casella de selecci\u00f3"],"Enter a subject":["Introdu\u00efu un tema"],"Field is required":["El camp \u00e9s obligatori"],"Checked by default":["Marcada per defecte"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Ajusta l'amplada del camp per incloure diversos camps en una sola l\u00ednia."],"Email address to send to":["Adre\u00e7a electr\u00f2nica a la qual enviar"],"New feedback received from your website":["S'han rebut comentaris nous al vostre lloc web"],"1 - Very Bad":["1 - Molt malament"],"5 - Excellent":["5 - Excel\u00b7lent"],"Afternoon":["Tarda"],"Notes":["Notes"],"Morning":["Mat\u00ed"],"TV":["TV"],"4 - Good":["4 - Bo"],"2 - Poor":["2 - Pobre"],"Add label\u2026":["Afegeix una etiqueta..."],"Contact Us":["Contacteu-nos"],"Friend or Family":["Amic o fam\u00edlia"],"Social Media":["Xarxes socials"],"A new registration from your website":["Un nou registre al vostre lloc web"],"Add a Registration form to your page":["Afegiu un formulari de registre a la vostra p\u00e0gina"],"Appointment Form":["Formulari de cita"],"Attending?":["Hi assistireu?"],"How could we improve?":["Com podr\u00edem millorar?"],"How did you hear about us?":["Com ens heu conegut?"],"Add a contact form to your page.":["Afegiu un formulari de contacte a la vostra p\u00e0gina."],"Add a Feedback form to your page":["Afegiu un formulari d'opinions a la vostra p\u00e0gina"],"Add an Appointment booking form to your page":["Afegiu un formulari de reserva de cites a la vostra p\u00e0gina"],"Other Details":["Altres detalls"],"A new appointment booked from your website":["Una nova cita reservada des del vostre lloc web"],"Book Appointment":["Reserva una cita"],"3 - Average":["3 - Acceptable"],"Search Engine":["Motor de cerca"],"Registration Form":["Formulari de registre"],"Please rate our website":["Valoreu el nostre lloc web"],"Send RSVP":["Envia confirmaci\u00f3"],"RSVP Form":["Formulari de confirmaci\u00f3"],"Send Feedback":["Envia opini\u00f3"],"Feedback Form":["Formulari d'opinions"],"A new RSVP from your website":["Una RSVP nova del vostre lloc web"],"Add an RSVP form to your page":["Afegeix un formulari RSVP a la p\u00e0gina"],"Button":["Bot\u00f3"],"Background":["Fons"],"Upload":["Penja"],"Border Radius":["Radi de la vora"],"Color":["Color"],"website":["lloc web"],"Message Text":["Text del missatge"],"Redirect Address":["Adre\u00e7a de redirecci\u00f3"],"Redirect to another webpage":["Redirigeix a una altra p\u00e0gina web"],"Show a custom text message":["Mostra un missatge de text personalitzat"],"Show a summary of submitted fields":["Mostra un resum dels camps enviats"],"On Submission":["En la presentaci\u00f3"],"Thank you for your submission!":["Gr\u00e0cies per la tramesa!"],"block search term\u0004subscribe":["subscriu-te"],"Select":["Selecciona"],"Accept":["Accepta"],"Confirm":["Confirma"],"Choose":["Tria"],"Choose Multiple":["Tria m\u00faltiple"],"Dropdown":["Desplegable"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Calendar":["Calendari"],"internet page":["p\u00e0gina d\u2019internet"],"mail":["correu electr\u00f2nic"],"Field Settings":["Configuraci\u00f3 del camp"],"Form":["Formulari"],"name@example.com":["nom@exemple.com"],"%s are not a valid email address.":["%s no \u00e9s una adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic v\u00e0lida."],"block search term\u0004feedback":["opinions"],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Podeu introduir diverses adreces de correu electr\u00f2nic separades per comes."],"Multiline text":["Text multil\u00ednea"],"Cellular phone":["M\u00f2bil"],"Date Picker":["Selecctor de dates"],"Email subject line":["L\u00ednia d'assumpte del correu electr\u00f2nic"],"block search term\u0004contact form":["formulari de contacte"],"%s is not a valid email address.":["%s no \u00e9s una adre\u00e7a electr\u00f2nica v\u00e0lida."],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s i %2$s no s\u00f3n adreces electr\u00f2niques v\u00e0lides."],"Required":["Obligatori"],"block search term\u0004email":["correu electr\u00f2nic"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Phone":["Tel\u00e8fon"],"Send":["Envia"],"List":["Llista"],"Enabled":["Habilitat"],"Upgrade":["Actualitza"],"Width":["Amplada"],"Subscribe":["Subscriu-me"],"Submit":["Tramet"],"Time":["Hora"],"No":["No"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Default":["Predeterminada"],"(required)":["(necessari)"],"Checkbox":["Casella de selecci\u00f3"],"Contact Form":["Formulari de contacte"],"Date":["Data"],"Message":["Missatge"],"Radio":["Bot\u00f3 d'opci\u00f3"],"Text":["Text"],"Textarea":["\u00c0rea de text"],"Website":["Lloc web"],"Yes":["S\u00ed"],"Email":["Correu electr\u00f2nic"],"Activate":["Activa"],"Name":["Nom"],"Option":["Opci\u00f3"],"e-mail":["Correu electr\u00f2nic"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-forms\/dist\/blocks\/editor.js"}}